<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biblioteca Sonora IT</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Sinossi brevi e chiare dei grandi audiolibri di sempre, con pochi spoiler. Capisci subito trama, temi e perché ogni titolo è diventato un classico.</description>
    <language>it</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Sinossi brevi e chiare dei grandi audiolibri di sempre, con pochi spoiler. Capisci subito trama, temi e perché ogni titolo è diventato un classico.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/biblioteca-sonora-it/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/biblioteca-sonora-it/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Episodio di prova</title>
      <description>Controllo del feed. Puoi eliminarlo quando n8n pubblica episodi reali.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-it-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Audiolibro: Addio infiammazione - Sandra Moñino Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17S1QjkLN_dL6PiNKwPtCpZ1RF0myXVmL" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:50:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xecJ79PJ0FvQMcXqp5mPVD3AdIG4j5RM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621004992</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Dritto al cuore del tuo cane - Angelo Vaira Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cuuocAvFrTjLgLbLQ8fFB_45Hr_gY0Iv" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:50:05 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1bSmHTT1FlGhcXloj1OzR0BZ81cuXp-if" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621005824</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Manuale di pulizie di un monaco buddhista - Keisuke Matsumoto Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xo7rj6ukirjRh95MMtXJsSU_N50SdV9R" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:50:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1kDeSXBGTMkZoTQfdydWxn8PnAlicrtGf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621006820</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il mio gatto mi detesta. Il diario di Sir Thomas - Federica Bosco Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TLIJWMH2KNo-AuZGTJV80b4wkHT1GzLi" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:02:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jG2Twz9tCDR6TqFFpC_QX7V59WK3sRZn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625328005</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Piacere di conoscerti - Elena Garoni Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HSsUd090OHFPmP2y8DzA3LdHQYccq1aA" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:02:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1f3Mh5kQQibCBzN5Jp9VA4fOdWtFu2AiO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625329027</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Addestramento Cani - Alan Pastore Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_CkQQYXsvnePJImM--6zkhOcVh0i-ENR" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:02:10 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dpsTbGeS-g-QzO8dQYi2pfUq2I0fhtNB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625330211</guid>
</item>



<item>
  <title>Audiolibro: Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni - Valerio Di Stefano Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni
Scopri l’audiolibro completo di “Livorno. Il ‘Vernacoliere’ sospende le pubblicazioni” di Valerio Di Stefano, un racconto lucido e appassionato su una pagina importante della satira italiana e della cultura popolare livornese. Ascolta la storia del mitico giornale “Il Vernacoliere”, delle sue battaglie editoriali, del linguaggio colorito e del suo impatto sulla città e sui lettori. Un audiolibro ideale per chi ama Livorno, la libertà di espressione, la stampa indipendente e la memoria storica delle pubblicazioni satiriche italiane. Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni audiolibro, Audiolibro Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni Valerio Di Stefano, Audiolibro Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni.

Etichette:
Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni audiolibro, Audiolibro Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni Valerio Di Stefano, Audiolibro Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Tbvr6n96uReTaagTBF6yBY_LoMLKCWkK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xz6-dLru0PE6hIOzakL04O70edk-CUwY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661293813</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: A qualcuno piace gatto - Cassandra Sartori Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
A qualcuno piace gatto
Scopri “A qualcuno piace gatto” di Cassandra Sartori in questo audiolibro completo in italiano: una storia coinvolgente, ricca di emozioni, mistero e dolcezza felina, perfetta per chi ama i gatti, i romanzi contemporanei e le storie che scaldano il cuore; ascolta ovunque tu sia e lasciati trasportare dalla voce narrante in un mondo di relazioni, sorprese e piccoli grandi miracoli quotidiani, ideale per chi cerca un audiolibro rilassante, divertente e profondo allo stesso tempo. A qualcuno piace gatto audiolibro, Audiolibro A qualcuno piace gatto, Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto, A qualcuno piace gatto Cassandra Sartori, Audiolibro Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto.

Etichette:
A qualcuno piace gatto audiolibro, Audiolibro A qualcuno piace gatto, Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto, A qualcuno piace gatto Cassandra Sartori, Audiolibro Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iJlH8cRgZd5Gt8p5-_H0MMj9ETG2oJXQ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K_yrh4znUao6KiFQHLnDgYZ35CztshX6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661297856</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il magico potere del riordino - Marie Kondo Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Il magico potere del riordino
Scopri “Il magico potere del riordino” di Marie Kondo in questo audiolibro completo in italiano: il metodo KonMari che trasforma la tua casa e la tua vita attraverso il decluttering, l’organizzazione e la gestione consapevole degli oggetti. Impara come tenere solo ciò che ti fa davvero felice, creare ordine duraturo negli armadi, in salotto e in ogni ambiente, ridurre lo stress e ritrovare equilibrio interiore. Un ascolto ideale per chi vuole minimalismo, semplicità e ispirazione pratica per riordinare la propria vita, stanza dopo stanza. Il magico potere del riordino audiolibro, Audiolibro Il magico potere del riordino, Marie Kondo Il magico potere del riordino, Il magico potere del riordino Marie Kondo, Audiolibro Marie Kondo Il magico potere del riordino.

Etichette:
Il magico potere del riordino audiolibro, Audiolibro Il magico potere del riordino, Marie Kondo Il magico potere del riordino, Il magico potere del riordino Marie Kondo, Audiolibro Marie Kondo Il magico potere del riordino.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HNdJfhFlh_hJOtaOD_-TbhVhXF2BJ4hS" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1k-KIUOUwwrnO9D15-3IsK80fGpbGQv_W" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661301491</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: È facile diventare un po' più vegano - Silvia Goggi Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
È facile diventare un po' più vegano
Scopri come trasformare la tua alimentazione passo dopo passo con il libro di Silvia Goggi "È facile diventare un po' più vegano", ora in versione audiolibro completa in italiano. Consigli pratici, ricette semplici e spiegazioni chiare ti aiuteranno a ridurre i prodotti di origine animale senza rinunciare al gusto, migliorando salute, benessere e impatto ambientale. Ascolta questo audiolibro vegano ovunque tu sia e lasciati guidare da un’esperta di nutrizione nel tuo percorso verso uno stile di vita più sostenibile e consapevole. È facile diventare un po' più vegano audiolibro, Audiolibro È facile diventare un po' più vegano, Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano, È facile diventare un po' più vegano Silvia Goggi, Audiolibro Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano.

Etichette:
È facile diventare un po' più vegano audiolibro, Audiolibro È facile diventare un po' più vegano, Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano, È facile diventare un po' più vegano Silvia Goggi, Audiolibro Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16Yya04u3UxN0RObJmEZFbvRYKJi9ZFvM" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I0ScuVpUOZ6f2muCF-94Ko0GofZgFCo0" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664888845</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La saggezza dei cani - Elli H. Radinger Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La saggezza dei cani
Scopri “La saggezza dei cani” di Elli H. Radinger in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio emozionante nel mondo dei cani, tra storie vere, osservazioni profonde e lezioni di vita che gli animali possono insegnarci su amore, lealtà, empatia e felicità. Perfetto per amanti dei cani, educatori cinofili e appassionati di crescita personale, questo audiolibro offre ispirazione, riflessione e un nuovo sguardo sul legame uomo-cane, ideale da ascoltare a casa, in auto o durante le passeggiate. La saggezza dei cani audiolibro, Audiolibro La saggezza dei cani, Elli H. Radinger La saggezza dei cani, La saggezza dei cani Elli H. Radinger, Audiolibro Elli H. Radinger La saggezza dei cani.

Tag:
La saggezza dei cani audiolibro, Audiolibro La saggezza dei cani, Elli H. Radinger La saggezza dei cani, La saggezza dei cani Elli H. Radinger, Audiolibro Elli H. Radinger La saggezza dei cani.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SPEi1ICVRA7LErmRjBzwm3_rxS0i4N26" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cOAhdUjWWHKKGVoEibmFt7bbzXOgzT1L" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664891484</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: L'orto di un perdigiorno - Pia Pera Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

L'orto di un perdigiorno

Scopri “L'orto di un perdigiorno” di Pia Pera in versione audiolibro completo in italiano: un racconto poetico e meditativo sul rapporto intimo con la natura, il giardinaggio e il tempo che scorre, ideale da ascoltare mentre ti rilassi, lavori nell’orto o cerchi ispirazione per una vita più lenta e consapevole. Questo audiolibro ti accompagnerà tra stagioni, profumi e ricordi, perfetto per chi ama la letteratura, gli orti e il contatto autentico con la terra. Ascolta ora gratis il capolavoro di Pia Pera in audio integrale. L'orto di un perdigiorno audiolibro, Audiolibro L'orto di un perdigiorno, Pia Pera L'orto di un perdigiorno, L'orto di un perdigiorno Pia Pera, Audiolibro Pia Pera L'orto di un perdigiorno.

Etichette:
L'orto di un perdigiorno audiolibro, Audiolibro L'orto di un perdigiorno, Pia Pera L'orto di un perdigiorno, L'orto di un perdigiorno Pia Pera, Audiolibro Pia Pera L'orto di un perdigiorno.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vUyHpwvGhG089UxMlwLrvDkx9XMtNglp" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1kNf7DobPrDuxO_tPCtC7Teg2x5mhTySO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664896428</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il cibo come cultura - Massimo Montanari Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

Il cibo come cultura

Scopri “Il cibo come cultura” di Massimo Montanari in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante tra storia, tradizioni e identità legate al cibo, perfetto per appassionati di gastronomia, cultura e sociologia. Ascolta come l’autore spiega il ruolo del cibo nella costruzione delle civiltà, nelle abitudini quotidiane e nella memoria collettiva, ideale per studenti, curiosi e professionisti del settore enogastronomico. Questo audiolibro ti aiuterà a comprendere come ogni piatto racconti una storia e rifletta i cambiamenti sociali ed economici nel tempo. Il cibo come cultura audiolibro, Audiolibro Il cibo come cultura, Massimo Montanari Il cibo come cultura, Il cibo come cultura Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il cibo come cultura.

Etichette:
Il cibo come cultura audiolibro, Audiolibro Il cibo come cultura, Massimo Montanari Il cibo come cultura, Il cibo come cultura Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il cibo come cultura.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LofzTAmi7rwpkc_oxWnhMtkUn6F-cWRl" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-7l8iLikGX_5BHig4xSn_ugYCZnyILt3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668488462</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il mito delle origini - Massimo Montanari Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

Il mito delle origini

Scopri “Il mito delle origini” di Massimo Montanari in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante tra storia, cultura e tradizioni alimentari, per capire come i popoli costruiscono la propria identità attraverso il cibo e il racconto delle proprie radici. Ideale per chi ama la storia, la gastronomia, la saggistica e desidera approfondire il tema delle origini nazionali senza rinunciare a un ascolto coinvolgente e ricco di spunti. Perfetto per studenti, appassionati di cultura e curiosi del passato, in un formato audio comodo da ascoltare ovunque. Il mito delle origini audiolibro, Audiolibro Il mito delle origini, Massimo Montanari Il mito delle origini, Il mito delle origini Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il mito delle origini.

Etichette:
Il mito delle origini audiolibro, Audiolibro Il mito delle origini, Massimo Montanari Il mito delle origini, Il mito delle origini Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il mito delle origini.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1i6oT7LRVyz8y5OrabKdN8UE3f0MvsEYw" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WFiM-F4B0ADbg35SAKIORp9pEUp_eSLr" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668491650</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Come farsi addomesticare dal proprio gatto - Andrea Mancino Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBIBLIO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Come farsi addomesticare dal proprio gatto
Scopri “Come farsi addomesticare dal proprio gatto” di Andrea Mancino, l’audiolibro perfetto per chi vuole capire davvero il linguaggio felino, migliorare il rapporto con il proprio micio e imparare a convivere armoniosamente con lui. Ascolta consigli pratici, curiosità etologiche e strategie quotidiane per interpretare miagolii, posture e comportamenti, trasformando ogni interazione in un momento di complicità. Ideale per amanti dei gatti, nuove adozioni e chi desidera un gatto più sereno e felice. Audiolibro completo in italiano, perfetto da ascoltare ovunque. Come farsi addomesticare dal proprio gatto audiolibro, Audiolibro Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Come farsi addomesticare dal proprio gatto Andrea Mancino, Audiolibro Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto.

Etichette:
Come farsi addomesticare dal proprio gatto audiolibro, Audiolibro Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Come farsi addomesticare dal proprio gatto Andrea Mancino, Audiolibro Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1a7xVUEyEuQOf0zdjWGskYFWpLekXYU_U" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dOwORg0Ja2Neq4HjfhV627Z2q4C8teca" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668496995</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Audiocorso di Alimentazione e salute - Catia Trevisani Audiolibro</title>
  <description>AUDIOLIBRO COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Audiocorso di Alimentazione e salute
Scopri “Audiocorso di Alimentazione e salute” di Catia Trevisani, un audiolibro completo in italiano dedicato al benessere naturale, alla prevenzione e a uno stile di vita sano attraverso l’alimentazione consapevole. Ideale per chi vuole imparare a nutrirsi meglio, migliorare energia, digestione e vitalità, questo corso audio guida passo passo nella scelta dei cibi più adatti, nelle combinazioni alimentari corrette e nelle abitudini quotidiane che sostengono salute e longevità. Perfetto per appassionati di naturopatia, alimentazione olistica e crescita personale. Audiocorso di Alimentazione e salute audiolibro, Audiolibro Audiocorso di Alimentazione e salute, Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute, Audiocorso di Alimentazione e salute Catia Trevisani, Audiolibro Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute.

Etichette:
Audiocorso di Alimentazione e salute audiolibro, Audiolibro Audiocorso di Alimentazione e salute, Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute, Audiocorso di Alimentazione e salute Catia Trevisani, Audiolibro Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13D_fFOmzOnu0SKJLOVj9peGG7uBG3aPG" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:25 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19fycE0O1FwCvE3Y54k0lr22QnyXZGC3Z" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672085806</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Attraverso i miei piccoli occhi - Emilio Ortiz Pulido Audiolibro</title>
  <description>AUDIOLIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Attraverso i miei piccoli occhi
Ascolta l’audiolibro completo di “Attraverso i miei piccoli occhi” di Emilio Ortiz Pulido, una commovente storia vista con gli occhi di un cane guida, perfetta per chi ama racconti emozionanti, sensibili e profondamente umani. Questo audiolibro in italiano ti farà riflettere sul legame speciale tra uomo e animale, sull’amicizia, la lealtà e il superamento delle difficoltà quotidiane. Ideale da ascoltare mentre viaggi, ti rilassi o prima di dormire, con una narrazione chiara e coinvolgente che ti accompagnerà dall’inizio alla fine. Attraverso i miei piccoli occhi audiolibro, Audiolibro Attraverso i miei piccoli occhi, Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi, Attraverso i miei piccoli occhi Emilio Ortiz Pulido, Audiolibro Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi.

Etichette:
Attraverso i miei piccoli occhi audiolibro, Audiolibro Attraverso i miei piccoli occhi, Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi, Attraverso i miei piccoli occhi Emilio Ortiz Pulido, Audiolibro Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HqYIFxyh1zoagxpBXhdiKF43U9BNnuQY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Yq7Prw9Ut2t60_VRSqEC1AcblxAdSlE8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672088563</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Psiche e alimentazione - Marco Ferrini Audiolibro</title>
  <description>AUDIOLIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Psiche e alimentazione
Scopri “Psiche e alimentazione” di Marco Ferrini, un audiolibro completo in italiano che esplora il profondo legame tra mente, emozioni e cibo, offrendo strumenti pratici per trasformare il modo in cui mangiamo e viviamo. Ideale per chi desidera migliorare il proprio benessere psicofisico, comprendere le radici emotive della fame, superare abitudini alimentari dannose e sviluppare una relazione più consapevole, serena e spirituale con l’alimentazione quotidiana. Perfetto per appassionati di crescita personale, psicologia, nutrizione consapevole e spiritualità applicata alla vita di tutti i giorni. Psiche e alimentazione audiolibro, Audiolibro Psiche e alimentazione, Marco Ferrini Psiche e alimentazione, Psiche e alimentazione Marco Ferrini, Audiolibro Marco Ferrini Psiche e alimentazione.

Etichette:
Psiche e alimentazione audiolibro, Audiolibro Psiche e alimentazione, Marco Ferrini Psiche e alimentazione, Psiche e alimentazione Marco Ferrini, Audiolibro Marco Ferrini Psiche e alimentazione.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cONuJzNHqigX_wvjDZEItzeR6f4XPllt" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KscwGQQp7y1HvxOjt3j64cC2gsnxhVd8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672091637</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Nella testa di un gatto - Jessica Serra Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Nella testa di un gatto
Scopri “Nella testa di un gatto” di Jessica Serra, un audiolibro imperdibile per capire davvero come pensa, sente e comunica il tuo micio, tra etologia, neuroscienze e curiosità sorprendenti sul comportamento felino; ideale per amanti dei gatti, educatori e chi vuole migliorare il rapporto con il proprio animale domestico, questo audiolibro in italiano ti guida tra miti da sfatare, segnali del corpo, vocalizzi e routine quotidiane, aiutandoti a interpretare ogni gesto del tuo gatto e a renderlo più sereno e felice. Nella testa di un gatto audiolibro, Audiolibro Nella testa di un gatto, Jessica Serra Nella testa di un gatto, Nella testa di un gatto Jessica Serra, Audiolibro Jessica Serra Nella testa di un gatto.

Etichette:
Nella testa di un gatto audiolibro, Audiolibro Nella testa di un gatto, Jessica Serra Nella testa di un gatto, Nella testa di un gatto Jessica Serra, Audiolibro Jessica Serra Nella testa di un gatto.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Wk1RNWrI6lqx0Ue0tKfZaClL_l0t9jW-" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:29 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1B01mkk3RE1oVfOAYzYXl8rW9IeV0VfZr" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675689092</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Dieci lezioni di cucina - Niko Romito Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Dieci lezioni di cucina
Scopri "Dieci lezioni di cucina" di Niko Romito in versione audiolibro completo, un viaggio affascinante nel cuore della cucina italiana contemporanea, tra tecnica, creatività e materie prime. Perfetto per appassionati di gastronomia, aspiranti chef e curiosi del mondo food, questo audiolibro ti guida passo dopo passo nella filosofia culinaria di uno degli chef più innovativi d’Italia, con consigli pratici, riflessioni profonde e storie dietro ai piatti. Ascolta mentre cucini, viaggi o ti rilassi e trasforma il tuo modo di vivere la cucina. Dieci lezioni di cucina audiolibro, Audiolibro Dieci lezioni di cucina, Niko Romito Dieci lezioni di cucina, Dieci lezioni di cucina Niko Romito, Audiolibro Niko Romito Dieci lezioni di cucina.

Etichette:
Dieci lezioni di cucina audiolibro, Audiolibro Dieci lezioni di cucina, Niko Romito Dieci lezioni di cucina, Dieci lezioni di cucina Niko Romito, Audiolibro Niko Romito Dieci lezioni di cucina.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JsFd778fsO4ap32WMbRTXKInaEB5uPyI" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tcdRzyPJzA_yz9scJQuSHwtA2ZJJub6L" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675694430</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Con passo lieve - Paola Maugeri Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Con passo lieve
Scopri "Con passo lieve" di Paola Maugeri, un audiolibro ispirazionale in italiano che ti guida verso una vita più consapevole, semplice e autentica, passo dopo passo. Ascolta la voce dell’autrice mentre condivide esperienze, riflessioni e consigli pratici per rallentare, ritrovare il centro e vivere in armonia con te stesso, gli altri e il pianeta. Ideale da ascoltare in viaggio, a casa o durante una passeggiata, questo audiolibro ti aiuterà a coltivare gratitudine, presenza e gentilezza in ogni giornata. Con passo lieve audiolibro, Audiolibro Con passo lieve, Paola Maugeri Con passo lieve, Con passo lieve Paola Maugeri, Audiolibro Paola Maugeri Con passo lieve.

Etichette:
Con passo lieve audiolibro, Audiolibro Con passo lieve, Paola Maugeri Con passo lieve, Con passo lieve Paola Maugeri, Audiolibro Paola Maugeri Con passo lieve.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jDIeAuv1citxzNrgyQwt-zjsmiYMnbn4" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mVQtLpDtH4LD-Uw9Z7ZIkykfIW9seEmN" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675697607</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Mi chiamo Matteo e faccio il contadino - Fiocco Matteo Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Mi chiamo Matteo e faccio il contadino

Scopri “Mi chiamo Matteo e faccio il contadino” di Fiocco Matteo, un audiolibro in italiano che racconta con sincerità e passione la vita di un contadino moderno, tra tradizione, natura, sacrifici e soddisfazioni. Perfetto per chi ama le storie vere, l’agricoltura, la campagna e desidera capire cosa significa davvero lavorare la terra oggi. Ascolta questo audiolibro completo gratis e lasciati ispirare dal racconto autentico di Matteo, dalle sue sfide quotidiane e dal profondo legame con la terra. Ideale per appassionati di agricoltura, ruralità e storie di vita vissuta. Mi chiamo Matteo e faccio il contadino audiolibro, Audiolibro Mi chiamo Matteo e faccio il contadino, Fiocco Matteo Mi chiamo Matteo e faccio il contadino, Mi chiamo Matteo e faccio il contadino Fiocco Matteo, Audiolibro Fiocco Matteo Mi chiamo Matteo e faccio il contadino.

Etichette:
Mi chiamo Matteo e faccio il contadino audiolibro, Audiolibro Mi chiamo Matteo e faccio il contadino, Fiocco Matteo Mi chiamo Matteo e faccio il contadino, Mi chiamo Matteo e faccio il contadino Fiocco Matteo, Audiolibro Fiocco Matteo Mi chiamo Matteo e faccio il contadino.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=106tACFcpuF6rPOjYow4TU7Zkp9nTL6J5" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:26 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FgElh-AusgazWoSnQWvUJhqGsoot0ypl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679286014</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: L'arte svedese di mettere in ordine - Margareta Magnusson Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
L'arte svedese di mettere in ordine
Scopri L'arte svedese di mettere in ordine di Margareta Magnusson in questo audiolibro completo in italiano, una guida pratica e ispirante per liberarsi dal superfluo e organizzare la casa con serenità. Impara come affrontare il decluttering in modo consapevole, ridurre gli oggetti inutili e creare spazi ordinati che riflettano ciò che è davvero importante nella tua vita. Perfetto per chi cerca minimalismo, crescita personale e benessere quotidiano, questo audiolibro ti accompagna passo dopo passo verso una vita più leggera e significativa. L'arte svedese di mettere in ordine audiolibro, Audiolibro L'arte svedese di mettere in ordine, Margareta Magnusson L'arte svedese di mettere in ordine, L'arte svedese di mettere in ordine Margareta Magnusson, Audiolibro Margareta Magnusson L'arte svedese di mettere in ordine.

Tag:
L'arte svedese di mettere in ordine audiolibro, Audiolibro L'arte svedese di mettere in ordine, Margareta Magnusson L'arte svedese di mettere in ordine, L'arte svedese di mettere in ordine Margareta Magnusson, Audiolibro Margareta Magnusson L'arte svedese di mettere in ordine.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rWaqq_iVsZME_dcmAzw0xDlyLPECoJBV" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:29 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Wl9wuOWBiWUOBgV4mFqKgLzakFf_F6EJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679289624</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Quando il cibo guarisce e rende consapevoli - Marco Ferrini Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Quando il cibo guarisce e rende consapevoli
Scopri “Quando il cibo guarisce e rende consapevoli” di Marco Ferrini, un audiolibro che esplora il legame profondo tra alimentazione, salute del corpo e crescita interiore. Attraverso insegnamenti pratici e riflessioni spirituali, imparerai come il cibo possa diventare uno strumento di guarigione, consapevolezza e armonia con te stesso e con l’ambiente. Perfetto per chi cerca un approccio olistico alla nutrizione, alla spiritualità e al benessere quotidiano, questo audiolibro ti guida verso scelte più sane, etiche e coerenti con i tuoi valori più profondi. Quando il cibo guarisce e rende consapevoli audiolibro, Audiolibro Quando il cibo guarisce e rende consapevoli, Marco Ferrini Quando il cibo guarisce e rende consapevoli, Quando il cibo guarisce e rende consapevoli Marco Ferrini, Audiolibro Marco Ferrini Quando il cibo guarisce e rende consapevoli.

Etichette:
Quando il cibo guarisce e rende consapevoli audiolibro, Audiolibro Quando il cibo guarisce e rende consapevoli, Marco Ferrini Quando il cibo guarisce e rende consapevoli, Quando il cibo guarisce e rende consapevoli Marco Ferrini, Audiolibro Marco Ferrini Quando il cibo guarisce e rende consapevoli.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K5yq4RKueBIomq2zmMhI-A3Zktq-lnaE" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Tyg014w-j_1jvUltRU-_NabXf8PGSjh7" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679293470</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il Libro del Tè - Kakuzo Okakura Audiolibro</title>
  <description>AUDIOLIBRO COMPLETO GRATIS QUI QUI 👉  https://decisioninformada.org/

Il Libro del Tè

Scopri “Il Libro del Tè” di Kakuzo Okakura in questo audiolibro completo in italiano, un capolavoro che esplora la filosofia zen, l’arte della cerimonia del tè e il dialogo tra Oriente e Occidente. Perfetto per chi ama la cultura giapponese, la meditazione e la saggezza orientale, questo audiolibro offre riflessioni profonde su bellezza, armonia e semplicità nella vita quotidiana. Ideale da ascoltare mentre rilassi la mente, studi o mediti, per arricchire il tuo percorso interiore e culturale con un classico senza tempo. Il Libro del Tè audiolibro, Audiolibro Il Libro del Tè, Kakuzo Okakura Il Libro del Tè, Il Libro del Tè Kakuzo Okakura, Audiolibro Kakuzo Okakura Il Libro del Tè.

Etichette:
Il Libro del Tè audiolibro, Audiolibro Il Libro del Tè, Kakuzo Okakura Il Libro del Tè, Il Libro del Tè Kakuzo Okakura, Audiolibro Kakuzo Okakura Il Libro del Tè.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15YAkGGYYeRrQlUR4-pBtCTc-Yer1x3H0" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LE9DV1E367KwIJdLaeCuK67kC3Is6zPZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682884956</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il dono del gatto - Loretta Martello Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Il dono del gatto
Ascolta “Il dono del gatto” di Loretta Martello in questo audiolibro completo in italiano e lasciati trasportare in una storia intensa, ricca di emozioni, mistero e sensibilità, perfetta per gli amanti dei romanzi introspettivi e delle narrazioni profonde. Ideale da ascoltare mentre viaggi, rilassi o prima di dormire, questo audiolibro ti permette di scoprire ogni sfumatura dei personaggi e del loro mondo interiore con una voce narrante coinvolgente. Goditi ore di ascolto gratuito e immergiti nell’universo creato da Loretta Martello. Il dono del gatto audiolibro, Audiolibro Il dono del gatto, Loretta Martello Il dono del gatto, Il dono del gatto Loretta Martello, Audiolibro Loretta Martello Il dono del gatto.

Etichette:
Il dono del gatto audiolibro, Audiolibro Il dono del gatto, Loretta Martello Il dono del gatto, Il dono del gatto Loretta Martello, Audiolibro Loretta Martello Il dono del gatto.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1m-OEz4DTNppeyN0UXbE9sYbLzAFkg4Mj" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1D8t_4TKRaR9sN6bn-Do0PuRPN3FRjq_e" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682888247</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa - Mark T. James Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa
Scopri “La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa” di Mark T. James in questo audiolibro completo in italiano: una storia intensa e commovente che unisce crescita personale, resilienza e il potere trasformativo del legame con un cane speciale. Ascolta come le difficoltà della vita diventano l’occasione per ritrovare speranza, forza interiore e una nuova luce in ogni passo, anche in salita. Perfetto per chi ama gli audiolibri motivazionali, le storie di rinascita e i racconti che toccano il cuore. La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa audiolibro, Audiolibro La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa, Mark T. James La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa, La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa Mark T. James, Audiolibro Mark T. James La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa.

Etichette:
La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa audiolibro, Audiolibro La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa, Mark T. James La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa, La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa Mark T. James, Audiolibro Mark T. James La gioia di correre in salita. Come un cane nero ha illuminato ogni cosa.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xn1GRZitnbglK4zGwQh2__cPwtFFQpCR" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16hxrHVXl7XXqDAh3wVD3Qnv7kWXSj81i" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682891601</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: 1922 Italia anno zero - Andrea Fabozzi Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

1922 Italia anno zero

Scopri "1922 Italia anno zero" di Andrea Fabozzi in questo audiolibro completo in italiano, un viaggio approfondito alle radici storiche, politiche e sociali dell’Italia del primo dopoguerra, nell’anno che segna una svolta decisiva per il Paese. Perfetto per appassionati di storia contemporanea, studenti, ricercatori e curiosi che vogliono capire come il 1922 abbia cambiato per sempre il destino italiano, questo audiolibro offre una narrazione chiara, coinvolgente e ricca di dettagli. Ascolta la storia d’Italia mentre fai altre attività quotidiane, studia o ti rilassi. 1922 Italia anno zero audiolibro, Audiolibro 1922 Italia anno zero, Andrea Fabozzi 1922 Italia anno zero, 1922 Italia anno zero Andrea Fabozzi, Audiolibro Andrea Fabozzi 1922 Italia anno zero.

Etichette:
1922 Italia anno zero audiolibro, Audiolibro 1922 Italia anno zero, Andrea Fabozzi 1922 Italia anno zero, 1922 Italia anno zero Andrea Fabozzi, Audiolibro Andrea Fabozzi 1922 Italia anno zero.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xaKGd2VTusL2XdpnMJ1MrjpEjjdun5BK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:35 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fvdxpbNBRflpIidIgiLUBQdoGBsX3faO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686495187</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: #Cinoviaggio - Sara Tagliati Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
#Cinoviaggio
In questo audiolibro completo di “#Cinoviaggio” di Sara Tagliati, scoprirai un viaggio emozionante tra introspezione, cambiamento e rinascita personale, perfetto da ascoltare ovunque tu sia; lasciati guidare da una narrazione avvincente che unisce storie, riflessioni e ispirazione, ideale per chi ama audiolibri motivazionali in italiano e cerca nuovi spunti per crescere e ritrovare se stesso lungo il percorso della vita, tra sogni, sfide e nuove consapevolezze. #Cinoviaggio audiolibro, Audiolibro #Cinoviaggio, Sara Tagliati #Cinoviaggio, #Cinoviaggio Sara Tagliati, Audiolibro Sara Tagliati #Cinoviaggio.

Etichette:
#Cinoviaggio audiolibro, Audiolibro #Cinoviaggio, Sara Tagliati #Cinoviaggio, #Cinoviaggio Sara Tagliati, Audiolibro Sara Tagliati #Cinoviaggio.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mo5ohr5URaLGioUGlDCzERXWSmbYOEiO" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=134kUE2JgorZV0LU_Ximbv9_XuA6kJn7X" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686499798</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Lezioni di giardinaggio planetario - Lorenza Zambon Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Lezioni di giardinaggio planetario
Scopri "Lezioni di giardinaggio planetario" di Lorenza Zambon in questo audiolibro completo in italiano, un viaggio poetico e profondo nel rapporto tra uomo, natura e paesaggio, ideale per chi ama il giardinaggio, l’ecologia e la filosofia verde. Ascolta racconti, riflessioni e suggerimenti per coltivare non solo il tuo giardino, ma anche il pianeta, imparando a osservare le stagioni, le piante e la terra con uno sguardo nuovo e consapevole, perfetto per ascolto rilassante, ispirazione quotidiana e crescita personale. Lezioni di giardinaggio planetario audiolibro, Audiolibro Lezioni di giardinaggio planetario, Lorenza Zambon Lezioni di giardinaggio planetario, Lezioni di giardinaggio planetario Lorenza Zambon, Audiolibro Lorenza Zambon Lezioni di giardinaggio planetario.

Tag:
Lezioni di giardinaggio planetario audiolibro, Audiolibro Lezioni di giardinaggio planetario, Lorenza Zambon Lezioni di giardinaggio planetario, Lezioni di giardinaggio planetario Lorenza Zambon, Audiolibro Lorenza Zambon Lezioni di giardinaggio planetario.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1crQq_W9ZJEX-ImqgTzC3W4rbuB_cMXjZ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:42 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jhtgueYKKjAW184D2lG9eEIhV8PEBy5I" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686502964</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Gobi - Dion Leonard Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBELLO COMPLETO GRATIS QUI QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Gobi
Scopri “Gobi” di Dion Leonard in questo emozionante audiolibro completo in italiano: la vera storia del corridore ultramaratoneta che, nel deserto del Gobi, incontra un piccolo cane straordinario e instaura con lui un legame indissolubile di amicizia, lealtà e coraggio. Ascolta come una gara estrema si trasforma in un viaggio di vita, ricco di emozioni, colpi di scena e momenti commoventi che ispirano a non arrendersi mai. Perfetto per chi ama storie vere, motivazionali, di sport e resilienza. Ideale da ascoltare ovunque ti trovi. Gobi audiolibro, Audiolibro Gobi, Dion Leonard Gobi, Gobi Dion Leonard, Audiolibro Dion Leonard Gobi.

Etichette:
Gobi audiolibro, Audiolibro Gobi, Dion Leonard Gobi, Gobi Dion Leonard, Audiolibro Dion Leonard Gobi.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12zd-uhsF2h-bTskCGSbX10lKO9IWQnk3" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:01:38 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JSZxHZu5HbVz7r6hp2Dqpa6tSxRD8hje" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690098090</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il romanzo della rosa - Anna Peyron Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Il romanzo della rosa
Scopri "Il romanzo della rosa" di Anna Peyron in questo audiolibro completo in italiano, perfetto per chi ama storie avvincenti, atmosfere suggestive e personaggi indimenticabili. Ascolta comodamente dove vuoi un racconto ricco di emozioni, colpi di scena e riflessioni profonde, ideale per appassionati di narrativa contemporanea e di audiolibri di qualità. Questo audiolibro di "Il romanzo della rosa" ti accompagnerà con una narrazione coinvolgente, pensata per farti vivere ogni pagina come se fossi dentro la storia, tra profumi, colori e sentimenti. Il romanzo della rosa audiolibro, Audiolibro Il romanzo della rosa, Anna Peyron Il romanzo della rosa, Il romanzo della rosa Anna Peyron, Audiolibro Anna Peyron Il romanzo della rosa.

Tag:
Il romanzo della rosa audiolibro, Audiolibro Il romanzo della rosa, Anna Peyron Il romanzo della rosa, Il romanzo della rosa Anna Peyron, Audiolibro Anna Peyron Il romanzo della rosa.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_54QLQDJl3kiO6d9Xt_H21Jd-tLSzp0q" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:01:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1bHWKkmz1HMgYvkCPS2ePxjm2kdp2JJiY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690103532</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Cuore di gatto - Eva Polanski Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Cuore di gatto
Ascolta “Cuore di gatto” di Eva Polanski in questo audiolibro completo in italiano: una storia emozionante raccontata attraverso gli occhi di un gatto, perfetta per chi ama gli animali, i romanzi introspettivi e le storie toccanti. Ideale da ascoltare la sera, in viaggio o mentre ti rilassi, questo audiolibro unisce tenerezza, sentimento e riflessione sulla vita. Immergiti nel mondo felino e lasciati guidare dalla voce narrante in un percorso ricco di emozioni e dolcezza. Cuore di gatto audiolibro, Audiolibro Cuore di gatto, Eva Polanski Cuore di gatto, Cuore di gatto Eva Polanski, Audiolibro Eva Polanski Cuore di gatto.

Etichette:
Cuore di gatto audiolibro, Audiolibro Cuore di gatto, Eva Polanski Cuore di gatto, Cuore di gatto Eva Polanski, Audiolibro Eva Polanski Cuore di gatto.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yLa81xKgLOKwu9ipkCQ6SA8qvwp9UsUg" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16hwZJrquLwogHIIvWmSNNu9GNWen-F27" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690107403</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Diventare vegetariani - Erica Bernini Audiolibro</title>
  <description>AUDIOLIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

Diventare vegetariani

Scopri “Diventare vegetariani” di Erica Bernini, audiolibro completo in italiano che ti guida passo dopo passo verso un’alimentazione vegetariana sana, equilibrata e consapevole. Impara come sostituire carne e pesce senza carenze nutrizionali, ottenere più energia, migliorare la digestione e supportare il benessere generale del corpo. Ideale per principianti, curiosi e per chi desidera adottare uno stile di vita più etico, sostenibile e rispettoso degli animali. Ascolta consigli pratici, piani alimentari e strategie per una transizione semplice e duratura. Diventare vegetariani audiolibro, Audiolibro Diventare vegetariani, Erica Bernini Diventare vegetariani, Diventare vegetariani Erica Bernini, Audiolibro Erica Bernini Diventare vegetariani.

Etichette:
Diventare vegetariani audiolibro, Audiolibro Diventare vegetariani, Erica Bernini Diventare vegetariani, Diventare vegetariani Erica Bernini, Audiolibro Erica Bernini Diventare vegetariani.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ag02NCQazpyp8EciWYg6FAN74QkbzvJ2" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:01:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17waiTucw2P4-PE_qVRxaa5gnH-8Qlf5k" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693715512</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Dai diamanti non nasce niente - Serena Dandini Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

Dai diamanti non nasce niente

Scopri “Dai diamanti non nasce niente” di Serena Dandini, audiolibro completo in italiano dedicato alle storie straordinarie di donne speciali, pioniere dimenticate e figure femminili che hanno cambiato il mondo in silenzio. Ascolta un viaggio emozionante tra biografie, aneddoti e riflessioni ironiche, perfetto per chi ama la narrativa contemporanea, i ritratti femminili e la letteratura italiana d’autore. Ideale per ascolto in auto, in viaggio o a casa, questo audiolibro offre ispirazione, cultura e intrattenimento intelligente. Premi play e lasciati guidare da Serena Dandini. Dai diamanti non nasce niente audiolibro, Audiolibro Dai diamanti non nasce niente, Serena Dandini Dai diamanti non nasce niente, Dai diamanti non nasce niente Serena Dandini, Audiolibro Serena Dandini Dai diamanti non nasce niente.

Etichette:
Dai diamanti non nasce niente audiolibro, Audiolibro Dai diamanti non nasce niente, Serena Dandini Dai diamanti non nasce niente, Dai diamanti non nasce niente Serena Dandini, Audiolibro Serena Dandini Dai diamanti non nasce niente.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13DYRp9-Jue0_5rt1NXnOztVefFXthmKY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1r3w8Y7DCNq47Y23PdXjWDhvLjS0COFhN" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693724304</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Le Regole d'Oro del successo - Napoleon Hill Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Regole d'Oro del successo
Scopri “Le Regole d'Oro del successo” di Napoleon Hill in questo potente audiolibro completo in italiano, perfetto per chi desidera migliorare la propria vita personale e professionale grazie ai principi senza tempo del successo. Ascolta i segreti della mente milionaria, impara a sviluppare disciplina, fiducia in te stesso, obiettivi chiari e un atteggiamento mentale positivo. Ideale per imprenditori, studenti e chiunque cerchi motivazione quotidiana, crescita personale e ispirazione. Lasciati guidare da uno dei più grandi maestri dello sviluppo personale e trasforma il tuo potenziale in risultati concreti. Le Regole d'Oro del successo audiolibro, Audiolibro Le Regole d'Oro del successo, Napoleon Hill Le Regole d'Oro del successo, Le Regole d'Oro del successo Napoleon Hill, Audiolibro Napoleon Hill Le Regole d'Oro del successo.

Etichette:
Le Regole d'Oro del successo audiolibro, Audiolibro Le Regole d'Oro del successo, Napoleon Hill Le Regole d'Oro del successo, Le Regole d'Oro del successo Napoleon Hill, Audiolibro Napoleon Hill Le Regole d'Oro del successo.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pImuK0dVsW0AeXZ4ZKVMEA2K0JUoGZ0X" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_iA4tP-kWCP0fCZFZaQHyO5NkS-_KGcN" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693729913</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Storia della pasta in dieci piatti - Luca Cesari Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Storia della pasta in dieci piatti
Scopri “Storia della pasta in dieci piatti” di Luca Cesari in questo audiolibro completo in italiano, un viaggio affascinante tra ricette, curiosità storiche e tradizioni culinarie che hanno reso la pasta uno dei simboli più amati della cucina italiana nel mondo; ascolta come ogni piatto racconta un’epoca, una regione e un modo diverso di vivere la tavola, ideale per appassionati di gastronomia, storia della cucina e cultura italiana, perfetto da seguire mentre cucini, viaggi o ti rilassi, per vivere un’esperienza audio coinvolgente e ricca di sapori. Storia della pasta in dieci piatti audiolibro, Audiolibro Storia della pasta in dieci piatti, Luca Cesari Storia della pasta in dieci piatti, Storia della pasta in dieci piatti Luca Cesari, Audiolibro Luca Cesari Storia della pasta in dieci piatti.

Etichette:
Storia della pasta in dieci piatti audiolibro, Audiolibro Storia della pasta in dieci piatti, Luca Cesari Storia della pasta in dieci piatti, Storia della pasta in dieci piatti Luca Cesari, Audiolibro Luca Cesari Storia della pasta in dieci piatti.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XZbbMHbVePgcAKWbX_vIQh2jK799SzTK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:01:38 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19OVWetuJ0Fg_pF8qpT_6cTyMNEkx7Uuu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697298015</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Saldo e stralcio immobiliare - Laura Armanini Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Saldo e stralcio immobiliare
Scopri “Saldo e stralcio immobiliare” di Laura Armanini in versione audiolibro completo in italiano: una guida pratica per capire come funzionano le operazioni di saldo e stralcio, come trattare con banche e creditori, ridurre i debiti e cogliere opportunità nel mercato immobiliare in difficoltà. Ideale per investitori, consulenti, agenti immobiliari e privati che vogliono imparare strategie concrete per gestire situazioni di pignoramento, aste e rinegoziazione, evitando errori comuni e massimizzando i risultati negli affari immobiliari. Saldo e stralcio immobiliare audiolibro, Audiolibro Saldo e stralcio immobiliare, Laura Armanini Saldo e stralcio immobiliare, Saldo e stralcio immobiliare Laura Armanini, Audiolibro Laura Armanini Saldo e stralcio immobiliare.

Etichette:
Saldo e stralcio immobiliare audiolibro, Audiolibro Saldo e stralcio immobiliare, Laura Armanini Saldo e stralcio immobiliare, Saldo e stralcio immobiliare Laura Armanini, Audiolibro Laura Armanini Saldo e stralcio immobiliare.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cw507l509qNxREEg_t09Cc_vJ7vuJQcI" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:01:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13EhQFHU_naI_7nFQthR_cPblUg6ixzph" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697303191</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La vita emotiva dei gatti - Jeffrey M. Masson Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La vita emotiva dei gatti
Scopri “La vita emotiva dei gatti” di Jeffrey M. Masson in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante nel mondo interiore dei felini, tra emozioni, affetto, paure e desideri nascosti. Perfetto per amanti dei gatti, educatori e curiosi che vogliono comprendere meglio il comportamento dei loro amici a quattro zampe, questo audiolibro unisce ricerca, aneddoti e riflessioni profonde sul legame uomo-gatto. Ascolta ovunque tu sia e lasciati guidare in una nuova visione del rapporto con il tuo gatto. La vita emotiva dei gatti audiolibro, Audiolibro La vita emotiva dei gatti, Jeffrey M. Masson La vita emotiva dei gatti, La vita emotiva dei gatti Jeffrey M. Masson, Audiolibro Jeffrey M. Masson La vita emotiva dei gatti.

Tag:
La vita emotiva dei gatti audiolibro, Audiolibro La vita emotiva dei gatti, Jeffrey M. Masson La vita emotiva dei gatti, La vita emotiva dei gatti Jeffrey M. Masson, Audiolibro Jeffrey M. Masson La vita emotiva dei gatti.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1GpYyWgMO_tB6eK2ubxa1Ym8iuMv45NHM" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RJiHtzv08zHWh2w2IDl9CuVPjpLHyfBR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697307610</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene - Pellegrino Artusi Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene
Scopri “La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene” di Pellegrino Artusi, il grande classico della cucina italiana in versione audiolibro completo in italiano, perfetto per appassionati di gastronomia, storia culinaria e ricette tradizionali. Ascolta le origini della cucina casalinga italiana, i segreti dei piatti regionali e i consigli pratici dell’autore che ha rivoluzionato il modo di cucinare. Ideale per chi ama audiolibri di cucina, cultura italiana e letteratura gastronomica, da ascoltare ovunque, quando vuoi. La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene audiolibro, Audiolibro La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene, Pellegrino Artusi La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene, La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene Pellegrino Artusi, Audiolibro Pellegrino Artusi La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene.

Etichette:
La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene audiolibro, Audiolibro La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene, Pellegrino Artusi La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene, La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene Pellegrino Artusi, Audiolibro Pellegrino Artusi La scienza in cucina e l'arte di mangiar bene.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Fd4tZXHbBKTv1vnpP1yg8xqinEwNQHgC" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:01:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11v3t8OvMAwEmx7dwlkYj_D1mIaaZTatI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700901679</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Come vincere il Fantacalcio - Luca Savarese Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Come vincere il Fantacalcio
Scopri “Come vincere il Fantacalcio” di Luca Savarese, l’audiolibro completo in italiano che ti guida passo dopo passo per dominare le tue leghe, scegliere i giocatori giusti, gestire il budget e impostare strategie vincenti tutto l’anno. Perfetto per principianti e fantallenatori esperti, questo audiolibro ti offre consigli pratici, esempi concreti e trucchi avanzati per migliorare subito le tue prestazioni al Fantacalcio e battere i tuoi amici in classifica. Ascoltalo gratis qui e trasforma la tua passione calcistica in una serie di vittorie memorabili. Come vincere il Fantacalcio audiolibro, Audiolibro Come vincere il Fantacalcio, Luca Savarese Come vincere il Fantacalcio, Come vincere il Fantacalcio Luca Savarese, Audiolibro Luca Savarese Come vincere il Fantacalcio.

Etichette:
Come vincere il Fantacalcio audiolibro, Audiolibro Come vincere il Fantacalcio, Luca Savarese Come vincere il Fantacalcio, Come vincere il Fantacalcio Luca Savarese, Audiolibro Luca Savarese Come vincere il Fantacalcio.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ULM5DqeCQvEsYxaOffUZXQ5ln82TWMrw" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:01:46 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jKeIBgJP5332L9pdAftPxuipCN-11w5f" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700906558</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La casa vivente - Andrea Staid Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La casa vivente
Scopri "La casa vivente" di Andrea Staid in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante tra architettura, ecologia, relazioni umane e nuovi modi di abitare il mondo, ideale per chi ama la filosofia, l’antropologia e la sostenibilità. Ascolta come le nostre case influenzano la vita quotidiana, la comunità e il rapporto con la natura, in una narrazione chiara e coinvolgente perfetta per studenti, ricercatori e appassionati di pensiero critico. Un audiolibro imperdibile per chi cerca nuove prospettive su come vivere meglio gli spazi che abitiamo. La casa vivente audiolibro, Audiolibro La casa vivente, Andrea Staid La casa vivente, La casa vivente Andrea Staid, Audiolibro Andrea Staid La casa vivente.

Tag:
La casa vivente audiolibro, Audiolibro La casa vivente, Andrea Staid La casa vivente, La casa vivente Andrea Staid, Audiolibro Andrea Staid La casa vivente.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Z8Guo4EWmCniIvCYLSwXevu3nFoDwAMS" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:01:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15G0uL8K3CwJvsqpwtBwEabWXzmh6AHhH" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700912200</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il mio amico Nepal - Andrea Scherini Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Il mio amico Nepal
Scopri "Il mio amico Nepal" di Andrea Scherini, un emozionante audiolibro in italiano che ti porterà in un viaggio unico tra amicizia, crescita personale e scoperta di nuove culture. Ascolta la versione integrale gratuita e lasciati coinvolgere dalla voce narrante, ideale per chi ama le storie profonde, i racconti di viaggio e le esperienze che cambiano la vita. Perfetto per ascolto in auto, a casa o in cuffia, questo audiolibro è pensato per adulti e ragazzi che cercano ispirazione, emozioni autentiche e riflessioni interiori. Il mio amico Nepal audiolibro, Audiolibro Il mio amico Nepal, Andrea Scherini Il mio amico Nepal, Il mio amico Nepal Andrea Scherini, Audiolibro Andrea Scherini Il mio amico Nepal.

Etichette:
Il mio amico Nepal audiolibro, Audiolibro Il mio amico Nepal, Andrea Scherini Il mio amico Nepal, Il mio amico Nepal Andrea Scherini, Audiolibro Andrea Scherini Il mio amico Nepal.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=101r8MQmw-9feirkqE-WnqD2iMh3GWzFu" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:01:35 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TQH42xUgjwcth2jkYxHPFTdHLN-EKWTn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704495825</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Non siamo che alberi - Filippo Ferrantini Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Non siamo che alberi
Scopri "Non siamo che alberi" di Filippo Ferrantini, un audiolibro intenso e introspettivo che esplora le radici più profonde dell’animo umano, i legami, le ferite e le rinascite, come fossero rami che si intrecciano nel tempo. Perfetto per chi ama la narrativa contemporanea italiana, le storie emozionanti e le riflessioni sull’identità, sulla memoria e sul senso di appartenenza. Ascolta questo audiolibro completo in italiano e lasciati trasportare dall’interpretazione e dalla scrittura di Filippo Ferrantini, ideale per ascolto in auto, in viaggio o a casa. Non siamo che alberi audiolibro, Audiolibro Non siamo che alberi, Filippo Ferrantini Non siamo che alberi, Non siamo che alberi Filippo Ferrantini, Audiolibro Filippo Ferrantini Non siamo che alberi.

Etichette:
Non siamo che alberi audiolibro, Audiolibro Non siamo che alberi, Filippo Ferrantini Non siamo che alberi, Non siamo che alberi Filippo Ferrantini, Audiolibro Filippo Ferrantini Non siamo che alberi.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CXRMdUjVNG2GPpCjM1aHrHGe9mYmk-VQ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:01:40 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17QaUtejezoESQn8xTQIMIILxF8z08_48" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704500847</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La nuova arte magica - Silvan Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La nuova arte magica
Scopri "La nuova arte magica" di Silvan in versione audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante nel mondo dell’illusionismo, della prestidigitazione e della magia moderna, raccontato con stile chiaro e coinvolgente. Perfetto per principianti, appassionati di magia e fan di Silvan, questo audiolibro svela segreti, tecniche e filosofia dell’arte magica, ideale da ascoltare mentre viaggi, ti alleni o ti rilassi. Ascolta ora il libro completo e immergiti nell’universo magico di uno dei più grandi illusionisti italiani di sempre. La nuova arte magica audiolibro, Audiolibro La nuova arte magica, Silvan La nuova arte magica, La nuova arte magica Silvan, Audiolibro Silvan La nuova arte magica.

Tag:
La nuova arte magica audiolibro, Audiolibro La nuova arte magica, Silvan La nuova arte magica, La nuova arte magica Silvan, Audiolibro Silvan La nuova arte magica.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yVID9vP98FXKJ8RO1n1KTzDoYEJSX1BG" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:01:44 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1bVuWuvkkSMQyzqHgyOalT6oS4cj6bAwZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704504241</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Vegan - Leonardo Caffo Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Vegan
Scopri “Vegan” di Leonardo Caffo, un audiolibro imprescindibile per comprendere l’etica vegana, i diritti degli animali e l’impatto delle nostre scelte alimentari sul pianeta; ascolta una riflessione filosofica profonda e accessibile su antispecismo, compassione e responsabilità, ideale per chi è già vegano o sta valutando di diventarlo; perfetto come guida introduttiva al pensiero vegano contemporaneo, alla critica dell’allevamento intensivo e alla costruzione di uno stile di vita più giusto, sostenibile e consapevole, narrato in italiano chiaro e coinvolgente. Vegan audiolibro, Audiolibro Vegan, Leonardo Caffo Vegan, Vegan Leonardo Caffo, Audiolibro Leonardo Caffo Vegan.

Etichette:
Vegan audiolibro, Audiolibro Vegan, Leonardo Caffo Vegan, Vegan Leonardo Caffo, Audiolibro Leonardo Caffo Vegan.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=130WvuYHcm2AUxNJu86ElFQsw0QlSMUhQ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:01:44 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I2shKy-4fiL8G6WNrxcWQI8tpO-L_apL" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708104136</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Dipingere il sogno - Antonio Forcellino Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Dipingere il sogno
Scopri “Dipingere il sogno” di Antonio Forcellino in questo audiolibro completo in italiano, perfetto per chi ama l’arte, la storia e la narrazione appassionante. Ascolta il racconto delle opere, dei maestri e dei segreti della pittura rinascimentale, spiegati con uno stile chiaro e coinvolgente, ideale da seguire in auto, a casa o mentre ti rilassi. Questo audiolibro offre un viaggio unico nel mondo dell’arte, pensato per studenti, appassionati e curiosi che vogliono approfondire senza sforzo la propria cultura visiva. Dipingere il sogno audiolibro, Audiolibro Dipingere il sogno, Antonio Forcellino Dipingere il sogno, Dipingere il sogno Antonio Forcellino, Audiolibro Antonio Forcellino Dipingere il sogno.

Etichette:
Dipingere il sogno audiolibro, Audiolibro Dipingere il sogno, Antonio Forcellino Dipingere il sogno, Dipingere il sogno Antonio Forcellino, Audiolibro Antonio Forcellino Dipingere il sogno.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1D0as0Hw_2NAPqsj-KBUBl7aDyB6ri8mO" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:01:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10Hp-Hvcl-1BKYjWCe8krN7GTE2HhhfsO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708108124</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il cane e il filosofo - Leonardo Caffo Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Il cane e il filosofo
Ascolta l’audiolibro completo di "Il cane e il filosofo" di Leonardo Caffo, un saggio coinvolgente che intreccia filosofia, etica e rapporto uomo-animale, ideale per chi ama riflettere su antispecismo, diritti degli animali e nuove forme di convivenza. Questo audiolibro in italiano ti accompagna in un viaggio critico attraverso la nostra relazione con i cani e gli altri esseri viventi, perfetto da ascoltare mentre guidi, cammini o ti rilassi. Approfondisci il pensiero di Caffo con questa versione audio integrale e ottimizzata per un’esperienza di ascolto chiara e intensa. Il cane e il filosofo audiolibro, Audiolibro Il cane e il filosofo, Leonardo Caffo Il cane e il filosofo, Il cane e il filosofo Leonardo Caffo, Audiolibro Leonardo Caffo Il cane e il filosofo.

Etichette:
Il cane e il filosofo audiolibro, Audiolibro Il cane e il filosofo, Leonardo Caffo Il cane e il filosofo, Il cane e il filosofo Leonardo Caffo, Audiolibro Leonardo Caffo Il cane e il filosofo.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sP5HN_Rx0psRcWAHt9O9wNsaE6E5HgLZ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:01:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LHgvAzixMRYzzZdXa8cDh3hbneifWWfZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708112606</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Andare per vini e vitigni - Patrizia Passerini Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Andare per vini e vitigni
Scopri "Andare per vini e vitigni" di Patrizia Passerini in questo audiolibro completo in italiano, un viaggio affascinante tra vigneti, territori e tradizioni enologiche italiane, ideale per appassionati di vino, turismo enogastronomico e cultura del territorio; ascolta la storia dei vitigni più importanti, le curiosità sulle cantine e i consigli per itinerari del gusto, perfetti per sommelier, studenti e amanti del buon bere che vogliono conoscere meglio le eccellenze del vino italiano, le loro origini e le particolarità regionali. Andare per vini e vitigni audiolibro, Audiolibro Andare per vini e vitigni, Patrizia Passerini Andare per vini e vitigni, Andare per vini e vitigni Patrizia Passerini, Audiolibro Patrizia Passerini Andare per vini e vitigni.

Etichette:
Andare per vini e vitigni audiolibro, Audiolibro Andare per vini e vitigni, Patrizia Passerini Andare per vini e vitigni, Andare per vini e vitigni Patrizia Passerini, Audiolibro Patrizia Passerini Andare per vini e vitigni.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17Z2TjhepKMRWFZMJj1eUJ2VBxrRBry0e" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:01:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19hocTxz04OUypXsjLkRv_z9GD2fYqVKs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711696268</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Le D'Onne lo sanno - Davide Oldani Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Le D'Onne lo sanno
Scopri “Le D'Onne lo sanno” di Davide Oldani in questo audiolibro completo in italiano, perfetto per chi ama la cucina d’autore, le storie di vita e la creatività gastronomica. Ascolta il racconto di un grande chef che unisce passione, disciplina e sensibilità, tra ricette, aneddoti e riflessioni sul gusto e sulla quotidianità. Ideale da ascoltare in auto, in palestra o a casa, questo audiolibro ti avvicina al mondo di Oldani con uno stile coinvolgente e ispirante. Non perdere l’occasione di vivere un’esperienza unica di ascolto. Le D'Onne lo sanno audiolibro, Audiolibro Le D'Onne lo sanno, Davide Oldani Le D'Onne lo sanno, Le D'Onne lo sanno Davide Oldani, Audiolibro Davide Oldani Le D'Onne lo sanno.

Etichette:
Le D'Onne lo sanno audiolibro, Audiolibro Le D'Onne lo sanno, Davide Oldani Le D'Onne lo sanno, Le D'Onne lo sanno Davide Oldani, Audiolibro Davide Oldani Le D'Onne lo sanno.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WqjPOjGQUFxv9IlzOot1m59LNeZ1QjQ0" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:01:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tNTIhzfIgyHzJF1AgtlMvWs9oGp6E_vG" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711701087</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La Vita Segreta della Case - Caterina Locati Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La Vita Segreta della Case
Scopri “La Vita Segreta della Case” di Caterina Locati in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante nel rapporto tra le nostre abitazioni, le nostre emozioni e l’energia che influisce sul benessere quotidiano. Ascolta come gli ambienti raccontano la nostra storia, imparando a leggere i segnali nascosti delle stanze, degli oggetti e degli spazi che abitiamo, per trasformare la casa in un alleato di crescita personale, armonia e consapevolezza. Perfetto per chi ama la crescita interiore, il feng shui intuitivo e la psicologia dello spazio. La Vita Segreta della Case audiolibro, Audiolibro La Vita Segreta della Case, Caterina Locati La Vita Segreta della Case, La Vita Segreta della Case Caterina Locati, Audiolibro Caterina Locati La Vita Segreta della Case.

Tag:
La Vita Segreta della Case audiolibro, Audiolibro La Vita Segreta della Case, Caterina Locati La Vita Segreta della Case, La Vita Segreta della Case Caterina Locati, Audiolibro Caterina Locati La Vita Segreta della Case.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RFzIxgp6yCHVQTslXfn9-v2rC1EQxwkA" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:01:46 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fHFDWJfKUbOXeP4CkQWEZVWWPs3BDJ66" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711706658</guid>
</item>

</channel>
</rss>

