<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Biblioteca Sonora IT</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Sinossi brevi e chiare dei grandi audiolibri di sempre, con pochi spoiler. Capisci subito trama, temi e perché ogni titolo è diventato un classico.</description>
    <language>it</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Sinossi brevi e chiare dei grandi audiolibri di sempre, con pochi spoiler. Capisci subito trama, temi e perché ogni titolo è diventato un classico.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/biblioteca-sonora-it/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/biblioteca-sonora-it/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Episodio di prova</title>
      <description>Controllo del feed. Puoi eliminarlo quando n8n pubblica episodi reali.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-it-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Audiolibro: Addio infiammazione - Sandra Moñino Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17S1QjkLN_dL6PiNKwPtCpZ1RF0myXVmL" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:50:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xecJ79PJ0FvQMcXqp5mPVD3AdIG4j5RM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621004992</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Dritto al cuore del tuo cane - Angelo Vaira Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cuuocAvFrTjLgLbLQ8fFB_45Hr_gY0Iv" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:50:05 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1bSmHTT1FlGhcXloj1OzR0BZ81cuXp-if" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621005824</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Manuale di pulizie di un monaco buddhista - Keisuke Matsumoto Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xo7rj6ukirjRh95MMtXJsSU_N50SdV9R" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:50:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1kDeSXBGTMkZoTQfdydWxn8PnAlicrtGf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621006820</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il mio gatto mi detesta. Il diario di Sir Thomas - Federica Bosco Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TLIJWMH2KNo-AuZGTJV80b4wkHT1GzLi" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:02:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jG2Twz9tCDR6TqFFpC_QX7V59WK3sRZn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625328005</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Piacere di conoscerti - Elena Garoni Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HSsUd090OHFPmP2y8DzA3LdHQYccq1aA" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:02:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1f3Mh5kQQibCBzN5Jp9VA4fOdWtFu2AiO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625329027</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Addestramento Cani - Alan Pastore Audiolibro</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_CkQQYXsvnePJImM--6zkhOcVh0i-ENR" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:02:10 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dpsTbGeS-g-QzO8dQYi2pfUq2I0fhtNB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625330211</guid>
</item>



<item>
  <title>Audiolibro: Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni - Valerio Di Stefano Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni
Scopri l’audiolibro completo di “Livorno. Il ‘Vernacoliere’ sospende le pubblicazioni” di Valerio Di Stefano, un racconto lucido e appassionato su una pagina importante della satira italiana e della cultura popolare livornese. Ascolta la storia del mitico giornale “Il Vernacoliere”, delle sue battaglie editoriali, del linguaggio colorito e del suo impatto sulla città e sui lettori. Un audiolibro ideale per chi ama Livorno, la libertà di espressione, la stampa indipendente e la memoria storica delle pubblicazioni satiriche italiane. Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni audiolibro, Audiolibro Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni Valerio Di Stefano, Audiolibro Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni.

Etichette:
Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni audiolibro, Audiolibro Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni, Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni Valerio Di Stefano, Audiolibro Valerio Di Stefano Livorno. Il "Vernacoliere" sospende le pubblicazioni.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Tbvr6n96uReTaagTBF6yBY_LoMLKCWkK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xz6-dLru0PE6hIOzakL04O70edk-CUwY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661293813</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: A qualcuno piace gatto - Cassandra Sartori Audiolibro</title>
  <description>AUDIO LIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
A qualcuno piace gatto
Scopri “A qualcuno piace gatto” di Cassandra Sartori in questo audiolibro completo in italiano: una storia coinvolgente, ricca di emozioni, mistero e dolcezza felina, perfetta per chi ama i gatti, i romanzi contemporanei e le storie che scaldano il cuore; ascolta ovunque tu sia e lasciati trasportare dalla voce narrante in un mondo di relazioni, sorprese e piccoli grandi miracoli quotidiani, ideale per chi cerca un audiolibro rilassante, divertente e profondo allo stesso tempo. A qualcuno piace gatto audiolibro, Audiolibro A qualcuno piace gatto, Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto, A qualcuno piace gatto Cassandra Sartori, Audiolibro Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto.

Etichette:
A qualcuno piace gatto audiolibro, Audiolibro A qualcuno piace gatto, Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto, A qualcuno piace gatto Cassandra Sartori, Audiolibro Cassandra Sartori A qualcuno piace gatto.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iJlH8cRgZd5Gt8p5-_H0MMj9ETG2oJXQ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K_yrh4znUao6KiFQHLnDgYZ35CztshX6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661297856</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il magico potere del riordino - Marie Kondo Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Il magico potere del riordino
Scopri “Il magico potere del riordino” di Marie Kondo in questo audiolibro completo in italiano: il metodo KonMari che trasforma la tua casa e la tua vita attraverso il decluttering, l’organizzazione e la gestione consapevole degli oggetti. Impara come tenere solo ciò che ti fa davvero felice, creare ordine duraturo negli armadi, in salotto e in ogni ambiente, ridurre lo stress e ritrovare equilibrio interiore. Un ascolto ideale per chi vuole minimalismo, semplicità e ispirazione pratica per riordinare la propria vita, stanza dopo stanza. Il magico potere del riordino audiolibro, Audiolibro Il magico potere del riordino, Marie Kondo Il magico potere del riordino, Il magico potere del riordino Marie Kondo, Audiolibro Marie Kondo Il magico potere del riordino.

Etichette:
Il magico potere del riordino audiolibro, Audiolibro Il magico potere del riordino, Marie Kondo Il magico potere del riordino, Il magico potere del riordino Marie Kondo, Audiolibro Marie Kondo Il magico potere del riordino.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HNdJfhFlh_hJOtaOD_-TbhVhXF2BJ4hS" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1k-KIUOUwwrnO9D15-3IsK80fGpbGQv_W" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661301491</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: È facile diventare un po' più vegano - Silvia Goggi Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
È facile diventare un po' più vegano
Scopri come trasformare la tua alimentazione passo dopo passo con il libro di Silvia Goggi "È facile diventare un po' più vegano", ora in versione audiolibro completa in italiano. Consigli pratici, ricette semplici e spiegazioni chiare ti aiuteranno a ridurre i prodotti di origine animale senza rinunciare al gusto, migliorando salute, benessere e impatto ambientale. Ascolta questo audiolibro vegano ovunque tu sia e lasciati guidare da un’esperta di nutrizione nel tuo percorso verso uno stile di vita più sostenibile e consapevole. È facile diventare un po' più vegano audiolibro, Audiolibro È facile diventare un po' più vegano, Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano, È facile diventare un po' più vegano Silvia Goggi, Audiolibro Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano.

Etichette:
È facile diventare un po' più vegano audiolibro, Audiolibro È facile diventare un po' più vegano, Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano, È facile diventare un po' più vegano Silvia Goggi, Audiolibro Silvia Goggi È facile diventare un po' più vegano.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16Yya04u3UxN0RObJmEZFbvRYKJi9ZFvM" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I0ScuVpUOZ6f2muCF-94Ko0GofZgFCo0" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664888845</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: La saggezza dei cani - Elli H. Radinger Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
La saggezza dei cani
Scopri “La saggezza dei cani” di Elli H. Radinger in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio emozionante nel mondo dei cani, tra storie vere, osservazioni profonde e lezioni di vita che gli animali possono insegnarci su amore, lealtà, empatia e felicità. Perfetto per amanti dei cani, educatori cinofili e appassionati di crescita personale, questo audiolibro offre ispirazione, riflessione e un nuovo sguardo sul legame uomo-cane, ideale da ascoltare a casa, in auto o durante le passeggiate. La saggezza dei cani audiolibro, Audiolibro La saggezza dei cani, Elli H. Radinger La saggezza dei cani, La saggezza dei cani Elli H. Radinger, Audiolibro Elli H. Radinger La saggezza dei cani.

Tag:
La saggezza dei cani audiolibro, Audiolibro La saggezza dei cani, Elli H. Radinger La saggezza dei cani, La saggezza dei cani Elli H. Radinger, Audiolibro Elli H. Radinger La saggezza dei cani.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SPEi1ICVRA7LErmRjBzwm3_rxS0i4N26" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cOAhdUjWWHKKGVoEibmFt7bbzXOgzT1L" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664891484</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: L'orto di un perdigiorno - Pia Pera Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

L'orto di un perdigiorno

Scopri “L'orto di un perdigiorno” di Pia Pera in versione audiolibro completo in italiano: un racconto poetico e meditativo sul rapporto intimo con la natura, il giardinaggio e il tempo che scorre, ideale da ascoltare mentre ti rilassi, lavori nell’orto o cerchi ispirazione per una vita più lenta e consapevole. Questo audiolibro ti accompagnerà tra stagioni, profumi e ricordi, perfetto per chi ama la letteratura, gli orti e il contatto autentico con la terra. Ascolta ora gratis il capolavoro di Pia Pera in audio integrale. L'orto di un perdigiorno audiolibro, Audiolibro L'orto di un perdigiorno, Pia Pera L'orto di un perdigiorno, L'orto di un perdigiorno Pia Pera, Audiolibro Pia Pera L'orto di un perdigiorno.

Etichette:
L'orto di un perdigiorno audiolibro, Audiolibro L'orto di un perdigiorno, Pia Pera L'orto di un perdigiorno, L'orto di un perdigiorno Pia Pera, Audiolibro Pia Pera L'orto di un perdigiorno.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vUyHpwvGhG089UxMlwLrvDkx9XMtNglp" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1kNf7DobPrDuxO_tPCtC7Teg2x5mhTySO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664896428</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il cibo come cultura - Massimo Montanari Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

Il cibo come cultura

Scopri “Il cibo come cultura” di Massimo Montanari in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante tra storia, tradizioni e identità legate al cibo, perfetto per appassionati di gastronomia, cultura e sociologia. Ascolta come l’autore spiega il ruolo del cibo nella costruzione delle civiltà, nelle abitudini quotidiane e nella memoria collettiva, ideale per studenti, curiosi e professionisti del settore enogastronomico. Questo audiolibro ti aiuterà a comprendere come ogni piatto racconti una storia e rifletta i cambiamenti sociali ed economici nel tempo. Il cibo come cultura audiolibro, Audiolibro Il cibo come cultura, Massimo Montanari Il cibo come cultura, Il cibo come cultura Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il cibo come cultura.

Etichette:
Il cibo come cultura audiolibro, Audiolibro Il cibo come cultura, Massimo Montanari Il cibo come cultura, Il cibo come cultura Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il cibo come cultura.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LofzTAmi7rwpkc_oxWnhMtkUn6F-cWRl" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-7l8iLikGX_5BHig4xSn_ugYCZnyILt3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668488462</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Il mito delle origini - Massimo Montanari Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBOOK COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/

Il mito delle origini

Scopri “Il mito delle origini” di Massimo Montanari in questo audiolibro completo in italiano: un viaggio affascinante tra storia, cultura e tradizioni alimentari, per capire come i popoli costruiscono la propria identità attraverso il cibo e il racconto delle proprie radici. Ideale per chi ama la storia, la gastronomia, la saggistica e desidera approfondire il tema delle origini nazionali senza rinunciare a un ascolto coinvolgente e ricco di spunti. Perfetto per studenti, appassionati di cultura e curiosi del passato, in un formato audio comodo da ascoltare ovunque. Il mito delle origini audiolibro, Audiolibro Il mito delle origini, Massimo Montanari Il mito delle origini, Il mito delle origini Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il mito delle origini.

Etichette:
Il mito delle origini audiolibro, Audiolibro Il mito delle origini, Massimo Montanari Il mito delle origini, Il mito delle origini Massimo Montanari, Audiolibro Massimo Montanari Il mito delle origini.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1i6oT7LRVyz8y5OrabKdN8UE3f0MvsEYw" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WFiM-F4B0ADbg35SAKIORp9pEUp_eSLr" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668491650</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Come farsi addomesticare dal proprio gatto - Andrea Mancino Audiolibro</title>
  <description>AUDIOBIBLIO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Come farsi addomesticare dal proprio gatto
Scopri “Come farsi addomesticare dal proprio gatto” di Andrea Mancino, l’audiolibro perfetto per chi vuole capire davvero il linguaggio felino, migliorare il rapporto con il proprio micio e imparare a convivere armoniosamente con lui. Ascolta consigli pratici, curiosità etologiche e strategie quotidiane per interpretare miagolii, posture e comportamenti, trasformando ogni interazione in un momento di complicità. Ideale per amanti dei gatti, nuove adozioni e chi desidera un gatto più sereno e felice. Audiolibro completo in italiano, perfetto da ascoltare ovunque. Come farsi addomesticare dal proprio gatto audiolibro, Audiolibro Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Come farsi addomesticare dal proprio gatto Andrea Mancino, Audiolibro Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto.

Etichette:
Come farsi addomesticare dal proprio gatto audiolibro, Audiolibro Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto, Come farsi addomesticare dal proprio gatto Andrea Mancino, Audiolibro Andrea Mancino Come farsi addomesticare dal proprio gatto.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1a7xVUEyEuQOf0zdjWGskYFWpLekXYU_U" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dOwORg0Ja2Neq4HjfhV627Z2q4C8teca" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668496995</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Audiocorso di Alimentazione e salute - Catia Trevisani Audiolibro</title>
  <description>AUDIOLIBRO COMPLETO GRATUITO QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Audiocorso di Alimentazione e salute
Scopri “Audiocorso di Alimentazione e salute” di Catia Trevisani, un audiolibro completo in italiano dedicato al benessere naturale, alla prevenzione e a uno stile di vita sano attraverso l’alimentazione consapevole. Ideale per chi vuole imparare a nutrirsi meglio, migliorare energia, digestione e vitalità, questo corso audio guida passo passo nella scelta dei cibi più adatti, nelle combinazioni alimentari corrette e nelle abitudini quotidiane che sostengono salute e longevità. Perfetto per appassionati di naturopatia, alimentazione olistica e crescita personale. Audiocorso di Alimentazione e salute audiolibro, Audiolibro Audiocorso di Alimentazione e salute, Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute, Audiocorso di Alimentazione e salute Catia Trevisani, Audiolibro Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute.

Etichette:
Audiocorso di Alimentazione e salute audiolibro, Audiolibro Audiocorso di Alimentazione e salute, Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute, Audiocorso di Alimentazione e salute Catia Trevisani, Audiolibro Catia Trevisani Audiocorso di Alimentazione e salute.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13D_fFOmzOnu0SKJLOVj9peGG7uBG3aPG" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:25 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19fycE0O1FwCvE3Y54k0lr22QnyXZGC3Z" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672085806</guid>
</item>


<item>
  <title>Audiolibro: Attraverso i miei piccoli occhi - Emilio Ortiz Pulido Audiolibro</title>
  <description>AUDIOLIBRO COMPLETO GRATIS QUI 👉  https://decisioninformada.org/
Attraverso i miei piccoli occhi
Ascolta l’audiolibro completo di “Attraverso i miei piccoli occhi” di Emilio Ortiz Pulido, una commovente storia vista con gli occhi di un cane guida, perfetta per chi ama racconti emozionanti, sensibili e profondamente umani. Questo audiolibro in italiano ti farà riflettere sul legame speciale tra uomo e animale, sull’amicizia, la lealtà e il superamento delle difficoltà quotidiane. Ideale da ascoltare mentre viaggi, ti rilassi o prima di dormire, con una narrazione chiara e coinvolgente che ti accompagnerà dall’inizio alla fine. Attraverso i miei piccoli occhi audiolibro, Audiolibro Attraverso i miei piccoli occhi, Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi, Attraverso i miei piccoli occhi Emilio Ortiz Pulido, Audiolibro Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi.

Etichette:
Attraverso i miei piccoli occhi audiolibro, Audiolibro Attraverso i miei piccoli occhi, Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi, Attraverso i miei piccoli occhi Emilio Ortiz Pulido, Audiolibro Emilio Ortiz Pulido Attraverso i miei piccoli occhi.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HqYIFxyh1zoagxpBXhdiKF43U9BNnuQY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Yq7Prw9Ut2t60_VRSqEC1AcblxAdSlE8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672088563</guid>
</item>

</channel>
</rss>

