<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Classiques en Voix FR</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Des synopsis courts et clairs des audiolivres cultes, avec peu de spoilers. Comprenez l’intrigue, les thèmes majeurs et pourquoi chaque œuvre est devenue un classique.</description>
    <language>fr</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Des synopsis courts et clairs des audiolivres cultes, avec peu de spoilers. Comprenez l’intrigue, les thèmes majeurs et pourquoi chaque œuvre est devenue un classique.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/classiques-en-voix-fr/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/classiques-en-voix-fr/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Épisode de test</title>
      <description>Vérification du flux. Vous pouvez supprimer cet épisode quand n8n publie de vrais épisodes.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-fr-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Livre audio: Mon happy ending - Emma Landas Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14HAh__CGQyeCvttxNee9MX0_3QuDK3os" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UDoRNDgx03Z5R-WnaXId9W9YrwitOIn8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621141450</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Panique à Wahlbourg - Naëlle Charles Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HnegIl5DdTAfJ6TRPmXovvqoZ1pYQEhi" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_9repXQBg0IwKm0HIBc5V3WIl78qpiRg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621142207</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Bien nourrir son cerveau - Guillaume Fond Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OzwBivrE1zzkGEb-RKN-snoRMpCO9dO6" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:23 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1--LzDSEHczdxM6y8Je-D401mHjyfOPB8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621143013</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Crime et châtiment - Fédor Dostoïevski Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Xpumf2OAoSbshGyDf0iYqfUzMye6-Cx_" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:04:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wHhBN3yGSxUfALvm68eIp0q3RoCi8b8J" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625498267</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Impact Winter (French Edition) - Travis Beacham Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pEjy51yQuD_3grcM3oRfmjJwrjE7ByKA" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:04:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1J4eOjqoLZaE5bntUEefFcfVUq1Mvz1-Y" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625499142</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les Mystères de Paris - Eugène Sue Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gHmAReh3LhIrmYpbftPeO9NYZ1G1xAy0" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:05:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NtvbVFzDBkQqRuQ8YWFQQbTdjk9sT4Rz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625500027</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Monsieur Lecoq I - Emile Gaboriau Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Monsieur Lecoq I
Découvrez "Monsieur Lecoq I" d’Émile Gaboriau, un captivant roman policier fondateur du genre, maintenant en audiolivre complet en français. Suivez les brillantes déductions de l’enquêteur Lecoq au cœur d’une affaire mystérieuse, pleine de rebondissements, de secrets et de fausses pistes, idéale pour les amateurs de romans policiers classiques, de littérature française du XIXᵉ siècle et de suspense. Ce livre audio est parfait pour écouter en voyage, à la maison ou en fond sonore, et pour améliorer votre compréhension du français littéraire tout en vous divertissant. Monsieur Lecoq I audiolivre, Audiolivre Monsieur Lecoq I, Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I, Monsieur Lecoq I Emile Gaboriau, Audiolivre Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I.

Étiquettes:
Monsieur Lecoq I audiolivre, Audiolivre Monsieur Lecoq I, Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I, Monsieur Lecoq I Emile Gaboriau, Audiolivre Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17FHhTjpdwp4nOE_T76n9khezkcwBf75b" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pOaoQm6qpUzO0NvrEEgCSkJT63NBGfji" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661318140</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Souviens-toi de Sarah - Page Comann Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Souviens-toi de Sarah
Découvrez Souviens-toi de Sarah de Page Comann en livre audio complet en français, une histoire poignante mêlant suspense psychologique, drame intime et secrets du passé qui resurgissent. Plongez dans ce roman captivant, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous emporter par une narration immersive qui donne vie aux personnages et à leurs émotions. Ce livre audio intégral est parfait pour les amateurs de thrillers émotionnels et de romans contemporains profonds, et vous fera réfléchir longtemps après la fin. Souviens-toi de Sarah livre audio, Livre audio Souviens-toi de Sarah, Page Comann Souviens-toi de Sarah, Souviens-toi de Sarah Page Comann, Livre audio Page Comann Souviens-toi de Sarah.

Étiquettes:
Souviens-toi de Sarah livre audio, Livre audio Souviens-toi de Sarah, Page Comann Souviens-toi de Sarah, Souviens-toi de Sarah Page Comann, Livre audio Page Comann Souviens-toi de Sarah.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Wl_-DrZnbw5NoBVMwFH5XXf4GYML_kYY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:02:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1n2GxHVy9r_vaao25CtEM9K6aUon7LUDm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661321415</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Ghost - Audrey Martinez Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Ghost
Découvrez "Ghost" d'Audrey Martinez en livre audio complet en français, une histoire prenante mêlant émotions, mystère et introspection, idéale à écouter en streaming pour vous évader où que vous soyez. Profitez de ce livre audio "Ghost" pour plonger dans l’univers envoûtant d’Audrey Martinez, parfait pour les amateurs de romans contemporains, de suspens et de récits psychologiques. Ce livre audio gratuit est optimisé pour une écoute longue, que ce soit à la maison, en voiture ou en voyage, et vous fera vibrer du début à la fin. Ghost livre audio, Livre audio Ghost, Audrey Martinez Ghost, Ghost Audrey Martinez, Livre audio Audrey Martinez Ghost.

Tags:
Ghost livre audio, Livre audio Ghost, Audrey Martinez Ghost, Ghost Audrey Martinez, Livre audio Audrey Martinez Ghost.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-56-j-XKTqSzn_EY11KPgqwUKB-FvDcZ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:02:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lmtAJgPxW6K8OuO3DexdJt6pqen_-MUm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661324489</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Psychanalyse avec un vampire - Amandine Henry Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Psychanalyse avec un vampire
Découvrez "Psychanalyse avec un vampire" d’Amandine Henry, un livre audio captivant en français qui mêle analyse psychologique, fantastique et introspection profonde. Plongez dans la relation troublante entre le psychanalyste et le vampire, explorez les ténèbres de l’inconscient, les traumas cachés, les pulsions, le désir et la peur de l’autre, à travers une narration immersive idéale pour écouter partout. Parfait pour les amateurs de romans psychologiques, de littérature fantastique et de psychanalyse appliquée à la fiction. Appuyez sur play et laissez-vous hypnotiser par cette histoire singulière. Psychanalyse avec un vampire livre audio, Livre audio Psychanalyse avec un vampire, Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire, Psychanalyse avec un vampire Amandine Henry, Livre audio Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire.

Tags:
Psychanalyse avec un vampire livre audio, Livre audio Psychanalyse avec un vampire, Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire, Psychanalyse avec un vampire Amandine Henry, Livre audio Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UCKK7Hh0tcnUUMSLt0JO7WYqZDgUVeXs" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YOmypj_XnobPW0M5KFP9i8dRa9CWjX92" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664911040</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: 365 Jours - 1 - Blanka Lipińska Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
365 Jours - 1
Découvrez "365 Jours - 1" de Blanka Lipińska, un livre audio en français captivant qui mêle romance, passion et suspense dans une histoire d’amour intense et sulfureuse. Plongez dans l’univers de Laura et Massimo, un monde de désir, de danger et de décisions impossibles, idéal pour les amateurs de romances érotiques modernes. Ce livre audio complet en français est parfait pour écouter partout : en voiture, à la maison ou en voyage. Profitez de cette expérience immersive et laissez-vous emporter par la voix du narrateur et l’écriture envoûtante de Blanka Lipińska. 365 Jours - 1 livre audio, Livre audio 365 Jours - 1, Blanka Lipińska 365 Jours - 1, 365 Jours - 1 Blanka Lipińska, Livre audio Blanka Lipińska 365 Jours - 1.

Étiquettes:
365 Jours - 1 livre audio, Livre audio 365 Jours - 1, Blanka Lipińska 365 Jours - 1, 365 Jours - 1 Blanka Lipińska, Livre audio Blanka Lipińska 365 Jours - 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1B3-SFx3YsHFMBhb7SdfklcVF5CXGnH3g" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W7doKavwj6qhnLSyQmbz4tCFB5CoCBub" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664914888</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Pas un mot - D. K. Hood Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Pas un mot
Découvrez "Pas un mot" de D. K. Hood en livre audio complet en français, un thriller haletant où chaque silence cache un secret et chaque mot peut coûter la vie. Plongez dans une enquête sombre, remplie de suspense, de rebondissements et de personnages troublants, idéale à écouter en voiture, en marchant ou à la maison. Ce livre audio en français vous offre une immersion totale dans l’univers de D. K. Hood, parfait pour les fans de romans policiers, de mystères psychologiques et de suspense intense. Profitez de ce livre audio gratuit en streaming continu. Pas un mot livre audio, Livre audio Pas un mot, D. K. Hood Pas un mot, Pas un mot D. K. Hood, Livre audio D. K. Hood Pas un mot.

Étiquettes:
Pas un mot livre audio, Livre audio Pas un mot, D. K. Hood Pas un mot, Pas un mot D. K. Hood, Livre audio D. K. Hood Pas un mot.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1C00VT2qXH_X-IAod3_Q6d09HpkTnDUoq" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1v9Ps-25nso1jWAcR4K6rPjZ2423Mylpc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664918774</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La dernière couronne - Eulalie Lombard Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La dernière couronne
Découvrez "La dernière couronne" de Eulalie Lombard en livre audio complet en français, une épopée captivante de fantasy et d’intrigues royales, parfaite à écouter en fond pendant vos trajets, vos séances de sport ou vos moments de détente. Plongez dans un royaume déchiré entre héritage, trahison et pouvoir, où chaque chapitre vous tient en haleine grâce à une narration immersive. Idéal pour les passionnés de romans historiques, de fantasy épique et de sagas royales, ce livre audio vous fera vivre une expérience cinématographique uniquement avec le son. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. La dernière couronne livre audio, Livre audio La dernière couronne, Eulalie Lombard La dernière couronne, La dernière couronne Eulalie Lombard, Livre audio Eulalie Lombard La dernière couronne.

Tags:
La dernière couronne livre audio, Livre audio La dernière couronne, Eulalie Lombard La dernière couronne, La dernière couronne Eulalie Lombard, Livre audio Eulalie Lombard La dernière couronne.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JDVVJZsIoE9rPMJSaXnF-iYcIX6Zwb7w" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1g2Oo3HHxYAceddeNV8Qqvdbuti_dZqLR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668510917</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Rose éternelle - Ophélie Duchemin Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Rose éternelle
Découvrez "Rose éternelle" de Ophélie Duchemin, un livre audio en français qui vous plonge dans une histoire envoûtante mêlant romance, mystère et émotions intenses, idéal à écouter partout : en voiture, à la maison ou avant de dormir. Ce livre audio complet vous permet de profiter de l’univers de Rose éternelle avec une narration immersive, parfaite pour les amoureux de romans contemporains et de sagas passionnées. Abonnez-vous pour plus de livres audio en français et laissez-vous emporter par cette histoire inoubliable. Rose éternelle livre audio, Livre audio Rose éternelle, Ophélie Duchemin Rose éternelle, Rose éternelle Ophélie Duchemin, Livre audio Ophélie Duchemin Rose éternelle.

Étiquettes:
Rose éternelle livre audio, Livre audio Rose éternelle, Ophélie Duchemin Rose éternelle, Rose éternelle Ophélie Duchemin, Livre audio Ophélie Duchemin Rose éternelle.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cbbV7kG9YRKoGMei_Lh-k7NhqlV8j9iF" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18XDl93PrMxNeoaRulbzgeol2kTUdlY-l" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668514182</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La Femme à l'étage - Rachel Hawkins Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La Femme à l'étage
Découvrez "La Femme à l'étage" de Rachel Hawkins en livre audio complet en français, un thriller psychologique captivant rempli de secrets, de suspense et de rebondissements. Plongez dans cette histoire mystérieuse, idéale à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous emporter par une atmosphère envoûtante et pleine de tension. Ce livre audio en français est parfait pour les amateurs de romans noirs, de mystères domestiques et de drames psychologiques contemporains. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. La Femme à l'étage livre audio, Livre audio La Femme à l'étage, Rachel Hawkins La Femme à l'étage, La Femme à l'étage Rachel Hawkins, Livre audio Rachel Hawkins La Femme à l'étage.

Tags:
La Femme à l'étage livre audio, Livre audio La Femme à l'étage, Rachel Hawkins La Femme à l'étage, La Femme à l'étage Rachel Hawkins, Livre audio Rachel Hawkins La Femme à l'étage.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lqk0xKWES6kzkHjsaZwZc2BxKkNo6OaB" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14qQykipOnKXISG2K7Nmgx-ZRR-q2iNe_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668517411</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress - Rick Hanson Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress
Découvrez "Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress" de Rick Hanson en livre audio complet en français, et apprenez à protéger votre esprit du stress, de l’anxiété et de la fatigue mentale grâce aux dernières découvertes en neurosciences et en psychologie positive. Ce livre audio vous guide pas à pas pour renforcer votre résilience, apaiser votre système nerveux et cultiver un état intérieur plus calme, heureux et confiant, idéal pour transformer votre quotidien. Parfait pour l’écouter en voiture, à la maison ou en marchant. Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress livre audio, Livre audio Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress Rick Hanson, Livre audio Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress.

Étiquettes:
Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress livre audio, Livre audio Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress Rick Hanson, Livre audio Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SCgt8HhfOO8TqopCz0fC_cdDJpj7UKVr" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I-c5rFSbZ1sBviqpxe2-Np-qkuB1o9_z" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672105617</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Abject - Morgane Rugraff Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Abject
Découvrez "Abject" de Morgane Rugraff en livre audio complet en français, une œuvre intense et immersive qui explore les recoins les plus sombres de l’âme humaine. Plongez dans ce thriller psychologique captivant, idéal à écouter en voiture, en transport ou à la maison, et laissez-vous porter par une narration prenante qui donne vie à chaque personnage. Parfait pour les amateurs de suspense, de mystère et de sensations fortes, ce livre audio vous tiendra en haleine jusqu’à la dernière seconde. Abonnez-vous pour plus de livres audio intégrales en français. Abject livre audio, Livre audio Abject, Morgane Rugraff Abject, Abject Morgane Rugraff, Livre audio Morgane Rugraff Abject.

Étiquettes:
Abject livre audio, Livre audio Abject, Morgane Rugraff Abject, Abject Morgane Rugraff, Livre audio Morgane Rugraff Abject.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XSU30CFQf1zlnSoBOd3bbLVI6AKMA-iL" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cLNEyNRdizHA5mQaDeKc-5ITbwpSCVrt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672109464</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: De toi à moi (with love) 1 - Louanne Serra Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
De toi à moi (with love) 1
Découvrez "De toi à moi (with love) 1" de Louanne Serra, un livre audio en français captivant qui explore l’amour, les émotions et les liens intimes entre deux êtres. Plongez dans une histoire touchante, rythmée par une narration immersive qui donne vie aux personnages et à leurs secrets. Idéal pour écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, ce livre audio vous fera vibrer du début à la fin. Profitez de cette expérience audio complète et laissez-vous emporter par la plume sensible de Louanne Serra. De toi à moi (with love) 1 livre audio, Livre audio De toi à moi (with love) 1, Louanne Serra De toi à moi (with love) 1, De toi à moi (with love) 1 Louanne Serra, Livre audio Louanne Serra De toi à moi (with love) 1.

Étiquettes:
De toi à moi (with love) 1 livre audio, Livre audio De toi à moi (with love) 1, Louanne Serra De toi à moi (with love) 1, De toi à moi (with love) 1 Louanne Serra, Livre audio Louanne Serra De toi à moi (with love) 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aPcnHbsRhflrpzDVPGZWyQX_V0x7hVpo" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oJMJDUFjWEhSaUxC0EasgXGEjDLAX3o_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672113152</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le petit chaperon rouge - Marlène Jobert Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le petit chaperon rouge
Découvrez « Le petit chaperon rouge » de Marlène Jobert en livre audio complet en français, une version captivante du célèbre conte pour enfants, idéale pour écouter en famille, à l’école ou avant de dormir. Plongez dans l’univers magique de ce classique, améliorez la compréhension orale des plus petits et stimulez leur imagination grâce à une narration claire, douce et expressive. Parfait pour initier les enfants à la littérature francophone et profiter d’un moment de détente éducatif, ce livre audio est pensé pour tous les âges et tous les niveaux de français. Le petit chaperon rouge livre audio, Livre audio Le petit chaperon rouge, Marlène Jobert Le petit chaperon rouge, Le petit chaperon rouge Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Le petit chaperon rouge.

Étiquettes:
Le petit chaperon rouge livre audio, Livre audio Le petit chaperon rouge, Marlène Jobert Le petit chaperon rouge, Le petit chaperon rouge Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Le petit chaperon rouge.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uAG1nxf1mHY8wF4uT3Tp2blp4YVFff3z" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K5WiKE5S25l1m-SLiswi2c8UiUU0L94q" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675719700</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Journal d'un prisonnier - Nicolas Sarkozy Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Journal d'un prisonnier
Plongez dans Le Journal d'un prisonnier de Nicolas Sarkozy, un audiolivre captivant en français qui dévoile les réflexions intimes, les luttes personnelles et le regard unique d’un ancien président confronté à l’enfermement. Idéal pour ceux qui s’intéressent à la politique française, aux mémoires, aux récits autobiographiques et aux coulisses du pouvoir, ce livre audio complet vous accompagne partout: en voiture, à la maison ou en déplacement. Écoutez en streaming, améliorez votre français et découvrez une perspective rare sur la justice, la liberté et la résilience intérieure. Le Journal d'un prisonnier audiolivre, Audiolivre Le Journal d'un prisonnier, Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier, Le Journal d'un prisonnier Nicolas Sarkozy, Audiolivre Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier.

Étiquettes:
Le Journal d'un prisonnier audiolivre, Audiolivre Le Journal d'un prisonnier, Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier, Le Journal d'un prisonnier Nicolas Sarkozy, Audiolivre Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1et_qPuuzimo72vzdzvT8BVqRsOxMv0l_" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:02:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17XDfUq2O6DDgaic19fHVSMmfOvk8D9QK" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675722882</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Steam Sailors I - E.S Green Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Steam Sailors I
Plongez dans l’univers captivant de Steam Sailors I de E.S Green, un roman de fantasy steampunk désormais disponible en livre audio complet en français. Découvrez une aventure épique pleine d’action, de mystères, de pirates du ciel et de machines à vapeur, idéale pour les amateurs de mondes imaginaires et de sagas pleines de rebondissements. Écoutez ce audiolibro où vous voulez, perfectionnez votre français et profitez d’une narration immersive qui donne vie aux personnages. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et partagez avec vos amis passionnés de lecture. Steam Sailors I audiolibro, Audiolibro Steam Sailors I, E.S Green Steam Sailors I, Steam Sailors I E.S Green, Audiolibro E.S Green Steam Sailors I.

Étiquettes:
Steam Sailors I audiolibro, Audiolibro Steam Sailors I, E.S Green Steam Sailors I, Steam Sailors I E.S Green, Audiolibro E.S Green Steam Sailors I.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_uCCR9VvAbGmS8ChWH6GuSHQzXLWi-bz" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:02:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lpJ3hjgb1nagPRu-xnzeP0E42kuM1mOX" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675726140</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: À feu et à sang - Valentine Santier Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
À feu et à sang
Découvrez "À feu et à sang" de Valentine Santier, un livre audio captivant en français, idéal pour plonger dans une histoire intense, pleine de rebondissements et d’émotions fortes. Écoutez ce roman audio intégral où que vous soyez et laissez-vous emporter par la voix du narrateur, l’atmosphère envoûtante et les personnages inoubliables. Parfait pour les amateurs de thrillers, de drames psychologiques et de fiction contemporaine en version audio. Profitez de ce livre audio complet gratuitement et améliorez votre expérience d’écoute en français avec Valentine Santier. À feu et à sang livre audio, Livre audio À feu et à sang, Valentine Santier À feu et à sang, À feu et à sang Valentine Santier, Livre audio Valentine Santier À feu et à sang.

Étiquettes:
À feu et à sang livre audio, Livre audio À feu et à sang, Valentine Santier À feu et à sang, À feu et à sang Valentine Santier, Livre audio Valentine Santier À feu et à sang.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1he6_oCWlt2Vh2BQw1VV4FteW-1Wss_tz" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14zOsD-PsFQ39lQmSUUtcqbBECTvSIVJI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679307864</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La République - Platon Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La République
Découvrez « La République » de Platon en livre audio intégral en français, un classique majeur de la philosophie politique et morale, idéal pour les étudiants, les passionnés de philosophie et les curieux de pensée antique. Ce livre audio explore la justice, l’âme humaine, la cité idéale, le rôle des philosophes-rois et la vérité à travers des dialogues profonds et accessibles. Écoutez ce chef-d'œuvre de Platon partout, améliorez votre culture générale et préparez vos examens de philosophie avec ce livre audio complet, clair et immersif. La République livre audio, Livre audio La République, Platon La République, La République Platon, Livre audio Platon La République.

Tags:
La République livre audio, Livre audio La République, Platon La République, La République Platon, Livre audio Platon La République.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mtiuNqn72ZouT7NVA9_NM4r4OQ7Dc7sm" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hK88VlnnrlPhi7dZAU5DNsW_SCuTXt9R" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679310979</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: The Gash - Emily Jurius Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
The Gash

Découvrez "The Gash" de Emily Jurius en livre audio complet en français, une histoire captivante qui explore les fêlures intérieures, les secrets inavoués et les blessures émotionnelles qui marquent une vie. Plongez dans un récit intense, psychologique et profondément humain, idéal pour les amateurs de romans contemporains et d’histoires sombres et fascinantes. Ce livre audio vous accompagne partout : en voiture, dans les transports, en faisant du sport ou en vous relaxant à la maison. Profitez de cette expérience immersive et laissez-vous emporter par la narration professionnelle de ce roman incontournable. The Gash livre audio, Livre audio The Gash, Emily Jurius The Gash, The Gash Emily Jurius, Livre audio Emily Jurius The Gash.

Tags:
The Gash livre audio, Livre audio The Gash, Emily Jurius The Gash, The Gash Emily Jurius, Livre audio Emily Jurius The Gash.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14CmvjibC6AG6pHdqC5zpwi4TcGFk5zTt" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wIWcRWFEldRppvkYyGr6D8qvh7VTzJij" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679314382</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Qaanaaq - Mo Malø Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Qaanaaq
Découvrez "Qaanaaq" de Mo Malø en livre audio complet en français, un polar nordique captivant qui vous plonge au cœur du Groenland, entre enquête glaçante, paysages extrêmes et secrets enfouis. Idéal pour les amateurs de romans policiers, de thrillers scandinaves et de mystères enneigés, ce livre audio vous fera voyager dans l’Arctique sans quitter votre fauteuil. Parfait pour écouter en voiture, dans les transports ou à la maison, et profiter d’une immersion totale dans l’univers de Qaanaaq et de Mo Malø. Qaanaaq livre audio, Livre audio Qaanaaq, Mo Malø Qaanaaq, Qaanaaq Mo Malø, Livre audio Mo Malø Qaanaaq.

Étiquettes:
Qaanaaq livre audio, Livre audio Qaanaaq, Mo Malø Qaanaaq, Qaanaaq Mo Malø, Livre audio Mo Malø Qaanaaq.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SHMVvTZl1NCwGqFqUU1uKJDBlOGjIGpa" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15wHoUor2Y8XY2jkGAopno58jVqdSRneY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682907665</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Tueuses en série - Frédérique Volot Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Tueuses en série
Découvrez "Tueuses en série" de Frédérique Volot en livre audio complet en français, une inmersive plongée dans l’esprit des meurtrières les plus redoutables de l’histoire. Este audiolibro explora sus motivaciones, su perfil psicológico y los crímenes que marcaron a la sociedad, con un rigor casi documental y un estilo narrativo cautivador. Ideal para amantes de la criminología, el true crime y las historias reales de asesinas en serie, perfecto para escuchar mientras conduces, viajas o te relajas. No olvides suscribirte para más audiolibros completos en francés. Tueuses en série audiolibro, Audiolibro Tueuses en série, Frédérique Volot Tueuses en série, Tueuses en série Frédérique Volot, Audiolibro Frédérique Volot Tueuses en série.

Tags:
Tueuses en série audiolibro, Audiolibro Tueuses en série, Frédérique Volot Tueuses en série, Tueuses en série Frédérique Volot, Audiolibro Frédérique Volot Tueuses en série.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1A5K6deNHo-oKtl5af9jBeMpNFVOJd6pm" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FuC2mnxDIgmGzivHv9gjdYS43dUTH9kl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682910986</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Brasier - Inès Heck Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Brasier

Plongez dans Brasier d’Inès Heck, un livre audio en français intense et envoûtant, qui mêle suspense, émotions fortes et personnages inoubliables. Écoutez ce roman captivant en version intégrale et laissez-vous emporter par une narration immersive idéale pour vos trajets, vos séances de détente ou vos soirées. Ce livre audio Brasier explore les zones d’ombre de l’âme humaine, les passions brûlantes et les choix décisifs qui changent une vie. Profitez de cette expérience audio gratuite et découvrez pourquoi Brasier d’Inès Heck marque tous ses auditeurs. Brasier livre audio, Livre audio Brasier, Inès Heck Brasier, Brasier Inès Heck, Livre audio Inès Heck Brasier.

Étiquettes:
Brasier livre audio, Livre audio Brasier, Inès Heck Brasier, Brasier Inès Heck, Livre audio Inès Heck Brasier.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JxnT3_itBVKdNyWZZM84dMH4sBZv4SGt" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Yva32n8nW9K9jHaCxwNjXw27jtAclKTB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682914514</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Tu n'auras pas peur - Michel Moatti Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Tu n'auras pas peur
Découvrez « Tu n'auras pas peur » de Michel Moatti en livre audio intégral en français, un thriller captivant aux rebondissements psychologiques intenses, idéal à écouter en streaming pour plonger dans un suspense noir et haletant. Profitez de ce roman audio complet pour redécouvrir l’univers de Michel Moatti, parfait pour vos trajets, vos moments de détente ou d’insomnie, et laissez-vous emporter par une narration immersive, une ambiance sombre et une enquête glaçante. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets gratuits en français. Tu n'auras pas peur livre audio, Livre audio Tu n'auras pas peur, Michel Moatti Tu n'auras pas peur, Tu n'auras pas peur Michel Moatti, Livre audio Michel Moatti Tu n'auras pas peur.

Étiquettes:
Tu n'auras pas peur livre audio, Livre audio Tu n'auras pas peur, Michel Moatti Tu n'auras pas peur, Tu n'auras pas peur Michel Moatti, Livre audio Michel Moatti Tu n'auras pas peur.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xeQWMjW850yqv6qoiiACVxWsV7-B09rY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vgYgcfmyw49EjjH_KOA-5c5Whivt2Bb1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686519958</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Emily de New Moon 1 - Lucy Maud Montgomery Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Emily de New Moon 1
Plongez dans Emily de New Moon 1 de Lucy Maud Montgomery, un livre audio en français qui raconte l’histoire touchante d’Emily, une jeune orpheline au caractère bien trempé et à l’imagination débordante. Découvrez son arrivée à New Moon, ses nouveaux liens familiaux, ses rêves d’écriture et ses luttes intérieures dans cette adaptation audio fidèle au texte original. Parfait pour les amateurs de classiques, de romans jeunesse et de littérature canadienne, ce livre audio vous accompagnera partout, en voiture, à la maison ou avant de dormir. Emily de New Moon 1 livre audio, Livre audio Emily de New Moon 1, Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1, Emily de New Moon 1 Lucy Maud Montgomery, Livre audio Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1.

Étiquettes:
Emily de New Moon 1 livre audio, Livre audio Emily de New Moon 1, Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1, Emily de New Moon 1 Lucy Maud Montgomery, Livre audio Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YGOsuoJ-P4T0SFIxwOOu6fgVQHJmCQ6Q" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:02:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ehrP6JzzkedOrVQF-S8nQYfTNZ580SpQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686523562</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Salem - Sandra Triname Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Salem
Découvrez "Salem" de Sandra Triname en livre audio complet en français, une histoire envoûtante où mystère, émotions et secrets se mêlent dans une atmosphère sombre et captivante. Ce livre audio "Salem" vous plonge au cœur d’un récit intense, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir. Profitez de ce roman audio gratuit pour savourer chaque chapitre et vivre pleinement l’univers créé par Sandra Triname. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et laissez-vous transporter par cette histoire fascinante. Salem livre audio, Livre audio Salem, Sandra Triname Salem, Salem Sandra Triname, Livre audio Sandra Triname Salem.

Étiquettes:
Salem livre audio, Livre audio Salem, Sandra Triname Salem, Salem Sandra Triname, Livre audio Sandra Triname Salem.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19T19hhsYCjsTfTgqaqLdfOEU8nHDVgmq" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:02:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rcJeBaFatLN1qmLKj4WS1RPXMf9s5zJZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686527022</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau - Lucasfilm Press Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau
Découvrez "Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau" de Lucasfilm Press en livre audio intégral en français, et plongez au cœur de l’Ordre Jedi à l’âge d’or de la République. Revivez les événements fondateurs du Flambeau Stellaire, l’ombre des Nihil et les origines de cette nouvelle ère Star Wars, idéale pour les fans de science-fiction et d’aventures galactiques. Ce livre audio est parfait pour explorer l’univers étendu de Star Wars tout en voyageant, en conduisant ou en se relaxant, avec une narration immersive et captivante. Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau livre audio, Livre audio Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau Lucasfilm Press, Livre audio Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau.

Tags:
Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau livre audio, Livre audio Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau Lucasfilm Press, Livre audio Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11a8kC9-Tk2gcFIyjwM26Jfv4pLuY0V6_" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:02:10 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uU62jFMc4keUC4FphJByDqSYUChyvrZJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690130026</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Quidditch à Travers Les Âges - J.K. Rowling Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Quidditch à Travers Les Âges
Plongez dans l’univers fascinant du Quidditch avec Le Quidditch à Travers Les Âges de J.K. Rowling en livre audio complet en français, et découvrez l’histoire, les règles, les équipes légendaires et les anecdotes de ce sport magique issu de Harry Potter, idéal pour les fans de la saga, les passionnés de fantasy et ceux qui cherchent un livre audio immersif et divertissant à écouter partout, à tout moment, pour revivre la magie du monde des sorciers. Le Quidditch à Travers Les Âges livre audio, Livre audio Le Quidditch à Travers Les Âges, J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges, Le Quidditch à Travers Les Âges J.K. Rowling, Livre audio J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges.

Étiquettes:
Le Quidditch à Travers Les Âges livre audio, Livre audio Le Quidditch à Travers Les Âges, J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges, Le Quidditch à Travers Les Âges J.K. Rowling, Livre audio J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mR3ROY3uhF7SCUkgmJCYp76Hh1XLxrwK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:02:14 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wU2DeaL-qeooqOqroTRtjqTzUA_4Wiv4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690134396</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La petite fille aux allumettes - Hans Christian Andersen Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La petite fille aux allumettes
Découvrez "La petite fille aux allumettes" de Hans Christian Andersen en livre audio intégral en français, un conte bouleversant et intemporel qui raconte la nuit glaciale d’une petite vendeuse d’allumettes, entre misère, espoir et visions lumineuses. Idéal pour réviser vos classiques, améliorer votre compréhension orale du français ou profiter d’une histoire courte et émouvante, ce livre audio est parfait pour les enfants, les étudiants et les amateurs de littérature. Écoutez ce chef-d’œuvre poignant de la littérature mondiale, adapté en version audio claire et immersive. La petite fille aux allumettes livre audio, Livre audio La petite fille aux allumettes, Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes, La petite fille aux allumettes Hans Christian Andersen, Livre audio Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes.

Tags:
La petite fille aux allumettes livre audio, Livre audio La petite fille aux allumettes, Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes, La petite fille aux allumettes Hans Christian Andersen, Livre audio Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X7-UvIAwE8-zEPY86HYd-Ou_govRmnii" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:02:18 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Jfr_CsgJPFwddrL4mXave38EToj7hoXI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690138604</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Terre natale - R.A. Salvatore Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Terre natale
Découvrez "Terre natale" de R.A. Salvatore en livre audio complet en français, une aventure de fantasy épique pleine de combats, de magie et de quêtes héroïques, idéale pour écouter en voyage, à la maison ou avant de dormir. Plongez dans l’univers fascinant de Salvatore, avec une narration immersive qui donne vie aux personnages, à leurs émotions et à leurs combats intérieurs. Cet audiobook est parfait pour les fans de fantasy, de romans épiques et de mondes imaginaires riches en détails. Profitez de cette expérience audio gratuite et laissez-vous emporter par l’histoire. Terre natale livre audio, Livre audio Terre natale, R.A. Salvatore Terre natale, Terre natale R.A. Salvatore, Livre audio R.A. Salvatore Terre natale.

Étiquettes:
Terre natale livre audio, Livre audio Terre natale, R.A. Salvatore Terre natale, Terre natale R.A. Salvatore, Livre audio R.A. Salvatore Terre natale.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13myAwEcgY2tIyG_irwjsljBzU543hg1U" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YxZl0yyJXEW7zt_ZV_qBIy0yoqqhAMJ6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693756865</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Mon immoral guerrier - Shay Carrot Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Mon immoral guerrier
Découvrez "Mon immoral guerrier" de Shay Carrot en livre audio complet en français, une histoire envoûtante qui mêle passion, transgression et désir dans un univers où les règles morales volent en éclats. Plongez dans ce roman intense et sulfureux, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous captiver par la voix du narrateur qui donne vie à chaque scène. Parfait pour les amateurs de romance sombre, de fiction érotique et de récits psychologiques immersifs. Mon immoral guerrier livre audio, Livre audio Mon immoral guerrier, Shay Carrot Mon immoral guerrier, Mon immoral guerrier Shay Carrot, Livre audio Shay Carrot Mon immoral guerrier.

Étiquettes:
Mon immoral guerrier livre audio, Livre audio Mon immoral guerrier, Shay Carrot Mon immoral guerrier, Mon immoral guerrier Shay Carrot, Livre audio Shay Carrot Mon immoral guerrier.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OCsY5R3IIHBaKPKomNh2cg_dJQOovhpT" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15KpUTTHZolxYzfHB0-MJdnaIQG109oI4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693759918</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Green Oak - Emma Landas Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Green Oak
Découvrez "Green Oak" d'Emma Landas, un audiolivre en français plein d’émotion et de suspense, idéal pour écouter pendant vos trajets, à la maison ou avant de dormir. Plongez dans une histoire immersive, racontée avec une narration captivante, qui explore les secrets, les relations humaines et les choix qui changent une vie. Ce livre audio complet en français est parfait pour les amateurs de romans contemporains, de fiction émotionnelle et de récits psychologiques profonds. Écoutez "Green Oak" en streaming gratuit et améliorez votre expérience de lecture grâce au format audio. Green Oak audiolivre, Audiolivre Green Oak, Emma Landas Green Oak, Green Oak Emma Landas, Audiolivre Emma Landas Green Oak.

Tags:
Green Oak audiolivre, Audiolivre Green Oak, Emma Landas Green Oak, Green Oak Emma Landas, Audiolivre Emma Landas Green Oak.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iRHQb8vC17xO2s8_H1iSIciw_stD7gS1" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sSQ6E7KuDwOks7_Ry5YAqiTew_mMEKlD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693765632</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Jeux de pouvoir - Shanna Bell Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Jeux de pouvoir
Découvrez "Jeux de pouvoir" de Shanna Bell en livre audio complet en français, une romance captivante où désir, manipulation et secrets se mêlent dans un univers intense et addictif. Plongez dans cette histoire pleine de tension, de rebondissements et de jeux de séduction, idéale à écouter en streaming pour vous évader, vibrer et rêver. Parfait pour les amateurs de romance contemporaine, de relations complexes et de personnages charismatiques, ce livre audio vous tiendra en haleine jusqu’à la dernière minute. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. Jeux de pouvoir livre audio, Livre audio Jeux de pouvoir, Shanna Bell Jeux de pouvoir, Jeux de pouvoir Shanna Bell, Livre audio Shanna Bell Jeux de pouvoir.

Tags:
Jeux de pouvoir livre audio, Livre audio Jeux de pouvoir, Shanna Bell Jeux de pouvoir, Jeux de pouvoir Shanna Bell, Livre audio Shanna Bell Jeux de pouvoir.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PDgx-oCzlW_8I0oqHmbQY1cXHe2YiIAX" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:02:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fongZhMr3XL_tBM-AF1f2IKmDxYQObtD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697333353</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'Île au trésor - BLYND Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'Île au trésor
Plongez dans L'Île au trésor de BLYND, un livre audio captivant en français qui revisite le grand classique d’aventure avec une mise en scène immersive, des voix professionnelles et un sound design cinématographique. Redécouvrez les pirates, la chasse au trésor et les mystères de la mer dans ce livre audio complet, idéal pour écouter en famille, sur la route ou en détente. Abonnez-vous pour profiter de plus de livres audio gratuits en français et laissez-vous embarquer par cette adaptation moderne et fidèle de l’œuvre originale. L'Île au trésor livre audio, Livre audio L'Île au trésor, BLYND L'Île au trésor, L'Île au trésor BLYND, Livre audio BLYND L'Île au trésor.

Étiquettes:
L'Île au trésor livre audio, Livre audio L'Île au trésor, BLYND L'Île au trésor, L'Île au trésor BLYND, Livre audio BLYND L'Île au trésor.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zAg8rEDz7x4ujYKWpQzpslZngjcE2MR8" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:02:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UtQAXvHZZ_FKYYDDjGm9L6f3XPUam0Yv" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697337147</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: KGB - Bernard Lecomte Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
KGB
Découvrez « KGB » de Bernard Lecomte en livre audio complet en français, une plongée captivante au cœur des services secrets soviétiques, de la guerre froide et des coulisses du pouvoir à Moscou. Idéal pour les passionnés d’histoire, de géopolitique, d’espionnage et de biographies, cet audiobook révèle les opérations, les agents et les secrets du KGB avec une narration immersive. Écoutez ce livre audio KGB où vous voulez, quand vous voulez, et enrichissez votre culture générale sur l’URSS, le renseignement et la politique internationale grâce à ce chef-d’œuvre documenté. KGB livre audio, Livre audio KGB, Bernard Lecomte KGB, KGB Bernard Lecomte, Livre audio Bernard Lecomte KGB.

Tags:
KGB livre audio, Livre audio KGB, Bernard Lecomte KGB, KGB Bernard Lecomte, Livre audio Bernard Lecomte KGB.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ULXNIq-4isLV3YGGLihR4KRORz6vepdw" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:02:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12J2aE-COzk6xEVWsrMMMVWHcRAEpWzsC" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697341633</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: S'ouvrir aux changements - Louise L. Hay Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
S'ouvrir aux changements
Découvrez "S'ouvrir aux changements" de Louise L. Hay en livre audio complet en français, un puissant guide de développement personnel pour transformer votre vie grâce à la pensée positive, l’amour de soi et la confiance intérieure. Apprenez à lâcher prise, à accueillir les nouvelles opportunités et à dépasser vos peurs pour créer une réalité plus harmonieuse, épanouissante et alignée avec vos véritables désirs. Ce livre audio inspirant vous accompagne pas à pas vers une profonde guérison émotionnelle et un changement durable. Idéal pour la relaxation, la méditation et la croissance spirituelle. S'ouvrir aux changements livre audio, Livre audio S'ouvrir aux changements, Louise L. Hay S'ouvrir aux changements, S'ouvrir aux changements Louise L. Hay, Livre audio Louise L. Hay S'ouvrir aux changements.

Étiquettes:
S'ouvrir aux changements livre audio, Livre audio S'ouvrir aux changements, Louise L. Hay S'ouvrir aux changements, S'ouvrir aux changements Louise L. Hay, Livre audio Louise L. Hay S'ouvrir aux changements.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1c05LZRNniUxBXhgiOVHNFgdNP35lXb1v" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:02:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UQfaE-7Wgl1plnpGbXFJLKu55h3knHUY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700937121</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'appel de la forêt - Jack London Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'appel de la forêt
Plongez dans "L'appel de la forêt" de Jack London, un livre audio en français captivant qui raconte l’histoire de Buck, chien arraché à sa vie confortable pour affronter la dure loi du Grand Nord. Écoutez en version intégrale ce grand classique de la littérature, idéal pour améliorer votre français, accompagner vos trajets ou vos moments de détente. Ce livre audio gratuit vous offre une immersion totale dans l’aventure, la nature sauvage, la survie et la quête de liberté. Parfait pour les amateurs de romans d’aventure et de classiques intemporels. L'appel de la forêt livre audio, Livre audio L'appel de la forêt, Jack London L'appel de la forêt, L'appel de la forêt Jack London, Livre audio Jack London L'appel de la forêt.

Étiquettes:
L'appel de la forêt livre audio, Livre audio L'appel de la forêt, Jack London L'appel de la forêt, L'appel de la forêt Jack London, Livre audio Jack London L'appel de la forêt.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x4iPpaUtX0lHGesbLvLvxFAF87nkxZfY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:02:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1skLPWD5qX46nVjiory-lhGLgkA3FAEeN" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700942064</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Contes des mers du sud - Jack London Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Contes des mers du sud
Découvrez "Contes des mers du sud" de Jack London en livre audio complet en français, une collection de récits envoûtants au cœur des îles du Pacifique, entre aventures maritimes, drames humains et confrontations culturelles. Plongez dans l’atmosphère exotique des mers du Sud, vivez les tempêtes, les passions et les destins tragiques, portés par la plume réaliste et puissante de Jack London. Ce livre audio est idéal pour les amoureux de littérature classique, de voyages et d’évasion, ainsi que pour ceux qui apprennent le français grâce aux audiolivres. Contes des mers du sud livre audio, Livre audio Contes des mers du sud, Jack London Contes des mers du sud, Contes des mers du sud Jack London, Livre audio Jack London Contes des mers du sud.

Étiquettes:
Contes des mers du sud livre audio, Livre audio Contes des mers du sud, Jack London Contes des mers du sud, Contes des mers du sud Jack London, Livre audio Jack London Contes des mers du sud.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18XKRgCqIGrfmJO8CAAV5RMStlxrwuRH3" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:02:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dcOrR6KrH6Jl73JmZh2-bGRKUHVDDpdc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700947485</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'enfant aux cailloux - Sophie Loubière Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'enfant aux cailloux
Plongez dans l’univers troublant de L'enfant aux cailloux de Sophie Loubière, un thriller psychologique captivant en livre audio français, idéal pour écouter partout et à tout moment. Découvrez l’histoire d’une femme obsédée par un enfant qu’elle croit en danger, entre paranoïa, suspense et secrets de famille. Ce livre audio intégral est parfait pour les amateurs de romans noirs, de mystères psychologiques et de suspense français. Profitez de ce livre audio complet pour vivre chaque rebondissement comme si vous y étiez et laissez-vous happer par la voix du narrateur. L'enfant aux cailloux livre audio, Livre audio L'enfant aux cailloux, Sophie Loubière L'enfant aux cailloux, L'enfant aux cailloux Sophie Loubière, Livre audio Sophie Loubière L'enfant aux cailloux.

Tags:
L'enfant aux cailloux livre audio, Livre audio L'enfant aux cailloux, Sophie Loubière L'enfant aux cailloux, L'enfant aux cailloux Sophie Loubière, Livre audio Sophie Loubière L'enfant aux cailloux.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_K07S9AzkHBi9crKHP1iN04tQuaYofE6" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:02:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WOyiD3OkC2d2eH074NTJk16Phl6gVgLs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704526203</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Au pays des ombres - Dr Laurent Layet Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Au pays des ombres
Plongez dans Au pays des ombres de Dr Laurent Layet, un livre audio en français captivant qui vous entraîne au cœur d’une intrigue mystérieuse où secrets enfouis, introspection psychologique et atmosphère envoûtante se mêlent. Idéal pour les amateurs de suspens, de romans contemporains et de fictions immersives, ce livre audio complet vous accompagne partout: en voiture, à la maison ou lors de vos moments de détente. Découvrez l’univers unique de Laurent Layet, laissez-vous emporter par la narration et vivez une expérience audio inoubliable. Au pays des ombres livre audio, Livre audio Au pays des ombres, Dr Laurent Layet Au pays des ombres, Au pays des ombres Dr Laurent Layet, Livre audio Dr Laurent Layet Au pays des ombres.

Tags:
Au pays des ombres livre audio, Livre audio Au pays des ombres, Dr Laurent Layet Au pays des ombres, Au pays des ombres Dr Laurent Layet, Livre audio Dr Laurent Layet Au pays des ombres.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HeKJAru7kUw3goQhq6xnxdow-B6qdq1d" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:02:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Gaa2I4FyMDwASuRNK8lQ4YBO1oBKHMVj" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704529512</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote - Tim Lebbon Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote
Plongez dans l’univers terrifiant de Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote de Tim Lebbon, un livre audio en français qui vous entraîne au cœur de l’horreur spatiale, entre suspense, créatures xénomorphes et survie extrême. Écoutez ce pilote captivant, idéal pour les fans de science-fiction, de thriller et de la saga Alien, et profitez d’un audiolivre immersif avec une narration intense et cinématographique. Parfait pour écouter en voyage, à la maison ou avant de dormir, ce livre audio vous fera frissonner du début à la fin. Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote audiolibro, Audiolibro Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote Tim Lebbon, Audiolibro Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote.

Étiquettes:
Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote audiolibro, Audiolibro Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote Tim Lebbon, Audiolibro Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1txQAQ7jv6nRiHKRDQ64dD-6VoNx-ikMj" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:02:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dwC567_pRAsl4lDYLR8SZATIo5u6os7n" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704533955</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Fascination - Stephenie Meyer Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Fascination
Découvrez "Fascination" de Stephenie Meyer en livre audio complet en français, et plongez dans l’histoire envoûtante de Bella Swan et Edward Cullen, un vampire mystérieux, entre romance, danger et secrets. Cet audiolivre captivant vous fera revivre chaque émotion de ce best-seller mondial, idéal pour les fans de fantasy, de romance paranormale et de la saga Twilight. Écoutez ce roman culte où amour impossible, suspense et passion s’entremêlent dans une atmosphère sombre et fascinante, parfaite pour un moment d’évasion totale. Fascination livre audio, Livre audio Fascination, Stephenie Meyer Fascination, Fascination Stephenie Meyer, Livre audio Stephenie Meyer Fascination.

Tags:
Fascination livre audio, Livre audio Fascination, Stephenie Meyer Fascination, Fascination Stephenie Meyer, Livre audio Stephenie Meyer Fascination.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CXKz6kbNmNoiXLkLK5naG7VlYt09wMw-" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:02:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11QDo4xB_Pe577DbOlsKW3WwLaPfSpF1w" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708137518</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Secret Atlas - Steve Berry Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Secret Atlas
Découvrez "Le Secret Atlas" de Steve Berry en livre audio complet en français, un thriller historique captivant mêlant mystères géopolitiques, secrets enfouis et révélations explosives autour d’un ancien atlas aux pouvoirs insoupçonnés, idéal pour les amateurs de suspense, d’énigmes et d’aventures à l’échelle mondiale; écoutez cette version intégrale pour profiter d’une immersion totale dans l’univers de Steve Berry, parfait pour écouter en voiture, à la maison ou en voyage, et optimiser votre temps tout en savourant un best-seller haletant en version audio. Le Secret Atlas livre audio, Livre audio Le Secret Atlas, Steve Berry Le Secret Atlas, Le Secret Atlas Steve Berry, Livre audio Steve Berry Le Secret Atlas.

Tags:
Le Secret Atlas livre audio, Livre audio Le Secret Atlas, Steve Berry Le Secret Atlas, Le Secret Atlas Steve Berry, Livre audio Steve Berry Le Secret Atlas.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mtOp7pYChHhN0SYMMqGXfgKZAiGtVtjy" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:02:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HkVxJ5j5da7oXuHcO2cFZNvOS4w-A5qE" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708141207</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: 1984 - George Orwell Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
1984
Plongez dans 1984 de George Orwell, un livre audio en français qui explore un monde dystopique dominé par Big Brother, la surveillance de masse et la manipulation du langage. Redécouvrez ce classique visionnaire de la littérature, interprété en version intégrale, idéal pour apprendre le français, réviser le bac, ou simplement profiter d’un chef-d’œuvre intemporel. Ce livre audio 1984 vous fera réfléchir sur la liberté, le pouvoir et la vérité, tout en améliorant votre compréhension orale du français. Parfait pour écouter en voiture, à la maison ou en voyage. 1984 livre audio, Livre audio 1984, George Orwell 1984, 1984 George Orwell, Livre audio George Orwell 1984.

Tags:
1984 livre audio, Livre audio 1984, George Orwell 1984, 1984 George Orwell, Livre audio George Orwell 1984.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QJax3izrhNw4fAL_2d1gLiN69rhYb0SK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:02:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tq7Xk8dtqe6RfwdyZGJ2WqglWC-e_Ejr" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708144477</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'Appel des ténèbres - Michael Katz Krefeld Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'Appel des ténèbres
Découvrez "L'Appel des ténèbres" de Michael Katz Krefeld en livre audio complet en français, un polar haletant où le suspense psychologique se mêle à une enquête noire au cœur de secrets enfouis. Plongez dans une atmosphère sombre, remplie de tension, de mystère et de rebondissements, idéale pour les amateurs de thrillers nordiques et de romans policiers audio. Écoutez cette histoire captivante en intégralité, où chaque chapitre vous rapproche un peu plus de la vérité, parfait pour vos trajets, vos soirées ou moments de détente. Laissez-vous emporter par la voix du narrateur et l’univers de Krefeld. L'Appel des ténèbres livre audio, Livre audio L'Appel des ténèbres, Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres, L'Appel des ténèbres Michael Katz Krefeld, Livre audio Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres.

Étiquettes:
L'Appel des ténèbres livre audio, Livre audio L'Appel des ténèbres, Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres, L'Appel des ténèbres Michael Katz Krefeld, Livre audio Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KuaxQVW1Ru8TQLh4cT_Hg2ISW3sgE4V9" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:02:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T1GT8zrv--WaUzvQNg6ZCN4G8WOBPR6_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711727890</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Noir comme l'enfer - Anonyme Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Noir comme l'enfer
Découvrez Noir comme l'enfer de Anonyme en livre audio intégral en français, une plongée captivante dans un univers sombre, mystérieux et envoûtant. Ce livre audio Noir comme l'enfer vous offre une expérience immersive idéale pour écouter partout: à la maison, en voiture ou en voyage. Profitez de ce livre audio complet et gratuit pour savourer chaque rebondissement de l’intrigue. Parfait pour les amateurs de suspense, de mystère et de littérature francophone en version audio. Abonnez-vous pour plus de livres audio en français et ne manquez aucun nouveau titre. Noir comme l'enfer livre audio, Livre audio Noir comme l'enfer, Anonyme Noir comme l'enfer, Noir comme l'enfer Anonyme, Livre audio Anonyme Noir comme l'enfer.

Étiquettes:
Noir comme l'enfer livre audio, Livre audio Noir comme l'enfer, Anonyme Noir comme l'enfer, Noir comme l'enfer Anonyme, Livre audio Anonyme Noir comme l'enfer.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gAjIrabDS_2eaWops3MKTQueJ3wf0ozE" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:02:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o2auQviEHkXtmnr27bODerijqj995TJl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711732533</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les grandes espérances - Charles Dickens Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Les grandes espérances
Découvrez "Les grandes espérances" de Charles Dickens en livre audio intégral en français, un grand classique de la littérature qui retrace l’ascension, les désillusions et la maturité du jeune Pip. Ce chef‑d’œuvre mêle amour, ambitions sociales, mystères et rebondissements dans l’Angleterre victorienne, avec des personnages inoubliables comme Miss Havisham et Estella. Idéal pour écouter en voiture, en révision ou pour se cultiver, cet audiolivre gratuit vous plonge dans l’univers romanesque de Dickens et améliore votre français littéraire. Les grandes espérances livre audio, Livre audio Les grandes espérances, Charles Dickens Les grandes espérances, Les grandes espérances Charles Dickens, Livre audio Charles Dickens Les grandes espérances.

Étiquettes:
Les grandes espérances livre audio, Livre audio Les grandes espérances, Charles Dickens Les grandes espérances, Les grandes espérances Charles Dickens, Livre audio Charles Dickens Les grandes espérances.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oo_nO8C9V3sqIqrxZICWLAJzrQ45ybCx" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:02:16 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Z3ebye1uaRMlbFa0wA5vYULsgg2sanMA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711736341</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Robinson Crusoé: Tome 2 - Daniel Defoe Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Robinson Crusoé: Tome 2
Plongez dans Robinson Crusoé: Tome 2 de Daniel Defoe, un livre audio en français captivant qui poursuit l’extraordinaire aventure du célèbre naufragé entre survie, solitude, spiritualité et exploration. Idéal pour apprendre le français, se détendre en écoutant un grand classique de la littérature et améliorer sa compréhension orale, ce livre audio complet et gratuit est parfait pour les amoureux de romans d’aventures, d’histoires de mer et de récits introspectifs. Écoutez Robinson Crusoé: Tome 2 partout, sur votre mobile, tablette ou ordinateur, en haute qualité audio. Robinson Crusoé: Tome 2 livre audio, Livre audio Robinson Crusoé: Tome 2, Daniel Defoe Robinson Crusoé: Tome 2, Robinson Crusoé: Tome 2 Daniel Defoe, Livre audio Daniel Defoe Robinson Crusoé: Tome 2.

Tags:
Robinson Crusoé: Tome 2 livre audio, Livre audio Robinson Crusoé: Tome 2, Daniel Defoe Robinson Crusoé: Tome 2, Robinson Crusoé: Tome 2 Daniel Defoe, Livre audio Daniel Defoe Robinson Crusoé: Tome 2.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XsbW32Er6ugFGL0QBhXQ4IrXTUbBh_8l" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 16:01:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Na0ycLY7vos_1dBATOADsC-IH_vkQ7Ia" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767715319529</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Love Memories 1 - Angel Arekin Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Love Memories 1
Découvrez "Love Memories 1" d’Angel Arekin en livre audio complet en français, une romance envoûtante pleine de passion, de secrets et de souvenirs qui marquent à jamais. Plongez dans cette histoire d’amour intense, idéale à écouter en streaming gratuitement, pour accompagner vos trajets, vos moments de détente ou vos soirées. Ce livre audio vous fera vibrer grâce à une narration captivante, des personnages profonds et une intrigue émouvante. Abonnez-vous pour plus de livres audio en français et profitez d’heures d’écoute gratuites de romans contemporains. Love Memories 1 livre audio, Livre audio Love Memories 1, Angel Arekin Love Memories 1, Love Memories 1 Angel Arekin, Livre audio Angel Arekin Love Memories 1.

Tags:
Love Memories 1 livre audio, Livre audio Love Memories 1, Angel Arekin Love Memories 1, Love Memories 1 Angel Arekin, Livre audio Angel Arekin Love Memories 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=164cPAYHptLSB76XizV0mGAp-Fan6KF9y" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 16:02:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mWz1tuUU9saxhyaW82mCOSFZXuQqfoFM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767715323928</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'Affaire Protheroe - Agatha Christie Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'Affaire Protheroe
Découvrez L'Affaire Protheroe d'Agatha Christie en livre audio complet en français, une enquête palpitante du célèbre détective amateur Miss Marple au cœur d’un village anglais où le colonel Protheroe est retrouvé assassiné dans le presbytère. Plongez dans cette intrigue policière classique, pleine de suspects, de faux-semblants et de rebondissements, idéale pour les amateurs de romans policiers, de mystères britanniques et de littérature classique. Profitez de ce livre audio intégral pour réviser votre français, vous détendre en écoutant une histoire captivante ou redécouvrir Agatha Christie. L'Affaire Protheroe livre audio, Livre audio L'Affaire Protheroe, Agatha Christie L'Affaire Protheroe, L'Affaire Protheroe Agatha Christie, Livre audio Agatha Christie L'Affaire Protheroe.

Tags:
L'Affaire Protheroe livre audio, Livre audio L'Affaire Protheroe, Agatha Christie L'Affaire Protheroe, L'Affaire Protheroe Agatha Christie, Livre audio Agatha Christie L'Affaire Protheroe.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WOxQPoj3_XRL6ncKOeePKXk9xcOEE8P4" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 16:02:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11Avs8Y1kukJJijdzz7rPh5kCFe8-iSB_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767715328462</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Traité théologico-politique - Baruch Spinoza Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Traité théologico-politique
Découvrez le Traité théologico-politique de Baruch Spinoza en livre audio complet en français, une œuvre philosophique majeure qui explore la liberté de pensée, la critique de la religion, l’interprétation de la Bible et les fondements d’un État démocratique. Ce livre audio vous permet d’approfondir la pensée de Spinoza sur la raison, la tolérance et la séparation entre théologie et politique, idéal pour étudiants, passionnés de philosophie et curieux d’histoire des idées. Écoutez ce classique intemporel pour enrichir votre culture et votre réflexion critique. Traité théologico-politique livre audio, Livre audio Traité théologico-politique, Baruch Spinoza Traité théologico-politique, Traité théologico-politique Baruch Spinoza, Livre audio Baruch Spinoza Traité théologico-politique.

Étiquettes:
Traité théologico-politique livre audio, Livre audio Traité théologico-politique, Baruch Spinoza Traité théologico-politique, Traité théologico-politique Baruch Spinoza, Livre audio Baruch Spinoza Traité théologico-politique.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1U_Ps3vTqDfWIpUQat0Os7puMRjkoI0r-" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1GwmPNPDe708SbmHnELwyAN_3SZj27K6U" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767718914016</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Mon nom est Morgane - Sophie Keetch Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Mon nom est Morgane
Découvrez "Mon nom est Morgane" de Sophie Keetch en livre audio complet en français, une réinterprétation captivante de la légende arthurienne du point de vue de Morgane, entre magie, passion, trahisons et quête d’identité. Plongez dans une atmosphère médiévale envoûtante, idéale à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et profitez d’une narration immersive qui donne vie aux personnages du mythe du Roi Arthur. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et laissez-vous emporter par cette histoire riche en émotions. Mon nom est Morgane livre audio, Livre audio Mon nom est Morgane, Sophie Keetch Mon nom est Morgane, Mon nom est Morgane Sophie Keetch, Livre audio Sophie Keetch Mon nom est Morgane.

Étiquettes:
Mon nom est Morgane livre audio, Livre audio Mon nom est Morgane, Sophie Keetch Mon nom est Morgane, Mon nom est Morgane Sophie Keetch, Livre audio Sophie Keetch Mon nom est Morgane.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11aCKp85m2PfwnYgdl-ql46DLc38e0FmE" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:01:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Fe38e2Z_RM-ftgVogKKZB9o-BneNnC4t" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767718917241</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Walden ou la vie dans les bois - Henry David Thoreau Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Walden ou la vie dans les bois
Découvrez "Walden ou la vie dans les bois" de Henry David Thoreau en livre audio complet en français, une œuvre philosophique essentielle sur la simplicité volontaire, la nature et la liberté individuelle. Plongez dans ce classique intemporel de la littérature américaine, idéal pour écouter pendant vos trajets, vos moments de détente ou de réflexion personnelle. Ce livre audio vous offre une immersion totale dans la pensée de Thoreau, son expérience de vie en solitaire au bord de l’étang de Walden, et sa critique de la société moderne. Walden ou la vie dans les bois livre audio, Livre audio Walden ou la vie dans les bois, Henry David Thoreau Walden ou la vie dans les bois, Walden ou la vie dans les bois Henry David Thoreau, Livre audio Henry David Thoreau Walden ou la vie dans les bois.

Tags:
Walden ou la vie dans les bois livre audio, Livre audio Walden ou la vie dans les bois, Henry David Thoreau Walden ou la vie dans les bois, Walden ou la vie dans les bois Henry David Thoreau, Livre audio Henry David Thoreau Walden ou la vie dans les bois.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11b8G4qGg-gV9ee7jz2wEiQUNzFAeNM8V" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:02:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=100IA6fqg6jRhv7hwhsRwR2InnQYHdqoh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767718920541</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Là où poussent les coquelicots - Bruno Watelet Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Là où poussent les coquelicots
Découvrez « Là où poussent les coquelicots » de Bruno Watelet en livre audio intégral, une histoire captivante qui explore avec sensibilité les souvenirs, l’enfance, l’amour et les blessures du passé. Plongez dans une atmosphère poétique où les coquelicots deviennent le symbole de la mémoire et de la résilience, portée par une narration immersive en français. Idéal pour écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, ce livre audio vous fera vibrer par la beauté de son écriture et la profondeur de ses personnages. Là où poussent les coquelicots livre audio, Livre audio Là où poussent les coquelicots, Bruno Watelet Là où poussent les coquelicots, Là où poussent les coquelicots Bruno Watelet, Livre audio Bruno Watelet Là où poussent les coquelicots.

Tags:
Là où poussent les coquelicots livre audio, Livre audio Là où poussent les coquelicots, Bruno Watelet Là où poussent les coquelicots, Là où poussent les coquelicots Bruno Watelet, Livre audio Bruno Watelet Là où poussent les coquelicots.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sPADOdi_NNWazV8Xnqwkw-1h3aWUPOKM" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 18:01:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=167cVMQ-TEkd9oyECjQCTh-YKs0llm-Y4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767722517063</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Patron du RAID - Jean-Michel Fauvergue Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Patron du RAID
Découvrez "Patron du RAID" de Jean-Michel Fauvergue en livre audio intégral en français, et plongez au cœur des opérations d’élite de la police française, entre prises d’otages, terrorisme et décisions de crise. Ce livre audio captivant révèle les coulisses du RAID, le quotidien de son patron, ses responsabilités, ses doutes et ses choix stratégiques lors des interventions les plus médiatisées. Idéal pour les passionnés de forces spéciales, de sécurité, de géopolitique et de récits autobiographiques intenses, ce livre audio vous offre un témoignage exceptionnel et inspirant, à écouter partout. Patron du RAID livre audio, Livre audio Patron du RAID, Jean-Michel Fauvergue Patron du RAID, Patron du RAID Jean-Michel Fauvergue, Livre audio Jean-Michel Fauvergue Patron du RAID.

Tags:
Patron du RAID livre audio, Livre audio Patron du RAID, Jean-Michel Fauvergue Patron du RAID, Patron du RAID Jean-Michel Fauvergue, Livre audio Jean-Michel Fauvergue Patron du RAID.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1GlYckQRmV_eNZjTyMJ4Zu1dzwHuq1NDQ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 18:02:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1kIsq3lZAYzuf03D0XBVvDfCWezX70Efe" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767722522116</guid>
</item>

       


<item>
  <title>Livre audio: 400 us &amp; coutumes étonnants et inspirants - Marc Hillman Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
400 us & coutumes étonnants et inspirants
Découvrez "400 us & coutumes étonnants et inspirants" de Marc Hillman, un livre audio fascinant qui explore des traditions insolites, des rituels culturels surprenants et des habitudes de vie inspirantes aux quatre coins du monde, parfait pour élargir vos horizons et nourrir votre curiosité. Idéal pour les passionnés de culture générale, de voyages et d’histoires authentiques, ce livre audio en français vous accompagne partout, en voiture, à la maison ou en balade. Plongez dans un univers riche et divertissant, où chaque coutume révèle une nouvelle façon de voir le monde. 400 us & coutumes étonnants et inspirants livre audio, Livre audio 400 us & coutumes étonnants et inspirants, Marc Hillman 400 us & coutumes étonnants et inspirants, 400 us & coutumes étonnants et inspirants Marc Hillman, Livre audio Marc Hillman 400 us & coutumes étonnants et inspirants.

Tags:
400 us & coutumes étonnants et inspirants livre audio, Livre audio 400 us & coutumes étonnants et inspirants, Marc Hillman 400 us & coutumes étonnants et inspirants, 400 us & coutumes étonnants et inspirants Marc Hillman, Livre audio Marc Hillman 400 us & coutumes étonnants et inspirants.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;amp;id=1aF4D3X57B8MkYYj57tpz84fwhZ-4DCIh" />
  <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:13:20 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1G18_MJ__5JdeXc-j5OHFMTodydUehpqS" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768086800443</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Bouncer - Alejandro Jodorowsky Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Bouncer
Découvrez "Bouncer" d’Alejandro Jodorowsky en livre audio complet en français, une œuvre de western sombre et philosophique qui mêle violence, rédemption et destin dans un univers impitoyable. Plongez dans cette histoire captivante, pleine de personnages inoubliables, de dialogues intenses et d’une narration immersive idéale pour écouter partout, en voiture, à la maison ou en voyage. Ce livre audio "Bouncer" est parfait pour les fans de Jodorowsky, de bandes dessinées et de westerns adultes, et vous offre des heures d’écoute prenante en haute qualité audio. Bouncer livre audio, Livre audio Bouncer, Alejandro Jodorowsky Bouncer, Bouncer Alejandro Jodorowsky, Livre audio Alejandro Jodorowsky Bouncer.

Étiquettes:
Bouncer livre audio, Livre audio Bouncer, Alejandro Jodorowsky Bouncer, Bouncer Alejandro Jodorowsky, Livre audio Alejandro Jodorowsky Bouncer.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1p3xFw5WVHvkMoi4e_iiv1ztESVqoDyNT
" />
  <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 16:22:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CJ5GC8JPvAO1qNrdxkIyxpzLw8rzSF8L" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768494168290</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Baby random 1 - Gaïa Alexia Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Baby random 1
Découvrez "Baby random 1" de Gaïa Alexia en livre audio complet en français, une romance captivante pleine de rebondissements, de passion et de secrets inavoués. Plongez dans l’histoire intense de personnages attachants, portée par une narration immersive idéale pour écouter en voiture, en faisant le ménage ou avant de dormir. Ce livre audio "Baby random 1" vous permet de profiter de l’univers de Gaïa Alexia partout et à tout moment, tout en améliorant votre vocabulaire et votre compréhension orale du français. Parfait pour les fans de romance contemporaine. Baby random 1 livre audio, Livre audio Baby random 1, Gaïa Alexia Baby random 1, Baby random 1 Gaïa Alexia, Livre audio Gaïa Alexia Baby random 1.

Étiquettes:
Baby random 1 livre audio, Livre audio Baby random 1, Gaïa Alexia Baby random 1, Baby random 1 Gaïa Alexia, Livre audio Gaïa Alexia Baby random 1.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ubki5vH2Zn4ITpPeL_UNtJEE8PpNTNb6
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 22:48:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-0cmf27GJIfF6p4_glkHZOazZ3UwyQ_F" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768776538263</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Tout est sous contrôle (ou presque) - R. B Devaux Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Tout est sous contrôle (ou presque)
Découvrez "Tout est sous contrôle (ou presque)" de R. B Devaux en livre audio complet en français, une comédie moderne pleine d’humour, d’imprévus et de rebondissements qui parlera à tous ceux qui jonglent entre travail, famille et vie personnelle. Écoutez cette histoire captivante pour vous détendre, rire et réfléchir aux aléas du quotidien, idéal en audio pour le trajet, le sport ou la maison. Profitez de ce livre audio gratuit en streaming, optimisé pour une écoute confortable et immersive, et laissez-vous porter par la plume de R. B Devaux. Tout est sous contrôle (ou presque) livre audio, Livre audio Tout est sous contrôle (ou presque), R. B Devaux Tout est sous contrôle (ou presque), Tout est sous contrôle (ou presque) R. B Devaux, Livre audio R. B Devaux Tout est sous contrôle (ou presque).

Tags:
Tout est sous contrôle (ou presque) livre audio, Livre audio Tout est sous contrôle (ou presque), R. B Devaux Tout est sous contrôle (ou presque), Tout est sous contrôle (ou presque) R. B Devaux, Livre audio R. B Devaux Tout est sous contrôle (ou presque).]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14aOdgxI35leFc73PU7CzkP1fChlcvTyY
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:00:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I-a3iEn8KglILIK9e_mTJTjdKZH9SA1g" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768777253979</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les trois mousquetaires - Alexandre Dumas Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET ET GRATUIT ICI 👉  
Les trois mousquetaires
Découvrez "Les trois mousquetaires" d’Alexandre Dumas en livre audio complet en français, avec les aventures passionnantes de d’Artagnan, Athos, Porthos et Aramis entre duels, intrigues de cour et complots politiques. Plongez dans ce grand classique de la littérature française, idéal pour écouter en voiture, en voyage, en étudiant ou pour mejorar votre français tout en profitant d’une histoire pleine d’action, d’amitié et d’honneur. Audiolibro en francés con narración clara y envolvente, perfecto pour amateurs de romans historiques y de clásicos inmortales. Les trois mousquetaires audiolibro, Audiolibro Les trois mousquetaires, Alexandre Dumas Les trois mousquetaires, Les trois mousquetaires Alexandre Dumas, Audiolibro Alexandre Dumas Les trois mousquetaires.

Tags:
Les trois mousquetaires audiolibro, Audiolibro Les trois mousquetaires, Alexandre Dumas Les trois mousquetaires, Les trois mousquetaires Alexandre Dumas, Audiolibro Alexandre Dumas Les trois mousquetaires.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UXeWrCZYYmgWhhrSp6XBXuaCj1dtINsS
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:48:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1eyDpcYb5Ihwjt1Ce7CokW5LhVomnCTjh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768780135852</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Black Sins - Twiny B. Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Black Sins
Plongez dans Black Sins de Twiny B., un livre audio en français captivant où passions interdites, secrets inavoués et désirs inassouvis s’entremêlent jusqu’à l’obsession. Laissez-vous emporter par une romance sombre et intense, portée par une narration immersive qui donne vie aux personnages et à leurs péchés les plus noirs. Idéal pour les amateurs de dark romance, de suspense émotionnel et d’histoires addictives à écouter partout, à tout moment. Découvrez l’univers envoûtant de Twiny B. grâce à ce livre audio complet Black Sins. Black Sins livre audio, Livre audio Black Sins, Twiny B. Black Sins, Black Sins Twiny B., Livre audio Twiny B. Black Sins.

Tags:
Black Sins livre audio, Livre audio Black Sins, Twiny B. Black Sins, Black Sins Twiny B., Livre audio Twiny B. Black Sins.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18u7P8BeoGJ9oAxW9ui4-dt4CPSzKCTLr
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1y-OWyS83BrQs0uSSoA0V7bSHEsrctek8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768780854457</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: MAD - Ewa Rau Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
MAD
MAD de Ewa Rau en livre audio intégral en français vous plonge dans un univers captivant, sombre et psychologique, idéal pour les amateurs de thrillers et de romans à suspense. Écoutez ce livre audio MAD partout, découvrez la plume intense d’Ewa Rau, explorez les thèmes de la folie, du doute et de la vérité, et profitez d’une narration immersive pour vous accompagner en voiture, à la maison ou en voyage. Parfait pour celles et ceux qui recherchent un roman audio palpitant et addictif en français. MAD livre audio, Livre audio MAD, Ewa Rau MAD, MAD Ewa Rau, Livre audio Ewa Rau MAD.

Tags:
MAD livre audio, Livre audio MAD, Ewa Rau MAD, MAD Ewa Rau, Livre audio Ewa Rau MAD.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LV57hzWpDwR1G0xSbW8QkJWfPUgPIJKG
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:48:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KgWgVKvPf9SWceXn6TdwAUbWV4zZ3pgz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768783738488</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Ali Baba et les 40 voleurs - Marlène Jobert Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Ali Baba et les 40 voleurs
Découvrez Ali Baba et les 40 voleurs de Marlène Jobert en livre audio complet en français, un conte oriental incontournable rempli d’aventures, de trésors cachés et de formules magiques comme le célèbre « Sésame, ouvre-toi ! ». Plongez dans cette histoire intemporelle, idéale pour les enfants comme pour les adultes, parfaite pour écouter avant de dormir, en famille ou en voyage. Ce livre audio captivant développe l’imagination, la compréhension orale et le plaisir de lire en écoutant. Profitez de ce classique des Mille et Une Nuits en version intégrale. Ali Baba et les 40 voleurs livre audio, Livre audio Ali Baba et les 40 voleurs, Marlène Jobert Ali Baba et les 40 voleurs, Ali Baba et les 40 voleurs Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Ali Baba et les 40 voleurs.

Tags:
Ali Baba et les 40 voleurs livre audio, Livre audio Ali Baba et les 40 voleurs, Marlène Jobert Ali Baba et les 40 voleurs, Ali Baba et les 40 voleurs Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Ali Baba et les 40 voleurs.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AZV9D3T3g_vmpCO0WJqqOxUaLViEyjuJ
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 01:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17Oe-rytdOyQa6MlNXmi_64Q-s1ImJa17" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768784457354</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les sables de dorne - George R.R. Martin Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Les sables de dorne
Découvrez « Les sables de dorne » de George R.R. Martin en livre audio complet en français, un récit captivant situé dans l’univers épique du Trône de Fer, parfait pour les fans de fantasy, d’intrigues politiques et de grandes sagas. Plongez dans les secrets, les complots et les légendes de Dorne grâce à cette version audio immersive, idéale pour écouter en voiture, en voyage ou à la maison. Profitez de ce livre audio gratuit pour redécouvrir le style unique de George R.R. Martin et enrichir votre expérience de Westeros. Les sables de dorne livre audio, Livre audio Les sables de dorne, George R.R. Martin Les sables de dorne, Les sables de dorne George R.R. Martin, Livre audio George R.R. Martin Les sables de dorne.

Tags:
Les sables de dorne livre audio, Livre audio Les sables de dorne, George R.R. Martin Les sables de dorne, Les sables de dorne George R.R. Martin, Livre audio George R.R. Martin Les sables de dorne.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1odrd2kjMlFUjT4XyB7OCg1AZ3gLs7Jml
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 01:48:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UtdIDNKokk4YtfwKnPYNrqNk1g4cFWub" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768787335734</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Portrait de Dorian Gray - Oscar Wilde Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Le Portrait de Dorian Gray
Découvrez "Le Portrait de Dorian Gray" d’Oscar Wilde en livre audio intégral en français, un classique fascinant sur la jeunesse éternelle, la décadence et la quête du plaisir. Plongez dans l’univers sombre de Dorian, influencé par Lord Henry, tandis que son portrait se transforme à la place de son visage. Idéal pour étudier la littérature classique, améliorer votre français ou simplement profiter d’un chef-d’œuvre intemporel, lu avec clarté et émotion. Écoutez ce roman emblématique partout, sur votre smartphone, tablette ou ordinateur, et laissez-vous emporter par la plume brillante de Wilde. Le Portrait de Dorian Gray livre audio, Livre audio Le Portrait de Dorian Gray, Oscar Wilde Le Portrait de Dorian Gray, Le Portrait de Dorian Gray Oscar Wilde, Livre audio Oscar Wilde Le Portrait de Dorian Gray.

Étiquettes:
Le Portrait de Dorian Gray livre audio, Livre audio Le Portrait de Dorian Gray, Oscar Wilde Le Portrait de Dorian Gray, Le Portrait de Dorian Gray Oscar Wilde, Livre audio Oscar Wilde Le Portrait de Dorian Gray.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17srhENvU2SL5R31q60Z0l9EF0nEpIoVY
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 02:00:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hNREobBp0IIvQZMbQ2Xf1PVip0EWEKTD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768788058081</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les Métamorphoses de la Terre - Peter Frankopan Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Les Métamorphoses de la Terre
Découvrez "Les Métamorphoses de la Terre" de Peter Frankopan en livre audio intégral en français, une exploration magistrale de l’histoire de notre planète et de l’impact décisif du climat sur les civilisations. Ce livre audio révèle comment les changements climatiques ont façonné les empires, les migrations, les guerres et les économies, du passé lointain jusqu’aux défis actuels. Idéal pour les passionnés d’histoire globale, d’écologie et de géopolitique, cet enregistrement complet vous accompagne partout : en voiture, en voyage ou à la maison. Plongez dans une perspective nouvelle et captivante sur l’avenir de notre monde. Les Métamorphoses de la Terre livre audio, Livre audio Les Métamorphoses de la Terre, Peter Frankopan Les Métamorphoses de la Terre, Les Métamorphoses de la Terre Peter Frankopan, Livre audio Peter Frankopan Les Métamorphoses de la Terre.

Tags:
Les Métamorphoses de la Terre livre audio, Livre audio Les Métamorphoses de la Terre, Peter Frankopan Les Métamorphoses de la Terre, Les Métamorphoses de la Terre Peter Frankopan, Livre audio Peter Frankopan Les Métamorphoses de la Terre.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Q4u6vltt_zjasJnMZVyRciV1qpXL3kty
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 02:48:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JTAgLsWOHt4Fhg-qm18Mk3ImJVpM5Ehy" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768790939038</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La discorde des aurores - Stéphane Soutoul Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
La discorde des aurores
Découvrez « La discorde des aurores » de Stéphane Soutoul en livre audio complet en français, une œuvre captivante mêlant fantasy, émotions intenses et destins contrariés. Plongez dans un univers sombre et poétique, rythmé par des personnages puissants, des secrets enfouis et des luttes intérieures inoubliables. Ce livre audio est idéal pour les passionnés de romans fantastiques, de sagas envoûtantes et de lectures immersives. Écoutez cette histoire où chaque aurore révèle un nouveau conflit, entre amour, trahison et espoir, et laissez-vous porter par la voix du narrateur. La discorde des aurores livre audio, Livre audio La discorde des aurores, Stéphane Soutoul La discorde des aurores, La discorde des aurores Stéphane Soutoul, Livre audio Stéphane Soutoul La discorde des aurores.

Tags:
La discorde des aurores livre audio, Livre audio La discorde des aurores, Stéphane Soutoul La discorde des aurores, La discorde des aurores Stéphane Soutoul, Livre audio Stéphane Soutoul La discorde des aurores.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12JdBQ8gxGav4zfbSG2XJPVKgNtAspx36
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 03:00:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dIJm7RNIWWCsz46gQnYJoVJoCInY8nxG" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768791659884</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique - Jon Mundy Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique
Découvrez "Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique" de Jon Mundy en livre audio complet en français, une introduction claire et inspirante à l’un des textes spirituels les plus influents de notre époque, idéale pour débutants et pratiquants avancés. Plongez dans les principes de pardon, de paix intérieure et de transformation personnelle expliqués pas à pas, et laissez-vous guider vers une compréhension plus profonde de Un cours en miracles, où que vous soyez, quand vous voulez, en audio. Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique livre audio, Livre audio Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique, Jon Mundy Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique, Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique Jon Mundy, Livre audio Jon Mundy Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique.

Étiquettes:
Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique livre audio, Livre audio Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique, Jon Mundy Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique, Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique Jon Mundy, Livre audio Jon Mundy Vivre un cours en miracles. Un guide essentiel au texte classique.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xC-BTKRhDxhghv7nbtpnHZHRIqn4NUPZ
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 03:48:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x655W_fctWhumW9pAsryYkYzFui_O6XQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768794534778</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Hermès, l&apos;enfance d&apos;un dieu - Viviane Koenig Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Hermès, l'enfance d'un dieu
Plongez dans Hermès, l'enfance d'un dieu de Viviane Koenig, un livre audio captivant en français qui raconte la jeunesse malicieuse et brillante du messager des dieux de la mythologie grecque, idéal pour enfants, ados, parents et passionnés de légendes antiques, parfait pour écouter en voiture, à la maison ou en classe, et découvrir les origines d’Hermès, ses ruses, ses exploits et sa place parmi les dieux de l’Olympe, dans une narration vivante et accessible qui donne envie de lire et d’en apprendre plus sur la mythologie. Hermès, l'enfance d'un dieu livre audio, Livre audio Hermès, l'enfance d'un dieu, Viviane Koenig Hermès, l'enfance d'un dieu, Hermès, l'enfance d'un dieu Viviane Koenig, Livre audio Viviane Koenig Hermès, l'enfance d'un dieu.

Étiquettes:
Hermès, l'enfance d'un dieu livre audio, Livre audio Hermès, l'enfance d'un dieu, Viviane Koenig Hermès, l'enfance d'un dieu, Hermès, l'enfance d'un dieu Viviane Koenig, Livre audio Viviane Koenig Hermès, l'enfance d'un dieu.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fguut4wDnRjiZjJ_2eJSmmzeBJgqJStH
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 04:01:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1v3thZM6O-Nnk_n4HlKTNb4OzmUGqffKf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768795264225</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Un Noël glaçant - Claire McGowan Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Un Noël glaçant
Plongez dans "Un Noël glaçant" de Claire McGowan, un thriller psychologique haletant en livre audio, parfait pour les longues soirées d’hiver. Entre secrets de famille, suspense insoutenable et ambiance festive qui tourne au cauchemar, ce roman captivant vous tiendra en haleine jusqu’à la dernière seconde. Idéal pour les amateurs de polars et de livres audio en français, ce récit immersif est porté par une narration intense qui donne vie à chaque personnage. Écoutez "Un Noël glaçant" partout, sur votre mobile, tablette ou ordinateur, et vivez un Noël que vous n’oublierez jamais. Un Noël glaçant livre audio, Livre audio Un Noël glaçant, Claire McGowan Un Noël glaçant, Un Noël glaçant Claire McGowan, Livre audio Claire McGowan Un Noël glaçant.

Étiquettes:
Un Noël glaçant livre audio, Livre audio Un Noël glaçant, Claire McGowan Un Noël glaçant, Un Noël glaçant Claire McGowan, Livre audio Claire McGowan Un Noël glaçant.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19iHF8CPR6Ba88O0SMCkxVnEEDTBAjrDe
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 04:48:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1M62tINamhfNmfTsm4p59B3zVVyPWQ32l" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768798136948</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L&apos;Éclat de cristal - R.A. Salvatore Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
L'Éclat de cristal
Plongez dans L'Éclat de cristal de R.A. Salvatore, un livre audio épique en français qui vous entraîne au cœur des Royaumes Oubliés, entre magie, complots et batailles légendaires. Découvrez l’histoire de Drizzt Do’Urden, elfe noir en quête de rédemption, dans une aventure de fantasy héroïque incontournable pour les fans de Donjons & Dragons et de sagas fantastiques. Profitez de ce livre audio complet gratuit pour vivre une expérience immersive, idéale pour écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et redécouvrir ce classique culte de la fantasy moderne. L'Éclat de cristal livre audio, Livre audio L'Éclat de cristal, R.A. Salvatore L'Éclat de cristal, L'Éclat de cristal R.A. Salvatore, Livre audio R.A. Salvatore L'Éclat de cristal.

Étiquettes:
L'Éclat de cristal livre audio, Livre audio L'Éclat de cristal, R.A. Salvatore L'Éclat de cristal, L'Éclat de cristal R.A. Salvatore, Livre audio R.A. Salvatore L'Éclat de cristal.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1l56y04hrn6dgrCNxO941ywFx9_hWTXjC
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:01:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19xKFWRbaenoZvsO4J6bhvHNTmqCUkY9Y" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768798863474</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La Porte d&apos;Abaddon - James S.A. Corey Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
La Porte d'Abaddon
Découvrez "La Porte d'Abaddon" de James S.A. Corey en livre audio complet en français, un roman de science-fiction palpitant de la saga The Expanse. Plongez au cœur d’un mystère cosmique, entre intrigues politiques, tensions interplanétaires et menaces venues des confins de l’espace. Ce livre audio captivant est idéal pour les fans de space opera, de suspense et d’aventures galactiques, à écouter partout, en voiture, dans les transports ou à la maison. Profitez de cette version audio non officielle pour redécouvrir l’univers de The Expanse en immersion totale. La Porte d'Abaddon livre audio, Livre audio La Porte d'Abaddon, James S.A. Corey La Porte d'Abaddon, La Porte d'Abaddon James S.A. Corey, Livre audio James S.A. Corey La Porte d'Abaddon.

Tags:
La Porte d'Abaddon livre audio, Livre audio La Porte d'Abaddon, James S.A. Corey La Porte d'Abaddon, La Porte d'Abaddon James S.A. Corey, Livre audio James S.A. Corey La Porte d'Abaddon.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oFJdHx_c37i9ZD6ElDu5TKvCQ05kA67q
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:48:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T2aSXQfPdvMKLXWfaW2gBP0uwlpO2oDJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768801737755</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Avocat du Patron - Jacques Verrecchia Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Avocat du Patron
Découvrez "Avocat du Patron" de Jacques Verrecchia en livre audio complet en français, un roman contemporain captivant qui plonge au cœur du monde du travail, du droit et des rapports de pouvoir entre patrons, avocats et salariés. Profitez de ce livre audio intégral pour écouter cette histoire prenante où se mêlent tension, stratégies juridiques et enjeux humains, idéal pour vos trajets, vos moments de détente ou d’étude du français. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et laissez-vous emporter par la plume de Jacques Verrecchia. Avocat du Patron livre audio, Livre audio Avocat du Patron, Jacques Verrecchia Avocat du Patron, Avocat du Patron Jacques Verrecchia, Livre audio Jacques Verrecchia Avocat du Patron.

Étiquettes:
Avocat du Patron livre audio, Livre audio Avocat du Patron, Jacques Verrecchia Avocat du Patron, Avocat du Patron Jacques Verrecchia, Livre audio Jacques Verrecchia Avocat du Patron.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10gXJlQo0W1Rcu-Wtz4brQEWrLpij5x1D
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 06:48:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BmeRYohvdCUYrsIWmxlnj0zzbztvhMc3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768805337062</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Tainted Hearts - Jenn Guerrieri Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Tainted Hearts
Découvrez "Tainted Hearts" de Jenn Guerrieri, un livre audio captivant en français qui mêle romance, suspense et secrets inavoués, idéal pour les amateurs d’histoires intenses et émotionnelles. Plongez dans un univers de passions interdites, de cœurs brisés et de rédemption, parfaitement adapté à l’écoute en streaming ou en fond sonore. Ce livre audio complet vous permet de profiter de "Tainted Hearts" partout, à tout moment, pour une immersion totale dans l’univers de Jenn Guerrieri. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et laissez-vous emporter par cette histoire inoubliable. Tainted Hearts livre audio, Livre audio Tainted Hearts, Jenn Guerrieri Tainted Hearts, Tainted Hearts Jenn Guerrieri, Livre audio Jenn Guerrieri Tainted Hearts.

Étiquettes:
Tainted Hearts livre audio, Livre audio Tainted Hearts, Jenn Guerrieri Tainted Hearts, Tainted Hearts Jenn Guerrieri, Livre audio Jenn Guerrieri Tainted Hearts.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PFVetLFtPR1GRkkGZK6IuvoCZEDAdcNh
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:01:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uk64oEwsj4Z3pgreaoi7T-wjRiI0f7xc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768806061532</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: The Nurse - Kristian Corfixen Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
The Nurse
Découvrez "The Nurse" de Kristian Corfixen en livre audio complet en français, un thriller captivant inspiré de faits réels qui explore la psychologie d’une infirmière au cœur d’un sombre mystère médical, idéal pour les amateurs de true crime, de suspense scandinave et d’histoires criminelles fascinantes, à écouter en streaming ou en fond sonore. Plongez dans une enquête haletante, une narration immersive et une ambiance oppressante qui vous tiendra en haleine jusqu’à la dernière minute, parfaite pour les trajets, le travail ou la détente. The Nurse livre audio, Livre audio The Nurse, Kristian Corfixen The Nurse, The Nurse Kristian Corfixen, Livre audio Kristian Corfixen The Nurse.

Tags:
The Nurse livre audio, Livre audio The Nurse, Kristian Corfixen The Nurse, The Nurse Kristian Corfixen, Livre audio Kristian Corfixen The Nurse.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rqVyrmuTj-HkTezqrUMTDvMDZkN4KkHi
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:49:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YuEwV9ckl5BckeISnIR1fb-W6FNq7P04" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768808940945</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: S&apos;échapper de la prison de l&apos;intellect - Deepak Chopra MD Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
S'échapper de la prison de l'intellect
Découvrez "S'échapper de la prison de l'intellect" de Deepak Chopra MD, un puissant livre audio en français qui explore la conscience, la spiritualité et la libération des conditionnements mentaux. Apprenez à dépasser les croyances limitantes, calmer le mental et vivre dans le moment présent grâce aux enseignements pratiques de Chopra. Ce livre audio vous guide vers une transformation intérieure profonde, en alliant sagesse ancienne et sciences modernes de l’esprit. Idéal pour la méditation, le développement personnel et la guérison émotionnelle, à écouter partout, quand vous voulez. S'échapper de la prison de l'intellect livre audio, Livre audio S'échapper de la prison de l'intellect, Deepak Chopra MD S'échapper de la prison de l'intellect, S'échapper de la prison de l'intellect Deepak Chopra MD, Livre audio Deepak Chopra MD S'échapper de la prison de l'intellect.

Étiquettes:
S'échapper de la prison de l'intellect livre audio, Livre audio S'échapper de la prison de l'intellect, Deepak Chopra MD S'échapper de la prison de l'intellect, S'échapper de la prison de l'intellect Deepak Chopra MD, Livre audio Deepak Chopra MD S'échapper de la prison de l'intellect.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17Wx3IGWi9o9M1Xn0fP8fhOHw7qFJ0FV9
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 08:49:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13I2YOaU-fLk4FYa4sbiO-ZixwV6U526a" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768812553140</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: 100 chiens qui ont fait l&apos;histoire - Dorica Lucaci Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
100 chiens qui ont fait l'histoire
Découvrez "100 chiens qui ont fait l'histoire" de Dorica Lucaci, un livre audio fascinant en français qui raconte les exploits de chiens légendaires, héros anonymes, compagnons de rois, de scientifiques, d’artistes et d’explorateurs. Plongez dans ces histoires vraies de loyauté, de courage et d’intelligence canine qui ont marqué la science, la politique, la guerre et la culture. Idéal pour les amoureux des chiens, de l’Histoire et des livres audio inspirants, ce récit captivant convient autant aux adultes qu’aux jeunes auditeurs. Parfait pour écouter en famille, en voiture ou en relaxation. 100 chiens qui ont fait l'histoire livre audio, Livre audio 100 chiens qui ont fait l'histoire, Dorica Lucaci 100 chiens qui ont fait l'histoire, 100 chiens qui ont fait l'histoire Dorica Lucaci, Livre audio Dorica Lucaci 100 chiens qui ont fait l'histoire.

Tags:
100 chiens qui ont fait l'histoire livre audio, Livre audio 100 chiens qui ont fait l'histoire, Dorica Lucaci 100 chiens qui ont fait l'histoire, 100 chiens qui ont fait l'histoire Dorica Lucaci, Livre audio Dorica Lucaci 100 chiens qui ont fait l'histoire.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1GXwJb8wW37_nUz9XxwoGDHkhXFSgUbln
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:01:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=152LFvbaQbThe2Y4pZPYjvaEpKhpLsBo9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768813282178</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Indéfendables Mémoires - Gilbert Collard Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Indéfendables Mémoires
Découvrez "Indéfendables Mémoires" de Gilbert Collard en livre audio intégral, une plongée captivante dans les coulisses du pouvoir, de la justice et de la vie publique française. À travers ses mémoires, Collard révèle confidences, affaires brûlantes, combats judiciaires et réflexions personnelles sur la politique, le droit et la liberté d’expression. Ce récit sincère et sans filtre permet de mieux comprendre l’homme derrière l’avocat médiatique et le député, entre batailles juridiques, engagements, controverses et moments intimes. Écoutez ce témoignage unique en français pour approfondir votre connaissance de la vie politique contemporaine. Indéfendables Mémoires audiolivre, Audiolivre Indéfendables Mémoires, Gilbert Collard Indéfendables Mémoires, Indéfendables Mémoires Gilbert Collard, Audiolivre Gilbert Collard Indéfendables Mémoires.

Tags:
Indéfendables Mémoires audiolivre, Audiolivre Indéfendables Mémoires, Gilbert Collard Indéfendables Mémoires, Indéfendables Mémoires Gilbert Collard, Audiolivre Gilbert Collard Indéfendables Mémoires.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ZXHcS4KvwounvhaG_nkKzGFn1AoascfT
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:49:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wv8uXyrUPDYI3BJta99bL7eO8v8wz6p6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768816143242</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La Mythologie grecque - Armand Aloyin Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
La Mythologie grecque
Découvrez "La Mythologie grecque" d’Armand Aloyin en livre audio complet en français, un voyage captivant au cœur des dieux, héros et légendes de la Grèce antique. Idéal pour étudier la mythologie grecque, réviser l’histoire ou simplement se laisser porter par ces récits fascinants de Zeus, Athéna, Héraclès et bien d’autres. Écoute parfaite pour les passionnés de culture classique, étudiants, enseignants et curieux. Optimisé pour ceux qui recherchent un livre audio sur la mythologie grecque en français, gratuit et intégral. La Mythologie grecque livre audio, Livre audio La Mythologie grecque, Armand Aloyin La Mythologie grecque, La Mythologie grecque Armand Aloyin, Livre audio Armand Aloyin La Mythologie grecque.

Tags:
La Mythologie grecque livre audio, Livre audio La Mythologie grecque, Armand Aloyin La Mythologie grecque, La Mythologie grecque Armand Aloyin, Livre audio Armand Aloyin La Mythologie grecque.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1A93GnipipcZbwQ_LFkPCne-0Sm7hcMyj
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:01:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19FWUMiahhRULA4aKOuCkeIwiASn2Lqqo" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768816867224</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La princesse de Montpensier - Madame de La Fayette Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
La princesse de Montpensier
Découvrez « La princesse de Montpensier » de Madame de La Fayette en livre audio intégral en français, une histoire d’amour, de passion et d’intrigues à la cour sous les guerres de Religion. Plongez dans ce classique de la littérature française, idéal pour les étudiants, les passionnés d’histoire et les amateurs de romans psychologiques. Cet audio livre fidèle au texte original vous permet d’améliorer votre français tout en profitant d’une narration captivante, parfaite pour écouter en voiture, à la maison ou en révision d’examen. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. La princesse de Montpensier livre audio, Livre audio La princesse de Montpensier, Madame de La Fayette La princesse de Montpensier, La princesse de Montpensier Madame de La Fayette, Livre audio Madame de La Fayette La princesse de Montpensier.

Tags:
La princesse de Montpensier livre audio, Livre audio La princesse de Montpensier, Madame de La Fayette La princesse de Montpensier, La princesse de Montpensier Madame de La Fayette, Livre audio Madame de La Fayette La princesse de Montpensier.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wNLLWLPxE8c_6L5Huo8CLnnLS7PypMjN
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:48:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CK4B2y7DPQyAqpK_hmrMZMuHesdL_Ujo" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768819739845</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau - Lucasfilm Press Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau
Plongez dans l’univers épique de Star Wars avec “La Haute République : Le Sombre Flambeau”, un livre audio captivant signé Lucasfilm Press, qui explore une ère de paix fragile, de Jedi légendaires et de sombres menaces grandissantes aux frontières de la galaxie. Revivez l’âge d’or de l’Ordre Jedi, découvrez de nouveaux héros, affrontez les Nihil et laissez-vous emporter par une aventure pleine d’action, de mystères et de révélations qui enrichit la saga Star Wars pour tous les fans de science-fiction et de space opera. Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau livre audio, Livre audio Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau, Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau, Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau Lucasfilm Press, Livre audio Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau.

Étiquettes:
Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau livre audio, Livre audio Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau, Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau, Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau Lucasfilm Press, Livre audio Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Le Sombre Flambeau.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QkjKKHZgj7dao4EaKR6SvtRcLRSr5rnh
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:01:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YmXHKAZdLvdxD1KQfL4vQz_GnGHyfQJE" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768820464784</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Jeanne Courage - Marie de Palet Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Jeanne Courage
Découvrez "Jeanne Courage" de Marie de Palet, un livre audio en français captivant qui vous plonge au cœur de la ruralité, des secrets de famille et du destin d’une femme prête à tout pour défendre les siens. Profitez de ce roman audio complet pour écouter une histoire émouvante, rythmée par les passions, les épreuves et le courage face à l’adversité. Idéal pour les amateurs de romans régionaux, de sagas familiales et de littérature française contemporaine, ce livre audio accompagne vos trajets, vos moments de détente et vos soirées au calme. Jeanne Courage livre audio, Livre audio Jeanne Courage, Marie de Palet Jeanne Courage, Jeanne Courage Marie de Palet, Livre audio Marie de Palet Jeanne Courage.

Tags:
Jeanne Courage livre audio, Livre audio Jeanne Courage, Marie de Palet Jeanne Courage, Jeanne Courage Marie de Palet, Livre audio Marie de Palet Jeanne Courage.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1eM056JIipObQaZaxgK5xCE799KHuvvvo
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:49:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vImTTQtTWqToEJRqXNWkUrjX_FpZeq__" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768823341347</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Bon Père - Santiago Diaz Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Le Bon Père
Découvrez "Le Bon Père" de Santiago Diaz en livre audio complet en français, un thriller captivant plein de suspense, de mystère et de rebondissements inattendus, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir. Plongez dans cette histoire noire où secrets de famille, enquête policière et justice se mêlent dans une atmosphère tendue digne des meilleurs romans criminels. Ce livre audio en français est parfait pour améliorer votre compréhension orale tout en profitant d’un polar moderne fascinant. Écoutez "Le Bon Père" gratuitement en streaming et laissez-vous happer par la voix du narrateur. Le Bon Père livre audio, Livre audio Le Bon Père, Santiago Diaz Le Bon Père, Le Bon Père Santiago Diaz, Livre audio Santiago Diaz Le Bon Père.

Étiquettes:
Le Bon Père livre audio, Livre audio Le Bon Père, Santiago Diaz Le Bon Père, Le Bon Père Santiago Diaz, Livre audio Santiago Diaz Le Bon Père.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SkyXkHAlqYdi-IPZdyrx5mlKX8XSSXjo
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:01:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18_UwQKKHd2aya-MpiEXVsX-dznmgGZAd" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768824067596</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: David Copperfield - Charles Dickens Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
David Copperfield
Plongez dans David Copperfield de Charles Dickens, un chef-d’œuvre intemporel de la littérature anglaise en livre audio français, et suivez la vie mouvementée de David, de son enfance difficile à son accomplissement adulte, entre amitiés, trahisons, amour et quête d’identité, le tout porté par une narration immersive parfaite pour écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir; idéal pour les amateurs de classiques, d’anglais victorien et pour apprendre le français en contexte littéraire grâce à un livre audio captivant et facile à suivre. David Copperfield livre audio, Livre audio David Copperfield, Charles Dickens David Copperfield, David Copperfield Charles Dickens, Livre audio Charles Dickens David Copperfield.

Étiquettes:
David Copperfield livre audio, Livre audio David Copperfield, Charles Dickens David Copperfield, David Copperfield Charles Dickens, Livre audio Charles Dickens David Copperfield.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1P6jSBXjhgs5cIbRwmt33lW32iXsT_169
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:49:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ZiAB1eDI9A8bRjRB4jHiE_ZC7m4-EHN0" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768826943047</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les héritiers de feu et de sang 1 - Inès Heck Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Les héritiers de feu et de sang 1
Découvrez « Les héritiers de feu et de sang 1 » d’Inès Heck en livre audio intégral, une saga de fantasy captivante où se mêlent magie ancestrale, intrigues de cour et destinée brisée. Suivez des héritiers marqués par le feu et le sang, forcés de choisir entre loyauté, amour et pouvoir dans un royaume au bord du chaos. Ce livre audio en français est idéal pour les fans de fantasy épique, de romans audio immersifs et d’univers riches en émotions. Plongez dans cette histoire fascinante en version complète et gratuite. Les héritiers de feu et de sang 1 livre audio, Livre audio Les héritiers de feu et de sang 1, Inès Heck Les héritiers de feu et de sang 1, Les héritiers de feu et de sang 1 Inès Heck, Livre audio Inès Heck Les héritiers de feu et de sang 1.

Étiquettes:
Les héritiers de feu et de sang 1 livre audio, Livre audio Les héritiers de feu et de sang 1, Inès Heck Les héritiers de feu et de sang 1, Les héritiers de feu et de sang 1 Inès Heck, Livre audio Inès Heck Les héritiers de feu et de sang 1.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14ytae8KY_YLR9GDT7pf4EpOMjDP4RmAq
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:01:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ynr6VGnXT2i-JRhhFT5blRSl-HCY_Uh6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768827664644</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les Frères Karamazov - Fédor Dostoïevski Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Les Frères Karamazov
Découvrez "Les Frères Karamazov" de Fédor Dostoïevski en livre audio complet en français, un chef-d'œuvre de la littérature russe qui explore la foi, la culpabilité, la morale et les conflits familiaux à travers l’histoire de trois frères aux destins opposés. Idéal pour étudier la philosophie, la psychologie et la spiritualité, cet enregistrement intégral vous plonge au cœur d’un drame intense, riche en dialogues profonds et en réflexions existentielles. Parfait pour écouter en voiture, à la maison ou en révision de bac de français ou de littérature. Les Frères Karamazov livre audio, Livre audio Les Frères Karamazov, Fédor Dostoïevski Les Frères Karamazov, Les Frères Karamazov Fédor Dostoïevski, Livre audio Fédor Dostoïevski Les Frères Karamazov.

Tags:
Les Frères Karamazov livre audio, Livre audio Les Frères Karamazov, Fédor Dostoïevski Les Frères Karamazov, Les Frères Karamazov Fédor Dostoïevski, Livre audio Fédor Dostoïevski Les Frères Karamazov.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1S_8yEMteOXYVom8uMgDxunRzf7HPk5t7
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:49:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ARnuJzJ7sXriYlrJM4I4cA0AXDsjmkMa" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768830546973</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy] - Sylvain Johnson Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  
Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy]
Découvrez « Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy] » de Sylvain Johnson, un livre audio captivant en français qui plonge au cœur d’un univers sombre, émouvant et mystérieux. Suivez l’histoire d’Henry, un garçon différent, rejeté par la société, et explorez ses peurs, ses espoirs et sa lutte pour trouver sa place dans le monde. Parfait pour les amateurs de romans psychologiques, de fantastique et de suspense, ce livre audio intégral vous tiendra en haleine du début à la fin, idéal à écouter en streaming ou en arrière-plan. Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy] livre audio, Livre audio Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy], Sylvain Johnson Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy], Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy] Sylvain Johnson, Livre audio Sylvain Johnson Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy].

Tags:
Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy] livre audio, Livre audio Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy], Sylvain Johnson Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy], Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy] Sylvain Johnson, Livre audio Sylvain Johnson Henry, le garçon homard [Henry, the Lobster Boy].]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rNhVBMxl9u28w8AZrXLr3Nt7gvsjoHI4
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:49:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-ydfpTMcHebPEAA_5ndD0b5LE_XZS8i-" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768834144357</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Ne cède jamais - David Goggins Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0FFGR2SK3
Ne cède jamais
Découvrez "Ne cède jamais" de David Goggins en livre audio complet en français, l’histoire inspirante d’un ancien Navy SEAL qui transforme la souffrance, la discipline et la résilience mentale en véritable superpouvoir. Ce livre audio vous guide pour dépasser vos limites, vaincre vos excuses, affronter vos peurs et renforcer votre mental au quotidien grâce aux principes radicaux de Goggins. Parfait pour ceux qui recherchent motivation, développement personnel, performance sportive et mindset de guerrier. Écoutez ce livre audio gratuit pour booster votre mental et ne plus abandonner vos objectifs. Ne cède jamais livre audio, Livre audio Ne cède jamais, David Goggins Ne cède jamais, Ne cède jamais David Goggins, Livre audio David Goggins Ne cède jamais.

Étiquettes:
Ne cède jamais livre audio, Livre audio Ne cède jamais, David Goggins Ne cède jamais, Ne cède jamais David Goggins, Livre audio David Goggins Ne cède jamais.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1licjCti9twX3LVhGtzBXUA5bqY6g1hsb
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 15:01:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zGjIdHjTFOy4LkIf9kFTNK54eNTQi5uf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768834863271</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les Sorcières de la rue des Tempêtes - Marlène Jobert Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB08R43LZGJ
Les Sorcières de la rue des Tempêtes
Découvrez « Les Sorcières de la rue des Tempêtes » de Marlène Jobert en livre audio complet en français, une histoire magique et pleine d’humour idéale pour les enfants et toute la famille, à écouter à la maison, en voiture ou avant de dormir, avec une narration captivante et des personnages attachants qui éveillent l’imagination, développent le goût de la lecture et stimulent la créativité, tout en offrant un moment de détente, de rires et d’émotions, parfait pour les soirées contes, l’apprentissage du français oral et les amateurs de contes modernes. Les Sorcières de la rue des Tempêtes livre audio, Livre audio Les Sorcières de la rue des Tempêtes, Marlène Jobert Les Sorcières de la rue des Tempêtes, Les Sorcières de la rue des Tempêtes Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Les Sorcières de la rue des Tempêtes.

Tags:
Les Sorcières de la rue des Tempêtes livre audio, Livre audio Les Sorcières de la rue des Tempêtes, Marlène Jobert Les Sorcières de la rue des Tempêtes, Les Sorcières de la rue des Tempêtes Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Les Sorcières de la rue des Tempêtes.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1EzJ3nJzfLMx0ryXBEHPFKfeSixNp_v0M
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:01:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rNghPenJXNeg66qBwgZ90k9uGpqv-owJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768838462031</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Dernier été à Mayfair - Theresa Révay Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0BSH21HXM
Dernier été à Mayfair
Plongez dans "Dernier été à Mayfair" de Theresa Révay, un livre audio en français qui vous transporte au cœur du Londres mondain à la veille de la Première Guerre mondiale, entre passions interdites, secrets de famille et rivalités sociales. Laissez-vous emporter par une narration immersive, idéale pour écouter en voiture, à la maison ou en voyage, tout en améliorant votre compréhension du français. Parfait pour les amateurs de romans historiques, de grandes sagas romantiques et de drames psychologiques profonds. Profitez de ce livre audio complet et gratuit en streaming haute qualité. Dernier été à Mayfair livre audio, Livre audio Dernier été à Mayfair, Theresa Révay Dernier été à Mayfair, Dernier été à Mayfair Theresa Révay, Livre audio Theresa Révay Dernier été à Mayfair.

Étiquettes:
Dernier été à Mayfair livre audio, Livre audio Dernier été à Mayfair, Theresa Révay Dernier été à Mayfair, Dernier été à Mayfair Theresa Révay, Livre audio Theresa Révay Dernier été à Mayfair.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cBucanSWmNW0NhQ1OCoX_nM9kK0oxwiP
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:48:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12ot3orVdB1du58amp3iz4531xNWhFxx9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768841336109</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La Bible - version Segond 21 - divers auteurs Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB01CUYOR70
La Bible - version Segond 21
Découvrez "La Bible - version Segond 21" en livre audio intégral, une traduction moderne, fidèle et claire des Écritures, idéale pour l’étude biblique, la méditation quotidienne et l’édification spirituelle. Plongez dans les textes de l’Ancien et du Nouveau Testament, lus à haute voix pour vous accompagner partout: à la maison, en voiture, au travail ou en voyage. Ce livre audio de la Bible en français vous aide à mieux comprendre la Parole de Dieu, à renforcer votre foi et à nourrir votre vie de prière grâce à une narration accessible et fluide. La Bible - version Segond 21 livre audio, Livre audio La Bible - version Segond 21, divers auteurs La Bible - version Segond 21, La Bible - version Segond 21 divers auteurs, Livre audio divers auteurs La Bible - version Segond 21.

Tags:
La Bible - version Segond 21 livre audio, Livre audio La Bible - version Segond 21, divers auteurs La Bible - version Segond 21, La Bible - version Segond 21 divers auteurs, Livre audio divers auteurs La Bible - version Segond 21.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pFJnSe277msEm8pn9Z8M3EwhePtH5deH
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:00:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ep1arYJvY11miGvkL539gll-EnGDKl0K" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768842053083</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les nuits blanches - Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0DZ77XCNQ
Les nuits blanches
Découvrez Les nuits blanches de Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski en livre audio complet en français, une histoire d’amour impossible, de solitude et de rêves éveillés dans les nuits mystérieuses de Saint-Pétersbourg, idéale à écouter pour étudier la littérature russe classique ou se détendre. Plongez dans l’atmosphère mélancolique et poétique de ce chef-d’œuvre intemporel, parfait pour accompagner vos trajets, vos soirées calmes ou vos moments de lecture audio. Abonnez-vous pour plus de livres audio gratuits en français de Dostoïevski et d’autres grands auteurs. Les nuits blanches livre audio, Livre audio Les nuits blanches, Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski Les nuits blanches, Les nuits blanches Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski, Livre audio Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski Les nuits blanches.

Tags:
Les nuits blanches livre audio, Livre audio Les nuits blanches, Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski Les nuits blanches, Les nuits blanches Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski, Livre audio Fédor Mikhaïlovitch Dostoïevski Les nuits blanches.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X5NrRbCneHHB8eudDO-xyn20yYr_waXD
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:48:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19h4j3izksPjo0MjyKmoUcFrAl7KrHBFa" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768844934445</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Gagner la guerre - Jean-Philippe Jaworski Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB01G5MW2M0
Gagner la guerre
Découvrez "Gagner la guerre" de Jean-Philippe Jaworski, un chef-d’œuvre de fantasy épique en livre audio, entièrement en français, qui vous plonge au cœur d’intrigues politiques, de complots et de batailles sanglantes dans la cité de Ciudalia. Idéal pour les amateurs de fantasy adulte, de récits sombres et de personnages ambigus, ce livre audio vous fera vivre une expérience immersive grâce à une narration captivante. Écoutez "Gagner la guerre" en intégralité, perfectionnez votre français et profitez d’une histoire riche, profonde et magistralement écrite. Gagner la guerre livre audio, Livre audio Gagner la guerre, Jean-Philippe Jaworski Gagner la guerre, Gagner la guerre Jean-Philippe Jaworski, Livre audio Jean-Philippe Jaworski Gagner la guerre.

Étiquettes:
Gagner la guerre livre audio, Livre audio Gagner la guerre, Jean-Philippe Jaworski Gagner la guerre, Gagner la guerre Jean-Philippe Jaworski, Livre audio Jean-Philippe Jaworski Gagner la guerre.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10NGEr1IanSsmMTxQB6qPWa2G2dEYx8X3
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=195wG2mUD4t2IID5A1t_jtJy9zZtzvU9l" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768845657524</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Trahir - Sylvie Lavallée Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0DR365SLT
Trahir
Découvrez "Trahir" de Sylvie Lavallée, un livre audio captivant en français qui explore la trahison, les secrets et les zones d’ombre des relations humaines, idéal pour les amateurs de romans psychologiques intenses. Plongez dans une histoire palpitante, rythmée par une narration immersive qui vous fera vibrer jusqu’au dénouement. Ce livre audio "Trahir" est parfait à écouter en voiture, dans les transports, en faisant du sport ou avant de dormir, et vous tiendra en haleine du début à la fin. Profitez de ce roman audio complet en streaming. Trahir livre audio, Livre audio Trahir, Sylvie Lavallée Trahir, Trahir Sylvie Lavallée, Livre audio Sylvie Lavallée Trahir.

Étiquettes:
Trahir livre audio, Livre audio Trahir, Sylvie Lavallée Trahir, Trahir Sylvie Lavallée, Livre audio Sylvie Lavallée Trahir.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ht8iic3O_onFRCThnq7Mt9gY8tZBVrJ1
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:49:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RBgdLAw00w_ozb5Zmt8PPGCqEmRBUdUY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768848557837</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Harry Potter et l&apos;ordre des philosophes - Gwendal Fossois Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0G4CY8C59
Harry Potter et l'ordre des philosophes
Découvrez "Harry Potter et l'ordre des philosophes" de Gwendal Fossois en livre audio complet en français, une analyse captivante de l’univers de J.K. Rowling, idéale pour les fans de Harry Potter, les passionnés de fantasy et de philosophie. Profitez de ce livre audio pour approfondir les thèmes, symboles et messages cachés de la saga, tout en améliorant votre compréhension de l’œuvre et de son impact culturel. Parfait pour écouter en streaming, étudier ou se divertir avec un contenu riche, intelligent et accessible, narré en français. Harry Potter et l'ordre des philosophes livre audio, Livre audio Harry Potter et l'ordre des philosophes, Gwendal Fossois Harry Potter et l'ordre des philosophes, Harry Potter et l'ordre des philosophes Gwendal Fossois, Livre audio Gwendal Fossois Harry Potter et l'ordre des philosophes.

Tags:
Harry Potter et l'ordre des philosophes livre audio, Livre audio Harry Potter et l'ordre des philosophes, Gwendal Fossois Harry Potter et l'ordre des philosophes, Harry Potter et l'ordre des philosophes Gwendal Fossois, Livre audio Gwendal Fossois Harry Potter et l'ordre des philosophes.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PxtIrY1Yedcsa5iYVGvCq1U2PQagoPZY
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 19:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BaTHNqpx_VctL4cd5AoTd14KkCzEVdUK" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768849257177</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La fabrique des rois - Gabriel Katz Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0DJ145MKF
La fabrique des rois
Plongez dans "La fabrique des rois" de Gabriel Katz, un captivant livre audio en français où intrigues politiques, destinées brisées et jeux de pouvoir se mêlent dans un univers de fantasy riche et sombre. Écoutez en version intégrale l’histoire de personnages inoubliables, portée par une narration immersive idéale pour les fans de roman épique, d’aventure et de suspens. Cet audiolivre complet est parfait pour accompagner vos trajets, vos séances de sport ou vos moments de détente, tout en améliorant votre compréhension orale du français. La fabrique des rois audiolibro, Audiolibro La fabrique des rois, Gabriel Katz La fabrique des rois, La fabrique des rois Gabriel Katz, Audiolibro Gabriel Katz La fabrique des rois.

Tags:
La fabrique des rois audiolibro, Audiolibro La fabrique des rois, Gabriel Katz La fabrique des rois, La fabrique des rois Gabriel Katz, Audiolibro Gabriel Katz La fabrique des rois.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vDrXnoevxEC8JhgEpjVsfskChzKZkv7o
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 19:48:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16K06ZIDpmdCsMTj7dKXt_rygOOQnLRM8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768852138373</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le zen - Jean-Luc Toula-Breysse Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0BCK6W7HR
Le zen
Découvrez "Le zen" de Jean-Luc Toula-Breysse, un livre audio en français idéal pour comprendre les fondements du zen, la méditation et l’art de vivre dans l’instant présent. Plongez dans une écoute apaisante qui explore la sagesse orientale, la pleine conscience, le lâcher-prise et la sérénité intérieure. Cet audiobook complet vous accompagne pas à pas pour réduire le stress, clarifier l’esprit et harmoniser corps et esprit. Parfait pour débutants comme pour pratiquants confirmés, à écouter chez soi, en voyage ou avant de dormir, pour transformer votre quotidien grâce au zen. Le zen livre audio, Livre audio Le zen, Jean-Luc Toula-Breysse Le zen, Le zen Jean-Luc Toula-Breysse, Livre audio Jean-Luc Toula-Breysse Le zen.

Tags:
Le zen livre audio, Livre audio Le zen, Jean-Luc Toula-Breysse Le zen, Le zen Jean-Luc Toula-Breysse, Livre audio Jean-Luc Toula-Breysse Le zen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1eE5OGZyiVPxBoWil4NBRELHqOCB-J_Jc
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 20:00:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jECDZQVZdlTV0O6U6J0QEj6b6Cr7mTAG" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768852858548</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Our Last Days - Twiny B. Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0G3WRRQ5H
Our Last Days
Découvrez "Our Last Days" de Twiny B., un livre audio poignant en français qui explore l’amour, la perte et les secondes chances à travers une romance intense et bouleversante. Plongez dans une histoire addictive, pleine d’émotions, de rebondissements et de personnages attachants, idéale pour les fans de romances contemporaines et de new romance. Ce livre audio complet en français est parfait à écouter dans les transports, à la maison ou avant de dormir. Profitez de cette expérience immersive et laissez-vous emporter par la plume vibrante de Twiny B. Our Last Days livre audio, Livre audio Our Last Days, Twiny B. Our Last Days, Our Last Days Twiny B., Livre audio Twiny B. Our Last Days.

Étiquettes:
Our Last Days livre audio, Livre audio Our Last Days, Twiny B. Our Last Days, Our Last Days Twiny B., Livre audio Twiny B. Our Last Days.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_QKhBhcpk3a50lMrZAm4NPDh9pbaZAdP
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 20:48:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T81HNRRp2452PHnUPrJ-_rFj2W8AONiR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768855739108</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Forbidden - Tabitha Suzuma Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB073BFVC6R
Forbidden
Forbidden de Tabitha Suzuma est un livre audio bouleversant en français qui aborde l’amour interdit, les liens familiaux toxiques et les secrets inavouables, idéal pour les auditeurs de romans psychologiques intenses et de drames contemporains. Découvrez l’histoire passionnée et déchirante de Lochan et Maya, narrée avec émotion dans ce livre audio intégral, parfait pour ceux qui recherchent un roman poignant, sombre et inoubliable. Écoutez Forbidden en version audio complète et plongez dans un récit captivant, controversé et émouvant, recommandé aux amateurs de young adult mature et de littérature choc. Forbidden livre audio, Livre audio Forbidden, Tabitha Suzuma Forbidden, Forbidden Tabitha Suzuma, Livre audio Tabitha Suzuma Forbidden.

Étiquettes:
Forbidden livre audio, Livre audio Forbidden, Tabitha Suzuma Forbidden, Forbidden Tabitha Suzuma, Livre audio Tabitha Suzuma Forbidden.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UmejUmvFwzxDYNxCKbnC5SnP0wcq60U_
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 21:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x6bbxcTwH6jhX8uMUhlCo8VEhWMrgdhI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768856457756</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Croire encore au bonheur - Ninon Amey Livre audio</title>
  <description><![CDATA[LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.fr%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0BY3C5D68
Croire encore au bonheur
Découvrez "Croire encore au bonheur" de Ninon Amey en livre audio complet en français, une histoire touchante d’espoir, de résilience et de seconde chance, idéale pour les amateurs de romance contemporaine et d’émotions fortes. Plongez dans ce roman captivant et laissez-vous emporter par les personnages, leurs blessures, leurs rêves et leur quête du bonheur, parfaitement adapté à l’écoute pendant vos trajets, moments de détente ou avant de dormir. Profitez de ce livre audio intégral pour vivre une expérience immersive et redécouvrir le plaisir de la lecture à voix haute. Croire encore au bonheur livre audio, Livre audio Croire encore au bonheur, Ninon Amey Croire encore au bonheur, Croire encore au bonheur Ninon Amey, Livre audio Ninon Amey Croire encore au bonheur.

Étiquettes:
Croire encore au bonheur livre audio, Livre audio Croire encore au bonheur, Ninon Amey Croire encore au bonheur, Croire encore au bonheur Ninon Amey, Livre audio Ninon Amey Croire encore au bonheur.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pFuk0REYohMIj-WQGY1AHyXr3bG0O0sv
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 21:48:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LdeMCoe3BhCkHI2Gq8-JFoUiTaQAfL3y" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768859339677</guid>
</item>

</channel>
</rss>

