<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Classiques en Voix FR</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Des synopsis courts et clairs des audiolivres cultes, avec peu de spoilers. Comprenez l’intrigue, les thèmes majeurs et pourquoi chaque œuvre est devenue un classique.</description>
    <language>fr</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Des synopsis courts et clairs des audiolivres cultes, avec peu de spoilers. Comprenez l’intrigue, les thèmes majeurs et pourquoi chaque œuvre est devenue un classique.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/classiques-en-voix-fr/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/classiques-en-voix-fr/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Épisode de test</title>
      <description>Vérification du flux. Vous pouvez supprimer cet épisode quand n8n publie de vrais épisodes.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-fr-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Livre audio: Mon happy ending - Emma Landas Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14HAh__CGQyeCvttxNee9MX0_3QuDK3os" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UDoRNDgx03Z5R-WnaXId9W9YrwitOIn8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621141450</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Panique à Wahlbourg - Naëlle Charles Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HnegIl5DdTAfJ6TRPmXovvqoZ1pYQEhi" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_9repXQBg0IwKm0HIBc5V3WIl78qpiRg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621142207</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Bien nourrir son cerveau - Guillaume Fond Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OzwBivrE1zzkGEb-RKN-snoRMpCO9dO6" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:23 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1--LzDSEHczdxM6y8Je-D401mHjyfOPB8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621143013</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Crime et châtiment - Fédor Dostoïevski Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Xpumf2OAoSbshGyDf0iYqfUzMye6-Cx_" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:04:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wHhBN3yGSxUfALvm68eIp0q3RoCi8b8J" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625498267</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Impact Winter (French Edition) - Travis Beacham Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pEjy51yQuD_3grcM3oRfmjJwrjE7ByKA" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:04:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1J4eOjqoLZaE5bntUEefFcfVUq1Mvz1-Y" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625499142</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les Mystères de Paris - Eugène Sue Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gHmAReh3LhIrmYpbftPeO9NYZ1G1xAy0" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:05:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NtvbVFzDBkQqRuQ8YWFQQbTdjk9sT4Rz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625500027</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Monsieur Lecoq I - Emile Gaboriau Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Monsieur Lecoq I
Découvrez "Monsieur Lecoq I" d’Émile Gaboriau, un captivant roman policier fondateur du genre, maintenant en audiolivre complet en français. Suivez les brillantes déductions de l’enquêteur Lecoq au cœur d’une affaire mystérieuse, pleine de rebondissements, de secrets et de fausses pistes, idéale pour les amateurs de romans policiers classiques, de littérature française du XIXᵉ siècle et de suspense. Ce livre audio est parfait pour écouter en voyage, à la maison ou en fond sonore, et pour améliorer votre compréhension du français littéraire tout en vous divertissant. Monsieur Lecoq I audiolivre, Audiolivre Monsieur Lecoq I, Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I, Monsieur Lecoq I Emile Gaboriau, Audiolivre Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I.

Étiquettes:
Monsieur Lecoq I audiolivre, Audiolivre Monsieur Lecoq I, Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I, Monsieur Lecoq I Emile Gaboriau, Audiolivre Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17FHhTjpdwp4nOE_T76n9khezkcwBf75b" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pOaoQm6qpUzO0NvrEEgCSkJT63NBGfji" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661318140</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Souviens-toi de Sarah - Page Comann Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Souviens-toi de Sarah
Découvrez Souviens-toi de Sarah de Page Comann en livre audio complet en français, une histoire poignante mêlant suspense psychologique, drame intime et secrets du passé qui resurgissent. Plongez dans ce roman captivant, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous emporter par une narration immersive qui donne vie aux personnages et à leurs émotions. Ce livre audio intégral est parfait pour les amateurs de thrillers émotionnels et de romans contemporains profonds, et vous fera réfléchir longtemps après la fin. Souviens-toi de Sarah livre audio, Livre audio Souviens-toi de Sarah, Page Comann Souviens-toi de Sarah, Souviens-toi de Sarah Page Comann, Livre audio Page Comann Souviens-toi de Sarah.

Étiquettes:
Souviens-toi de Sarah livre audio, Livre audio Souviens-toi de Sarah, Page Comann Souviens-toi de Sarah, Souviens-toi de Sarah Page Comann, Livre audio Page Comann Souviens-toi de Sarah.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Wl_-DrZnbw5NoBVMwFH5XXf4GYML_kYY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:02:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1n2GxHVy9r_vaao25CtEM9K6aUon7LUDm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661321415</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Ghost - Audrey Martinez Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Ghost
Découvrez "Ghost" d'Audrey Martinez en livre audio complet en français, une histoire prenante mêlant émotions, mystère et introspection, idéale à écouter en streaming pour vous évader où que vous soyez. Profitez de ce livre audio "Ghost" pour plonger dans l’univers envoûtant d’Audrey Martinez, parfait pour les amateurs de romans contemporains, de suspens et de récits psychologiques. Ce livre audio gratuit est optimisé pour une écoute longue, que ce soit à la maison, en voiture ou en voyage, et vous fera vibrer du début à la fin. Ghost livre audio, Livre audio Ghost, Audrey Martinez Ghost, Ghost Audrey Martinez, Livre audio Audrey Martinez Ghost.

Tags:
Ghost livre audio, Livre audio Ghost, Audrey Martinez Ghost, Ghost Audrey Martinez, Livre audio Audrey Martinez Ghost.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-56-j-XKTqSzn_EY11KPgqwUKB-FvDcZ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:02:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lmtAJgPxW6K8OuO3DexdJt6pqen_-MUm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661324489</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Psychanalyse avec un vampire - Amandine Henry Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Psychanalyse avec un vampire
Découvrez "Psychanalyse avec un vampire" d’Amandine Henry, un livre audio captivant en français qui mêle analyse psychologique, fantastique et introspection profonde. Plongez dans la relation troublante entre le psychanalyste et le vampire, explorez les ténèbres de l’inconscient, les traumas cachés, les pulsions, le désir et la peur de l’autre, à travers une narration immersive idéale pour écouter partout. Parfait pour les amateurs de romans psychologiques, de littérature fantastique et de psychanalyse appliquée à la fiction. Appuyez sur play et laissez-vous hypnotiser par cette histoire singulière. Psychanalyse avec un vampire livre audio, Livre audio Psychanalyse avec un vampire, Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire, Psychanalyse avec un vampire Amandine Henry, Livre audio Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire.

Tags:
Psychanalyse avec un vampire livre audio, Livre audio Psychanalyse avec un vampire, Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire, Psychanalyse avec un vampire Amandine Henry, Livre audio Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UCKK7Hh0tcnUUMSLt0JO7WYqZDgUVeXs" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YOmypj_XnobPW0M5KFP9i8dRa9CWjX92" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664911040</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: 365 Jours - 1 - Blanka Lipińska Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
365 Jours - 1
Découvrez "365 Jours - 1" de Blanka Lipińska, un livre audio en français captivant qui mêle romance, passion et suspense dans une histoire d’amour intense et sulfureuse. Plongez dans l’univers de Laura et Massimo, un monde de désir, de danger et de décisions impossibles, idéal pour les amateurs de romances érotiques modernes. Ce livre audio complet en français est parfait pour écouter partout : en voiture, à la maison ou en voyage. Profitez de cette expérience immersive et laissez-vous emporter par la voix du narrateur et l’écriture envoûtante de Blanka Lipińska. 365 Jours - 1 livre audio, Livre audio 365 Jours - 1, Blanka Lipińska 365 Jours - 1, 365 Jours - 1 Blanka Lipińska, Livre audio Blanka Lipińska 365 Jours - 1.

Étiquettes:
365 Jours - 1 livre audio, Livre audio 365 Jours - 1, Blanka Lipińska 365 Jours - 1, 365 Jours - 1 Blanka Lipińska, Livre audio Blanka Lipińska 365 Jours - 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1B3-SFx3YsHFMBhb7SdfklcVF5CXGnH3g" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W7doKavwj6qhnLSyQmbz4tCFB5CoCBub" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664914888</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Pas un mot - D. K. Hood Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Pas un mot
Découvrez "Pas un mot" de D. K. Hood en livre audio complet en français, un thriller haletant où chaque silence cache un secret et chaque mot peut coûter la vie. Plongez dans une enquête sombre, remplie de suspense, de rebondissements et de personnages troublants, idéale à écouter en voiture, en marchant ou à la maison. Ce livre audio en français vous offre une immersion totale dans l’univers de D. K. Hood, parfait pour les fans de romans policiers, de mystères psychologiques et de suspense intense. Profitez de ce livre audio gratuit en streaming continu. Pas un mot livre audio, Livre audio Pas un mot, D. K. Hood Pas un mot, Pas un mot D. K. Hood, Livre audio D. K. Hood Pas un mot.

Étiquettes:
Pas un mot livre audio, Livre audio Pas un mot, D. K. Hood Pas un mot, Pas un mot D. K. Hood, Livre audio D. K. Hood Pas un mot.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1C00VT2qXH_X-IAod3_Q6d09HpkTnDUoq" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1v9Ps-25nso1jWAcR4K6rPjZ2423Mylpc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664918774</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La dernière couronne - Eulalie Lombard Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La dernière couronne
Découvrez "La dernière couronne" de Eulalie Lombard en livre audio complet en français, une épopée captivante de fantasy et d’intrigues royales, parfaite à écouter en fond pendant vos trajets, vos séances de sport ou vos moments de détente. Plongez dans un royaume déchiré entre héritage, trahison et pouvoir, où chaque chapitre vous tient en haleine grâce à une narration immersive. Idéal pour les passionnés de romans historiques, de fantasy épique et de sagas royales, ce livre audio vous fera vivre une expérience cinématographique uniquement avec le son. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. La dernière couronne livre audio, Livre audio La dernière couronne, Eulalie Lombard La dernière couronne, La dernière couronne Eulalie Lombard, Livre audio Eulalie Lombard La dernière couronne.

Tags:
La dernière couronne livre audio, Livre audio La dernière couronne, Eulalie Lombard La dernière couronne, La dernière couronne Eulalie Lombard, Livre audio Eulalie Lombard La dernière couronne.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JDVVJZsIoE9rPMJSaXnF-iYcIX6Zwb7w" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1g2Oo3HHxYAceddeNV8Qqvdbuti_dZqLR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668510917</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Rose éternelle - Ophélie Duchemin Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Rose éternelle
Découvrez "Rose éternelle" de Ophélie Duchemin, un livre audio en français qui vous plonge dans une histoire envoûtante mêlant romance, mystère et émotions intenses, idéal à écouter partout : en voiture, à la maison ou avant de dormir. Ce livre audio complet vous permet de profiter de l’univers de Rose éternelle avec une narration immersive, parfaite pour les amoureux de romans contemporains et de sagas passionnées. Abonnez-vous pour plus de livres audio en français et laissez-vous emporter par cette histoire inoubliable. Rose éternelle livre audio, Livre audio Rose éternelle, Ophélie Duchemin Rose éternelle, Rose éternelle Ophélie Duchemin, Livre audio Ophélie Duchemin Rose éternelle.

Étiquettes:
Rose éternelle livre audio, Livre audio Rose éternelle, Ophélie Duchemin Rose éternelle, Rose éternelle Ophélie Duchemin, Livre audio Ophélie Duchemin Rose éternelle.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cbbV7kG9YRKoGMei_Lh-k7NhqlV8j9iF" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18XDl93PrMxNeoaRulbzgeol2kTUdlY-l" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668514182</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La Femme à l'étage - Rachel Hawkins Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La Femme à l'étage
Découvrez "La Femme à l'étage" de Rachel Hawkins en livre audio complet en français, un thriller psychologique captivant rempli de secrets, de suspense et de rebondissements. Plongez dans cette histoire mystérieuse, idéale à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous emporter par une atmosphère envoûtante et pleine de tension. Ce livre audio en français est parfait pour les amateurs de romans noirs, de mystères domestiques et de drames psychologiques contemporains. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. La Femme à l'étage livre audio, Livre audio La Femme à l'étage, Rachel Hawkins La Femme à l'étage, La Femme à l'étage Rachel Hawkins, Livre audio Rachel Hawkins La Femme à l'étage.

Tags:
La Femme à l'étage livre audio, Livre audio La Femme à l'étage, Rachel Hawkins La Femme à l'étage, La Femme à l'étage Rachel Hawkins, Livre audio Rachel Hawkins La Femme à l'étage.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lqk0xKWES6kzkHjsaZwZc2BxKkNo6OaB" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14qQykipOnKXISG2K7Nmgx-ZRR-q2iNe_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668517411</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress - Rick Hanson Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress
Découvrez "Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress" de Rick Hanson en livre audio complet en français, et apprenez à protéger votre esprit du stress, de l’anxiété et de la fatigue mentale grâce aux dernières découvertes en neurosciences et en psychologie positive. Ce livre audio vous guide pas à pas pour renforcer votre résilience, apaiser votre système nerveux et cultiver un état intérieur plus calme, heureux et confiant, idéal pour transformer votre quotidien. Parfait pour l’écouter en voiture, à la maison ou en marchant. Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress livre audio, Livre audio Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress Rick Hanson, Livre audio Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress.

Étiquettes:
Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress livre audio, Livre audio Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress Rick Hanson, Livre audio Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SCgt8HhfOO8TqopCz0fC_cdDJpj7UKVr" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I-c5rFSbZ1sBviqpxe2-Np-qkuB1o9_z" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672105617</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Abject - Morgane Rugraff Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Abject
Découvrez "Abject" de Morgane Rugraff en livre audio complet en français, une œuvre intense et immersive qui explore les recoins les plus sombres de l’âme humaine. Plongez dans ce thriller psychologique captivant, idéal à écouter en voiture, en transport ou à la maison, et laissez-vous porter par une narration prenante qui donne vie à chaque personnage. Parfait pour les amateurs de suspense, de mystère et de sensations fortes, ce livre audio vous tiendra en haleine jusqu’à la dernière seconde. Abonnez-vous pour plus de livres audio intégrales en français. Abject livre audio, Livre audio Abject, Morgane Rugraff Abject, Abject Morgane Rugraff, Livre audio Morgane Rugraff Abject.

Étiquettes:
Abject livre audio, Livre audio Abject, Morgane Rugraff Abject, Abject Morgane Rugraff, Livre audio Morgane Rugraff Abject.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XSU30CFQf1zlnSoBOd3bbLVI6AKMA-iL" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cLNEyNRdizHA5mQaDeKc-5ITbwpSCVrt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672109464</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: De toi à moi (with love) 1 - Louanne Serra Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
De toi à moi (with love) 1
Découvrez "De toi à moi (with love) 1" de Louanne Serra, un livre audio en français captivant qui explore l’amour, les émotions et les liens intimes entre deux êtres. Plongez dans une histoire touchante, rythmée par une narration immersive qui donne vie aux personnages et à leurs secrets. Idéal pour écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, ce livre audio vous fera vibrer du début à la fin. Profitez de cette expérience audio complète et laissez-vous emporter par la plume sensible de Louanne Serra. De toi à moi (with love) 1 livre audio, Livre audio De toi à moi (with love) 1, Louanne Serra De toi à moi (with love) 1, De toi à moi (with love) 1 Louanne Serra, Livre audio Louanne Serra De toi à moi (with love) 1.

Étiquettes:
De toi à moi (with love) 1 livre audio, Livre audio De toi à moi (with love) 1, Louanne Serra De toi à moi (with love) 1, De toi à moi (with love) 1 Louanne Serra, Livre audio Louanne Serra De toi à moi (with love) 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aPcnHbsRhflrpzDVPGZWyQX_V0x7hVpo" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oJMJDUFjWEhSaUxC0EasgXGEjDLAX3o_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672113152</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le petit chaperon rouge - Marlène Jobert Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le petit chaperon rouge
Découvrez « Le petit chaperon rouge » de Marlène Jobert en livre audio complet en français, une version captivante du célèbre conte pour enfants, idéale pour écouter en famille, à l’école ou avant de dormir. Plongez dans l’univers magique de ce classique, améliorez la compréhension orale des plus petits et stimulez leur imagination grâce à une narration claire, douce et expressive. Parfait pour initier les enfants à la littérature francophone et profiter d’un moment de détente éducatif, ce livre audio est pensé pour tous les âges et tous les niveaux de français. Le petit chaperon rouge livre audio, Livre audio Le petit chaperon rouge, Marlène Jobert Le petit chaperon rouge, Le petit chaperon rouge Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Le petit chaperon rouge.

Étiquettes:
Le petit chaperon rouge livre audio, Livre audio Le petit chaperon rouge, Marlène Jobert Le petit chaperon rouge, Le petit chaperon rouge Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Le petit chaperon rouge.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uAG1nxf1mHY8wF4uT3Tp2blp4YVFff3z" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K5WiKE5S25l1m-SLiswi2c8UiUU0L94q" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675719700</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Journal d'un prisonnier - Nicolas Sarkozy Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Journal d'un prisonnier
Plongez dans Le Journal d'un prisonnier de Nicolas Sarkozy, un audiolivre captivant en français qui dévoile les réflexions intimes, les luttes personnelles et le regard unique d’un ancien président confronté à l’enfermement. Idéal pour ceux qui s’intéressent à la politique française, aux mémoires, aux récits autobiographiques et aux coulisses du pouvoir, ce livre audio complet vous accompagne partout: en voiture, à la maison ou en déplacement. Écoutez en streaming, améliorez votre français et découvrez une perspective rare sur la justice, la liberté et la résilience intérieure. Le Journal d'un prisonnier audiolivre, Audiolivre Le Journal d'un prisonnier, Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier, Le Journal d'un prisonnier Nicolas Sarkozy, Audiolivre Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier.

Étiquettes:
Le Journal d'un prisonnier audiolivre, Audiolivre Le Journal d'un prisonnier, Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier, Le Journal d'un prisonnier Nicolas Sarkozy, Audiolivre Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1et_qPuuzimo72vzdzvT8BVqRsOxMv0l_" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:02:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17XDfUq2O6DDgaic19fHVSMmfOvk8D9QK" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675722882</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Steam Sailors I - E.S Green Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Steam Sailors I
Plongez dans l’univers captivant de Steam Sailors I de E.S Green, un roman de fantasy steampunk désormais disponible en livre audio complet en français. Découvrez une aventure épique pleine d’action, de mystères, de pirates du ciel et de machines à vapeur, idéale pour les amateurs de mondes imaginaires et de sagas pleines de rebondissements. Écoutez ce audiolibro où vous voulez, perfectionnez votre français et profitez d’une narration immersive qui donne vie aux personnages. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et partagez avec vos amis passionnés de lecture. Steam Sailors I audiolibro, Audiolibro Steam Sailors I, E.S Green Steam Sailors I, Steam Sailors I E.S Green, Audiolibro E.S Green Steam Sailors I.

Étiquettes:
Steam Sailors I audiolibro, Audiolibro Steam Sailors I, E.S Green Steam Sailors I, Steam Sailors I E.S Green, Audiolibro E.S Green Steam Sailors I.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_uCCR9VvAbGmS8ChWH6GuSHQzXLWi-bz" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:02:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lpJ3hjgb1nagPRu-xnzeP0E42kuM1mOX" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675726140</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: À feu et à sang - Valentine Santier Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
À feu et à sang
Découvrez "À feu et à sang" de Valentine Santier, un livre audio captivant en français, idéal pour plonger dans une histoire intense, pleine de rebondissements et d’émotions fortes. Écoutez ce roman audio intégral où que vous soyez et laissez-vous emporter par la voix du narrateur, l’atmosphère envoûtante et les personnages inoubliables. Parfait pour les amateurs de thrillers, de drames psychologiques et de fiction contemporaine en version audio. Profitez de ce livre audio complet gratuitement et améliorez votre expérience d’écoute en français avec Valentine Santier. À feu et à sang livre audio, Livre audio À feu et à sang, Valentine Santier À feu et à sang, À feu et à sang Valentine Santier, Livre audio Valentine Santier À feu et à sang.

Étiquettes:
À feu et à sang livre audio, Livre audio À feu et à sang, Valentine Santier À feu et à sang, À feu et à sang Valentine Santier, Livre audio Valentine Santier À feu et à sang.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1he6_oCWlt2Vh2BQw1VV4FteW-1Wss_tz" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14zOsD-PsFQ39lQmSUUtcqbBECTvSIVJI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679307864</guid>
</item>

</channel>
</rss>

