<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Classiques en Voix FR</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Des synopsis courts et clairs des audiolivres cultes, avec peu de spoilers. Comprenez l’intrigue, les thèmes majeurs et pourquoi chaque œuvre est devenue un classique.</description>
    <language>fr</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Des synopsis courts et clairs des audiolivres cultes, avec peu de spoilers. Comprenez l’intrigue, les thèmes majeurs et pourquoi chaque œuvre est devenue un classique.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/classiques-en-voix-fr/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/classiques-en-voix-fr/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Épisode de test</title>
      <description>Vérification du flux. Vous pouvez supprimer cet épisode quand n8n publie de vrais épisodes.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-fr-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Livre audio: Mon happy ending - Emma Landas Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14HAh__CGQyeCvttxNee9MX0_3QuDK3os" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UDoRNDgx03Z5R-WnaXId9W9YrwitOIn8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621141450</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Panique à Wahlbourg - Naëlle Charles Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HnegIl5DdTAfJ6TRPmXovvqoZ1pYQEhi" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_9repXQBg0IwKm0HIBc5V3WIl78qpiRg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621142207</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Bien nourrir son cerveau - Guillaume Fond Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OzwBivrE1zzkGEb-RKN-snoRMpCO9dO6" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:52:23 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1--LzDSEHczdxM6y8Je-D401mHjyfOPB8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621143013</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Crime et châtiment - Fédor Dostoïevski Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Xpumf2OAoSbshGyDf0iYqfUzMye6-Cx_" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:04:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wHhBN3yGSxUfALvm68eIp0q3RoCi8b8J" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625498267</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Impact Winter (French Edition) - Travis Beacham Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pEjy51yQuD_3grcM3oRfmjJwrjE7ByKA" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:04:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1J4eOjqoLZaE5bntUEefFcfVUq1Mvz1-Y" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625499142</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Les Mystères de Paris - Eugène Sue Livre audio</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gHmAReh3LhIrmYpbftPeO9NYZ1G1xAy0" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:05:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NtvbVFzDBkQqRuQ8YWFQQbTdjk9sT4Rz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625500027</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Monsieur Lecoq I - Emile Gaboriau Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Monsieur Lecoq I
Découvrez "Monsieur Lecoq I" d’Émile Gaboriau, un captivant roman policier fondateur du genre, maintenant en audiolivre complet en français. Suivez les brillantes déductions de l’enquêteur Lecoq au cœur d’une affaire mystérieuse, pleine de rebondissements, de secrets et de fausses pistes, idéale pour les amateurs de romans policiers classiques, de littérature française du XIXᵉ siècle et de suspense. Ce livre audio est parfait pour écouter en voyage, à la maison ou en fond sonore, et pour améliorer votre compréhension du français littéraire tout en vous divertissant. Monsieur Lecoq I audiolivre, Audiolivre Monsieur Lecoq I, Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I, Monsieur Lecoq I Emile Gaboriau, Audiolivre Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I.

Étiquettes:
Monsieur Lecoq I audiolivre, Audiolivre Monsieur Lecoq I, Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I, Monsieur Lecoq I Emile Gaboriau, Audiolivre Emile Gaboriau Monsieur Lecoq I.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17FHhTjpdwp4nOE_T76n9khezkcwBf75b" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pOaoQm6qpUzO0NvrEEgCSkJT63NBGfji" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661318140</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Souviens-toi de Sarah - Page Comann Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Souviens-toi de Sarah
Découvrez Souviens-toi de Sarah de Page Comann en livre audio complet en français, une histoire poignante mêlant suspense psychologique, drame intime et secrets du passé qui resurgissent. Plongez dans ce roman captivant, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous emporter par une narration immersive qui donne vie aux personnages et à leurs émotions. Ce livre audio intégral est parfait pour les amateurs de thrillers émotionnels et de romans contemporains profonds, et vous fera réfléchir longtemps après la fin. Souviens-toi de Sarah livre audio, Livre audio Souviens-toi de Sarah, Page Comann Souviens-toi de Sarah, Souviens-toi de Sarah Page Comann, Livre audio Page Comann Souviens-toi de Sarah.

Étiquettes:
Souviens-toi de Sarah livre audio, Livre audio Souviens-toi de Sarah, Page Comann Souviens-toi de Sarah, Souviens-toi de Sarah Page Comann, Livre audio Page Comann Souviens-toi de Sarah.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Wl_-DrZnbw5NoBVMwFH5XXf4GYML_kYY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:02:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1n2GxHVy9r_vaao25CtEM9K6aUon7LUDm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661321415</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Ghost - Audrey Martinez Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Ghost
Découvrez "Ghost" d'Audrey Martinez en livre audio complet en français, une histoire prenante mêlant émotions, mystère et introspection, idéale à écouter en streaming pour vous évader où que vous soyez. Profitez de ce livre audio "Ghost" pour plonger dans l’univers envoûtant d’Audrey Martinez, parfait pour les amateurs de romans contemporains, de suspens et de récits psychologiques. Ce livre audio gratuit est optimisé pour une écoute longue, que ce soit à la maison, en voiture ou en voyage, et vous fera vibrer du début à la fin. Ghost livre audio, Livre audio Ghost, Audrey Martinez Ghost, Ghost Audrey Martinez, Livre audio Audrey Martinez Ghost.

Tags:
Ghost livre audio, Livre audio Ghost, Audrey Martinez Ghost, Ghost Audrey Martinez, Livre audio Audrey Martinez Ghost.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-56-j-XKTqSzn_EY11KPgqwUKB-FvDcZ" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:02:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lmtAJgPxW6K8OuO3DexdJt6pqen_-MUm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661324489</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Psychanalyse avec un vampire - Amandine Henry Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Psychanalyse avec un vampire
Découvrez "Psychanalyse avec un vampire" d’Amandine Henry, un livre audio captivant en français qui mêle analyse psychologique, fantastique et introspection profonde. Plongez dans la relation troublante entre le psychanalyste et le vampire, explorez les ténèbres de l’inconscient, les traumas cachés, les pulsions, le désir et la peur de l’autre, à travers une narration immersive idéale pour écouter partout. Parfait pour les amateurs de romans psychologiques, de littérature fantastique et de psychanalyse appliquée à la fiction. Appuyez sur play et laissez-vous hypnotiser par cette histoire singulière. Psychanalyse avec un vampire livre audio, Livre audio Psychanalyse avec un vampire, Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire, Psychanalyse avec un vampire Amandine Henry, Livre audio Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire.

Tags:
Psychanalyse avec un vampire livre audio, Livre audio Psychanalyse avec un vampire, Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire, Psychanalyse avec un vampire Amandine Henry, Livre audio Amandine Henry Psychanalyse avec un vampire.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UCKK7Hh0tcnUUMSLt0JO7WYqZDgUVeXs" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YOmypj_XnobPW0M5KFP9i8dRa9CWjX92" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664911040</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: 365 Jours - 1 - Blanka Lipińska Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
365 Jours - 1
Découvrez "365 Jours - 1" de Blanka Lipińska, un livre audio en français captivant qui mêle romance, passion et suspense dans une histoire d’amour intense et sulfureuse. Plongez dans l’univers de Laura et Massimo, un monde de désir, de danger et de décisions impossibles, idéal pour les amateurs de romances érotiques modernes. Ce livre audio complet en français est parfait pour écouter partout : en voiture, à la maison ou en voyage. Profitez de cette expérience immersive et laissez-vous emporter par la voix du narrateur et l’écriture envoûtante de Blanka Lipińska. 365 Jours - 1 livre audio, Livre audio 365 Jours - 1, Blanka Lipińska 365 Jours - 1, 365 Jours - 1 Blanka Lipińska, Livre audio Blanka Lipińska 365 Jours - 1.

Étiquettes:
365 Jours - 1 livre audio, Livre audio 365 Jours - 1, Blanka Lipińska 365 Jours - 1, 365 Jours - 1 Blanka Lipińska, Livre audio Blanka Lipińska 365 Jours - 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1B3-SFx3YsHFMBhb7SdfklcVF5CXGnH3g" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W7doKavwj6qhnLSyQmbz4tCFB5CoCBub" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664914888</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Pas un mot - D. K. Hood Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Pas un mot
Découvrez "Pas un mot" de D. K. Hood en livre audio complet en français, un thriller haletant où chaque silence cache un secret et chaque mot peut coûter la vie. Plongez dans une enquête sombre, remplie de suspense, de rebondissements et de personnages troublants, idéale à écouter en voiture, en marchant ou à la maison. Ce livre audio en français vous offre une immersion totale dans l’univers de D. K. Hood, parfait pour les fans de romans policiers, de mystères psychologiques et de suspense intense. Profitez de ce livre audio gratuit en streaming continu. Pas un mot livre audio, Livre audio Pas un mot, D. K. Hood Pas un mot, Pas un mot D. K. Hood, Livre audio D. K. Hood Pas un mot.

Étiquettes:
Pas un mot livre audio, Livre audio Pas un mot, D. K. Hood Pas un mot, Pas un mot D. K. Hood, Livre audio D. K. Hood Pas un mot.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1C00VT2qXH_X-IAod3_Q6d09HpkTnDUoq" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1v9Ps-25nso1jWAcR4K6rPjZ2423Mylpc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664918774</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La dernière couronne - Eulalie Lombard Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La dernière couronne
Découvrez "La dernière couronne" de Eulalie Lombard en livre audio complet en français, une épopée captivante de fantasy et d’intrigues royales, parfaite à écouter en fond pendant vos trajets, vos séances de sport ou vos moments de détente. Plongez dans un royaume déchiré entre héritage, trahison et pouvoir, où chaque chapitre vous tient en haleine grâce à une narration immersive. Idéal pour les passionnés de romans historiques, de fantasy épique et de sagas royales, ce livre audio vous fera vivre une expérience cinématographique uniquement avec le son. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. La dernière couronne livre audio, Livre audio La dernière couronne, Eulalie Lombard La dernière couronne, La dernière couronne Eulalie Lombard, Livre audio Eulalie Lombard La dernière couronne.

Tags:
La dernière couronne livre audio, Livre audio La dernière couronne, Eulalie Lombard La dernière couronne, La dernière couronne Eulalie Lombard, Livre audio Eulalie Lombard La dernière couronne.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JDVVJZsIoE9rPMJSaXnF-iYcIX6Zwb7w" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1g2Oo3HHxYAceddeNV8Qqvdbuti_dZqLR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668510917</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Rose éternelle - Ophélie Duchemin Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Rose éternelle
Découvrez "Rose éternelle" de Ophélie Duchemin, un livre audio en français qui vous plonge dans une histoire envoûtante mêlant romance, mystère et émotions intenses, idéal à écouter partout : en voiture, à la maison ou avant de dormir. Ce livre audio complet vous permet de profiter de l’univers de Rose éternelle avec une narration immersive, parfaite pour les amoureux de romans contemporains et de sagas passionnées. Abonnez-vous pour plus de livres audio en français et laissez-vous emporter par cette histoire inoubliable. Rose éternelle livre audio, Livre audio Rose éternelle, Ophélie Duchemin Rose éternelle, Rose éternelle Ophélie Duchemin, Livre audio Ophélie Duchemin Rose éternelle.

Étiquettes:
Rose éternelle livre audio, Livre audio Rose éternelle, Ophélie Duchemin Rose éternelle, Rose éternelle Ophélie Duchemin, Livre audio Ophélie Duchemin Rose éternelle.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cbbV7kG9YRKoGMei_Lh-k7NhqlV8j9iF" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18XDl93PrMxNeoaRulbzgeol2kTUdlY-l" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668514182</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La Femme à l'étage - Rachel Hawkins Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La Femme à l'étage
Découvrez "La Femme à l'étage" de Rachel Hawkins en livre audio complet en français, un thriller psychologique captivant rempli de secrets, de suspense et de rebondissements. Plongez dans cette histoire mystérieuse, idéale à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous emporter par une atmosphère envoûtante et pleine de tension. Ce livre audio en français est parfait pour les amateurs de romans noirs, de mystères domestiques et de drames psychologiques contemporains. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. La Femme à l'étage livre audio, Livre audio La Femme à l'étage, Rachel Hawkins La Femme à l'étage, La Femme à l'étage Rachel Hawkins, Livre audio Rachel Hawkins La Femme à l'étage.

Tags:
La Femme à l'étage livre audio, Livre audio La Femme à l'étage, Rachel Hawkins La Femme à l'étage, La Femme à l'étage Rachel Hawkins, Livre audio Rachel Hawkins La Femme à l'étage.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lqk0xKWES6kzkHjsaZwZc2BxKkNo6OaB" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14qQykipOnKXISG2K7Nmgx-ZRR-q2iNe_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668517411</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress - Rick Hanson Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress
Découvrez "Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress" de Rick Hanson en livre audio complet en français, et apprenez à protéger votre esprit du stress, de l’anxiété et de la fatigue mentale grâce aux dernières découvertes en neurosciences et en psychologie positive. Ce livre audio vous guide pas à pas pour renforcer votre résilience, apaiser votre système nerveux et cultiver un état intérieur plus calme, heureux et confiant, idéal pour transformer votre quotidien. Parfait pour l’écouter en voiture, à la maison ou en marchant. Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress livre audio, Livre audio Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress Rick Hanson, Livre audio Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress.

Étiquettes:
Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress livre audio, Livre audio Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress, Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress Rick Hanson, Livre audio Rick Hanson Un cerveau en santé. Immunisez votre cerveau contre le stress.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SCgt8HhfOO8TqopCz0fC_cdDJpj7UKVr" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I-c5rFSbZ1sBviqpxe2-Np-qkuB1o9_z" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672105617</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Abject - Morgane Rugraff Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Abject
Découvrez "Abject" de Morgane Rugraff en livre audio complet en français, une œuvre intense et immersive qui explore les recoins les plus sombres de l’âme humaine. Plongez dans ce thriller psychologique captivant, idéal à écouter en voiture, en transport ou à la maison, et laissez-vous porter par une narration prenante qui donne vie à chaque personnage. Parfait pour les amateurs de suspense, de mystère et de sensations fortes, ce livre audio vous tiendra en haleine jusqu’à la dernière seconde. Abonnez-vous pour plus de livres audio intégrales en français. Abject livre audio, Livre audio Abject, Morgane Rugraff Abject, Abject Morgane Rugraff, Livre audio Morgane Rugraff Abject.

Étiquettes:
Abject livre audio, Livre audio Abject, Morgane Rugraff Abject, Abject Morgane Rugraff, Livre audio Morgane Rugraff Abject.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XSU30CFQf1zlnSoBOd3bbLVI6AKMA-iL" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cLNEyNRdizHA5mQaDeKc-5ITbwpSCVrt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672109464</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: De toi à moi (with love) 1 - Louanne Serra Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
De toi à moi (with love) 1
Découvrez "De toi à moi (with love) 1" de Louanne Serra, un livre audio en français captivant qui explore l’amour, les émotions et les liens intimes entre deux êtres. Plongez dans une histoire touchante, rythmée par une narration immersive qui donne vie aux personnages et à leurs secrets. Idéal pour écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, ce livre audio vous fera vibrer du début à la fin. Profitez de cette expérience audio complète et laissez-vous emporter par la plume sensible de Louanne Serra. De toi à moi (with love) 1 livre audio, Livre audio De toi à moi (with love) 1, Louanne Serra De toi à moi (with love) 1, De toi à moi (with love) 1 Louanne Serra, Livre audio Louanne Serra De toi à moi (with love) 1.

Étiquettes:
De toi à moi (with love) 1 livre audio, Livre audio De toi à moi (with love) 1, Louanne Serra De toi à moi (with love) 1, De toi à moi (with love) 1 Louanne Serra, Livre audio Louanne Serra De toi à moi (with love) 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aPcnHbsRhflrpzDVPGZWyQX_V0x7hVpo" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oJMJDUFjWEhSaUxC0EasgXGEjDLAX3o_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672113152</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le petit chaperon rouge - Marlène Jobert Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le petit chaperon rouge
Découvrez « Le petit chaperon rouge » de Marlène Jobert en livre audio complet en français, une version captivante du célèbre conte pour enfants, idéale pour écouter en famille, à l’école ou avant de dormir. Plongez dans l’univers magique de ce classique, améliorez la compréhension orale des plus petits et stimulez leur imagination grâce à une narration claire, douce et expressive. Parfait pour initier les enfants à la littérature francophone et profiter d’un moment de détente éducatif, ce livre audio est pensé pour tous les âges et tous les niveaux de français. Le petit chaperon rouge livre audio, Livre audio Le petit chaperon rouge, Marlène Jobert Le petit chaperon rouge, Le petit chaperon rouge Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Le petit chaperon rouge.

Étiquettes:
Le petit chaperon rouge livre audio, Livre audio Le petit chaperon rouge, Marlène Jobert Le petit chaperon rouge, Le petit chaperon rouge Marlène Jobert, Livre audio Marlène Jobert Le petit chaperon rouge.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uAG1nxf1mHY8wF4uT3Tp2blp4YVFff3z" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K5WiKE5S25l1m-SLiswi2c8UiUU0L94q" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675719700</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Journal d'un prisonnier - Nicolas Sarkozy Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Journal d'un prisonnier
Plongez dans Le Journal d'un prisonnier de Nicolas Sarkozy, un audiolivre captivant en français qui dévoile les réflexions intimes, les luttes personnelles et le regard unique d’un ancien président confronté à l’enfermement. Idéal pour ceux qui s’intéressent à la politique française, aux mémoires, aux récits autobiographiques et aux coulisses du pouvoir, ce livre audio complet vous accompagne partout: en voiture, à la maison ou en déplacement. Écoutez en streaming, améliorez votre français et découvrez une perspective rare sur la justice, la liberté et la résilience intérieure. Le Journal d'un prisonnier audiolivre, Audiolivre Le Journal d'un prisonnier, Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier, Le Journal d'un prisonnier Nicolas Sarkozy, Audiolivre Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier.

Étiquettes:
Le Journal d'un prisonnier audiolivre, Audiolivre Le Journal d'un prisonnier, Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier, Le Journal d'un prisonnier Nicolas Sarkozy, Audiolivre Nicolas Sarkozy Le Journal d'un prisonnier.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1et_qPuuzimo72vzdzvT8BVqRsOxMv0l_" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:02:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17XDfUq2O6DDgaic19fHVSMmfOvk8D9QK" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675722882</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Steam Sailors I - E.S Green Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Steam Sailors I
Plongez dans l’univers captivant de Steam Sailors I de E.S Green, un roman de fantasy steampunk désormais disponible en livre audio complet en français. Découvrez une aventure épique pleine d’action, de mystères, de pirates du ciel et de machines à vapeur, idéale pour les amateurs de mondes imaginaires et de sagas pleines de rebondissements. Écoutez ce audiolibro où vous voulez, perfectionnez votre français et profitez d’une narration immersive qui donne vie aux personnages. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et partagez avec vos amis passionnés de lecture. Steam Sailors I audiolibro, Audiolibro Steam Sailors I, E.S Green Steam Sailors I, Steam Sailors I E.S Green, Audiolibro E.S Green Steam Sailors I.

Étiquettes:
Steam Sailors I audiolibro, Audiolibro Steam Sailors I, E.S Green Steam Sailors I, Steam Sailors I E.S Green, Audiolibro E.S Green Steam Sailors I.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_uCCR9VvAbGmS8ChWH6GuSHQzXLWi-bz" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:02:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lpJ3hjgb1nagPRu-xnzeP0E42kuM1mOX" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675726140</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: À feu et à sang - Valentine Santier Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
À feu et à sang
Découvrez "À feu et à sang" de Valentine Santier, un livre audio captivant en français, idéal pour plonger dans une histoire intense, pleine de rebondissements et d’émotions fortes. Écoutez ce roman audio intégral où que vous soyez et laissez-vous emporter par la voix du narrateur, l’atmosphère envoûtante et les personnages inoubliables. Parfait pour les amateurs de thrillers, de drames psychologiques et de fiction contemporaine en version audio. Profitez de ce livre audio complet gratuitement et améliorez votre expérience d’écoute en français avec Valentine Santier. À feu et à sang livre audio, Livre audio À feu et à sang, Valentine Santier À feu et à sang, À feu et à sang Valentine Santier, Livre audio Valentine Santier À feu et à sang.

Étiquettes:
À feu et à sang livre audio, Livre audio À feu et à sang, Valentine Santier À feu et à sang, À feu et à sang Valentine Santier, Livre audio Valentine Santier À feu et à sang.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1he6_oCWlt2Vh2BQw1VV4FteW-1Wss_tz" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14zOsD-PsFQ39lQmSUUtcqbBECTvSIVJI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679307864</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La République - Platon Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La République
Découvrez « La République » de Platon en livre audio intégral en français, un classique majeur de la philosophie politique et morale, idéal pour les étudiants, les passionnés de philosophie et les curieux de pensée antique. Ce livre audio explore la justice, l’âme humaine, la cité idéale, le rôle des philosophes-rois et la vérité à travers des dialogues profonds et accessibles. Écoutez ce chef-d'œuvre de Platon partout, améliorez votre culture générale et préparez vos examens de philosophie avec ce livre audio complet, clair et immersif. La République livre audio, Livre audio La République, Platon La République, La République Platon, Livre audio Platon La République.

Tags:
La République livre audio, Livre audio La République, Platon La République, La République Platon, Livre audio Platon La République.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mtiuNqn72ZouT7NVA9_NM4r4OQ7Dc7sm" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hK88VlnnrlPhi7dZAU5DNsW_SCuTXt9R" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679310979</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: The Gash - Emily Jurius Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
The Gash

Découvrez "The Gash" de Emily Jurius en livre audio complet en français, une histoire captivante qui explore les fêlures intérieures, les secrets inavoués et les blessures émotionnelles qui marquent une vie. Plongez dans un récit intense, psychologique et profondément humain, idéal pour les amateurs de romans contemporains et d’histoires sombres et fascinantes. Ce livre audio vous accompagne partout : en voiture, dans les transports, en faisant du sport ou en vous relaxant à la maison. Profitez de cette expérience immersive et laissez-vous emporter par la narration professionnelle de ce roman incontournable. The Gash livre audio, Livre audio The Gash, Emily Jurius The Gash, The Gash Emily Jurius, Livre audio Emily Jurius The Gash.

Tags:
The Gash livre audio, Livre audio The Gash, Emily Jurius The Gash, The Gash Emily Jurius, Livre audio Emily Jurius The Gash.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14CmvjibC6AG6pHdqC5zpwi4TcGFk5zTt" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wIWcRWFEldRppvkYyGr6D8qvh7VTzJij" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679314382</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Qaanaaq - Mo Malø Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Qaanaaq
Découvrez "Qaanaaq" de Mo Malø en livre audio complet en français, un polar nordique captivant qui vous plonge au cœur du Groenland, entre enquête glaçante, paysages extrêmes et secrets enfouis. Idéal pour les amateurs de romans policiers, de thrillers scandinaves et de mystères enneigés, ce livre audio vous fera voyager dans l’Arctique sans quitter votre fauteuil. Parfait pour écouter en voiture, dans les transports ou à la maison, et profiter d’une immersion totale dans l’univers de Qaanaaq et de Mo Malø. Qaanaaq livre audio, Livre audio Qaanaaq, Mo Malø Qaanaaq, Qaanaaq Mo Malø, Livre audio Mo Malø Qaanaaq.

Étiquettes:
Qaanaaq livre audio, Livre audio Qaanaaq, Mo Malø Qaanaaq, Qaanaaq Mo Malø, Livre audio Mo Malø Qaanaaq.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SHMVvTZl1NCwGqFqUU1uKJDBlOGjIGpa" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15wHoUor2Y8XY2jkGAopno58jVqdSRneY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682907665</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Tueuses en série - Frédérique Volot Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Tueuses en série
Découvrez "Tueuses en série" de Frédérique Volot en livre audio complet en français, une inmersive plongée dans l’esprit des meurtrières les plus redoutables de l’histoire. Este audiolibro explora sus motivaciones, su perfil psicológico y los crímenes que marcaron a la sociedad, con un rigor casi documental y un estilo narrativo cautivador. Ideal para amantes de la criminología, el true crime y las historias reales de asesinas en serie, perfecto para escuchar mientras conduces, viajas o te relajas. No olvides suscribirte para más audiolibros completos en francés. Tueuses en série audiolibro, Audiolibro Tueuses en série, Frédérique Volot Tueuses en série, Tueuses en série Frédérique Volot, Audiolibro Frédérique Volot Tueuses en série.

Tags:
Tueuses en série audiolibro, Audiolibro Tueuses en série, Frédérique Volot Tueuses en série, Tueuses en série Frédérique Volot, Audiolibro Frédérique Volot Tueuses en série.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1A5K6deNHo-oKtl5af9jBeMpNFVOJd6pm" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FuC2mnxDIgmGzivHv9gjdYS43dUTH9kl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682910986</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Brasier - Inès Heck Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Brasier

Plongez dans Brasier d’Inès Heck, un livre audio en français intense et envoûtant, qui mêle suspense, émotions fortes et personnages inoubliables. Écoutez ce roman captivant en version intégrale et laissez-vous emporter par une narration immersive idéale pour vos trajets, vos séances de détente ou vos soirées. Ce livre audio Brasier explore les zones d’ombre de l’âme humaine, les passions brûlantes et les choix décisifs qui changent une vie. Profitez de cette expérience audio gratuite et découvrez pourquoi Brasier d’Inès Heck marque tous ses auditeurs. Brasier livre audio, Livre audio Brasier, Inès Heck Brasier, Brasier Inès Heck, Livre audio Inès Heck Brasier.

Étiquettes:
Brasier livre audio, Livre audio Brasier, Inès Heck Brasier, Brasier Inès Heck, Livre audio Inès Heck Brasier.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JxnT3_itBVKdNyWZZM84dMH4sBZv4SGt" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Yva32n8nW9K9jHaCxwNjXw27jtAclKTB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682914514</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Tu n'auras pas peur - Michel Moatti Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Tu n'auras pas peur
Découvrez « Tu n'auras pas peur » de Michel Moatti en livre audio intégral en français, un thriller captivant aux rebondissements psychologiques intenses, idéal à écouter en streaming pour plonger dans un suspense noir et haletant. Profitez de ce roman audio complet pour redécouvrir l’univers de Michel Moatti, parfait pour vos trajets, vos moments de détente ou d’insomnie, et laissez-vous emporter par une narration immersive, une ambiance sombre et une enquête glaçante. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets gratuits en français. Tu n'auras pas peur livre audio, Livre audio Tu n'auras pas peur, Michel Moatti Tu n'auras pas peur, Tu n'auras pas peur Michel Moatti, Livre audio Michel Moatti Tu n'auras pas peur.

Étiquettes:
Tu n'auras pas peur livre audio, Livre audio Tu n'auras pas peur, Michel Moatti Tu n'auras pas peur, Tu n'auras pas peur Michel Moatti, Livre audio Michel Moatti Tu n'auras pas peur.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xeQWMjW850yqv6qoiiACVxWsV7-B09rY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vgYgcfmyw49EjjH_KOA-5c5Whivt2Bb1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686519958</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Emily de New Moon 1 - Lucy Maud Montgomery Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Emily de New Moon 1
Plongez dans Emily de New Moon 1 de Lucy Maud Montgomery, un livre audio en français qui raconte l’histoire touchante d’Emily, une jeune orpheline au caractère bien trempé et à l’imagination débordante. Découvrez son arrivée à New Moon, ses nouveaux liens familiaux, ses rêves d’écriture et ses luttes intérieures dans cette adaptation audio fidèle au texte original. Parfait pour les amateurs de classiques, de romans jeunesse et de littérature canadienne, ce livre audio vous accompagnera partout, en voiture, à la maison ou avant de dormir. Emily de New Moon 1 livre audio, Livre audio Emily de New Moon 1, Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1, Emily de New Moon 1 Lucy Maud Montgomery, Livre audio Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1.

Étiquettes:
Emily de New Moon 1 livre audio, Livre audio Emily de New Moon 1, Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1, Emily de New Moon 1 Lucy Maud Montgomery, Livre audio Lucy Maud Montgomery Emily de New Moon 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YGOsuoJ-P4T0SFIxwOOu6fgVQHJmCQ6Q" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:02:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ehrP6JzzkedOrVQF-S8nQYfTNZ580SpQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686523562</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Salem - Sandra Triname Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Salem
Découvrez "Salem" de Sandra Triname en livre audio complet en français, une histoire envoûtante où mystère, émotions et secrets se mêlent dans une atmosphère sombre et captivante. Ce livre audio "Salem" vous plonge au cœur d’un récit intense, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir. Profitez de ce roman audio gratuit pour savourer chaque chapitre et vivre pleinement l’univers créé par Sandra Triname. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français et laissez-vous transporter par cette histoire fascinante. Salem livre audio, Livre audio Salem, Sandra Triname Salem, Salem Sandra Triname, Livre audio Sandra Triname Salem.

Étiquettes:
Salem livre audio, Livre audio Salem, Sandra Triname Salem, Salem Sandra Triname, Livre audio Sandra Triname Salem.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19T19hhsYCjsTfTgqaqLdfOEU8nHDVgmq" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:02:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rcJeBaFatLN1qmLKj4WS1RPXMf9s5zJZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686527022</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau - Lucasfilm Press Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau
Découvrez "Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau" de Lucasfilm Press en livre audio intégral en français, et plongez au cœur de l’Ordre Jedi à l’âge d’or de la République. Revivez les événements fondateurs du Flambeau Stellaire, l’ombre des Nihil et les origines de cette nouvelle ère Star Wars, idéale pour les fans de science-fiction et d’aventures galactiques. Ce livre audio est parfait pour explorer l’univers étendu de Star Wars tout en voyageant, en conduisant ou en se relaxant, avec une narration immersive et captivante. Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau livre audio, Livre audio Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau Lucasfilm Press, Livre audio Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau.

Tags:
Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau livre audio, Livre audio Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau, Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau Lucasfilm Press, Livre audio Lucasfilm Press Star Wars : La Haute République : Les Origines du Flambeau.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11a8kC9-Tk2gcFIyjwM26Jfv4pLuY0V6_" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:02:10 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uU62jFMc4keUC4FphJByDqSYUChyvrZJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690130026</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Quidditch à Travers Les Âges - J.K. Rowling Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Quidditch à Travers Les Âges
Plongez dans l’univers fascinant du Quidditch avec Le Quidditch à Travers Les Âges de J.K. Rowling en livre audio complet en français, et découvrez l’histoire, les règles, les équipes légendaires et les anecdotes de ce sport magique issu de Harry Potter, idéal pour les fans de la saga, les passionnés de fantasy et ceux qui cherchent un livre audio immersif et divertissant à écouter partout, à tout moment, pour revivre la magie du monde des sorciers. Le Quidditch à Travers Les Âges livre audio, Livre audio Le Quidditch à Travers Les Âges, J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges, Le Quidditch à Travers Les Âges J.K. Rowling, Livre audio J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges.

Étiquettes:
Le Quidditch à Travers Les Âges livre audio, Livre audio Le Quidditch à Travers Les Âges, J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges, Le Quidditch à Travers Les Âges J.K. Rowling, Livre audio J.K. Rowling Le Quidditch à Travers Les Âges.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mR3ROY3uhF7SCUkgmJCYp76Hh1XLxrwK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:02:14 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wU2DeaL-qeooqOqroTRtjqTzUA_4Wiv4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690134396</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: La petite fille aux allumettes - Hans Christian Andersen Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
La petite fille aux allumettes
Découvrez "La petite fille aux allumettes" de Hans Christian Andersen en livre audio intégral en français, un conte bouleversant et intemporel qui raconte la nuit glaciale d’une petite vendeuse d’allumettes, entre misère, espoir et visions lumineuses. Idéal pour réviser vos classiques, améliorer votre compréhension orale du français ou profiter d’une histoire courte et émouvante, ce livre audio est parfait pour les enfants, les étudiants et les amateurs de littérature. Écoutez ce chef-d’œuvre poignant de la littérature mondiale, adapté en version audio claire et immersive. La petite fille aux allumettes livre audio, Livre audio La petite fille aux allumettes, Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes, La petite fille aux allumettes Hans Christian Andersen, Livre audio Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes.

Tags:
La petite fille aux allumettes livre audio, Livre audio La petite fille aux allumettes, Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes, La petite fille aux allumettes Hans Christian Andersen, Livre audio Hans Christian Andersen La petite fille aux allumettes.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X7-UvIAwE8-zEPY86HYd-Ou_govRmnii" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 09:02:18 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Jfr_CsgJPFwddrL4mXave38EToj7hoXI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767690138604</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Terre natale - R.A. Salvatore Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Terre natale
Découvrez "Terre natale" de R.A. Salvatore en livre audio complet en français, une aventure de fantasy épique pleine de combats, de magie et de quêtes héroïques, idéale pour écouter en voyage, à la maison ou avant de dormir. Plongez dans l’univers fascinant de Salvatore, avec une narration immersive qui donne vie aux personnages, à leurs émotions et à leurs combats intérieurs. Cet audiobook est parfait pour les fans de fantasy, de romans épiques et de mondes imaginaires riches en détails. Profitez de cette expérience audio gratuite et laissez-vous emporter par l’histoire. Terre natale livre audio, Livre audio Terre natale, R.A. Salvatore Terre natale, Terre natale R.A. Salvatore, Livre audio R.A. Salvatore Terre natale.

Étiquettes:
Terre natale livre audio, Livre audio Terre natale, R.A. Salvatore Terre natale, Terre natale R.A. Salvatore, Livre audio R.A. Salvatore Terre natale.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13myAwEcgY2tIyG_irwjsljBzU543hg1U" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YxZl0yyJXEW7zt_ZV_qBIy0yoqqhAMJ6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693756865</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Mon immoral guerrier - Shay Carrot Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Mon immoral guerrier
Découvrez "Mon immoral guerrier" de Shay Carrot en livre audio complet en français, une histoire envoûtante qui mêle passion, transgression et désir dans un univers où les règles morales volent en éclats. Plongez dans ce roman intense et sulfureux, idéal à écouter en voiture, à la maison ou avant de dormir, et laissez-vous captiver par la voix du narrateur qui donne vie à chaque scène. Parfait pour les amateurs de romance sombre, de fiction érotique et de récits psychologiques immersifs. Mon immoral guerrier livre audio, Livre audio Mon immoral guerrier, Shay Carrot Mon immoral guerrier, Mon immoral guerrier Shay Carrot, Livre audio Shay Carrot Mon immoral guerrier.

Étiquettes:
Mon immoral guerrier livre audio, Livre audio Mon immoral guerrier, Shay Carrot Mon immoral guerrier, Mon immoral guerrier Shay Carrot, Livre audio Shay Carrot Mon immoral guerrier.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OCsY5R3IIHBaKPKomNh2cg_dJQOovhpT" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15KpUTTHZolxYzfHB0-MJdnaIQG109oI4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693759918</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Green Oak - Emma Landas Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Green Oak
Découvrez "Green Oak" d'Emma Landas, un audiolivre en français plein d’émotion et de suspense, idéal pour écouter pendant vos trajets, à la maison ou avant de dormir. Plongez dans une histoire immersive, racontée avec une narration captivante, qui explore les secrets, les relations humaines et les choix qui changent une vie. Ce livre audio complet en français est parfait pour les amateurs de romans contemporains, de fiction émotionnelle et de récits psychologiques profonds. Écoutez "Green Oak" en streaming gratuit et améliorez votre expérience de lecture grâce au format audio. Green Oak audiolivre, Audiolivre Green Oak, Emma Landas Green Oak, Green Oak Emma Landas, Audiolivre Emma Landas Green Oak.

Tags:
Green Oak audiolivre, Audiolivre Green Oak, Emma Landas Green Oak, Green Oak Emma Landas, Audiolivre Emma Landas Green Oak.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iRHQb8vC17xO2s8_H1iSIciw_stD7gS1" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:02:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sSQ6E7KuDwOks7_Ry5YAqiTew_mMEKlD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767693765632</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Jeux de pouvoir - Shanna Bell Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Jeux de pouvoir
Découvrez "Jeux de pouvoir" de Shanna Bell en livre audio complet en français, une romance captivante où désir, manipulation et secrets se mêlent dans un univers intense et addictif. Plongez dans cette histoire pleine de tension, de rebondissements et de jeux de séduction, idéale à écouter en streaming pour vous évader, vibrer et rêver. Parfait pour les amateurs de romance contemporaine, de relations complexes et de personnages charismatiques, ce livre audio vous tiendra en haleine jusqu’à la dernière minute. Abonnez-vous pour plus de livres audio complets en français. Jeux de pouvoir livre audio, Livre audio Jeux de pouvoir, Shanna Bell Jeux de pouvoir, Jeux de pouvoir Shanna Bell, Livre audio Shanna Bell Jeux de pouvoir.

Tags:
Jeux de pouvoir livre audio, Livre audio Jeux de pouvoir, Shanna Bell Jeux de pouvoir, Jeux de pouvoir Shanna Bell, Livre audio Shanna Bell Jeux de pouvoir.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PDgx-oCzlW_8I0oqHmbQY1cXHe2YiIAX" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:02:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fongZhMr3XL_tBM-AF1f2IKmDxYQObtD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697333353</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'Île au trésor - BLYND Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'Île au trésor
Plongez dans L'Île au trésor de BLYND, un livre audio captivant en français qui revisite le grand classique d’aventure avec une mise en scène immersive, des voix professionnelles et un sound design cinématographique. Redécouvrez les pirates, la chasse au trésor et les mystères de la mer dans ce livre audio complet, idéal pour écouter en famille, sur la route ou en détente. Abonnez-vous pour profiter de plus de livres audio gratuits en français et laissez-vous embarquer par cette adaptation moderne et fidèle de l’œuvre originale. L'Île au trésor livre audio, Livre audio L'Île au trésor, BLYND L'Île au trésor, L'Île au trésor BLYND, Livre audio BLYND L'Île au trésor.

Étiquettes:
L'Île au trésor livre audio, Livre audio L'Île au trésor, BLYND L'Île au trésor, L'Île au trésor BLYND, Livre audio BLYND L'Île au trésor.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zAg8rEDz7x4ujYKWpQzpslZngjcE2MR8" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:02:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UtQAXvHZZ_FKYYDDjGm9L6f3XPUam0Yv" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697337147</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: KGB - Bernard Lecomte Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
KGB
Découvrez « KGB » de Bernard Lecomte en livre audio complet en français, une plongée captivante au cœur des services secrets soviétiques, de la guerre froide et des coulisses du pouvoir à Moscou. Idéal pour les passionnés d’histoire, de géopolitique, d’espionnage et de biographies, cet audiobook révèle les opérations, les agents et les secrets du KGB avec une narration immersive. Écoutez ce livre audio KGB où vous voulez, quand vous voulez, et enrichissez votre culture générale sur l’URSS, le renseignement et la politique internationale grâce à ce chef-d’œuvre documenté. KGB livre audio, Livre audio KGB, Bernard Lecomte KGB, KGB Bernard Lecomte, Livre audio Bernard Lecomte KGB.

Tags:
KGB livre audio, Livre audio KGB, Bernard Lecomte KGB, KGB Bernard Lecomte, Livre audio Bernard Lecomte KGB.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ULXNIq-4isLV3YGGLihR4KRORz6vepdw" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:02:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12J2aE-COzk6xEVWsrMMMVWHcRAEpWzsC" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767697341633</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: S'ouvrir aux changements - Louise L. Hay Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
S'ouvrir aux changements
Découvrez "S'ouvrir aux changements" de Louise L. Hay en livre audio complet en français, un puissant guide de développement personnel pour transformer votre vie grâce à la pensée positive, l’amour de soi et la confiance intérieure. Apprenez à lâcher prise, à accueillir les nouvelles opportunités et à dépasser vos peurs pour créer une réalité plus harmonieuse, épanouissante et alignée avec vos véritables désirs. Ce livre audio inspirant vous accompagne pas à pas vers une profonde guérison émotionnelle et un changement durable. Idéal pour la relaxation, la méditation et la croissance spirituelle. S'ouvrir aux changements livre audio, Livre audio S'ouvrir aux changements, Louise L. Hay S'ouvrir aux changements, S'ouvrir aux changements Louise L. Hay, Livre audio Louise L. Hay S'ouvrir aux changements.

Étiquettes:
S'ouvrir aux changements livre audio, Livre audio S'ouvrir aux changements, Louise L. Hay S'ouvrir aux changements, S'ouvrir aux changements Louise L. Hay, Livre audio Louise L. Hay S'ouvrir aux changements.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1c05LZRNniUxBXhgiOVHNFgdNP35lXb1v" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:02:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UQfaE-7Wgl1plnpGbXFJLKu55h3knHUY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700937121</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'appel de la forêt - Jack London Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'appel de la forêt
Plongez dans "L'appel de la forêt" de Jack London, un livre audio en français captivant qui raconte l’histoire de Buck, chien arraché à sa vie confortable pour affronter la dure loi du Grand Nord. Écoutez en version intégrale ce grand classique de la littérature, idéal pour améliorer votre français, accompagner vos trajets ou vos moments de détente. Ce livre audio gratuit vous offre une immersion totale dans l’aventure, la nature sauvage, la survie et la quête de liberté. Parfait pour les amateurs de romans d’aventure et de classiques intemporels. L'appel de la forêt livre audio, Livre audio L'appel de la forêt, Jack London L'appel de la forêt, L'appel de la forêt Jack London, Livre audio Jack London L'appel de la forêt.

Étiquettes:
L'appel de la forêt livre audio, Livre audio L'appel de la forêt, Jack London L'appel de la forêt, L'appel de la forêt Jack London, Livre audio Jack London L'appel de la forêt.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x4iPpaUtX0lHGesbLvLvxFAF87nkxZfY" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:02:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1skLPWD5qX46nVjiory-lhGLgkA3FAEeN" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700942064</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Contes des mers du sud - Jack London Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Contes des mers du sud
Découvrez "Contes des mers du sud" de Jack London en livre audio complet en français, une collection de récits envoûtants au cœur des îles du Pacifique, entre aventures maritimes, drames humains et confrontations culturelles. Plongez dans l’atmosphère exotique des mers du Sud, vivez les tempêtes, les passions et les destins tragiques, portés par la plume réaliste et puissante de Jack London. Ce livre audio est idéal pour les amoureux de littérature classique, de voyages et d’évasion, ainsi que pour ceux qui apprennent le français grâce aux audiolivres. Contes des mers du sud livre audio, Livre audio Contes des mers du sud, Jack London Contes des mers du sud, Contes des mers du sud Jack London, Livre audio Jack London Contes des mers du sud.

Étiquettes:
Contes des mers du sud livre audio, Livre audio Contes des mers du sud, Jack London Contes des mers du sud, Contes des mers du sud Jack London, Livre audio Jack London Contes des mers du sud.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18XKRgCqIGrfmJO8CAAV5RMStlxrwuRH3" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:02:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dcOrR6KrH6Jl73JmZh2-bGRKUHVDDpdc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767700947485</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'enfant aux cailloux - Sophie Loubière Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'enfant aux cailloux
Plongez dans l’univers troublant de L'enfant aux cailloux de Sophie Loubière, un thriller psychologique captivant en livre audio français, idéal pour écouter partout et à tout moment. Découvrez l’histoire d’une femme obsédée par un enfant qu’elle croit en danger, entre paranoïa, suspense et secrets de famille. Ce livre audio intégral est parfait pour les amateurs de romans noirs, de mystères psychologiques et de suspense français. Profitez de ce livre audio complet pour vivre chaque rebondissement comme si vous y étiez et laissez-vous happer par la voix du narrateur. L'enfant aux cailloux livre audio, Livre audio L'enfant aux cailloux, Sophie Loubière L'enfant aux cailloux, L'enfant aux cailloux Sophie Loubière, Livre audio Sophie Loubière L'enfant aux cailloux.

Tags:
L'enfant aux cailloux livre audio, Livre audio L'enfant aux cailloux, Sophie Loubière L'enfant aux cailloux, L'enfant aux cailloux Sophie Loubière, Livre audio Sophie Loubière L'enfant aux cailloux.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_K07S9AzkHBi9crKHP1iN04tQuaYofE6" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:02:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WOyiD3OkC2d2eH074NTJk16Phl6gVgLs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704526203</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Au pays des ombres - Dr Laurent Layet Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Au pays des ombres
Plongez dans Au pays des ombres de Dr Laurent Layet, un livre audio en français captivant qui vous entraîne au cœur d’une intrigue mystérieuse où secrets enfouis, introspection psychologique et atmosphère envoûtante se mêlent. Idéal pour les amateurs de suspens, de romans contemporains et de fictions immersives, ce livre audio complet vous accompagne partout: en voiture, à la maison ou lors de vos moments de détente. Découvrez l’univers unique de Laurent Layet, laissez-vous emporter par la narration et vivez une expérience audio inoubliable. Au pays des ombres livre audio, Livre audio Au pays des ombres, Dr Laurent Layet Au pays des ombres, Au pays des ombres Dr Laurent Layet, Livre audio Dr Laurent Layet Au pays des ombres.

Tags:
Au pays des ombres livre audio, Livre audio Au pays des ombres, Dr Laurent Layet Au pays des ombres, Au pays des ombres Dr Laurent Layet, Livre audio Dr Laurent Layet Au pays des ombres.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HeKJAru7kUw3goQhq6xnxdow-B6qdq1d" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:02:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Gaa2I4FyMDwASuRNK8lQ4YBO1oBKHMVj" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704529512</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote - Tim Lebbon Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote
Plongez dans l’univers terrifiant de Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote de Tim Lebbon, un livre audio en français qui vous entraîne au cœur de l’horreur spatiale, entre suspense, créatures xénomorphes et survie extrême. Écoutez ce pilote captivant, idéal pour les fans de science-fiction, de thriller et de la saga Alien, et profitez d’un audiolivre immersif avec une narration intense et cinématographique. Parfait pour écouter en voyage, à la maison ou avant de dormir, ce livre audio vous fera frissonner du début à la fin. Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote audiolibro, Audiolibro Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote Tim Lebbon, Audiolibro Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote.

Étiquettes:
Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote audiolibro, Audiolibro Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote, Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote Tim Lebbon, Audiolibro Tim Lebbon Alien - La sortie des profondeurs. Le Pilote.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1txQAQ7jv6nRiHKRDQ64dD-6VoNx-ikMj" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:02:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dwC567_pRAsl4lDYLR8SZATIo5u6os7n" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767704533955</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Fascination - Stephenie Meyer Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Fascination
Découvrez "Fascination" de Stephenie Meyer en livre audio complet en français, et plongez dans l’histoire envoûtante de Bella Swan et Edward Cullen, un vampire mystérieux, entre romance, danger et secrets. Cet audiolivre captivant vous fera revivre chaque émotion de ce best-seller mondial, idéal pour les fans de fantasy, de romance paranormale et de la saga Twilight. Écoutez ce roman culte où amour impossible, suspense et passion s’entremêlent dans une atmosphère sombre et fascinante, parfaite pour un moment d’évasion totale. Fascination livre audio, Livre audio Fascination, Stephenie Meyer Fascination, Fascination Stephenie Meyer, Livre audio Stephenie Meyer Fascination.

Tags:
Fascination livre audio, Livre audio Fascination, Stephenie Meyer Fascination, Fascination Stephenie Meyer, Livre audio Stephenie Meyer Fascination.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CXKz6kbNmNoiXLkLK5naG7VlYt09wMw-" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:02:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11QDo4xB_Pe577DbOlsKW3WwLaPfSpF1w" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708137518</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Le Secret Atlas - Steve Berry Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Le Secret Atlas
Découvrez "Le Secret Atlas" de Steve Berry en livre audio complet en français, un thriller historique captivant mêlant mystères géopolitiques, secrets enfouis et révélations explosives autour d’un ancien atlas aux pouvoirs insoupçonnés, idéal pour les amateurs de suspense, d’énigmes et d’aventures à l’échelle mondiale; écoutez cette version intégrale pour profiter d’une immersion totale dans l’univers de Steve Berry, parfait pour écouter en voiture, à la maison ou en voyage, et optimiser votre temps tout en savourant un best-seller haletant en version audio. Le Secret Atlas livre audio, Livre audio Le Secret Atlas, Steve Berry Le Secret Atlas, Le Secret Atlas Steve Berry, Livre audio Steve Berry Le Secret Atlas.

Tags:
Le Secret Atlas livre audio, Livre audio Le Secret Atlas, Steve Berry Le Secret Atlas, Le Secret Atlas Steve Berry, Livre audio Steve Berry Le Secret Atlas.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mtOp7pYChHhN0SYMMqGXfgKZAiGtVtjy" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:02:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HkVxJ5j5da7oXuHcO2cFZNvOS4w-A5qE" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708141207</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: 1984 - George Orwell Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
1984
Plongez dans 1984 de George Orwell, un livre audio en français qui explore un monde dystopique dominé par Big Brother, la surveillance de masse et la manipulation du langage. Redécouvrez ce classique visionnaire de la littérature, interprété en version intégrale, idéal pour apprendre le français, réviser le bac, ou simplement profiter d’un chef-d’œuvre intemporel. Ce livre audio 1984 vous fera réfléchir sur la liberté, le pouvoir et la vérité, tout en améliorant votre compréhension orale du français. Parfait pour écouter en voiture, à la maison ou en voyage. 1984 livre audio, Livre audio 1984, George Orwell 1984, 1984 George Orwell, Livre audio George Orwell 1984.

Tags:
1984 livre audio, Livre audio 1984, George Orwell 1984, 1984 George Orwell, Livre audio George Orwell 1984.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QJax3izrhNw4fAL_2d1gLiN69rhYb0SK" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:02:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tq7Xk8dtqe6RfwdyZGJ2WqglWC-e_Ejr" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767708144477</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: L'Appel des ténèbres - Michael Katz Krefeld Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
L'Appel des ténèbres
Découvrez "L'Appel des ténèbres" de Michael Katz Krefeld en livre audio complet en français, un polar haletant où le suspense psychologique se mêle à une enquête noire au cœur de secrets enfouis. Plongez dans une atmosphère sombre, remplie de tension, de mystère et de rebondissements, idéale pour les amateurs de thrillers nordiques et de romans policiers audio. Écoutez cette histoire captivante en intégralité, où chaque chapitre vous rapproche un peu plus de la vérité, parfait pour vos trajets, vos soirées ou moments de détente. Laissez-vous emporter par la voix du narrateur et l’univers de Krefeld. L'Appel des ténèbres livre audio, Livre audio L'Appel des ténèbres, Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres, L'Appel des ténèbres Michael Katz Krefeld, Livre audio Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres.

Étiquettes:
L'Appel des ténèbres livre audio, Livre audio L'Appel des ténèbres, Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres, L'Appel des ténèbres Michael Katz Krefeld, Livre audio Michael Katz Krefeld L'Appel des ténèbres.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KuaxQVW1Ru8TQLh4cT_Hg2ISW3sgE4V9" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:02:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T1GT8zrv--WaUzvQNg6ZCN4G8WOBPR6_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711727890</guid>
</item>


<item>
  <title>Livre audio: Noir comme l'enfer - Anonyme Livre audio</title>
  <description>LIVRE AUDIO COMPLET GRATUIT ICI 👉  https://decisioninformada.org/
Noir comme l'enfer
Découvrez Noir comme l'enfer de Anonyme en livre audio intégral en français, une plongée captivante dans un univers sombre, mystérieux et envoûtant. Ce livre audio Noir comme l'enfer vous offre une expérience immersive idéale pour écouter partout: à la maison, en voiture ou en voyage. Profitez de ce livre audio complet et gratuit pour savourer chaque rebondissement de l’intrigue. Parfait pour les amateurs de suspense, de mystère et de littérature francophone en version audio. Abonnez-vous pour plus de livres audio en français et ne manquez aucun nouveau titre. Noir comme l'enfer livre audio, Livre audio Noir comme l'enfer, Anonyme Noir comme l'enfer, Noir comme l'enfer Anonyme, Livre audio Anonyme Noir comme l'enfer.

Étiquettes:
Noir comme l'enfer livre audio, Livre audio Noir comme l'enfer, Anonyme Noir comme l'enfer, Noir comme l'enfer Anonyme, Livre audio Anonyme Noir comme l'enfer.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gAjIrabDS_2eaWops3MKTQueJ3wf0ozE" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:02:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o2auQviEHkXtmnr27bODerijqj995TJl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767711732533</guid>
</item>

</channel>
</rss>

