<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hörwort DE</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Kurze, klare Zusammenfassungen legendärer Hörbücher – spoilerarm und auf den Punkt. Erfahre Handlung, Kernthemen und warum jedes Werk bis heute ein Klassiker ist.</description>
    <language>de</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Kurze, klare Zusammenfassungen legendärer Hörbücher – spoilerarm und auf den Punkt. Erfahre Handlung, Kernthemen und warum jedes Werk bis heute ein Klassiker ist.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/horwort-de/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/horwort-de/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Testfolge</title>
      <description>Feed-Check. Diese Folge kannst du löschen, sobald n8n echte Episoden veröffentlicht.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-de-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Hörbuch: Stimmen der Vergangenheit - Markus Heitz Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TK_tanEdwy5n1ArRx1dnR8JnUIT5G5ol" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1et-r0o_jkhXubI8Jstcz7vkfTkFtfJHQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621072980</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Vermisst - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1f4ZCwqGeOAjQrxp1kgN6vVzqqa2ZJn39" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AqTDwOssWZPI5oq_xjDS_G32QpC8WEoo" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621073773</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: 8000 Arten, als Mutter zu versagen - Carolin Kebekus Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hxgBbPhQl5AQzm7Yw9Jb6KeGUf0yiMri" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:14 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Y1e9ySbmJprJRXmCGl75X3gI39ZHXfLu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621074499</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Freispruch! - Live - Martin Rütter Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Kf2RXaYC_7i5Ce64FOqLUQyG_j_ibs31" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YkO5pn3RkwaYADWJI4w98XTZMuhHpcCu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625432899</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Männer sind peinlich, Frauen manchmal auch! - Mario Barth Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X9zZXMC7r-_zxbuQIDLpKBjYDrax_LEl" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MVzOr29x5LIAOLyDVdJ1P3tSds6mGmqZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625433846</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Bill Bo und seine Bande. Die komplette 1. Staffel - Joseph Göhlen Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LC1ehcy0qLL4LNU43FRqwp93KH4Zr-UR" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FcvqSHHMj1Rg_7QjwVkyuICCHhetDijT" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625434841</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle - Anna Helena Reimann Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle von Anna Helena Reimann als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in die bewegende Geschichte von Ferris, der scheinbar alles hat und doch das Gefühl, sein Leben nicht unter Kontrolle zu haben. Perfekt zum Entspannen, zum Anhören unterwegs oder als Begleitung im Alltag. Dieses ungekürzte Hörbuch bietet tiefgründige Charaktere, emotionale Wendungen und eine fesselnde Handlung, ideal für Fans moderner deutscher Romane. Höre jetzt das komplette Hörbuch kostenlos online und genieße beste Unterhaltung. Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Hörbuch, Hörbuch Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Anna Helena Reimann, Hörbuch Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle.

Tags:
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Hörbuch, Hörbuch Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Anna Helena Reimann, Hörbuch Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SE_nzZ2Zr46uANkmpQkOQjhxdQBUDItD" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PRrwhJQIaYMoThpePh68YQUWVgByJpJg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661305909</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Alles auf Anfang! - Paul Panzer Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Alles auf Anfang!

Alles auf Anfang! von Paul Panzer als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Genieße beste Comedy-Unterhaltung, skurrile Alltagsgeschichten und pointierten Humor in diesem unverwechselbaren Paul-Panzer-Stil, perfekt zum Lachen im Auto, zu Hause oder unterwegs. Dieses komplette Audiobuch bietet Spaß, Entspannung und gute Laune für alle Fans von Comedy-Hörbüchern und deutschsprachigem Humor. Tauche ein in Paul Panzers Welt, abonniere den Kanal für mehr kostenlose Hörbücher und teile das Video mit Freunden, die gerne lachen und abschalten möchten. Alles auf Anfang! Hörbuch, Hörbuch Alles auf Anfang!, Paul Panzer Alles auf Anfang!, Alles auf Anfang! Paul Panzer, Hörbuch Paul Panzer Alles auf Anfang!.

Tags:
Alles auf Anfang! Hörbuch, Hörbuch Alles auf Anfang!, Paul Panzer Alles auf Anfang!, Alles auf Anfang! Paul Panzer, Hörbuch Paul Panzer Alles auf Anfang!.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YYoLogPMwwRtjGC7Fvyrim2uBUAeXNle" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_0tzFdJe8ECaR_DO6QosDZk_w8D7DKfY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661309690</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Das Spiel beginnt - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Das Spiel beginnt
Das Spiel beginnt von Christian Gailus ist ein spannendes Hörbuch auf Deutsch, das dich von der ersten Minute an fesselt: perfekte Mischung aus Thriller, Spannung und Nervenkitzel für alle, die packende Geschichten lieben. Ideal zum Einschlafen mit Story, für lange Autofahrten oder zum entspannten Zuhören zu Hause. Genieße dieses komplette Hörbuch kostenlos, lehne dich zurück und tauche ein in eine mitreißende Handlung voller Überraschungen, Wendungen und Emotionen. Abonniere den Kanal für mehr gratis Hörbücher in voller Länge auf Deutsch. Das Spiel beginnt Hörbuch, Hörbuch Das Spiel beginnt, Christian Gailus Das Spiel beginnt, Das Spiel beginnt Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Das Spiel beginnt.

Tags:
Das Spiel beginnt Hörbuch, Hörbuch Das Spiel beginnt, Christian Gailus Das Spiel beginnt, Das Spiel beginnt Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Das Spiel beginnt.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1C8IjFY4llVEbsIsz_RpHXZZFzgLkbDD6" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MTQbbJedrNuc2fBWWc5D9gySeWwkiFw6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661314429</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Hauptsach g'sund - Monika Gruber Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Hauptsach g'sund
Hauptsach g'sund von Monika Gruber ist ein humorvolles und zugleich tiefgründiges Hörbuch auf Bayerisch, das mit scharfem Witz den Alltag, Gesundheitshype und zwischenmenschliche Beziehungen unter die Lupe nimmt und dabei charmant über Familie, Älterwerden und gesellschaftliche Erwartungen reflektiert. Ideal für Fans von bayerischem Kabarett, die ein authentisches, lustiges und ehrliches Hörbuch suchen, voll pointierter Beobachtungen, Lebensweisheiten und origineller Anekdoten aus dem wahren Leben. Perfekt zum Lachen, Abschalten und Wiedererkennen – ein Muss für alle, die Monika Gruber lieben. Hauptsach g'sund Hörbuch, Hörbuch Hauptsach g'sund, Monika Gruber Hauptsach g'sund, Hauptsach g'sund Monika Gruber, Hörbuch Monika Gruber Hauptsach g'sund.

Tags:
Hauptsach g'sund Hörbuch, Hörbuch Hauptsach g'sund, Monika Gruber Hauptsach g'sund, Hauptsach g'sund Monika Gruber, Hörbuch Monika Gruber Hauptsach g'sund.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aJCjciCV3fOThnmaO6uLSgMtrZmToUL9" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:38 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1byv_Pp3nP9TcL-PpV-TdcdhxKuYwUBgZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664898827</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) - Mario Barth Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Männer sind faul, sagen die Frauen (Live)
Erlebe mit "Männer sind faul, sagen die Frauen (Live)" von Mario Barth ein urkomisches Hörbuch voller treffsicherer Alltagsbeobachtungen über Beziehungen, Liebe und den ewigen Unterschied zwischen Mann und Frau. Der Comedy-Star analysiert mit scharfem Humor, warum Frauen sagen, dass Männer faul sind, und sorgt mit seinen Live-Pointen für beste Unterhaltung. Perfekt geeignet zum Abschalten, Lachen und Wiedererkennen typischer Partnerschaftssituationen. Ideal für Fans von deutscher Comedy, Stand-up und humorvollen Hörbüchern. Jetzt das komplette Live-Hörbuch genießen und Mario Barth in Bestform erleben. Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Hörbuch, Hörbuch Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Mario Barth, Hörbuch Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live).

Tags:
Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Hörbuch, Hörbuch Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Mario Barth, Hörbuch Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live).</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lz4XzIvkgZdHNutNhDV2BiWk2_Lp2vqF" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:42 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=191aXHcqC-0D9h1MLfEeVlnmPvH1eiHqR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664902986</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auris 3 - Sebastian Fitzek Hörbuch</title>
  <description>KOMPLETTES KOSTENLOSES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Auris 3
Tauche ein in Auris 3 von Sebastian Fitzek, dem packenden Psychothriller als komplettes Hörbuch auf Deutsch, perfekt zum Entspannen, Pendeln oder Einschlafen. Dieses spannende Audiobook fesselt dich mit unerwarteten Wendungen, intensiver Atmosphäre und brillanter Inszenierung, ideal für alle Fans von Fitzek-Hörbüchern. Genieße Auris 3 als kostenloses Hörbuch und erlebe Nervenkitzel pur, egal ob auf dem Smartphone, Tablet oder PC. Hör jetzt rein und entdecke, warum Sebastian Fitzek zu den erfolgreichsten Thriller-Autoren im deutschsprachigen Raum gehört. Auris 3 Hörbuch, Hörbuch Auris 3, Sebastian Fitzek Auris 3, Auris 3 Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris 3.

Tags:
Auris 3 Hörbuch, Hörbuch Auris 3, Sebastian Fitzek Auris 3, Auris 3 Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris 3.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JQExZeyQ8req82Vb0NwmsD5HZ-PKbLda" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rybpV_G59FKwpJ3v8oKq31NxO5MvppyP" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664907040</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 1 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Monster 1983 - Tag 1
Tauche ein in die düstere Welt von „Monster 1983 - Tag 1“ von Ivar Leon Menger, dem fesselnden Horror-Hörbuch, das dich von der ersten Minute an in seinen Bann zieht. Erlebe eine unheimliche Kleinstadt, mysteriöse Ereignisse und nervenaufreibende Spannung, perfekt für Fans von Thriller, Mystery und Horror-Hörspielen. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch bietet Kino für die Ohren mit professionellen Sprechern, packender Atmosphäre und filmreifer Soundkulisse. Ideal zum Hören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen – wenn du dich traust. Monster 1983 - Tag 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 1, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1, Monster 1983 - Tag 1 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1.

Tags:
Monster 1983 - Tag 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 1, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1, Monster 1983 - Tag 1 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fR4ppg-UQfw_BhBf9YxNfezF3W4SXa1w" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:40 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1GfSsM1hf-jYbIScSePeupwpLOmhJMec3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668500129</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Let's Talk About Feelings - Leif Randt Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Let's Talk About Feelings
Let's Talk About Feelings von Leif Randt als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine feinfühlige, zeitgenössische Geschichte über Beziehungen, Emotionen und Selbstwahrnehmung in der modernen Welt. Dieses ungekürzte Hörbuch erkundet, wie wir über Gefühle sprechen, sie verarbeiten und im Alltag leben – zwischen Intimität, Distanz, Freundschaft und Liebe. Perfekt zum entspannten Zuhören, zum Nachdenken und als Begleitung im Alltag. Ideal für Fans moderner deutscher Literatur, psychologischer Romane und tiefgründiger Charakterstudien. Jetzt anhören und in die Gefühlswelt von Leif Randt eintauchen. Let’s Talk About Feelings Hörbuch, Hörbuch Let’s Talk About Feelings, Leif Randt Let’s Talk About Feelings, Let’s Talk About Feelings Leif Randt, Hörbuch Leif Randt Let’s Talk About Feelings.

Tags:
Let’s Talk About Feelings Hörbuch, Hörbuch Let’s Talk About Feelings, Leif Randt Let’s Talk About Feelings, Let’s Talk About Feelings Leif Randt, Hörbuch Leif Randt Let’s Talk About Feelings.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MpaVODE8XjOOe8lSRJOH6N5xyUD2ITBD" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rkYWdZUVcstnEF0Yqd-1MqVyRuGzACi1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668503823</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Rattenfänger - Staffel 1 - Anthony Khaseria Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Der Rattenfänger - Staffel 1
Tauche ein in die düstere und packende Welt von „Der Rattenfänger - Staffel 1“ von Anthony Khaseria, einem fesselnden Hörbuch voller Spannung, Geheimnisse und unerwarteter Wendungen. Diese komplette Hörbuchfassung auf Deutsch entführt dich in eine mysteriöse Stadt, in der nichts ist, wie es scheint, und ein unheimlicher Rattenfänger die Grenzen zwischen Legende und Realität verwischt. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen – für Fans von Thriller, Mystery und psychologischer Spannung. Sichere dir jetzt das ganze Hörbuch gratis und erlebe die Geschichte in voller Länge. Der Rattenfänger - Staffel 1 Hörbuch, Hörbuch Der Rattenfänger - Staffel 1, Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1, Der Rattenfänger - Staffel 1 Anthony Khaseria, Hörbuch Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1.

Tags:
Der Rattenfänger - Staffel 1 Hörbuch, Hörbuch Der Rattenfänger - Staffel 1, Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1, Der Rattenfänger - Staffel 1 Anthony Khaseria, Hörbuch Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BhxDhuvO9zHZumNBZvfdr_xUeo4KUdx4" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DuIZj2UCtmIoSN9yET8kFB988z4qNEcB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668507451</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Selfie von Mutti - Chris Tall Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Selfie von Mutti
Selfie von Mutti von Chris Tall ist das urkomische Hörbuch über peinliche Eltern, verrückte Alltagsmomente und die skurrilsten Missverständnisse zwischen Mutter und Sohn. Erlebe den beliebten Comedian Chris Tall in Bestform, wenn er Geschichten aus seinem Leben erzählt, die jeder kennt: WhatsApp-Fails, Social Media Chaos, Familienfeiern und natürlich das legendäre Selfie von Mutti. Perfekt zum Lachen im Auto, zu Hause oder unterwegs, ideal für Fans von Comedy-Hörbüchern und Stand-up. Jetzt anhören und den humorvollen Blick auf Familie und Erziehung genießen. Selfie von Mutti Hörbuch, Hörbuch Selfie von Mutti, Chris Tall Selfie von Mutti, Selfie von Mutti Chris Tall, Hörbuch Chris Tall Selfie von Mutti.

Tags:
Selfie von Mutti Hörbuch, Hörbuch Selfie von Mutti, Chris Tall Selfie von Mutti, Selfie von Mutti Chris Tall, Hörbuch Chris Tall Selfie von Mutti.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JnoJK2_wsMENqGgn7qQLeclCLXGr9_7l" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K_1ff7AFEJ8rSeYd-dtsQoLFJMjIcafv" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672094344</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Gerade war der Himmel noch blau - Florian Illies Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Gerade war der Himmel noch blau
"Gerade war der Himmel noch blau" von Florian Illies ist ein fesselndes Hörbuch über Liebe, Vergänglichkeit und die flüchtigen Momente des Glücks, erzählt mit feinem Humor und klarem Blick für die Widersprüche des modernen Lebens; ideal für alle, die literarische Hörbücher auf Deutsch lieben und gern in eine poetische, melancholische und zugleich tröstliche Atmosphäre eintauchen, perfekt zum Entspannen, Nachdenken oder als Begleitung im Alltag, im Auto oder vor dem Einschlafen, für Fans anspruchsvoller deutscher Literatur und sensibler Geschichten. Gerade war der Himmel noch blau Hörbuch, Hörbuch Gerade war der Himmel noch blau, Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau, Gerade war der Himmel noch blau Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau.

Tags:
Gerade war der Himmel noch blau Hörbuch, Hörbuch Gerade war der Himmel noch blau, Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau, Gerade war der Himmel noch blau Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xP9em9F_MJNvLc6HMs80h89xNwfulcZO" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CLTtDsHfQ8WMJ1qjHxhY1S4bPGUrBBad" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672097987</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Be My Match - Anna Basener Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Be My Match
Be My Match von Anna Basener ist ein fesselndes Hörbuch voller Humor, Gefühl und moderner Liebesgeschichte, perfekt für alle, die romantische Komödien mit Tiefgang lieben. Tauche ein in eine Welt aus Online-Dating, schrägen Begegnungen und echten Gefühlen, in der Matching-Algorithmen auf chaotische Realität treffen. Dieses Hörbuch auf Deutsch ist ideal zum Entspannen, Pendeln oder Einschlafen und bietet Unterhaltung, Emotionen und charmante Charaktere. Jetzt das vollständige Hörbuch genießen und in die Geschichte von Be My Match eintauchen. Be My Match Hörbuch, Hörbuch Be My Match, Anna Basener Be My Match, Be My Match Anna Basener, Hörbuch Anna Basener Be My Match.

Tags:
Be My Match Hörbuch, Hörbuch Be My Match, Anna Basener Be My Match, Be My Match Anna Basener, Hörbuch Anna Basener Be My Match.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=191hC0Z5IYQ8JY_Im5-j4I3BylxoHic41" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rq8GzB-Rp90smD4QPwm9vtmzsF9g0_pp" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672101835</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Das Geheimnis der Weltstars - Heiko Schrang Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Das Geheimnis der Weltstars
Das Geheimnis der Weltstars von Heiko Schrang enthüllt, welche verborgenen Kräfte hinter Ruhm, Erfolg und dem Glanz der internationalen Elite wirken und wie du dieses Wissen für dein eigenes Leben nutzen kannst. In diesem vollständigen deutschen Hörbuch erfährst du, welche Strategien, Glaubenssätze und geistigen Gesetze wahre Weltstars anwenden, um ihre Visionen zu verwirklichen, und was sie konsequent anders machen als die Masse. Ideal zum Anhören für alle, die sich für Persönlichkeitsentwicklung, Erfolg, Bewusstsein und Spiritualität interessieren. Das Geheimnis der Weltstars Hörbuch, Hörbuch Das Geheimnis der Weltstars, Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars, Das Geheimnis der Weltstars Heiko Schrang, Hörbuch Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars.

Tags:
Das Geheimnis der Weltstars Hörbuch, Hörbuch Das Geheimnis der Weltstars, Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars, Das Geheimnis der Weltstars Heiko Schrang, Hörbuch Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14vlXGkl0Bk17iBonOQtCgoJNQKxnic4s" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:44 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wnUZu_YSY72vXXvlHRU8qWANfBbGVBOp" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675704408</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Mit alten Männern spiel' ich nicht - Bertram Engel Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Mit alten Männern spiel' ich nicht
Mit alten Männern spiel' ich nicht von Bertram Engel ist ein fesselndes Hörbuch über Beziehungen, Generationskonflikte, Lebenslügen und späte Wahrheiten, das mit feinem Humor und psychologischem Tiefgang überzeugt und Hörer von der ersten Minute an in seinen Bann zieht; ideal für alle, die anspruchsvolle deutsche Literatur, charakterstarke Figuren und authentische Dialoge lieben und sich für Themen wie Familie, Liebe, Altern und die Suche nach dem eigenen Weg interessieren; jetzt das komplette Hörbuch anhören, entspannen und in diese bewegende Geschichte eintauchen. Mit alten Männern spiel' ich nicht Hörbuch, Hörbuch Mit alten Männern spiel' ich nicht, Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht, Mit alten Männern spiel' ich nicht Bertram Engel, Hörbuch Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht.

Tags:
Mit alten Männern spiel' ich nicht Hörbuch, Hörbuch Mit alten Männern spiel' ich nicht, Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht, Mit alten Männern spiel' ich nicht Bertram Engel, Hörbuch Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nk_Nywq3pQ5X-UsBRIMeV4j408uTRseI" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10ZCEkGehXoFFKPZOwceq2n494PgC6gL8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675709551</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 1 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Monster 1983 - Folge 1
Monster 1983 - Folge 1 von Raimon Weber als fesselndes Hörbuch entführt dich in ein geheimnisvolles Kleinstadtidyll der 80er-Jahre, in dem düstere Kreaturen, rätselhafte Vorfälle und beklemmende Spannung auf dich warten, perfekt für Fans von Mystery, Horror und packenden Thrillern. Erlebe authentische Charaktere, atmosphärische Soundkulissen und ein Hörspiel-Erlebnis, das dich von der ersten Minute an fesselt. Dieses Hörbuch ist ideal zum Einschalten, Zurücklehnen und Eintauchen in eine andere Welt, ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Monster 1983 - Folge 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 1, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1, Monster 1983 - Folge 1 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1.

Tags:
Monster 1983 - Folge 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 1, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1, Monster 1983 - Folge 1 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1VVwQjO40z8ZIasDPIIw7O3proujc6SUh" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xeVfq0xzKXhmwzPuqNIEV5fFdFaiueT_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675714700</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ripper's Daughters 2 - Markus Heitz Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/

Ripper's Daughters 2

Ripper's Daughters 2 von Markus Heitz ist ein fesselndes Hörbuch voller Spannung, düsterer Atmosphäre und unerwarteter Wendungen, perfekt für Fans von Thrillern, Dark Fantasy und Mystery. Tauche ein in eine Welt aus Geheimnissen, blutigen Spuren und kompromisslosen Figuren, in der jede Entscheidung tödliche Folgen haben kann. Dieses ungekürzte Hörbuch in deutscher Sprache ist ideal zum entspannten Lauschen unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Erlebe die hochkarätige Erzählkunst von Markus Heitz in Audioform und entdecke, warum seine Stories Millionen von Hörerinnen und Hörern begeistern. Ripper's Daughters 2 Hörbuch, Hörbuch Ripper's Daughters 2, Markus Heitz Ripper's Daughters 2, Ripper's Daughters 2 Markus Heitz, Hörbuch Markus Heitz Ripper's Daughters 2.

Tags:
Ripper's Daughters 2 Hörbuch, Hörbuch Ripper's Daughters 2, Markus Heitz Ripper's Daughters 2, Ripper's Daughters 2 Markus Heitz, Hörbuch Markus Heitz Ripper's Daughters 2.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10AJE1SHmUOJMOHmQ1WBQGJmnVid4BK_q" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MHPwjqJQoDHCbjtVB_XVAYIDTill8gGs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679296825</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Zauber der Stille - Florian Illies Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Zauber der Stille
Zauber der Stille von Florian Illies als vollständiges Hörbuch auf Deutsch lädt dich ein zu einer kontemplativen Reise in die Welt der Ruhe, Achtsamkeit und inneren Sammlung. Tauche ein in poetische Beobachtungen, feine Stimmungsbilder und inspirierende Gedanken über Stille im Alltag, Naturerlebnisse und die Kunst des Innehaltens. Dieses Hörbuch ist ideal zum Entspannen, Einschlafen, Meditieren oder als literarische Begleitung in ruhigen Momenten. Perfekt für alle, die entschleunigen, loslassen und sich von Sprache verzaubern lassen möchten. Zauber der Stille Hörbuch, Hörbuch Zauber der Stille, Florian Illies Zauber der Stille, Zauber der Stille Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Zauber der Stille.

Tags:
Zauber der Stille Hörbuch, Hörbuch Zauber der Stille, Florian Illies Zauber der Stille, Zauber der Stille Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Zauber der Stille.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ZyT_uKGGd1g27UxLTyqySoUK5BgCPEjw" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:40 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1N4eDM6p6O0foa-kkG6Uhij6eKGfiSXMO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679300742</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Jonah - Der Aufstieg - Rebecca Gablé Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Jonah - Der Aufstieg
Tauche ein in „Jonah - Der Aufstieg“ von Rebecca Gablé, einem fesselnden historischen Roman voller Intrigen, Machtspiele und großer Gefühle, jetzt als kostenloses vollständiges Hörbuch auf Deutsch. Erlebe die spannende Entwicklung von Jonah, politischen Aufstieg, gefährliche Allianzen und den Kampf um Loyalität in einer detailreich gezeichneten Epoche. Dieses Hörbuch ist perfekt für alle Fans von Mittelalter-Romanen, packenden Familiengeschichten und der Bestsellerautorin Rebecca Gablé. Ideal zum Einschlafen, auf Reisen oder beim Entspannen – genieße Stunden hochwertiger Unterhaltung. Jonah - Der Aufstieg Hörbuch, Hörbuch Jonah - Der Aufstieg, Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg, Jonah - Der Aufstieg Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg.

Tags:
Jonah - Der Aufstieg Hörbuch, Hörbuch Jonah - Der Aufstieg, Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg, Jonah - Der Aufstieg Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DkcGX7H5tsWeF-fVsXGV8P_0CJy2XOsO" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:44 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NBZcJbpGvezr5sVbpOkN1n9Dfxj5JYdh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679304270</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Botschafter des guten Geschmacks - Günter Grünwald Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Der Botschafter des guten Geschmacks
Der Botschafter des guten Geschmacks von Günter Grünwald als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Genieße diesen einzigartigen Mix aus feinem Humor, scharfem Witz und treffender Gesellschaftssatire, perfekt für alle Fans intelligenter Comedy und bayerischen Kabaretts. Dieses ungekürzte Audiobook lädt dich ein, in die charmant-skurrile Welt von Günter Grünwald einzutauchen – ideal zum Anhören unterwegs, beim Entspannen oder vor dem Einschlafen. Abonniere den Kanal, um keine weiteren kostenlosen Hörbücher und Comedy-Hörspiele zu verpassen und unterstütze hochwertige Unterhaltung auf Deutsch. Der Botschafter des guten Geschmacks Hörbuch, Hörbuch Der Botschafter des guten Geschmacks, Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks, Der Botschafter des guten Geschmacks Günter Grünwald, Hörbuch Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks.

Stichwörter:
Der Botschafter des guten Geschmacks Hörbuch, Hörbuch Der Botschafter des guten Geschmacks, Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks, Der Botschafter des guten Geschmacks Günter Grünwald, Hörbuch Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ls_aaik9C-2etYjhscB2Ucg8oyFFoazv" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PJrszeJPrAeEECmdlxNXS9qYsP5wJxTx" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682894890</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins - Quichotte Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins
Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins von Quichotte als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine kluge, humorvolle und tiefgründige Geschichte über Selbstbestimmung, Abgrenzung und die Kunst, Nein zu sagen. Dieses Hörbuch erkundet Beziehungen, Erwartungen und die Freiheit, eigene Entscheidungen zu treffen – mit feiner Ironie und psychologischem Feingefühl. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Perfekt für alle, die literarische Hörbücher lieben und moderne deutsche Prosa entdecken wollen. Jetzt anhören, entspannen und inspirieren lassen. Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Hörbuch, Hörbuch Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Quichotte, Hörbuch Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins.

Tags:
Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Hörbuch, Hörbuch Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Quichotte, Hörbuch Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lGwT9oCGoSP9Ue36r2g3tId5Sel2JoOG" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zqgsqDus59O6RDgcUTbbCBunb1-aAQFM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682899154</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel
Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel von Tommy Krappweis als komplettes Hörbuch: Erlebe die rasante, witzige und leicht gruselige Geschichte rund um Tom, der plötzlich Erbe eines Geister‑Vergnügungsparks wird. Perfekt für alle, die humorvolle Fantasy, skurrile Charaktere und spannende Abenteuer lieben. Dieses deutsche Hörbuch ist ideal zum Einschlafen, für lange Autofahrten oder einfach zum Abschalten und Eintauchen in eine andere Welt. Jetzt die komplette erste Staffel ungekürzt genießen und in das Ghostsitter-Universum eintauchen. Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XC38RdAz9pZbadN0XIdkost_MkZ_lqvf" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1agLS7HtqwNIhttmF5bzqb-supgNIYHVO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682903344</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel
Tauche ein in Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel von Tommy Krappweis, dem humorvollen und spannenden Hörbuch-Abenteuer voller schräger Geister, überraschender Wendungen und liebenswerter Charaktere. Dieses komplette Hörbuch ist perfekt für Fans von Fantasy, Comedy und Mystery, die clevere Dialoge, skurrile Situationen und eine mitreißende Story lieben. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen – für Jung und Alt. Erlebe alle Folgen der dritten Staffel am Stück und verpasse keinen Gag und keinen Gänsehautmoment. Sichere dir jetzt das vollständige Hörvergnügen online. Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X9SWswdWDOaRmaodmBRU1m6M6vmvLksR" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:46 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Kh91Fz-EFhpAWg-qo5zB3Ke5HmSNDS0f" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686506761</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Zauberhafte Kochkunst - Barbara van den Speulhof Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES VOLLSTÄNDIGES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Zauberhafte Kochkunst
Tauche ein in „Zauberhafte Kochkunst“ von Barbara van den Speulhof, ein fantasievolles Hörbuch voller kulinarischer Magie, das die Freude am Kochen mit spannenden Geschichten verbindet und Groß und Klein in eine Welt aus Düften, Aromen und Abenteuern entführt; perfekt zum Entspannen, Lernen und Inspirieren in der Küche, ideal für Fans von Kinderhörbüchern, Familiengeschichten, fantasievollen Erzählungen und liebevoll gestalteten Kochmärchen, jetzt als vollständiges kostenloses Hörbuch auf Deutsch verfügbar, optimiert für alle, die nach neuen Hörbucherlebnissen und märchenhaften Rezeptideen suchen. Zauberhafte Kochkunst Hörbuch, Hörbuch Zauberhafte Kochkunst, Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst, Zauberhafte Kochkunst Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst.

Tags:
Zauberhafte Kochkunst Hörbuch, Hörbuch Zauberhafte Kochkunst, Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst, Zauberhafte Kochkunst Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nMzZXH3J6TUXGbizgqGGbxTTuUVswSpi" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gxiF3EH8tXD3NB0uIsrvB_n6INlDAtoh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686511907</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Isaac &amp; Eleanor - Befreiung - Rebecca Gablé Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  

Isaac & Eleanor - Befreiung

Isaac & Eleanor - Befreiung von Rebecca Gablé entführt dich in eine fesselnde historische Welt voller Liebe, Verrat und Hoffnung. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch bietet spannende Charaktere, intensive Schicksale und eine detailreich erzählte Geschichte, die dich von der ersten Minute an packt. Ideal für Fans von Mittelalter-Romanen, historischen Epen und gefühlvollen Liebesgeschichten. Perfekt zum Einschlafen, für lange Autofahrten oder gemütliche Hörbuch-Abende. Jetzt reinhören, entspannen und in die Welt von Isaac und Eleanor eintauchen – als ungekürztes Hörbuch in voller Länge. Isaac & Eleanor - Befreiung Hörbuch, Hörbuch Isaac & Eleanor - Befreiung, Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung, Isaac & Eleanor - Befreiung Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung.

Tags:
Isaac & Eleanor - Befreiung Hörbuch, Hörbuch Isaac & Eleanor - Befreiung, Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung, Isaac & Eleanor - Befreiung Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WTSUwd_F0XCk8xikXWBFf36p0pzIvHu1
" />
  <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 16:22:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1L6YdPCwURE_quIA6rjbBwCVhVaMWuw0d" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768494163283</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Jonah - Das Imperium - Rebecca Gablé Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Jonah - Das Imperium
Tauche ein in „Jonah - Das Imperium“ von Rebecca Gablé, dem fesselnden historischen Hörbuch über Macht, Intrigen und Schicksal im mittelalterlichen England. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch entführt dich in eine Welt aus Herrschaft, Loyalität und gefährlichen Bündnissen, meisterhaft erzählt und perfekt zum entspannten Zuhören zu Hause, unterwegs oder vor dem Einschlafen. Ideal für Fans von Mittelalter-Romanen, historischen Hörbüchern und packenden Familiensagas. Entdecke jetzt die ganze Geschichte von Jonah und seinem Imperium in voller Länge als kostenloses Hörbuch. Jonah - Das Imperium Hörbuch, Hörbuch Jonah - Das Imperium, Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium, Jonah - Das Imperium Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium.

Tags:
Jonah - Das Imperium Hörbuch, Hörbuch Jonah - Das Imperium, Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium, Jonah - Das Imperium Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vfHMCZ8UW9dNAOML8bRX_MXeS4Fov-kv
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 22:48:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ff0dlk8gRqq541D1B17xechmx7_v5jVO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768776533464</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 2 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 2
Tauche ein in Monster 1983 - Tag 2 von Raimon Weber, einem fesselnden Horror-Hörbuch auf Deutsch, das dich mit packender Atmosphäre, geheimnisvollen Ereignissen und nervenaufreibender Spannung in den Bann zieht, während dunkle Geheimnisse einer Kleinstadt ans Licht kommen und unheimliche Kreaturen die Nacht beherrschen; perfekt für Fans von Thrillern, Mystery und Gruselgeschichten, die ein hochwertiges Hörbuch-Erlebnis mit professionellen Sprechern, kinoreifer Soundkulisse und intensiver Story suchen, ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Monster 1983 - Tag 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 2, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2, Monster 1983 - Tag 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2.

Tags:
Monster 1983 - Tag 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 2, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2, Monster 1983 - Tag 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Am6hoMUD6v7PxiCBx8sKiK8ROZtSswOb
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:00:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gt877IaowhNXGyRCq_qS-WCDTvTNinVF" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768777249085</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Bittere Wahrheit - Barbara van den Speulhof Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Bittere Wahrheit
"Bittere Wahrheit" von Barbara van den Speulhof als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine packende Geschichte voller Emotionen, Geheimnisse und intensiver Momente, die nachdenklich macht und noch lange nachhallt. Dieses Hörbuch ist ideal für alle, die tiefgründige Romane, psychologische Spannung und authentische Charaktere lieben. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Entdecke jetzt die bitteren Wahrheiten, die das Leben der Protagonisten für immer verändern. Hör jetzt "Bittere Wahrheit" als komplettes Hörbuch online und genieße literarische Spannung in bester Audioqualität. Bittere Wahrheit Hörbuch, Hörbuch Bittere Wahrheit, Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit, Bittere Wahrheit Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit.

Tags:
Bittere Wahrheit Hörbuch, Hörbuch Bittere Wahrheit, Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit, Bittere Wahrheit Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Aqf0t33uGbeTh6nCUD3zGysCR17IBCcU
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:48:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tov-K6DS-JO6GptbfBzxq7MuVQq5JK_B" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768780131687</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Glashaus: Die komplette 1. Staffel - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Glashaus: Die komplette 1. Staffel
Tauche ein in die packende Welt von „Glashaus: Die komplette 1. Staffel“ von Christian Gailus – jetzt als komplettes Hörbuch auf Deutsch. Spannende Charaktere, nervenaufreibende Wendungen und fesselnde Thriller-Atmosphäre machen dieses Hörbuch zur perfekten Wahl für alle Fans von Mystery, Spannung und dystopischen Stories. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen, mit professioneller Vertonung für ein intensives Hörerlebnis. Erlebe die gesamte erste Staffel am Stück und lass dich in ein gefährliches Spiel aus Macht, Intrigen und Geheimnissen hineinziehen. Glashaus: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Glashaus: Die komplette 1. Staffel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel.

Tags:
Glashaus: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Glashaus: Die komplette 1. Staffel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hE5xuZgfhvv5d_hOxTZbgi09JEs44kvG
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hxOeOoiYBFamKPi7tR37pMNt34zjqWOb" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768780849718</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 3 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES GRATIS-HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 3
Monster 1983 - Tag 3 von Raimon Weber als fesselndes Hörbuch entführt dich in eine atmosphärische Mystery-Welt voller Spannung, düsterer Geheimnisse und nervenaufreibender Wendungen. Perfekt für Fans von Thrillern, Horror und packenden Serien-Hörspielen, die hochwertige deutsche Hörbücher lieben. Erlebe professionelle Sprecher, beeindruckende Soundkulisse und eine Geschichte, die dich bis zur letzten Minute packt. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Tauche ein in die Welt von Monster 1983 und genieße dieses Hörbuch komplett auf Deutsch. Monster 1983 - Tag 3 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 3, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3, Monster 1983 - Tag 3 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3.

Stichwörter:
Monster 1983 - Tag 3 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 3, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3, Monster 1983 - Tag 3 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ahblzPZa76i9W0swbJLxKhJHGMtBfBH3
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18kX0G5LDKbpv-tB3h6PGfEbN4xWASXyg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768783732239</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen - Johann König Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen
„Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen“ von Johann König als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: ein humorvolles, ehrliches und zugleich berührendes Buch über das Leben mit Kindern, Alltagschaos, Erziehung und Familienwahnsinn. Perfekt geeignet für alle Eltern, Mütter, Väter und werdende Eltern, die über den Stress des Familienlebens lachen wollen. Genieße beste deutsche Comedy-Literatur als Hörbuch, ideal zum Anhören im Auto, zu Hause oder unterwegs, und entdecke Johann Königs einzigartigen Blick auf Familie und Kinder. Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Hörbuch, Hörbuch Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Johann König, Hörbuch Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen.

Tags:
Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Hörbuch, Hörbuch Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Johann König, Hörbuch Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15KZgX72Xq8M6qbkqTioZaopwE7jCFhxw
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 01:00:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1H1isMDrybNdqfGlv2YLfAB_GL5gOUoNk" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768784451842</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die toten Augen von London - Edgar Wallace Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Die toten Augen von London
Tauche ein in den düsteren Krimiklassiker "Die toten Augen von London" von Edgar Wallace als komplettes Hörbuch auf Deutsch: nebelverhangene Straßen, unheimliche Morde und eine geheimnisvolle Bande, die London in Angst versetzt. Dieses Hörbuch bietet Spannung, Atmosphäre und klassische Detektivarbeit für alle Fans von Edgar Wallace, Hörspielen und alten Krimis. Perfekt zum Einschlafen, Entspannen oder für lange Fahrten, mit professioneller Lesung und hochwertigem Klang. Erlebe einen der bekanntesten Fälle aus der Welt der britischen Kriminalliteratur jetzt gratis als vollständiges Hörbuch. Die toten Augen von London Hörbuch, Hörbuch Die toten Augen von London, Edgar Wallace Die toten Augen von London, Die toten Augen von London Edgar Wallace, Hörbuch Edgar Wallace Die toten Augen von London.

Tags:
Die toten Augen von London Hörbuch, Hörbuch Die toten Augen von London, Edgar Wallace Die toten Augen von London, Die toten Augen von London Edgar Wallace, Hörbuch Edgar Wallace Die toten Augen von London.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nv497WNPc_IH8DcqD0UGItx1wRiewykI
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 01:48:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TwBXJt2gLzsAbgLMVlHjsrcTq__eycfB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768787329631</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 4 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 4
Monster 1983 - Tag 4 von Anette Strohmeyer ist ein fesselndes Hörbuch-Thriller-Erlebnis, das dich mitten in die mysteriösen Ereignisse rund um das Jahr 1983 zieht und mit packender Atmosphäre, spannenden Wendungen und starken Charakteren begeistert. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen, bietet dieses deutsche Hörbuch Gänsehaut, Nostalgie und intensiven Nervenkitzel in Kinoqualität für die Ohren. Erlebe eine mitreißende Story voller Geheimnisse, düsterer Atmosphäre und unheimlicher Spannung, ideal für Fans von Mystery, Horror und Serienformaten. Monster 1983 - Tag 4 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 4, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4, Monster 1983 - Tag 4 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4.

Tags:
Monster 1983 - Tag 4 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 4, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4, Monster 1983 - Tag 4 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1voM5cr0IeR4NMQND-cP1WbxbkU5LxOjN
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 02:00:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19DIpSqbE-g-59aSq2Vw5CxNG0PO0mi4J" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768788053068</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 7 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 7
Monster 1983 - Tag 7 von Ivar Leon Menger ist ein fesselndes Hörbuch auf Deutsch, das dich mitten in eine nervenaufreibende Mystery- und Horror-Geschichte zieht, voll düsterer Atmosphäre, Spannung und überraschender Wendungen, perfekt für alle Fans von Thrillern, Grusel-Storys und packenden Hörspielen, ideal zum Einschalten, Zurücklehnen und Eintauchen in eine cineastische Audioerfahrung, ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen, jetzt als komplettes Hörbuch kostenlos genießen und die unheimlichen Ereignisse von Monster 1983 in voller Länge erleben. Monster 1983 - Tag 7 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 7, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7, Monster 1983 - Tag 7 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7.

Tags:
Monster 1983 - Tag 7 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 7, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7, Monster 1983 - Tag 7 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16E8LYJyAfnI-Cgl_0rAU_CnEgOx-5aHv
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 02:48:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11u3H9r7ZTjvB66Mjq8wHqe1tr2sXgHR6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768790934031</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 6 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 6
Tauche ein in Monster 1983 - Tag 6 von Anette Strohmeyer, einem fesselnden Hörbuch-Thriller auf Deutsch, der dich mit packender Atmosphäre, spannenden Wendungen und nervenaufreibender Spannung in den Bann zieht. Dieses komplette Hörbuch entführt dich in eine mysteriöse Kleinstadt voller Geheimnisse, gefährlicher Begegnungen und dunkler Mächte, perfekt für Fans von Horror, Mystery und packenden Serienformaten. Ideal zum Anhören unterwegs, beim Einschlafen oder gemütlich zu Hause, optimiert für alle, die nach kostenlosen deutschen Hörbüchern und spannenden Audio-Serien suchen. Monster 1983 - Tag 6 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 6, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6, Monster 1983 - Tag 6 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6.

Tags:
Monster 1983 - Tag 6 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 6, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6, Monster 1983 - Tag 6 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1a7TgiX_FG-DjR3TbDpOXDhlP77NN91xa
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 03:00:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TVCIgDedvrCFbbCEC6f_2yJrgFhNBjWW" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768791655285</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Game Over - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Game Over
Game Over von Christian Gailus ist ein fesselndes Hörbuch auf Deutsch, das dich von der ersten Minute an in eine düstere, spannungsgeladene Welt hineinzieht, in der nichts ist, wie es scheint und jede Entscheidung über Leben und Tod entscheidet; perfekt für alle, die packende Thriller, fiese Wendungen und intensive Charaktere lieben, ideal zum Anhören beim Pendeln, Sport oder Entspannen, und optimal, um in die packende Story von Christian Gailus einzutauchen, ganz ohne zu lesen, als komplettes Hörbuch auf Deutsch. Game Over Hörbuch, Hörbuch Game Over, Christian Gailus Game Over, Game Over Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Game Over.

Tags:
Game Over Hörbuch, Hörbuch Game Over, Christian Gailus Game Over, Game Over Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Game Over.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FOkMjpIK2VLIj9F34ZlQcAiDghofo7K4
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 03:48:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-0_DVCmc7-kcIpyCPMqQFSAFuT-3_DAm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768794530602</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auris - Sebastian Fitzek Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Auris
Auris von Sebastian Fitzek ist ein packender Psychothriller als vollständiges Hörbuch auf Deutsch, der dich von der ersten Minute an fesselt. Tauche ein in die düstere Welt der Geräusche, in der jedes Detail zählt und nichts dem Zufall überlassen wird. Dieses Auris Hörbuch bietet dir Spannung pur, perfektes Kopfkino und ein intensives Hörerlebnis für alle Fans von Thrillern und True-Crime-Atmosphäre. Ideal zum Einschalten, Zurücklehnen und Miträtseln – ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Erlebe Auris von Sebastian Fitzek jetzt als komplettes Hörbuch. Auris Hörbuch, Hörbuch Auris, Sebastian Fitzek Auris, Auris Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris.

Tags:
Auris Hörbuch, Hörbuch Auris, Sebastian Fitzek Auris, Auris Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10KfiUh5JpVa4s_TV128UeDS-SfJf4cxb
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 04:00:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1n0dcLQg5J6rUf0r8LUZvbQyd7eS5GGm8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768795259195</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Sherlock Holmes - Die Monographien &amp; die Abenteuer 1 - Sir Arthur Conan Doyle Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1
Tauche ein in die faszinierende Welt von Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 von Sir Arthur Conan Doyle, meisterhaft erzählt als komplettes deutsches Hörbuch. Erlebe spannende Kriminalfälle, brillante Deduktionen und die legendäre Partnerschaft zwischen Sherlock Holmes und Dr. Watson in dieser hochwertigen Hörbuchfassung. Ideal zum Entspannen, Lernen oder Begleiten auf Reisen, ist dieses Hörbuch perfekt für alle Fans von klassischen Detektivgeschichten, Mystery und viktorianischer Literatur. Abonniere den Kanal für weitere vollständige Hörbücher auf Deutsch und genieße stundenlange Spannung. Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Hörbuch, Hörbuch Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Sir Arthur Conan Doyle, Hörbuch Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1.

Tags:
Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Hörbuch, Hörbuch Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Sir Arthur Conan Doyle, Hörbuch Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rD6KpNofF47ZFLaRm3yFxOsHKr5GlmkA
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 04:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Npq4d3Fql8RhvvfV6ndMRq-8kYykhc_N" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768798132987</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Assassin&apos;s Creed: Gold - Anthony del Col Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Assassin's Creed: Gold
Assassin's Creed: Gold von Anthony del Col als spannendes Hörbuch auf Deutsch entführt dich in eine Welt aus Assassinen, Templern und einer gefährlichen Jagd durch Vergangenheit und Gegenwart, perfekt für Fans der Assassin’s-Creed-Reihe, historischer Thriller und packender Action, ideal zum Nebenbei-Hören beim Pendeln, Sport oder Entspannen; erlebe eine fesselnde Story voller Intrigen, Geheimnisse und überraschender Wendungen, optimiere dein Hörerlebnis mit diesem kompletten Hörbuch und tauche tief ein in das Assassin’s-Creed-Universum mit professioneller Vertonung auf höchstem Niveau. Assassin's Creed: Gold Hörbuch, Hörbuch Assassin's Creed: Gold, Anthony del Col Assassin's Creed: Gold, Assassin's Creed: Gold Anthony del Col, Hörbuch Anthony del Col Assassin's Creed: Gold.

Tags:
Assassin's Creed: Gold Hörbuch, Hörbuch Assassin's Creed: Gold, Anthony del Col Assassin's Creed: Gold, Assassin's Creed: Gold Anthony del Col, Hörbuch Anthony del Col Assassin's Creed: Gold.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FV8pPQfoMyQOpAGlXMPU4ft_fq2Qmgr8
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:00:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o5PPhK98ivXxGpqHd4s0_cC3LGH3X0FQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768798859017</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Krassvieldrinpaket 2012-2018 - Sebastian Pufpaff Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Krassvieldrinpaket 2012-2018
Krassvieldrinpaket 2012-2018 von Sebastian Pufpaff als komplettes Hörbuch: Erlebe scharfsinnige Satire, bissigen Humor und gnadenlose Gesellschaftskritik in dieser einzigartigen Best-of-Sammlung aus den Jahren 2012 bis 2018. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder im Auto – dieses Hörbuch bietet intelligente Unterhaltung, politische Pointen und pointierte Beobachtungen unserer Zeit. Ideal für Fans von Kabarett, Comedy und Pufpaffs außergewöhnlichem Stil. Höre jetzt die besten Nummern in voller Länge und tauche ein in eine Zeitreise durch sechs Jahre scharfzüngiger Unterhaltung. Krassvieldrinpaket 2012-2018 Hörbuch, Hörbuch Krassvieldrinpaket 2012-2018, Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018, Krassvieldrinpaket 2012-2018 Sebastian Pufpaff, Hörbuch Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018.

Tags:
Krassvieldrinpaket 2012-2018 Hörbuch, Hörbuch Krassvieldrinpaket 2012-2018, Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018, Krassvieldrinpaket 2012-2018 Sebastian Pufpaff, Hörbuch Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QV1vuDlRXDJWPn-inkV2GWMvIvFoVxE_
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lEOHjyzPPzPCNpUkG9FIybu1RvRecylA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768801732011</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Planet des Todes - Hans Kneifel Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Planet des Todes
Planet des Todes von Hans Kneifel ist ein fesselndes Science-Fiction-Hörbuch auf Deutsch, das dich in eine gefährliche fremde Welt voller Geheimnisse, tödlicher Kreaturen und spannender Abenteuer entführt. Dieses komplette Hörbuch ist ideal für alle Fans klassischer SF, Perry-Rhodan-Leser und Hörer, die packende Weltraumabenteuer mit dichter Atmosphäre lieben. Entdecke die faszinierende Erzählkunst von Hans Kneifel, lehne dich zurück und genieße diesen Roman als vollständiges Hörbuch in deutscher Sprache, perfekt zum Nebenbei-Hören, Entspannen oder Einschlafen. Planet des Todes Hörbuch, Hörbuch Planet des Todes, Hans Kneifel Planet des Todes, Planet des Todes Hans Kneifel, Hörbuch Hans Kneifel Planet des Todes.

Tags:
Planet des Todes Hörbuch, Hörbuch Planet des Todes, Hans Kneifel Planet des Todes, Planet des Todes Hans Kneifel, Hörbuch Hans Kneifel Planet des Todes.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1EqvYU624EanhdAzMTS3wJ_1OIY9fAXff
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 06:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DClLRW5jIyauFUgEyPEMDT61LbGG_liz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768805332050</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Midlife Crisis - Dieter Tappert Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Midlife Crisis
Midlife Crisis von Dieter Tappert als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine humorvolle und zugleich nachdenkliche Geschichte über das Älterwerden, Selbstfindung und zweite Chancen im Leben. Dieses Hörbuch beleuchtet mit Witz und Tiefgang die typischen Herausforderungen der Lebensmitte, Beziehungen, Karriere und persönliche Träume. Ideal zum Anhören im Auto, zuhause oder unterwegs, perfekt für alle, die Unterhaltung mit Niveau lieben und sich in den Figuren wiedererkennen. Genieße dieses Midlife-Crisis-Hörbuch in voller Länge und entdecke neue Perspektiven auf dein eigenes Leben. Midlife Crisis Hörbuch, Hörbuch Midlife Crisis, Dieter Tappert Midlife Crisis, Midlife Crisis Dieter Tappert, Hörbuch Dieter Tappert Midlife Crisis.

Tags:
Midlife Crisis Hörbuch, Hörbuch Midlife Crisis, Dieter Tappert Midlife Crisis, Midlife Crisis Dieter Tappert, Hörbuch Dieter Tappert Midlife Crisis.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aGuiBzzttx3VoFclY79yXx4RhAjN98Ne
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:00:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ty4oMJAq-KZ-Nj35d2N54T7GBaJq5b0X" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768806056428</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel
Tauche ein in die zweite Staffel von „Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel“ von Tommy Krappweis, dem genialen Mix aus Hörspiel und Hörbuch voller Humor, Spannung und übernatürlicher Abenteuer. Begleite Tom und seine Geister-Crew durch neue, skurrile Fälle, turbulente Begegnungen und jede Menge schaurig-lustige Momente für die ganze Familie. Dieses komplette Hörbuch ist perfekt zum Bingen, für lange Autofahrten, zum Einschlafen oder einfach zum Wegträumen in eine verrückte Geisterwelt. Ideal für Fans von witzigen Fantasy-Geschichten, Jugendhörbüchern und kreativen Serienformaten. Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T-OXNIDMuUmrT-IBH6yYi9SBqstr1LwG
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:48:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HK_Ym9a2Ho28G3byNos5CkNe6r4ZJsWf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768808936245</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel
Tauche ein in „Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel“ von Tommy Krappweis, dem urkomischen und spannenden Hörbuch-Abenteuer voller Geister, Gags und Gefühl. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch bietet dir alle Episoden der vierten Staffel in einem Durchlauf – perfekt zum Bingen für Fans von Fantasy, Humor und jungen Hörern, die übernatürliche Geschichten lieben. Erlebe neue Geister, verrückte Situationen und jede Menge Chaos, ideal als Einschlafbegleitung, für lange Autofahrten oder entspannte Nachmittage. Hörbuch-Fans von Tommy Krappweis kommen hier voll auf ihre Kosten. Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wqGAKBfCS6aig_nscDHI2wMk8iBf8U7L
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 08:49:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1r-V2TLxLY8qg_arygqCoGsrgEFxXuPw1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768812544778</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Frühstück bei Stefanie - Harald Wehmeier Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Frühstück bei Stefanie
Frühstück bei Stefanie von Harald Wehmeier ist das kultige Hörbuch zur beliebten norddeutschen Comedy-Serie: erlebe Stefanie, Udo, Opa Gehrke und Herrn Ahlers beim täglichen Klönschnack im Imbiss, voll trockenen Humors, schräger Dialoge und liebevoll gezeichneter Originale. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch ist ideal zum Nebenbei-Hören, zum Einschlafen oder für lange Autofahrten, und bringt Dir den typischen norddeutschen Charme direkt nach Hause. Perfekt für Fans von Comedy-Hörbüchern, Radio-Sketchen und humorvoller Alltagsbeobachtung. Frühstück bei Stefanie Hörbuch, Hörbuch Frühstück bei Stefanie, Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie, Frühstück bei Stefanie Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie.

Tags:
Frühstück bei Stefanie Hörbuch, Hörbuch Frühstück bei Stefanie, Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie, Frühstück bei Stefanie Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1i7mvbtolAE7b9bvyTeIUV29XnC_9M8-G
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:01:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13KdMG7i2dz07q9M4sXH1EK3ITL-YdRuy" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768813272810</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern - Karl May Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern
Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern ist ein humorvolles Hörbuch-Erlebnis frei nach Karl May, das die legendären Figuren Winnetou und Old Shatterhand mit einem Augenzwinkern in ein modernes Comedy-Abenteuer versetzt. Perfekt zum Entspannen, Lachen und Eintauchen in eine neue, witzige Interpretation des Wilden Westens, bietet dieses Hörbuch unterhaltsame Dialoge, Situationskomik und kreative Anspielungen auf die Klassiker. Ideal für Fans von Karl May, Comedy-Hörbüchern und satirischen Adaptionen deutscher Literatur. Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Hörbuch, Hörbuch Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Karl May, Hörbuch Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern.

Tags:
Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Hörbuch, Hörbuch Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Karl May, Hörbuch Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IddYcj_4ybLjg0powAgeONsKwaajWEag
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:48:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W_55S3xjLhMvVzEdXI8msLZDkdcLsSBe" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768816135294</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 10 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 10
Tauche ein in die spannende Welt von Monster 1983 - Tag 10 von Ivar Leon Menger, einem fesselnden Hörbuch-Thriller auf Deutsch, voller Nervenkitzel, Mystery und unerwarteter Wendungen, perfekt für Fans von Hörspielen, Krimis und düsteren Serien. Erlebe packende Dialoge, filmreife Soundeffekte und eine dichte Atmosphäre, die dich von der ersten bis zur letzten Minute in den Bann zieht. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Jetzt das komplette Hörbuch Monster 1983 - Tag 10 kostenlos streamen und die dunklen Geheimnisse der Kleinstadt entdecken. Monster 1983 - Tag 10 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 10, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10, Monster 1983 - Tag 10 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10.

Tags:
Monster 1983 - Tag 10 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 10, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10, Monster 1983 - Tag 10 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1qa6_0Tnn-p6beGu0EmvDx93PMaSz07uh
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:00:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LRaUYkwQzUpM8W8chOmKX1pTsCgFM592" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768816858388</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 9 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 9
Tauche ein in die unheimliche Welt von Monster 1983 - Tag 9 von Ivar Leon Menger, einem fesselnden Hörbuch-Thriller auf Deutsch, der dich mit atmosphärischer Spannung, mysteriösen Ereignissen und packender Story bis zur letzten Sekunde mitreißt. Dieses komplette Hörbuch entführt dich in eine Kleinstadt voller Geheimnisse, düsterer Gestalten und nervenaufreibender Wendungen – perfekt für Fans von Mystery, Horror und spannender Unterhaltung. Höre jetzt Monster 1983 - Tag 9 gratis als vollständiges Hörbuch online und genieße professionelle Sprecher, filmmusikalische Inszenierung und kinoreife Soundeffekte. Monster 1983 - Tag 9 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 9, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9, Monster 1983 - Tag 9 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9.

Tags:
Monster 1983 - Tag 9 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 9, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9, Monster 1983 - Tag 9 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1qdUisXx_ymz4GRJMR99LBWWJ6BWgj_J2
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Z9_Z6X4XfEjcCJsCdAUuowtpcS71CiaQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768819732566</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 2 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES HÖRBUCH KOSTENLOS HIER 👉  
Monster 1983 - Folge 2
Monster 1983 - Folge 2 von Raimon Weber entführt dich in ein spannendes Horror-Hörspiel voller Nervenkitzel, Mystery und Gänsehaut-Momente. Tauche ein in die düstere Kleinstadt-Atmosphäre der 80er Jahre, in der unheimliche Ereignisse, dunkle Geheimnisse und tödliche Monster das Leben der Bewohner bedrohen. Dieses Hörbuch ist ideal für Fans von packenden Thrillern, Horrorserien und Mystery-Krimis, die fesselnde Geschichten mit starken Charakteren lieben. Perfekt zum Anhören unterwegs, vor dem Schlafengehen oder an langen Abenden. Hör jetzt Monster 1983 - Folge 2 als vollständiges Hörbuch online. Monster 1983 - Folge 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 2, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2, Monster 1983 - Folge 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2.

Tags:
Monster 1983 - Folge 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 2, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2, Monster 1983 - Folge 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FxHCI4RzqYuIkTc-xc2ILofZtYmQHFos
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_VldR2x0Ulv8GNjTk26F8zm9VlLZ2iS5" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768820457481</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Junge mit der Muschel - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Der Junge mit der Muschel
Der Junge mit der Muschel von Christian Gailus als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine packende Geschichte voller Emotionen, Geheimnisse und überraschender Wendungen, perfekt zum Entspannen, Einschlafen oder nebenbei Hören. Dieses ungekürzte Audiobook bietet dir spannendes Kopfkino für zu Hause, unterwegs oder auf Reisen und ist ideal für Fans bewegender Jugendromane und moderner deutscher Literatur. Jetzt anhören, zurücklehnen und die Geschichte von Der Junge mit der Muschel in bester Audioqualität genießen – kostenlos und in voller Länge als Hörbuch. Der Junge mit der Muschel Hörbuch, Hörbuch Der Junge mit der Muschel, Christian Gailus Der Junge mit der Muschel, Der Junge mit der Muschel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Junge mit der Muschel.

Tags:
Der Junge mit der Muschel Hörbuch, Hörbuch Der Junge mit der Muschel, Christian Gailus Der Junge mit der Muschel, Der Junge mit der Muschel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Junge mit der Muschel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Q85lh80QVl029q0nfip8-UU2pQewRS_n
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:48:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11jRMI7Pq--7Oo0yMjUbOjaCUBE4IujSs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768823333554</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Maulwurf - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Der Maulwurf
Der Maulwurf von Christian Gailus als fesselndes Hörbuch entführt dich in einen packenden Thriller voller Spannung, Geheimnisse und unerwarteter Wendungen, perfekt zum Anhören beim Autofahren, Entspannen oder Einschlafen; entdecke die düstere Welt des Maulwurfs, lausche der intensiven Atmosphäre und genieße dieses komplette Hörbuch in deutscher Sprache, ideal für Fans von spannenden Krimis und psychologischen Thrillern, die hochwertige Unterhaltung und starke Charaktere lieben, und nutze dieses kostenlose Hörbuch-Erlebnis, um in die Geschichte von Der Maulwurf von Christian Gailus einzutauchen. Der Maulwurf Hörbuch, Hörbuch Der Maulwurf, Christian Gailus Der Maulwurf, Der Maulwurf Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Maulwurf.

Tags:
Der Maulwurf Hörbuch, Hörbuch Der Maulwurf, Christian Gailus Der Maulwurf, Der Maulwurf Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Maulwurf.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=193pjQobasZVN9BNVnhO4C-6tyIx3uk2O
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:01:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yND3WQe2zdySb2o1qBEZacvwPRS9QM69" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768824060378</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: &quot;Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück&quot; - Telefonate mit meinen Eltern - Sebastian Lehmann Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  

"Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern

"Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern ist ein humorvolles und zugleich berührendes Hörbuch von Sebastian Lehmann, das den alltäglichen Wahnsinn der Familienkommunikation am Telefon einfängt, voller bissiger Pointen, liebevoller Beobachtungen und Wiedererkennungsmomente für alle Generationen; perfekt zum Lachen, Nachdenken und als Begleitung im Auto, zu Hause oder unterwegs für Fans moderner deutschsprachiger Literatur, Comedy und authentischer Familiengeschichten. "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Hörbuch, Hörbuch "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Sebastian Lehmann, Hörbuch Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern.

Tags:
"Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Hörbuch, Hörbuch "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Sebastian Lehmann, Hörbuch Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=140KFiurEnBVQgHK-U7fFn4keJ5BZR3s-
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:48:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pDXqKq2vsYdJ6jfrkvHQ3gkIPkHEQxal" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768826937828</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Zeit für Rebellen - Olaf Schubert Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Zeit für Rebellen
Zeit für Rebellen von Olaf Schubert ist ein pointiertes, humorvolles und zugleich nachdenkliches Hörbuch über Aufbruch, Widerstand und den Mut, anders zu sein. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch verbindet scharfe Gesellschaftssatire mit tiefgründigen Beobachtungen und typischem Olaf-Schubert-Witz. Ideal zum Anhören für alle, die sich für politische Kabarettliteratur, rebellisches Denken und kluge Unterhaltung interessieren. Perfekt zum Entspannen, Nachdenken und Lachen – ob unterwegs, zu Hause oder nebenbei. Tauche ein in die Welt der Rebellen und entdecke neue Perspektiven auf unseren Alltag. Zeit für Rebellen Hörbuch, Hörbuch Zeit für Rebellen, Olaf Schubert Zeit für Rebellen, Zeit für Rebellen Olaf Schubert, Hörbuch Olaf Schubert Zeit für Rebellen.

Tags:
Zeit für Rebellen Hörbuch, Hörbuch Zeit für Rebellen, Olaf Schubert Zeit für Rebellen, Zeit für Rebellen Olaf Schubert, Hörbuch Olaf Schubert Zeit für Rebellen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UDIog2njhXpzBjobNoN0ivmfcofKqhg9
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:00:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BJLKCb45qb6WH-FvYigELamYWLtKRYuk" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768827656138</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die Welt ist nicht immer Freitag - Horst Evers Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[HÖRBUCH KOMPLETT KOSTENLOS HIER 👉  
Die Welt ist nicht immer Freitag
Die Welt ist nicht immer Freitag von Horst Evers ist ein humorvolles Hörbuch voller skurriler Alltagsgeschichten, überraschender Wendungen und pointierter Beobachtungen über das moderne Leben. Perfekt zum Entspannen, Lachen und Abschalten, bietet dieses komplette Hörbuch auf Deutsch beste Unterhaltung für alle Fans von Satire, Kurzgeschichten und intelligentem Witz. Tauche ein in Horst Evers’ einzigartige Sicht auf die Welt, erlebe komische Missgeschicke, absurde Situationen und charmante Figuren, meisterhaft gelesen und ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Die Welt ist nicht immer Freitag Hörbuch, Hörbuch Die Welt ist nicht immer Freitag, Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag, Die Welt ist nicht immer Freitag Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag.

Tags:
Die Welt ist nicht immer Freitag Hörbuch, Hörbuch Die Welt ist nicht immer Freitag, Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag, Die Welt ist nicht immer Freitag Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FcxCrtCOH7dlwRu6pGfkLScHquh93kaJ
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:48:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CJl0PjwlpJjrcGXaLa3ZowgUL2oZ5Uzg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768830539665</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 8 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 8
Monster 1983 - Tag 8 von Anette Strohmeyer entführt dich in ein spannendes Mystery-Abenteuer voller düsterer Geheimnisse, unheimlicher Begegnungen und nervenaufreibender Wendungen, perfekt als Hörbuch für Fans von Thriller, Horror und spannender Unterhaltung. Tauche ein in eine fesselnde Atmosphäre, in der sich das Böse langsam nähert und jede Minute zählt, ideal zum Anhören unterwegs, beim Entspannen oder vor dem Schlafengehen. Genieße dieses Hörbuch in deutscher Sprache in voller Länge und erlebe hochwertigen Hörgenuss mit professioneller Vertonung und intensiver Story. Monster 1983 - Tag 8 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 8, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8, Monster 1983 - Tag 8 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8.

Tags:
Monster 1983 - Tag 8 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 8, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8, Monster 1983 - Tag 8 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RVOeaHyB5MF2_ojKl-caXZwmXrfi2Ot0
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:48:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LJ5lMZeoCnwagTNBkUTcxWSiAsBGjn8F" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768834137633</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Nuhr auf Tour UPDATE - Dieter Nuhr Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES HÖRBUCH KOSTENLOS HIER 👉  
Nuhr auf Tour UPDATE
Nuhr auf Tour UPDATE von Dieter Nuhr als komplettes Hörbuch: Erlebe den einzigartigen Mix aus Kabarett, Comedy und scharfsinniger Gesellschaftskritik, der Nuhr so berühmt gemacht hat. Perfekt zum Lachen, Nachdenken und Genießen unterwegs, im Auto oder zu Hause, ist dieses ungekürzte Hörbuch die ideale Begleitung für Fans intelligenter Unterhaltung. Entdecke Nuhrs besten Live-Humor, pointierte Alltagsbeobachtungen und aktuelle Themen in deutscher Sprache, optimiert für alle, die nach „Nuhr auf Tour UPDATE Hörbuch“ oder „Dieter Nuhr Hörbuch“ suchen und das ganze Programm kostenlos streamen möchten. Nuhr auf Tour UPDATE Hörbuch, Hörbuch Nuhr auf Tour UPDATE, Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE, Nuhr auf Tour UPDATE Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE.

Tags:
Nuhr auf Tour UPDATE Hörbuch, Hörbuch Nuhr auf Tour UPDATE, Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE, Nuhr auf Tour UPDATE Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MtD-v8UjFdUr3aQh3fMjekOE4vi3P8ek
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 15:00:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15b3XlJcdTouifS2hcMDwWsNlc-vbjg8_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768834856430</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 5 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 5
Tauche ein in das packende Hörbuch „Monster 1983 - Tag 5“ von Raimon Weber, ein fesselnder Mystery-Thriller voller Spannung, düsterer Geheimnisse und unerklärlicher Ereignisse in einer scheinbar idyllischen Kleinstadt. Erlebe professionelle Sprecher, atmosphärische Geräuschkulissen und kinoreifes Sounddesign, das dich mitten in die Welt von „Monster 1983“ zieht. Perfekt zum Anhören beim Pendeln, Entspannen oder vor dem Schlafengehen. Wenn du Hörspiele, Horror, Mystery und Thriller liebst, ist dieses Hörbuch genau das Richtige für dich. Jetzt reinhören und die Serie „Monster 1983“ neu entdecken. Monster 1983 - Tag 5 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 5, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5, Monster 1983 - Tag 5 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5.

Tags:
Monster 1983 - Tag 5 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 5, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5, Monster 1983 - Tag 5 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W1Gg-sSeNZroU9ATxzhES5_3V5iNydDb
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:00:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1P8-55OI8GuoApUELlXpeL1xkWneKtJUW" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768838455576</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie - Kai Schwind Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie
Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie von Kai Schwind ist das perfekte Hörbuch für alle, die humorvolle, spannende und nostalgische Ferienabenteuer lieben. Erlebe die chaotische Ferienbande in ihren witzigsten und verrücktesten Fällen, voller Parodien auf klassische Jugendhörspiele, skurriler Figuren und temporeicher Dialoge. Dieses Hörbuch auf Deutsch bietet beste Unterhaltung für Fans von Hörspielen, Comedy und cleveren Anspielungen, ideal zum Durchbingen in den Ferien oder unterwegs. Tauche ein in die ultimative Sammlung der Ferienbande und genieße stundenlangen Hörspaß mit Kultfaktor. Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Hörbuch, Hörbuch Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Kai Schwind, Hörbuch Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie.

Tags:
Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Hörbuch, Hörbuch Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Kai Schwind, Hörbuch Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fd0m832tdb9FX1c4UvHhSgXCSVmWTLE-
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:48:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KL-OgXe4F9qnTolmrINjA3Mly7hkoJB8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768841330865</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES VOLLES HÖRBUCH HIER 👉  
Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel
Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel von Tommy Krappweis als komplettes Hörbuch: Erlebe Tom, seine schrägen Geisterfreunde und jede Menge übernatürlichen Humor in einer spannenden neuen Staffel voller Grusel, Chaos und witziger Abenteuer für die ganze Familie. Ideal zum Einschlafen, Zum-Zugfahren oder einfach zum Lachen und Mitfiebern – perfekt für Fans von Fantasy, Mystery und Comedy-Hörspielen. Entdecke jetzt die komplette 7. Staffel von Ghostsitter auf Deutsch, in voller Länge und ohne Unterbrechung, als kostenloses Hörbuch. Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 7. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-49n8aX6CgUQRrOxTJ3-0hgsfYZ_yHuH
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:00:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KALgBSGXOKmip19UnfH0kCumkWD9rk2S" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768842048267</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Zu viel Trudith - Barbara van den Speulhof Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Zu viel Trudith
"Zu viel Trudith" von Barbara van den Speulhof als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Ein einfühlsames Kinder‑ und Jugendhörbuch über Freundschaft, Familie, Anderssein und den Mut, zu sich selbst zu stehen. Perfekt zum Einschlafen, für lange Autofahrten oder als begleitende Lektüre zum Buch im Deutschunterricht. Entdecke die liebevoll erzählte Geschichte von Trudith, ihren kleinen und großen Problemen und wie sie ihren Platz in der Welt findet. Ideal für Kinder, Eltern, Lehrer und Pädagogen, die ein warmherziges, spannendes und humorvolles Hörbuch suchen. Zu viel Trudith Hörbuch, Hörbuch Zu viel Trudith, Barbara van den Speulhof Zu viel Trudith, Zu viel Trudith Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Zu viel Trudith.

Tags:
Zu viel Trudith Hörbuch, Hörbuch Zu viel Trudith, Barbara van den Speulhof Zu viel Trudith, Zu viel Trudith Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Zu viel Trudith.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10H9BER0Mv6SdMC_sRiv3CG_bb9k4KTif
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 17:48:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14BqCR9h6tvri9MR3BsyN6yRRQyMW3-G9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768844928145</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Eine Prise Grips - Barbara van den Speulhof Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Eine Prise Grips
Eine Prise Grips von Barbara van den Speulhof ist ein unterhaltsames und zugleich lehrreiches Hörbuch für Kinder und die ganze Familie, voller Humor, Fantasie und alltagsnaher Situationen, in denen eine kleine Prise Grips den Unterschied macht. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch eignet sich perfekt zum Anhören zu Hause, unterwegs oder vor dem Schlafengehen und fördert spielerisch Kreativität, Mitgefühl und Problemlösefähigkeit. Ideal für Eltern, Lehrer und alle, die hochwertige Kinderliteratur lieben und nach einem spannenden, kindgerechten Hörabenteuer suchen. Eine Prise Grips Hörbuch, Hörbuch Eine Prise Grips, Barbara van den Speulhof Eine Prise Grips, Eine Prise Grips Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Eine Prise Grips.

Tags:
Eine Prise Grips Hörbuch, Hörbuch Eine Prise Grips, Barbara van den Speulhof Eine Prise Grips, Eine Prise Grips Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Eine Prise Grips.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-onVXyw-7AQYl3Qi6oK-rfYR7widEddg
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:00:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Q-6qBn1HadH5EiRQp-8f9vL5hdQfCznu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768845650815</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Evers Box - Horst Evers Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Evers Box
Evers Box von Horst Evers als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in skurrile Alltagsbeobachtungen, überraschende Pointen und den einzigartigen Humor des Bestsellerautors aus Berlin. Dieses Hörbuch vereint witzige Geschichten, absurde Situationen und charmante Figuren, perfekt für alle Fans intelligenter Unterhaltung und moderner Satire. Ideal zum Entspannen, Lachen und Nachdenken – ob unterwegs, zu Hause oder nebenbei. Hör jetzt Evers Box in voller Länge und entdecke, warum Horst Evers zu den beliebtesten deutschen Geschichtenerzählern gehört. Evers Box Hörbuch, Hörbuch Evers Box, Horst Evers Evers Box, Evers Box Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Evers Box.

Tags:
Evers Box Hörbuch, Hörbuch Evers Box, Horst Evers Evers Box, Evers Box Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Evers Box.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JvaOov-brB1AAiI3ulwsHxIOl3cVEYtA
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 18:49:11 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nL5g2i93_Vb-5XBNpc_yfKO09-Uo8oqB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768848551429</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Nuhr weiter so - Dieter Nuhr Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Nuhr weiter so
Nuhr weiter so von Dieter Nuhr als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Genieße den einzigartigen Humor, die scharfsinnigen Beobachtungen und die pointierten Alltagsanalysen des bekannten Kabarettisten und Comedians. Dieses Hörbuch kombiniert intelligente Satire, Gesellschaftskritik und entspannten Witz – perfekt zum Lachen, Nachdenken und Entspannen. Ideal für Fans von Dieter Nuhr, Kabarett, Comedy und unterhaltsamer Hörbuchunterhaltung. Höre Nuhr weiter so komplett gratis online, lehne dich zurück und lasse dich von Nuhrs Stimme und Geschichten begleiten – im Auto, zu Hause oder unterwegs. Nuhr weiter so Hörbuch, Hörbuch Nuhr weiter so, Dieter Nuhr Nuhr weiter so, Nuhr weiter so Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr weiter so.

Tags:
Nuhr weiter so Hörbuch, Hörbuch Nuhr weiter so, Dieter Nuhr Nuhr weiter so, Nuhr weiter so Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr weiter so.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14vxzOjP0QbN7Z_Mnf5afbtmsvZRVn1Qz
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 19:00:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tL9QJtHg1dBwGBNPljF0WX-mcbfmxLTz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768849251666</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Evers Box 2 - Horst Evers Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Evers Box 2
Evers Box 2 von Horst Evers als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in die skurrile, humorvolle und pointierte Welt von Horst Evers, voll überraschender Geschichten, Alltagsbeobachtungen und feinsinnigem Witz. Dieses ungekürzte Hörbuch ist perfekt zum Entspannen, Lachen und Nachdenken, egal ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Ideal für Fans von deutscher Comedy, Satire, Kurzgeschichten und intelligentem Humor. Höre jetzt Evers Box 2 gratis online und genieße beste Unterhaltung in Hörbuch-Form, gelesen mit unverwechselbarem Erzählsound. Evers Box 2 Hörbuch, Hörbuch Evers Box 2, Horst Evers Evers Box 2, Evers Box 2 Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Evers Box 2.

Tags:
Evers Box 2 Hörbuch, Hörbuch Evers Box 2, Horst Evers Evers Box 2, Evers Box 2 Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Evers Box 2.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W-3R4Q5Du8Z8_mZJ4vHqIz-xL3V4kh-s
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 19:48:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dLW_POAOxKB2Fzw2XvQwkM8GIhrssocq" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768852131669</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Wenn Worte reden könnten - Jochen Malmsheimer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Wenn Worte reden könnten
"Wenn Worte reden könnten" von Jochen Malmsheimer ist ein brillantes deutsches Hörbuch voller Wortwitz, Sprachakrobatik und feinsinnigem Humor, perfekt für Fans intelligenter Comedy und literarischer Kabarettkunst, die die deutsche Sprache lieben. Erlebe Malmsheimers einzigartige Stimme, seine pointierten Beobachtungen des Alltags und seine meisterhaften Sprachspiele in voller Länge als Hörbuch, ideal zum Lachen, Nachdenken und Genießen. Dieses ungekürzte Audiobuch bietet beste Unterhaltung für alle, die satirische Texte, Kabarett und Hörbücher auf Deutsch schätzen und nach hochwertiger Literatur-Performance suchen. Wenn Worte reden könnten Hörbuch, Hörbuch Wenn Worte reden könnten, Jochen Malmsheimer Wenn Worte reden könnten, Wenn Worte reden könnten Jochen Malmsheimer, Hörbuch Jochen Malmsheimer Wenn Worte reden könnten.

Tags:
Wenn Worte reden könnten Hörbuch, Hörbuch Wenn Worte reden könnten, Jochen Malmsheimer Wenn Worte reden könnten, Wenn Worte reden könnten Jochen Malmsheimer, Hörbuch Jochen Malmsheimer Wenn Worte reden könnten.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1bbZHwIiKtaizF2CrYBrGfP622KKFVSZ_
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 20:00:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Wv4JDSS-DCKEXHbagHErknTZ7kRPedni" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768852852673</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Im Glashaus - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Im Glashaus
Im Glashaus von Christian Gailus als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in einen fesselnden Thriller, in dem nichts ist, wie es scheint. Dieses spannende Audiobuch bietet Nervenkitzel, psychologische Tiefe und starke Charaktere, perfekt für alle, die packende Krimis und Thriller lieben. Höre Im Glashaus gratis und entdecke eine mitreißende Geschichte voller Geheimnisse, Intrigen und überraschender Wendungen. Ideal zum Entspannen, Pendeln oder Einschlafen mit einem spannenden Roman im Ohr. Jetzt das komplette Hörbuch Im Glashaus online anhören. Im Glashaus Hörbuch, Hörbuch Im Glashaus, Christian Gailus Im Glashaus, Im Glashaus Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Im Glashaus.

Tags:
Im Glashaus Hörbuch, Hörbuch Im Glashaus, Christian Gailus Im Glashaus, Im Glashaus Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Im Glashaus.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DmN_03ZE1ss8QVW5Ct4cyiDeo8d0pQQP
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 20:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rcvmhtEgxrUN8Q9XJNRDeq5D4BICXDvr" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768855732378</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Tilt! 2024 - Urban Priol Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Tilt! 2024
Tilt! 2024 von Urban Priol als vollständiges Hörbuch auf Deutsch – politisches Kabarett, scharfe Satire und bissiger Jahresrückblick in einem. Genieße Urban Priols einzigartigen Blick auf Politik, Gesellschaft und Medien, perfekt erzählt im Hörbuch-Format. Ideal, wenn du intelligente Unterhaltung, pointierte Analysen und humorvolle Kritik an aktuellen Ereignissen liebst. Dieses Hörbuch ist perfekt zum Anhören unterwegs, im Auto, beim Sport oder entspannt zu Hause. Jetzt Tilt! 2024 streamen, zurücklehnen und lachen, nachdenken und staunen. Tilt! 2024 Hörbuch, Hörbuch Tilt! 2024, Urban Priol Tilt! 2024, Tilt! 2024 Urban Priol, Hörbuch Urban Priol Tilt! 2024.

Tags:
Tilt! 2024 Hörbuch, Hörbuch Tilt! 2024, Urban Priol Tilt! 2024, Tilt! 2024 Urban Priol, Hörbuch Urban Priol Tilt! 2024.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13rwkwUK5q-DPG_VruvtkaNokXv5Bw3hr
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 21:00:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tD5G8aCj11b2HdVIeDb_i315KU7Av31Z" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768856451433</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Personal Brands - Oliver Pott Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Personal Brands
Personal Brands von Oliver Pott ist das ideale Hörbuch für alle, die eine starke persönliche Marke aufbauen und im Business sichtbar werden möchten. Erfahre, wie du dich klar positionierst, Vertrauen aufbaust und dich als Experte in deinem Markt etablierst – ob als Unternehmer, Selbstständiger oder Coach. Dieses vollständige Hörbuch in deutscher Sprache erklärt praxisnah, wie du Schritt für Schritt deine Personal Brand entwickelst, mehr Kunden gewinnst und höhere Honorare erzielst. Perfekt für alle, die Marketing, Branding und Sichtbarkeit mit einer klaren Strategie verbinden wollen. Personal Brands Hörbuch, Hörbuch Personal Brands, Oliver Pott Personal Brands, Personal Brands Oliver Pott, Hörbuch Oliver Pott Personal Brands.

Tags:
Personal Brands Hörbuch, Hörbuch Personal Brands, Oliver Pott Personal Brands, Personal Brands Oliver Pott, Hörbuch Oliver Pott Personal Brands.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zXnrwxPOfgPwoXX2-PTnzZKAWQQEVzP4
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 21:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1H_Ita-04BLOjQpcd3SOofutrGa5NvECs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768859332388</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 3 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Folge 3
Monster 1983 - Folge 3 von Ivar Leon Menger als spannendes Hörbuch entführt dich mitten in eine rätselhafte Kleinstadt voller düsterer Geheimnisse, unheimlicher Vorfälle und nervenaufreibender Cliffhanger. Erlebe die packende Fortsetzung der Mystery‑Serie mit beklemmender Atmosphäre, starker Soundkulisse und filmreifer Inszenierung – perfekt für Fans von Thriller, Horror und Mystery-Hörspielen. Dieses komplette Hörbuch in deutscher Sprache ist ideal zum Gruseln unterwegs, beim Einschlafen oder entspannten Binge-Hören. Tauche tief ein in das Monster 1983-Universum und verpasse keine Folge dieser Kultserie. Monster 1983 - Folge 3 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 3, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 3, Monster 1983 - Folge 3 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 3.

Tags:
Monster 1983 - Folge 3 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 3, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 3, Monster 1983 - Folge 3 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 3.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SJQT9zUgwf92pZS-X4cFRmbjiUIomo9H
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 22:00:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XRdKzEEJ8u1kZD5EJtDBLQWRoIT0a-fj" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768860051496</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: SOLO+ - Hannes Ringlstetter Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
SOLO+
SOLO+ von Hannes Ringlstetter als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine fesselnde Geschichte voller Humor, Tiefe und Menschlichkeit, gelesen in hochwertiger Audioqualität. Ideal zum Entspannen, fürs Autofahren oder nebenbei Zuhause – dieses ungekürzte Hörbuch bietet beste Unterhaltung für Fans von Hannes Ringlstetter und alle, die packende Erzählungen lieben. Jetzt SOLO+ Hörbuch streamen, die Figuren hautnah erleben und in die besondere Atmosphäre dieses Werkes eintauchen. Perfekt für alle, die nach einem kostenlosen, vollständigen Hörbuch auf Deutsch suchen. SOLO+ Hörbuch, Hörbuch SOLO+, Hannes Ringlstetter SOLO+, SOLO+ Hannes Ringlstetter, Hörbuch Hannes Ringlstetter SOLO+.

Tags:
SOLO+ Hörbuch, Hörbuch SOLO+, Hannes Ringlstetter SOLO+, SOLO+ Hannes Ringlstetter, Hörbuch Hannes Ringlstetter SOLO+.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-wYnMV0WAfo5FYqT7W43HECRozAU1OBq
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 22:48:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wb94hEEHtBqoV7wymhDVVAkqmVDV1kvb" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768862935059</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Beim Dehnen singe ich Balladen - Jürgen von der Lippe Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Beim Dehnen singe ich Balladen
„Beim Dehnen singe ich Balladen“ von Jürgen von der Lippe ist ein unterhaltsames Hörbuch voller Witz, Wortspiele und Beobachtungen aus dem Alltag, gelesen mit der unverwechselbaren Stimme des Kult-Komikers. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch bietet humorvolle Geschichten, pointierte Anekdoten und charmante Sprachakrobatik, ideal zum Entspannen, Lachen und Genießen unterwegs, im Auto oder zu Hause. Perfekt für Fans von Comedy-Hörbüchern, Kabarett und deutscher Satire, die Jürgen von der Lippe lieben oder neu entdecken wollen. Jetzt einschalten, zurücklehnen und beste Unterhaltung erleben. Beim Dehnen singe ich Balladen Hörbuch, Hörbuch Beim Dehnen singe ich Balladen, Jürgen von der Lippe Beim Dehnen singe ich Balladen, Beim Dehnen singe ich Balladen Jürgen von der Lippe, Hörbuch Jürgen von der Lippe Beim Dehnen singe ich Balladen.

Tags:
Beim Dehnen singe ich Balladen Hörbuch, Hörbuch Beim Dehnen singe ich Balladen, Jürgen von der Lippe Beim Dehnen singe ich Balladen, Beim Dehnen singe ich Balladen Jürgen von der Lippe, Hörbuch Jürgen von der Lippe Beim Dehnen singe ich Balladen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cFp9Mh9KbN1AucFMmtkuEyjFo5AE0DWx
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 23:00:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NTB2by-AVqIOtmXcXMP0NP7XQa4zifJ_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768863650695</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Fast Fertig! - Sascha Grammel Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES HÖRBUCH KOSTENLOS HIER 👉  
Fast Fertig!
Fast Fertig! von Sascha Grammel als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Genieße die witzigen Geschichten, schrägen Charaktere und den typischen Grammel-Humor in voller Länge. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vorm Einschlafen, ideal für Comedy-Fans, die Grammels einzigartige Stimme und Art lieben. Entspanne dich, lache laut und tauche ein in diese unterhaltsame Hörbuchfassung von Fast Fertig!, optimal als kostenloses Online-Hörbuch für Jung und Alt. Abonniere den Kanal für mehr deutsche Hörbücher, Comedy-Hörbücher und Sascha-Grammel-Inhalte. Fast Fertig! Hörbuch, Hörbuch Fast Fertig!, Sascha Grammel Fast Fertig!, Fast Fertig! Sascha Grammel, Hörbuch Sascha Grammel Fast Fertig!.

Tags:
Fast Fertig! Hörbuch, Hörbuch Fast Fertig!, Sascha Grammel Fast Fertig!, Fast Fertig! Sascha Grammel, Hörbuch Sascha Grammel Fast Fertig!.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ft0EJ0huMcJe2UsY1mdmsCKHbz6LmEcO
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 23:48:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o1RuDwFIlpeELz-FwiZfe3PezfAOA_aF" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768866533402</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Wozu lesen? - Elke Heidenreich Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Wozu lesen?
"Wozu lesen?" von Elke Heidenreich ist ein inspirierendes Hörbuch über die Bedeutung des Lesens in unserem Leben, perfekt für alle, die ihre Liebe zur Literatur vertiefen möchten. Entdecke, wie Bücher trösten, bilden, unterhalten und Horizonte erweitern, und warum Lesen in einer digitalen Welt wichtiger ist denn je. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder zum Entspannen vor dem Schlafengehen. Dieses vollständige Hörbuch in deutscher Sprache eignet sich für Literaturfans, Schüler, Studierende und alle, die neue Denkanstöße suchen. Tauche ein in die Welt der Geschichten und Worte. Wozu lesen? Hörbuch, Hörbuch Wozu lesen?, Elke Heidenreich Wozu lesen?, Wozu lesen? Elke Heidenreich, Hörbuch Elke Heidenreich Wozu lesen?.

Tags:
Wozu lesen? Hörbuch, Hörbuch Wozu lesen?, Elke Heidenreich Wozu lesen?, Wozu lesen? Elke Heidenreich, Hörbuch Elke Heidenreich Wozu lesen?.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HI2AdozgpOaT5CrRZFQTaaTMajMveBgE
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mRSRo-8TTq7n4O5vUCDwryBKtq_82k0F" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768867252914</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Schizophren - Ich wollte &apos;ne Prinzessin sein! - Ilka Bessin Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein!
Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein! von Ilka Bessin als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Erlebe die bewegende, ehrliche und zugleich humorvolle Geschichte einer Frau zwischen Traum, Realität und inneren Abgründen. Dieses Hörbuch beleuchtet Mental Health, Selbstfindung und den steinigen Weg, seinen Platz im Leben zu finden. Perfekt zum Anhören für alle, die authentische Biografien, tiefgründige Lebensgeschichten und berührende Erzählungen lieben. Ideal zum Entspannen, Nachdenken und Inspirieren lassen – jetzt als ungekürztes Hörbuch online streamen. Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein! Hörbuch, Hörbuch Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein!, Ilka Bessin Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein!, Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein! Ilka Bessin, Hörbuch Ilka Bessin Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein!.

Tags:
Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein! Hörbuch, Hörbuch Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein!, Ilka Bessin Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein!, Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein! Ilka Bessin, Hörbuch Ilka Bessin Schizophren - Ich wollte 'ne Prinzessin sein!.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wdLTOiYZM0j7xbAdVUF-swb3pWCHzqYd
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:48:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JJO7hVhl5Zt84Pbaq7F3oAQOqqSDCQry" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768870130128</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Melissa - Francis Durbridge Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Melissa
Melissa von Francis Durbridge ist ein fesselndes Hörbuch auf Deutsch, das Spannung, Intrige und überraschende Wendungen meisterhaft verbindet. Tauche ein in einen klassischen Kriminalfall voller Geheimnisse, falscher Fährten und unerwarteter Enthüllungen, perfekt für Fans von britischen Krimis und spannenden Hörbüchern. Dieses vollständige Melissa Hörbuch eignet sich ideal zum entspannten Zuhören zu Hause, unterwegs im Auto oder beim Einschlafen. Genieße die packende Atmosphäre, lebendige Charaktere und die raffiniert aufgebaute Handlung dieses Durbridge‑Klassikers als komplettes Hörbuch. Melissa Hörbuch, Hörbuch Melissa, Francis Durbridge Melissa, Melissa Francis Durbridge, Hörbuch Francis Durbridge Melissa.

Tags:
Melissa Hörbuch, Hörbuch Melissa, Francis Durbridge Melissa, Melissa Francis Durbridge, Hörbuch Francis Durbridge Melissa.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-KlCUcODsz2HWGe2V8NPZfTiuUn_SQt8
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 01:00:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14HxNEAgFXoR-5N_zpgxfL1zSXB2GdUSL" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768870849519</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Wünsch dir was - Stefan Ellerhorst Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Wünsch dir was
Tauche ein in „Wünsch dir was“ von Stefan Ellerhorst, ein fesselndes Hörbuch auf Deutsch, das Wünsche, Schicksal und die Macht der Entscheidungen meisterhaft verbindet. Dieses vollständige Gratis-Hörbuch entfaltet eine spannende Geschichte mit tiefgründigen Charakteren und unerwarteten Wendungen, perfekt zum Nebenbei-Hören beim Autofahren, Entspannen oder Einschlafen. Entdecke die besondere Erzählweise von Stefan Ellerhorst, erlebe emotionale Momente und philosophische Fragen, die noch lange nachklingen. Ideal für alle, die moderne deutsche Hörbücher lieben und eine inspirierende Auszeit vom Alltag suchen. Wünsch dir was Hörbuch, Hörbuch Wünsch dir was, Stefan Ellerhorst Wünsch dir was, Wünsch dir was Stefan Ellerhorst, Hörbuch Stefan Ellerhorst Wünsch dir was.

Tags:
Wünsch dir was Hörbuch, Hörbuch Wünsch dir was, Stefan Ellerhorst Wünsch dir was, Wünsch dir was Stefan Ellerhorst, Hörbuch Stefan Ellerhorst Wünsch dir was.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aHJDyjEo_W5jU3c3F8BmIkwMF4Dsv2BG
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 01:48:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ccT_HU_CRGWKOMh5J79pvKoupFSkjHER" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768873731059</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ich bin kein Tag für eine Nacht - Jochen Malmsheimer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES KOSTENLOSES HÖRBUCH HIER 👉  
Ich bin kein Tag für eine Nacht
Ich bin kein Tag für eine Nacht von Jochen Malmsheimer ist ein hintersinniges, humorvolles Hörbuch voller Wortwitz, Sprachakrobatik und kluger Alltagsbeobachtungen, perfekt für alle Fans von Satire, Comedy und literarischem Kabarett, die deutsche Hörbücher lieben und Malmsheimers einzigartige Stimme genießen möchten; erlebe seine pointierten Geschichten, messerscharfen Formulierungen und überraschenden Perspektiven in voller Länge, ideal zum Entspannen, Lachen und Nachdenken, ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen, ein Muss für alle, die intelligentes, sprachverliebtes Hörbuch-Entertainment suchen. Ich bin kein Tag für eine Nacht Hörbuch, Hörbuch Ich bin kein Tag für eine Nacht, Jochen Malmsheimer Ich bin kein Tag für eine Nacht, Ich bin kein Tag für eine Nacht Jochen Malmsheimer, Hörbuch Jochen Malmsheimer Ich bin kein Tag für eine Nacht.

Tags:
Ich bin kein Tag für eine Nacht Hörbuch, Hörbuch Ich bin kein Tag für eine Nacht, Jochen Malmsheimer Ich bin kein Tag für eine Nacht, Ich bin kein Tag für eine Nacht Jochen Malmsheimer, Hörbuch Jochen Malmsheimer Ich bin kein Tag für eine Nacht.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OczAsgQbEZifmfDy8LMN6nta9nX6SFox
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 02:00:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iGp5d3S8PQcvEs60P8bszmOrTFSpOirf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768874450265</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: So liegen Sie richtig falsch - Bernhard Hoëcker Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
So liegen Sie richtig falsch
"So liegen Sie richtig falsch" von Bernhard Hoëcker ist ein unterhaltsames Hörbuch voller Wortwitz, Alltagsbeobachtungen und cleverer Pointen, das typische Missverständnisse und Denkfehler humorvoll entlarvt. Perfekt zum Lachen, Abschalten und Nachdenken – ideal für Fans von Comedy, Satire und intelligenter Unterhaltung. Erleben Sie Hoëcker live im Ohr, mit seinem unverwechselbaren Timing und Charme, und entdecken Sie, wie man im Leben herrlich falsch liegen kann – und es trotzdem richtig macht. Das vollständige Hörbuch jetzt gratis anhören und teilen, um keinen Lacher zu verpassen. So liegen Sie richtig falsch Hörbuch, Hörbuch So liegen Sie richtig falsch, Bernhard Hoëcker So liegen Sie richtig falsch, So liegen Sie richtig falsch Bernhard Hoëcker, Hörbuch Bernhard Hoëcker So liegen Sie richtig falsch.

Tags:
So liegen Sie richtig falsch Hörbuch, Hörbuch So liegen Sie richtig falsch, Bernhard Hoëcker So liegen Sie richtig falsch, So liegen Sie richtig falsch Bernhard Hoëcker, Hörbuch Bernhard Hoëcker So liegen Sie richtig falsch.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=179nh6MF4dfOm_GUeseamrXgdv2YTDLvV
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 02:48:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Vy2nHCWZDzf-g-7kQmSOXOHIn84sxM3Y" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768877331125</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Allein schon...! - Harald Wehmeier Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Allein schon...!
Tauche ein in „Allein schon...!“ von Harald Wehmeier – ein humorvolles, sprachverliebtes Hörbuch auf Deutsch, das mit Wortspielen, feiner Ironie und präziser Beobachtung unserer Alltagssprache begeistert. Perfekt zum entspannten Zuhören, Vertiefen der deutschen Sprache und Entdecken überraschender Bedeutungen hinter scheinbar gewöhnlichen Redewendungen. Ideal für Liebhaber der deutschen Sprache, Hörbuch-Fans und alle, die intelligente Unterhaltung mit Witz und Charme schätzen. Jetzt das vollständige Hörbuch genießen, zurücklehnen und Harald Wehmeiers besondere Erzählkunst erleben. Allein schon...! Hörbuch, Hörbuch Allein schon...!, Harald Wehmeier Allein schon...!, Allein schon...! Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Allein schon...!.

Tags:
Allein schon...! Hörbuch, Hörbuch Allein schon...!, Harald Wehmeier Allein schon...!, Allein schon...! Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Allein schon...!.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AF4B4x1wG_c20DukC6IF9y5IXSLn4i5T
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 03:00:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1afmSM73MeJXnPoRS_Asgk1eRkU81JGWm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768878047577</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Macbeth: Ein Epos - David Hewson Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Macbeth: Ein Epos
"Macbeth: Ein Epos" von David Hewson ist ein fesselndes Hörbuch auf Deutsch, das Shakespeares Klassiker als moderner Thriller neu erzählt. Erlebe Intrigen, Machtgier, Prophezeiungen und Schuld in einer epischen Adaption, die perfekt für Fans von historischen Romanen, Mystery und spannenden Hörspielen ist. Ideal zum Anhören unterwegs, im Auto oder vor dem Schlafengehen, mit professioneller Produktion und intensiver Atmosphäre. Dieses vollständige Hörbuch bietet stundenlange Unterhaltung und ist perfekt für alle, die Macbeth neu entdecken möchten – packend, düster und zeitgemäß interpretiert. Macbeth: Ein Epos Hörbuch, Hörbuch Macbeth: Ein Epos, David Hewson Macbeth: Ein Epos, Macbeth: Ein Epos David Hewson, Hörbuch David Hewson Macbeth: Ein Epos.

Tags:
Macbeth: Ein Epos Hörbuch, Hörbuch Macbeth: Ein Epos, David Hewson Macbeth: Ein Epos, Macbeth: Ein Epos David Hewson, Hörbuch David Hewson Macbeth: Ein Epos.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1cQ0RabLGbb62bUerpj3rBp41MIvQDf3W
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 03:49:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YnuaGOmn5byWFvqsrI2mGqYFjXaXZuxY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768880943623</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Queen - Wie alles begann... - Jim Jenkins Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Queen - Wie alles begann...
Queen - Wie alles begann... von Jim Jenkins ist das faszinierende Hörbuch über die Anfänge der legendären Rockband Queen, ihre ersten musikalischen Schritte, ihre größten Herausforderungen und den Weg zum Weltruhm, ideal für alle Fans von Freddie Mercury, Brian May, Roger Taylor und John Deacon, die die wahre Geschichte hinter den Hits entdecken möchten; dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch bietet spannende Hintergrundinfos, exklusive Einblicke und packende Anekdoten aus den frühen Jahren der Band, perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder beim Entspannen. Queen - Wie alles begann... Hörbuch, Hörbuch Queen - Wie alles begann..., Jim Jenkins Queen - Wie alles begann..., Queen - Wie alles begann... Jim Jenkins, Hörbuch Jim Jenkins Queen - Wie alles begann....

Tags:
Queen - Wie alles begann... Hörbuch, Hörbuch Queen - Wie alles begann..., Jim Jenkins Queen - Wie alles begann..., Queen - Wie alles begann... Jim Jenkins, Hörbuch Jim Jenkins Queen - Wie alles begann....]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BjPN8l3JRdq3ydt2RcelKq89-kSVAuWc
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 04:00:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WjgQF0T_BMBscNhlRVjzj_yyUo2DN_6A" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768881651705</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die Live-Kronjuwelen - Atze Schröder Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Die Live-Kronjuwelen
Die Live-Kronjuwelen von Atze Schröder als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Erlebe Atzes legendäre Live-Comedy, spontane Sprüche und unverwechselbaren Ruhrpott-Humor in voller Länge. Perfekt zum Lachen im Auto, beim Sport oder gemütlich zu Hause. Dieses Comedy-Hörbuch vereint die besten Bühnenmomente, Pointen und Geschichten von Atze Schröder – authentisch, unzensiert und direkt aus dem Leben. Ideal für Fans von Stand-up, Comedy-Liveprogrammen und alle, die Atzes Kultstatus verstehen wollen. Jetzt reinhören, abonnieren und kein neues Hörbuch verpassen. Die Live-Kronjuwelen Hörbuch, Hörbuch Die Live-Kronjuwelen, Atze Schröder Die Live-Kronjuwelen, Die Live-Kronjuwelen Atze Schröder, Hörbuch Atze Schröder Die Live-Kronjuwelen.

Tags:
Die Live-Kronjuwelen Hörbuch, Hörbuch Die Live-Kronjuwelen, Atze Schröder Die Live-Kronjuwelen, Die Live-Kronjuwelen Atze Schröder, Hörbuch Atze Schröder Die Live-Kronjuwelen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xZWShdqxx3NT9LNzO3KEF0SSpllDOUBt
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 04:48:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14NjLwoceEajXIjrCapnWFf5Gwgeru1Lr" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768884534868</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Mein Leben  Ein Traum? - Sigmar Solbach Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Mein Leben  Ein Traum?
"Mein Leben  Ein Traum?" von Sigmar Solbach als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Erlebe die faszinierende Lebensgeschichte des beliebten Schauspielers, seine größten Erfolge, bewegenden Rückschläge und persönlichen Wendepunkte, authentisch erzählt und emotional nah. Dieses Hörbuch ist perfekt zum Entspannen, Inspirierenlassen und Eintauchen in ein bewegtes Künstlerleben, ideal für Fans von Biografien, Autobiografien und Hörbüchern über prominente Persönlichkeiten. Höre jetzt die spannende Lebensreise von Sigmar Solbach und erfahre, wie aus Träumen Realität wurde und welche Herausforderungen dahinterstehen. Mein Leben  Ein Traum? Hörbuch, Hörbuch Mein Leben  Ein Traum?, Sigmar Solbach Mein Leben  Ein Traum?, Mein Leben  Ein Traum? Sigmar Solbach, Hörbuch Sigmar Solbach Mein Leben  Ein Traum?.

Tags:
Mein Leben  Ein Traum? Hörbuch, Hörbuch Mein Leben  Ein Traum?, Sigmar Solbach Mein Leben  Ein Traum?, Mein Leben  Ein Traum? Sigmar Solbach, Hörbuch Sigmar Solbach Mein Leben  Ein Traum?.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1evHm8MEKeDdH8F3brCz_Ym6GMRawf7lr
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 05:00:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pS_cD-7YfL73FQlU5pECZJQ0eIpqtZ3D" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768885248022</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Nicht jeder Prinz kommt uff&apos;m Pferd - Ilka Bessin Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd
"Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd" von Ilka Bessin ist ein humorvolles und bewegendes Hörbuch über das echte Leben hinter dem Rampenlicht, Selbstakzeptanz, Liebe und die Suche nach dem Glück jenseits von Märchenklischees; perfekt für alle, die authentische Geschichten, starke Frauenfiguren und Berliner Schnauze lieben. Erfahre, wie Ilka Bessin ihren ganz eigenen Weg geht, fernab von perfekten Prinzen und weißen Pferden, und dabei berührende wie lustige Einblicke in ihre Vergangenheit, Karriere und ihre Sicht auf das Leben liefert – inspirierend, ehrlich und zum Lachen. Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd Hörbuch, Hörbuch Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd, Ilka Bessin Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd, Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd Ilka Bessin, Hörbuch Ilka Bessin Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd.

Tags:
Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd Hörbuch, Hörbuch Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd, Ilka Bessin Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd, Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd Ilka Bessin, Hörbuch Ilka Bessin Nicht jeder Prinz kommt uff'm Pferd.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1j8haE0BiDe5LsfKqAbPMIgCpMD6l1eh4
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 05:48:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Wd8BxkqwrMf0dTaA9R55kcnji7ETcJ96" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768888133025</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: My Klufti - Michael Kobr Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
My Klufti
Tauche ein in „My Klufti“ von Michael Kobr – das spannende Hörbuch rund um den kultigen Allgäu-Kommissar Kluftinger, voller Humor, Lokalkolorit und fesselnder Krimispannung. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch bietet dir Stunden bester Unterhaltung mit skurrilen Figuren, überraschenden Wendungen und einem Fall, der Klufti an seine Grenzen bringt. Ideal zum Entspannen, Pendeln oder Einschlafen, für alle Fans von deutschen Krimis und Michael Kobr. Hör jetzt die ungekürzte Geschichte und erlebe Kluftinger so nah wie nie zuvor. My Klufti Hörbuch, Hörbuch My Klufti, Michael Kobr My Klufti, My Klufti Michael Kobr, Hörbuch Michael Kobr My Klufti.

Tags:
My Klufti Hörbuch, Hörbuch My Klufti, Michael Kobr My Klufti, My Klufti Michael Kobr, Hörbuch Michael Kobr My Klufti.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vZwyKjHO36N01-gisJ9788zJDAkQmygH
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:00:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xzbewl_8VprA-DSGUHwQF65tJEBqWBd1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768888852407</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 8 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Folge 8
Monster 1983 - Folge 8 von Ivar Leon Menger ist ein fesselndes Hörbuch, das dich mitten in die unheimliche Kleinstadtidylle der 80er Jahre zieht, in der dunkle Geheimnisse, mysteriöse Ereignisse und bedrohliche Kreaturen lauern. Perfekt für Fans von spannenden Mystery- und Horror-Serien, die atmosphärische Geschichten mit starken Charakteren lieben. Tauche ein in die nächste Folge dieser kultigen Hörspielreihe, genieße professionelle Sprecher, packende Soundkulissen und eine Story, die dich bis zur letzten Minute fesselt. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Monster 1983 - Folge 8 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 8, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 8, Monster 1983 - Folge 8 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 8.

Tags:
Monster 1983 - Folge 8 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 8, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 8, Monster 1983 - Folge 8 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 8.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17m4hSH6YJXJsgQxIZ06idPkSIg9tyeCe
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LW-JoQjgie_BWX80cRGABJO5fi_AZfyh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768891732330</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: My Love Story - Tina Turner Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB07J2M6B1H
My Love Story
"My Love Story" von Tina Turner ist eine fesselnde Autobiografie, in der die Queen of Rock’n’Roll ihre dramatische Lebensgeschichte, ihren Aufstieg zum Weltstar und ihren unerschütterlichen Lebensmut erzählt. Dieses Hörbuch auf Deutsch nimmt dich mit durch Kindheit, schwierige Beziehungen, spirituelle Transformation und triumphale Comebacks auf die größten Bühnen der Welt. Perfekt für alle, die inspirierende Lebensgeschichten, Musikbiografien und authentische Promi-Memoiren lieben, ideal zum entspannten Anhören zu Hause, unterwegs oder vor dem Einschlafen. Entdecke die wahre Geschichte hinter der Legende Tina Turner. My Love Story Hörbuch, Hörbuch My Love Story, Tina Turner My Love Story, My Love Story Tina Turner, Hörbuch Tina Turner My Love Story.

Tags:
My Love Story Hörbuch, Hörbuch My Love Story, Tina Turner My Love Story, My Love Story Tina Turner, Hörbuch Tina Turner My Love Story.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yj0T-BNgbEoL2bDL_loJ2cs22TKj4XSf
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:00:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1eXAK3_vfmX9N8mGwsu6OCq9VbWpgoRpV" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768892450500</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 7 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB01MCYX0SS
Monster 1983 - Folge 7
Monster 1983 - Folge 7 ist ein spannendes Hörbuch von Anette Strohmeyer, das dich mit atmosphärischer Spannung, unheimlichen Ereignissen und packendem Sounddesign direkt in die Welt des Mystery-Horrors entführt; perfekt für alle, die düstere Serien, Gruselgeschichten und fesselnde Hörspiele lieben und ein mitreißendes Audioerlebnis in deutscher Sprache suchen; tauche ein in die nächste Episode von Monster 1983, genieße die erstklassigen Sprechstimmen und erlebe die Story wie eine Kino-Serie für die Ohren, ideal für lange Abende oder unterwegs. Monster 1983 - Folge 7 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 7, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 7, Monster 1983 - Folge 7 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 7.

Tags:
Monster 1983 - Folge 7 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 7, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 7, Monster 1983 - Folge 7 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 7.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1bw0iFZSlUAXqNIzcIblehNgF8rrOvWGn
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:48:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15sK9e6J_Wr7DKGDM0C3c0r_fWFX_yA9s" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768895334792</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 9 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB01M9GCDYE
Monster 1983 - Folge 9
Tauche ein in die düstere Welt von Monster 1983 - Folge 9 von Anette Strohmeyer, dem fesselnden Hörbuch-Thriller im Stil klassischer Mystery-Serien. Spannung, Gänsehaut und unerwartete Wendungen ziehen dich von der ersten bis zur letzten Minute in den Bann, perfekt für Fans von Horror, Mystery und packenden Hörspielen. Dieses Hörbuch auf Deutsch bietet hochwertige Sprecher, atmosphärische Geräusche und eine intensive Story, ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Einfach zurücklehnen, Kopfhörer aufsetzen und Monster 1983 - Folge 9 als komplettes Hörbuch genießen. Monster 1983 - Folge 9 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 9, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 9, Monster 1983 - Folge 9 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 9.

Tags:
Monster 1983 - Folge 9 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 9, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 9, Monster 1983 - Folge 9 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Folge 9.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TKEjId2SErnr3bDzEJKxVEEU0XZxoyty
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ZXYwbm9_2MEi2s3x8a20fRtbJamqq5wG" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768896057367</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Winter ist da - Kim Renfro Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0813PPYCK
Der Winter ist da
Tauche ein in "Der Winter ist da" von Kim Renfro, ein fesselndes Hörbuch voller winterlicher Atmosphäre, emotionaler Tiefe und mitreißender Charaktere, perfekt für alle, die dramatische Geschichten an langen, kalten Abenden lieben; erlebe spannende Wendungen, überraschende Enthüllungen und eine Handlung, die dich von der ersten bis zur letzten Minute fesselt, ideal zum entspannten Zuhören zu Hause, unterwegs oder vor dem Einschlafen; dieses Hörbuch in deutscher Sprache ist optimal für Fans hochwertiger Literatur, die starke Gefühle, Spannung und eine packende Erzählstimme schätzen. Der Winter ist da Hörbuch, Hörbuch Der Winter ist da, Kim Renfro Der Winter ist da, Der Winter ist da Kim Renfro, Hörbuch Kim Renfro Der Winter ist da.

Tags:
Der Winter ist da Hörbuch, Hörbuch Der Winter ist da, Kim Renfro Der Winter ist da, Der Winter ist da Kim Renfro, Hörbuch Kim Renfro Der Winter ist da.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Efs_EioFodkQFJAIIrccqfTq4w1Kj8mZ
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:49:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uYrl1kuJMd35oVpTZOo5cyzmhIfTAKAi" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768898952066</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die Therapie - Sebastian Fitzek Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0085XKN06
Die Therapie
Die Therapie von Sebastian Fitzek ist ein fesselndes Psychothriller-Hörbuch auf Deutsch, das dich von der ersten Minute an in seinen Bann zieht. Erlebe die düstere Atmosphäre, die unvorhersehbaren Wendungen und die packende Geschichte eines Psychiaters, dessen Welt zusammenbricht, als seine Tochter spurlos verschwindet. Dieses vollständige Hörbuch ist ideal für alle, die spannende deutsche Thriller lieben und Sebastian Fitzek als Meister des Psychothrillers entdecken oder neu erleben wollen. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Die Therapie Hörbuch, Hörbuch Die Therapie, Sebastian Fitzek Die Therapie, Die Therapie Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Die Therapie.

Tags:
Die Therapie Hörbuch, Hörbuch Die Therapie, Sebastian Fitzek Die Therapie, Die Therapie Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Die Therapie.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WzMEdQfRM7iOIQbI4atDcFl8zQ1iFSy7
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:01:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QNhvfR2gEeExAXCjHhJ_MIz0QqbXmTZB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768899667904</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Heute stimmt alles - Kurt Krömer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB08TX3RXYH
Heute stimmt alles
"Hoje stimmt alles" von Kurt Krömer als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Genieße die schonungslose, ehrliche und zugleich urkomische Autobiografie des beliebten Comedians, der offen über sein Leben, seine Karriere, seine Abstürze und seinen Weg zurück ins Licht spricht. Dieses ungekürzte Audiobook ist perfekt für alle Fans von Humor mit Tiefgang, authentischen Lebensgeschichten und inspirierenden Comebacks. Ideal zum Anhören unterwegs, beim Sport oder entspannt zu Hause. Abonniere den Kanal für mehr vollständige deutsche Hörbücher bekannter Autoren. Heute stimmt alles Hörbuch, Hörbuch Heute stimmt alles, Kurt Krömer Heute stimmt alles, Heute stimmt alles Kurt Krömer, Hörbuch Kurt Krömer Heute stimmt alles.

Tags:
Heute stimmt alles Hörbuch, Hörbuch Heute stimmt alles, Kurt Krömer Heute stimmt alles, Heute stimmt alles Kurt Krömer, Hörbuch Kurt Krömer Heute stimmt alles.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1VNyQNe49DAup3mer44LCAos4ZmYLct9A
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 10:01:15 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1egK6CGG7PiosOMUzMZpKanzCTuX1NK8N" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768903275449</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 6 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB01M9GCBKP
Monster 1983 - Folge 6
Monster 1983 - Folge 6 von Ivar Leon Menger ist ein fesselndes Hörbuch-Thriller-Erlebnis, das dich tief in die düstere Atmosphäre der 1980er Jahre zieht. Perfekt für Fans von Mystery, Horror und spannenden Hörspielen, begleitet dich diese Folge mit professionellen Sprechern, intensiver Soundkulisse und großartigem Storytelling. Tauche ein in die geheimnisvolle Kleinstadt, unheimliche Ereignisse und nervenaufreibende Wendungen, ideal zum Hören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Entdecke jetzt Monster 1983 - Folge 6 als komplettes Hörbuch auf Deutsch und genieße Spannung pur. Monster 1983 - Folge 6 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 6, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 6, Monster 1983 - Folge 6 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 6.

Tags:
Monster 1983 - Folge 6 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 6, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 6, Monster 1983 - Folge 6 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Folge 6.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CO_gY5P5FQHevRr-xefxx_gsXjCEaF6V
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 10:49:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lVY4-a7_Hdm1_tnuzVBsixbFZWM3HnCc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768906148961</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die flüsternde Stimme des Todes - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0CJFNZNYX
Die flüsternde Stimme des Todes
Die flüsternde Stimme des Todes von Christian Gailus als fesselndes Hörbuch entführt dich in einen düsteren Thriller voller Spannung, Geheimnisse und unheimlicher Stimmen aus der Tiefe der Nacht, perfekt für Fans psychologischer Krimis und packender Mystery-Geschichten; begleite die Ermittler auf der Suche nach der Wahrheit, während sich ein Netz aus Schuld, Angst und tödlichen Intrigen zusammenzieht, ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen, wenn du Gänsehaut und Nervenkitzel liebst. Die flüsternde Stimme des Todes Hörbuch, Hörbuch Die flüsternde Stimme des Todes, Christian Gailus Die flüsternde Stimme des Todes, Die flüsternde Stimme des Todes Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Die flüsternde Stimme des Todes.

Tags:
Die flüsternde Stimme des Todes Hörbuch, Hörbuch Die flüsternde Stimme des Todes, Christian Gailus Die flüsternde Stimme des Todes, Die flüsternde Stimme des Todes Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Die flüsternde Stimme des Todes.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QUWY-NFjsshHPkOFd5DzfSWfh0qcZfyx
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 11:01:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oLI5PtR50g5gXOqzIbMpOvVdwwJbbp70" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768906869380</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auf dem Weg ein Mann zu werden - Nikita Miller Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB092ZSV4N2
Auf dem Weg ein Mann zu werden
Auf dem Weg ein Mann zu werden von Nikita Miller ist ein fesselndes Hörbuch über Identität, Erwachsenwerden und den oft chaotischen Weg zum Mannsein, erzählt mit Humor, Tiefgang und authentischen Einblicken in Familie, Beziehungen und Selbstfindung; ideal für alle, die inspirierende Lebensgeschichten, moderne Männlichkeitsbilder und unterhaltsame Biografien lieben, sowie für Fans deutschsprachiger Hörbücher, die nach Motivation, Reflexion und emotionalen Momenten suchen; perfekt zum Anhören unterwegs, beim Sport oder vor dem Schlafengehen, mit professioneller Vertonung und packender Erzählstimme. Auf dem Weg ein Mann zu werden Hörbuch, Hörbuch Auf dem Weg ein Mann zu werden, Nikita Miller Auf dem Weg ein Mann zu werden, Auf dem Weg ein Mann zu werden Nikita Miller, Hörbuch Nikita Miller Auf dem Weg ein Mann zu werden.

Tags:
Auf dem Weg ein Mann zu werden Hörbuch, Hörbuch Auf dem Weg ein Mann zu werden, Nikita Miller Auf dem Weg ein Mann zu werden, Auf dem Weg ein Mann zu werden Nikita Miller, Hörbuch Nikita Miller Auf dem Weg ein Mann zu werden.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ejx4wE1dOeFOeWDZheobaBoIo5sp0xnE
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 11:49:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jPaYRk8HKVF1rKg2Sy1qHIiLM4fdbM5R" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768909749142</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Wiedersehn macht Freude - Hennes Bender Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0D2HY5MBC
Wiedersehn macht Freude
Wiedersehn macht Freude von Hennes Bender ist ein unterhaltsames Hörbuch voller Humor, Charme und alltäglicher Beobachtungen, perfekt für alle, die intelligente Comedy und pointierte Geschichten lieben. Tauche ein in die Welt von Hennes Bender, erlebe seine einzigartigen Figuren, witzigen Dialoge und überraschenden Wendungen und genieße stundenlange, kurzweilige Unterhaltung. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch eignet sich ideal zum Entspannen, Lachen und Abschalten – zu Hause, unterwegs oder vor dem Einschlafen. Drücke Play, lehn dich zurück und lass dich von Hennes Benders Stimme und Erzählkunst begeistern. Wiedersehn macht Freude Hörbuch, Hörbuch Wiedersehn macht Freude, Hennes Bender Wiedersehn macht Freude, Wiedersehn macht Freude Hennes Bender, Hörbuch Hennes Bender Wiedersehn macht Freude.

Tags:
Wiedersehn macht Freude Hörbuch, Hörbuch Wiedersehn macht Freude, Hennes Bender Wiedersehn macht Freude, Wiedersehn macht Freude Hennes Bender, Hörbuch Hennes Bender Wiedersehn macht Freude.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CaIP9qkuDhSze9-09DK5FXnR9HZEUnft
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 12:01:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1V8Q-B50Lr_Z7W_m7VcCvY4wtNjq73u6V" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768910466579</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Königsweg - Johann König Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB003BW5LP8
Der Königsweg
"Der Königsweg" von Johann König als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine fesselnde Geschichte voller Spannung, Emotion und überraschender Wendungen. Dieses Hörbuch eignet sich perfekt zum Entspannen, Lernen und Genießen unterwegs, im Auto oder zu Hause. Ideal für alle, die hochwertige deutsche Literatur lieben und nach "Der Königsweg Hörbuch" oder "Johann König Der Königsweg" suchen. Höre jetzt die komplette ungekürzte Fassung online und profitiere von professioneller Vertonung und klarer Audioqualität. Perfekt für Fans von modernen deutschen Romanen und literarischen Hörbüchern. Der Königsweg Hörbuch, Hörbuch Der Königsweg, Johann König Der Königsweg, Der Königsweg Johann König, Hörbuch Johann König Der Königsweg.

Tags:
Der Königsweg Hörbuch, Hörbuch Der Königsweg, Johann König Der Königsweg, Der Königsweg Johann König, Hörbuch Johann König Der Königsweg.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jSLu1iT0GVX8-kLLfDLhSUWNauJ7QAJN
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 12:49:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KaUcrcdx2UryJbQHXlMs1Hl0Lh-MiVWt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768913343732</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Als die Musik in Deutschland spielte - Bruno Preisendörfer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB07XRY7FQP
Als die Musik in Deutschland spielte
"Als die Musik in Deutschland spielte" von Bruno Preisendörfer entführt dich in die Klangwelt Deutschlands und erzählt, wie Musik das Leben der Menschen, die Kultur und die Gesellschaft prägte; dieses fesselnde Hörbuch verbindet historische Fakten, Alltagsgeschichten und große Komponisten zu einem lebendigen Zeitbild, ideal für alle, die sich für deutsche Musikgeschichte, Kulturgeschichte und spannende Sachbücher interessieren; perfekt zum entspannten Nebenbei-Hören, zum Lernen und zum Eintauchen in vergangene Epochen der Musik in Deutschland, für Fans von Klassik, Geschichte und anspruchsvollen Hörbüchern. Als die Musik in Deutschland spielte Hörbuch, Hörbuch Als die Musik in Deutschland spielte, Bruno Preisendörfer Als die Musik in Deutschland spielte, Als die Musik in Deutschland spielte Bruno Preisendörfer, Hörbuch Bruno Preisendörfer Als die Musik in Deutschland spielte.

Tags:
Als die Musik in Deutschland spielte Hörbuch, Hörbuch Als die Musik in Deutschland spielte, Bruno Preisendörfer Als die Musik in Deutschland spielte, Als die Musik in Deutschland spielte Bruno Preisendörfer, Hörbuch Bruno Preisendörfer Als die Musik in Deutschland spielte.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AVH5Cq1IejKfHVScWIhde22FMRUcefAp
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 13:01:10 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nwPzBcvWeAsOYY8xDxQIuKmuXbw1X8TW" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768914070580</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Nuhr die Ruhe - Dieter Nuhr Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB00OY20AAA
Nuhr die Ruhe
Nuhr die Ruhe von Dieter Nuhr als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Genieße den einzigartigen Mix aus scharfem Humor, klugen Beobachtungen und entspannter Gelassenheit, für alle Fans intelligenter Comedy und Satire. Dieses Hörbuch ist ideal zum Abschalten, Lachen und Nachdenken über den Wahnsinn des Alltags, perfekt für lange Autofahrten, gemütliche Abende oder einfach zwischendurch. Erfahre, warum Dieter Nuhr zu den beliebtesten Kabarettisten Deutschlands gehört und tauche ein in seine ruhige, aber treffende Art, die Welt zu erklären. Nuhr die Ruhe jetzt als vollständiges Hörbuch streamen. Nuhr die Ruhe Hörbuch, Hörbuch Nuhr die Ruhe, Dieter Nuhr Nuhr die Ruhe, Nuhr die Ruhe Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr die Ruhe.

Tags:
Nuhr die Ruhe Hörbuch, Hörbuch Nuhr die Ruhe, Dieter Nuhr Nuhr die Ruhe, Nuhr die Ruhe Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr die Ruhe.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1y0SEEU1_xzfUeQQXVU0R0WhA_dLaSyDn
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 13:49:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zPPaq8FOQaF1V1JcgtsK5vCqWXa6Byt4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768916947746</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter 8 - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB08JH5FSSC
Ghostsitter 8
Ghostsitter 8 von Tommy Krappweis als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in das chaotisch-lustige Leben von Tom und seinen übernatürlichen Freunden, erlebe neue Abenteuer voller Geister, Spannung, Humor und skurriler Monstergestalten. Dieses Fantasy-Hörbuch ist perfekt für Fans von witzigen Gruselgeschichten, Jugendhörbüchern und unterhaltsamer Urban Fantasy. Ideal zum Einschlafen, für lange Autofahrten oder einfach zum Wegträumen in eine andere Welt – jetzt anhören und Ghostsitter 8 online genießen. Ghostsitter 8 Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter 8, Tommy Krappweis Ghostsitter 8, Ghostsitter 8 Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter 8.

Tags:
Ghostsitter 8 Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter 8, Tommy Krappweis Ghostsitter 8, Ghostsitter 8 Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter 8.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ItvyFqC4ED2tKdm9cRhNOzTSLS5v8cVQ
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:01:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SB0Ekv6F6lTPQalGzo3osB8b0vyKkyK3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768917663922</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Kennst Du den schon? - div. Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB004FRP6S0
Kennst Du den schon?
Tauche ein in das humorvolle Hörbuch „Kennst Du den schon?“ von div. und genieße eine Sammlung witziger Sprüche, Anekdoten und kurzer Geschichten auf Deutsch, ideal zum Lachen, Entspannen und nebenbei Deutsch hören. Perfekt als Begleitung im Auto, beim Haushalt oder vor dem Einschlafen, dieses vollständige Hörbuch bietet beste Unterhaltung für alle, die Wortspiele, Pointen und klassische Witze lieben. Höre jetzt „Kennst Du den schon?“ als ungekürztes Hörbuch und entdecke immer neue Lieblingswitze, erzählt in deutscher Sprache. Kennst Du den schon? Hörbuch, Hörbuch Kennst Du den schon?, div. Kennst Du den schon?, Kennst Du den schon? div., Hörbuch div. Kennst Du den schon?.

Tags:
Kennst Du den schon? Hörbuch, Hörbuch Kennst Du den schon?, div. Kennst Du den schon?, Kennst Du den schon? div., Hörbuch div. Kennst Du den schon?.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RzeSj8_m9DQi51B1cdo8_btIOATfy5US
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:49:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OYQZUN8dF4ynYfM1YfsPAxv5jy7zcVkE" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768920548349</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Stenkelfeld - Harald Wehmeier Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB00VEEEM50
Stenkelfeld
Stenkelfeld von Harald Wehmeier ist ein unterhaltsames Hörbuch auf Deutsch, das mit feinem Humor und pointierten Alltagsbeobachtungen begeistert, ideal zum Entspannen, Lachen und Eintauchen in skurrile Geschichten. Dieses vollständige Hörbuch bietet beste Unterhaltung für Fans von Comedy, Satire und norddeutschem Humor und ist perfekt geeignet zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Genieße das komplette Audiobook Stenkelfeld ohne Unterbrechungen und entdecke die Kultgeschichten von Harald Wehmeier in bester Audioqualität, ideal für alle Liebhaber humorvoller Hörbücher. Stenkelfeld Hörbuch, Hörbuch Stenkelfeld, Harald Wehmeier Stenkelfeld, Stenkelfeld Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Stenkelfeld.

Tags:
Stenkelfeld Hörbuch, Hörbuch Stenkelfeld, Harald Wehmeier Stenkelfeld, Stenkelfeld Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Stenkelfeld.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1O_-IWpzAqGMDmlXQbjMKMTAJisYxDZ9W
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:01:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CyWAvMiXsuO5-fVeWS6RANl-5Wxul3t8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768921268758</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann? - Andreas Hock Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB00W5EMLMO
Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann?

Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann? von Andreas Hock ist ein unterhaltsames und scharf beobachtetes Hörbuch über die deutsche Sprache, peinliche Grammatikfehler und skurrile Alltagsdialoge. Perfekt für alle, die Deutsch lieben, sich über Sprachpanscher ärgern oder einfach herzhaft lachen wollen. Dieses vollständige Hörbuch bietet humorvolle Anekdoten, treffende Beispiele und pointierte Kritik an unserer modernen Kommunikation – von SMS-Slang bis Bürosprech. Ideal zum nebenbei Hören im Auto, Zug oder Zuhause, für Sprachliebhaber, Lehrer, Schüler und alle, die besser Deutsch sprechen wollen. Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann? Hörbuch, Hörbuch Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann?, Andreas Hock Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann?, Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann? Andreas Hock, Hörbuch Andreas Hock Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann?.

Tags:
Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann? Hörbuch, Hörbuch Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann?, Andreas Hock Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann?, Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann? Andreas Hock, Hörbuch Andreas Hock Bin ich denn der Einzigste hier, wo Deutsch kann?.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XYmzYyPnFNP3QZ3GuUsZdSiTcOFsIP0f
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:49:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LmedCzKks745STH1r45nO7eiKs6h5euv" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768924148497</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: So sorry - Adam Fletcher Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB07DT9DSRC
So sorry
"So sorry" von Adam Fletcher ist ein humorvolles und zugleich tiefgründiges Hörbuch, das das Leben in Deutschland mit all seinen peinlichen Momenten, kulturellen Missverständnissen und charmanten Eigenheiten beleuchtet; perfekt für alle, die deutsche Kultur, Comedy und unterhaltsame Geschichten lieben und ihr Hörverstehen auf Deutsch verbessern wollen; tauche ein in witzige Alltagsbeobachtungen, skurrile Situationen und ehrliche Einsichten, ideal als entspannter Hörgenuss für unterwegs, zum Lernen oder einfach zum Lachen, mit sympathischen Figuren und authentischen Dialogen, die dich von Anfang bis Ende fesseln. So sorry Hörbuch, Hörbuch So sorry, Adam Fletcher So sorry, So sorry Adam Fletcher, Hörbuch Adam Fletcher So sorry.

Tags:
So sorry Hörbuch, Hörbuch So sorry, Adam Fletcher So sorry, So sorry Adam Fletcher, Hörbuch Adam Fletcher So sorry.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DmHiKhiWQ8DGdLixFhfqTwQ0y691wVVw
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:01:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13m0f3ydStEk4mx2li_OkDRLlvIJth5Qo" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768924891958</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie - Oliver Kienle Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB084KPQKS5
Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie
Tauche ein in die gnadenlose Welt der Hochfinanz mit „Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie“ von Oliver Kienle: ein fesselndes Hörspiel auf Deutsch, das Intrigen, Machtspiele und moralische Abgründe der Bankenwelt packend inszeniert. Dieses Hörbuch zur preisgekrönten Serie kombiniert spannendes Storytelling, starke Dialoge und erstklassige Sprecher zu einem intensiven Audioerlebnis, ideal für Fans von Wirtschaftsthrillern, Finanzkrisen-Storys und komplexen Charakteren. Höre jetzt die komplette Staffel als Hörbuch und erlebe „Bad Banks“ so intensiv wie nie zuvor. Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie Hörbuch, Hörbuch Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie, Oliver Kienle Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie, Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie Oliver Kienle, Hörbuch Oliver Kienle Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie.

Tags:
Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie Hörbuch, Hörbuch Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie, Oliver Kienle Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie, Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie Oliver Kienle, Hörbuch Oliver Kienle Bad Banks, Staffel 1. Das Hörspiel zur Serie.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wEcknos_pC9Ur1OloIuoEy0ytI8wc6t8
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:48:46 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hPE-AyYfkDZXk4foqe3mZpaHDT1wFz-7" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768927726333</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Liebe 1-5 - Hagen Rether Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB075R3W6ZC
Liebe 1-5
Entdecke mit Liebe 1-5 von Hagen Rether ein fesselndes Hörbuch in deutscher Sprache, das sich humorvoll, tiefgründig und kritisch mit Liebe, Beziehungen, Gesellschaft und Menschlichkeit auseinandersetzt, ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder zum Einschlafen. Dieses vollständige Gratis-Hörbuch auf Deutsch ist perfekt für alle, die kluge Satire, nachdenkliche Texte und intelligente Unterhaltung lieben und nach einem kompletten Hörbuch ohne Unterbrechung suchen. Genieße die Stimme von Hagen Rether und tauche ein in eine besondere Sicht auf die Liebe und das Leben. Liebe 1-5 Hörbuch, Hörbuch Liebe 1-5, Hagen Rether Liebe 1-5, Liebe 1-5 Hagen Rether, Hörbuch Hagen Rether Liebe 1-5.

Tags:
Liebe 1-5 Hörbuch, Hörbuch Liebe 1-5, Hagen Rether Liebe 1-5, Liebe 1-5 Hagen Rether, Hörbuch Hagen Rether Liebe 1-5.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IetexmyBz4yagDgso_PtDQyuiFvx7yZJ
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:01:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1msv-VuH18og1_0t_GnmEvryrqHa2DFtW" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768928460637</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Na du alte Kackbratze - Kurt Krömer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB003D0HYVM
Na du alte Kackbratze
Na du alte Kackbratze von Kurt Krömer ist ein schonungslos ehrliches und gleichzeitig urkomisches Hörbuch über Depression, Absturz und Neuanfang, erzählt mit der typischen Berliner Schnauze des Kult-Comedians. Erfahre, wie Krömer seine dunkelsten Momente in befreienden Humor verwandelt, Tabus bricht und Betroffenen wie Angehörigen aus der Seele spricht. Perfekt zum Durchhören für alle, die ehrliche Biografien, Comedy und bewegende Lebensgeschichten lieben. Dieses Hörbuch verbindet Tiefgang, Authentizität und bissige Pointen zu einem einzigartigen Hörerlebnis. Na du alte Kackbratze Hörbuch, Hörbuch Na du alte Kackbratze, Kurt Krömer Na du alte Kackbratze, Na du alte Kackbratze Kurt Krömer, Hörbuch Kurt Krömer Na du alte Kackbratze.

Tags:
Na du alte Kackbratze Hörbuch, Hörbuch Na du alte Kackbratze, Kurt Krömer Na du alte Kackbratze, Na du alte Kackbratze Kurt Krömer, Hörbuch Kurt Krömer Na du alte Kackbratze.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IlC7Rc5_xIQSpjhS26lOWAmkNqvYGvbX
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:48:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=133FcWo-8E_LUyIJpzt6DoMeZG-qyZSIQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768931331666</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Datencrash - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0196U7ELM
Datencrash
Datencrash von Christian Gailus ist ein fesselndes deutsches Hörbuch über Überwachung, Big Data und digitale Kontrolle, das eine beklemmend realistische Zukunft beschreibt, in der Daten zur gefährlichsten Waffe werden. Erlebe einen rasanten Hightech-Thriller voller Spannung, Verschwörungen und Cybercrime, perfekt für Fans von dystopischen Geschichten und techniknahen Krimis. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch eignet sich ideal zum entspannten Zuhören, zum Lernen der deutschen Sprache und für alle, die intelligente Science-Fiction mit gesellschaftskritischem Tiefgang lieben. Jetzt das ganze Hörbuch gratis online genießen. Datencrash Hörbuch, Hörbuch Datencrash, Christian Gailus Datencrash, Datencrash Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Datencrash.

Tags:
Datencrash Hörbuch, Hörbuch Datencrash, Christian Gailus Datencrash, Datencrash Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Datencrash.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ft7dK_qYl3MEb6bnn2PhWnMgeTk3SO9E
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 18:00:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1g3iKXDm0jontxOiH2iJUB7Q2jeL-Zoyy" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768932049640</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Glashaus: Die komplette 2. Staffel - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB0191PJLZ4
Glashaus: Die komplette 2. Staffel
Tauche ein in „Glashaus: Die komplette 2. Staffel“ von Christian Gailus – das fesselnde Hörbuch voller Spannung, Verschwörungen und überraschender Wendungen. Erlebe die komplette zweite Staffel als ungekürztes Hörbuch auf Deutsch, perfekt zum Anhören unterwegs, beim Pendeln oder zuhause. Ideal für Fans packender Thriller, Mystery-Storys und serieller Hörspiele, die hochwertige deutsche Hörbücher lieben. Jetzt die ganze Geschichte von Glashaus weiterverfolgen, Charakterentwicklungen entdecken und jede Folge ohne Unterbrechung genießen. Drücke Play, lehne dich zurück und lass dich von Christian Gailus’ Welt in den Bann ziehen. Glashaus: Die komplette 2. Staffel Hörbuch, Hörbuch Glashaus: Die komplette 2. Staffel, Christian Gailus Glashaus: Die komplette 2. Staffel, Glashaus: Die komplette 2. Staffel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Glashaus: Die komplette 2. Staffel.

Tags:
Glashaus: Die komplette 2. Staffel Hörbuch, Hörbuch Glashaus: Die komplette 2. Staffel, Christian Gailus Glashaus: Die komplette 2. Staffel, Glashaus: Die komplette 2. Staffel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Glashaus: Die komplette 2. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1VheNeKPONbWJHJazKy-Tk19goSomea77
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 18:48:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oeML5p5VP2Kb8OS0wmMAW047G28lgDZV" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768934933954</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Luft nach oben - Hennes Bender Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB095CS9V7P
Luft nach oben
"Luft nach oben" von Hennes Bender als komplettes Hörbuch auf Deutsch: erlebe scharf beobachteten Alltagshumor, pointierte Geschichten und kabarettistische Gesellschaftskritik in einem unterhaltsamen Mix aus Comedy, Satire und persönlicher Reflexion. Dieses ungekürzte Audiobuch ist ideal für Fans von deutschem Humor, Stand-up-Comedy und kurzweiligen Erzählungen, die zum Lachen und Nachdenken einladen. Perfekt zum Anhören unterwegs, im Auto, beim Sport oder gemütlich zu Hause, um Hennes Benders einzigartige Stimme und Timing in voller Länge zu genießen. Luft nach oben Hörbuch, Hörbuch Luft nach oben, Hennes Bender Luft nach oben, Luft nach oben Hennes Bender, Hörbuch Hennes Bender Luft nach oben.

Tags:
Luft nach oben Hörbuch, Hörbuch Luft nach oben, Hennes Bender Luft nach oben, Luft nach oben Hennes Bender, Hörbuch Hennes Bender Luft nach oben.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DMsWoODYUqo8QnRFVEZVQSPvvvPCuwuR
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 19:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pNAQf8InDwbj8Lnvk4I8bTBnBLhTq27_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768935657102</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Max Uthoff Box - Max Uthoff Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB07FVQFZ17
Max Uthoff Box
Max Uthoff Box ist das komplette Hörbuch-Erlebnis für alle Fans von Max Uthoff, politischem Kabarett und scharfzüngiger Satire auf Deutsch. Tauche ein in pointierte Analysen, bissigen Humor und schonungslose Gesellschaftskritik, brillant vorgetragen von Max Uthoff selbst. Dieses Hörbuch vereint intelligente Unterhaltung, politische Bildung und erstklassiges Kabarett in einer einzigartigen Box, ideal zum Durchbingen, Lachen und Nachdenken. Perfekt für alle, die Max Uthoff lieben oder sein Werk neu entdecken möchten, und für Hörer, die gerne anspruchsvolle, humorvolle Hörbücher auf Deutsch genießen. Max Uthoff Box Hörbuch, Hörbuch Max Uthoff Box, Max Uthoff Max Uthoff Box, Max Uthoff Box Max Uthoff, Hörbuch Max Uthoff Max Uthoff Box.

Tags:
Max Uthoff Box Hörbuch, Hörbuch Max Uthoff Box, Max Uthoff Max Uthoff Box, Max Uthoff Box Max Uthoff, Hörbuch Max Uthoff Max Uthoff Box.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aT9Y8LkuixEOlrt50DpAvG4q4aPfNyFl
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 19:48:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1N1ubEYy4z6a1WvHPS7sUaS5L8d0PCVHg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768938534612</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Theaterschlachten - Kai Magnus Sting Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB002TVZJZ4
Theaterschlachten
Theaterschlachten von Kai Magnus Sting ist ein mitreißendes Hörbuch voller Wortwitz, Spannung und skurriler Figuren, das den ganz normalen Wahnsinn hinter den Kulissen des Theaters entlarvt und humorvoll überzeichnet. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch bietet beste Unterhaltung für Fans von schwarzem Humor, Krimi-Elementen und pointierten Dialogen, ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Tauche ein in eine Welt voller Intrigen, Katastrophenproben und grandios gescheiterter Premieren und genieße ein brillantes Hörvergnügen von einem der erfolgreichsten deutschen Autoren und Kabarettisten. Theaterschlachten Hörbuch, Hörbuch Theaterschlachten, Kai Magnus Sting Theaterschlachten, Theaterschlachten Kai Magnus Sting, Hörbuch Kai Magnus Sting Theaterschlachten.

Tags:
Theaterschlachten Hörbuch, Hörbuch Theaterschlachten, Kai Magnus Sting Theaterschlachten, Theaterschlachten Kai Magnus Sting, Hörbuch Kai Magnus Sting Theaterschlachten.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13yLmDlv2g-pl9dJO23h8QwQZwxX5HVmI
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 20:00:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-TgZCxgyWSj1Icnoo42F37QP-_Npldnz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768939252036</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auf den Hund gekommen - Barbara van den Speulhof Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB01K4AVX24
Auf den Hund gekommen
Genieße das komplette Hörbuch „Auf den Hund gekommen“ von Barbara van den Speulhof auf Deutsch – als kostenloser, ungekürzter Audiogenuss. Dieses liebevoll erzählte Hörbuch verbindet Humor, Herz und spannende Momente rund um das Leben mit Hund und Familie und ist perfekt zum Entspannen, Einschlafen oder für lange Autofahrten. Ideal für Kinder, Familien und alle Hundefans, die gerne fantasievolle Geschichten hören. Höre jetzt „Auf den Hund gekommen“ gratis und tauche ein in eine charmante, warmherzige Geschichte, die Groß und Klein begeistert. Auf den Hund gekommen Hörbuch, Hörbuch Auf den Hund gekommen, Barbara van den Speulhof Auf den Hund gekommen, Auf den Hund gekommen Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Auf den Hund gekommen.

Tags:
Auf den Hund gekommen Hörbuch, Hörbuch Auf den Hund gekommen, Barbara van den Speulhof Auf den Hund gekommen, Auf den Hund gekommen Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Auf den Hund gekommen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1l_OVDwg5O8OmRS8w5donKy2s3xbglAlO
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 20:48:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JBL_y203RoZmFdxjSCFHO2hbJ5v43Tbh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768942137887</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Gefühltes Wissen - Horst Evers Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB00NGXNLG8
Gefühltes Wissen
Gefühltes Wissen von Horst Evers ist ein unterhaltsames Hörbuch voller skurriler Alltagsbeobachtungen, überraschender Pointen und feinem Humor, das zum Lachen und Nachdenken einlädt. Erlebe die besten Geschichten des preisgekrönten Autors in einer kompletten ungekürzten Fassung, ideal zum Anhören unterwegs, zuhause oder zum Entspannen vor dem Schlafen. Dieses vollständige Hörbuch bringt die einzigartige Erzählstimme von Horst Evers direkt zu dir und bietet intelligente Comedy, Satire und einen liebevollen Blick auf das tägliche Chaos. Perfekt für Fans humorvoller Literatur und kurzweiliger Geschichten. Gefühltes Wissen Hörbuch, Hörbuch Gefühltes Wissen, Horst Evers Gefühltes Wissen, Gefühltes Wissen Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Gefühltes Wissen.

Tags:
Gefühltes Wissen Hörbuch, Hörbuch Gefühltes Wissen, Horst Evers Gefühltes Wissen, Gefühltes Wissen Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Gefühltes Wissen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fi6CT7ARN5hsMvdo_N7ukN2dCdEvnafv
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 21:00:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18j5o7GXangFiXwE7NZ6G_wJjgMAy1bM4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768942854275</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auf Anfang - Sebastian Pufpaff Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://buy.geni.us/Proxy.ashx?tsid=413841&GR_URL=https%3A%2F%2Fwww.amazon.de%2Fhz%2Faudible%2Fmlp%2Fmfpdp%2FB01FUMRBD6
Auf Anfang
Auf Anfang von Sebastian Pufpaff ist ein inspirierendes Hörbuch auf Deutsch über Neuanfänge, persönliche Veränderungen und den Mut, das eigene Leben radikal umzudenken. Mit scharfem Humor, Tiefgang und pointierten Beobachtungen nimmt Pufpaff den Alltag, die Gesellschaft und unsere eigenen Ausreden unter die Lupe und zeigt, wie wir wieder ganz bewusst „auf Anfang“ drücken können. Ideal für alle, die Motivation, Orientierung und neue Impulse suchen – ob im Beruf, in Beziehungen oder auf der Suche nach sich selbst. Perfekt geeignet als Hörbuch für unterwegs, zum Abschalten und Neustarten. Auf Anfang Hörbuch, Hörbuch Auf Anfang, Sebastian Pufpaff Auf Anfang, Auf Anfang Sebastian Pufpaff, Hörbuch Sebastian Pufpaff Auf Anfang.

Tags:
Auf Anfang Hörbuch, Hörbuch Auf Anfang, Sebastian Pufpaff Auf Anfang, Auf Anfang Sebastian Pufpaff, Hörbuch Sebastian Pufpaff Auf Anfang.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pgk91sJCoBiU5Ye9s67gCx7JKoE6yF-_
" />
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 21:48:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uvOmy6GkTOvXK9G2rwyf_850dAh-yMHl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768945736649</guid>
</item>

</channel>
</rss>

