<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hörwort DE</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Kurze, klare Zusammenfassungen legendärer Hörbücher – spoilerarm und auf den Punkt. Erfahre Handlung, Kernthemen und warum jedes Werk bis heute ein Klassiker ist.</description>
    <language>de</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Kurze, klare Zusammenfassungen legendärer Hörbücher – spoilerarm und auf den Punkt. Erfahre Handlung, Kernthemen und warum jedes Werk bis heute ein Klassiker ist.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/horwort-de/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/horwort-de/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Testfolge</title>
      <description>Feed-Check. Diese Folge kannst du löschen, sobald n8n echte Episoden veröffentlicht.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-de-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Hörbuch: Stimmen der Vergangenheit - Markus Heitz Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TK_tanEdwy5n1ArRx1dnR8JnUIT5G5ol" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1et-r0o_jkhXubI8Jstcz7vkfTkFtfJHQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621072980</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Vermisst - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1f4ZCwqGeOAjQrxp1kgN6vVzqqa2ZJn39" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AqTDwOssWZPI5oq_xjDS_G32QpC8WEoo" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621073773</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: 8000 Arten, als Mutter zu versagen - Carolin Kebekus Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hxgBbPhQl5AQzm7Yw9Jb6KeGUf0yiMri" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:14 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Y1e9ySbmJprJRXmCGl75X3gI39ZHXfLu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621074499</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Freispruch! - Live - Martin Rütter Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Kf2RXaYC_7i5Ce64FOqLUQyG_j_ibs31" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YkO5pn3RkwaYADWJI4w98XTZMuhHpcCu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625432899</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Männer sind peinlich, Frauen manchmal auch! - Mario Barth Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X9zZXMC7r-_zxbuQIDLpKBjYDrax_LEl" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MVzOr29x5LIAOLyDVdJ1P3tSds6mGmqZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625433846</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Bill Bo und seine Bande. Die komplette 1. Staffel - Joseph Göhlen Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LC1ehcy0qLL4LNU43FRqwp93KH4Zr-UR" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FcvqSHHMj1Rg_7QjwVkyuICCHhetDijT" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625434841</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle - Anna Helena Reimann Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle von Anna Helena Reimann als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in die bewegende Geschichte von Ferris, der scheinbar alles hat und doch das Gefühl, sein Leben nicht unter Kontrolle zu haben. Perfekt zum Entspannen, zum Anhören unterwegs oder als Begleitung im Alltag. Dieses ungekürzte Hörbuch bietet tiefgründige Charaktere, emotionale Wendungen und eine fesselnde Handlung, ideal für Fans moderner deutscher Romane. Höre jetzt das komplette Hörbuch kostenlos online und genieße beste Unterhaltung. Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Hörbuch, Hörbuch Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Anna Helena Reimann, Hörbuch Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle.

Tags:
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Hörbuch, Hörbuch Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Anna Helena Reimann, Hörbuch Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SE_nzZ2Zr46uANkmpQkOQjhxdQBUDItD" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PRrwhJQIaYMoThpePh68YQUWVgByJpJg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661305909</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Alles auf Anfang! - Paul Panzer Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Alles auf Anfang!

Alles auf Anfang! von Paul Panzer als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Genieße beste Comedy-Unterhaltung, skurrile Alltagsgeschichten und pointierten Humor in diesem unverwechselbaren Paul-Panzer-Stil, perfekt zum Lachen im Auto, zu Hause oder unterwegs. Dieses komplette Audiobuch bietet Spaß, Entspannung und gute Laune für alle Fans von Comedy-Hörbüchern und deutschsprachigem Humor. Tauche ein in Paul Panzers Welt, abonniere den Kanal für mehr kostenlose Hörbücher und teile das Video mit Freunden, die gerne lachen und abschalten möchten. Alles auf Anfang! Hörbuch, Hörbuch Alles auf Anfang!, Paul Panzer Alles auf Anfang!, Alles auf Anfang! Paul Panzer, Hörbuch Paul Panzer Alles auf Anfang!.

Tags:
Alles auf Anfang! Hörbuch, Hörbuch Alles auf Anfang!, Paul Panzer Alles auf Anfang!, Alles auf Anfang! Paul Panzer, Hörbuch Paul Panzer Alles auf Anfang!.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YYoLogPMwwRtjGC7Fvyrim2uBUAeXNle" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_0tzFdJe8ECaR_DO6QosDZk_w8D7DKfY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661309690</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Das Spiel beginnt - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Das Spiel beginnt
Das Spiel beginnt von Christian Gailus ist ein spannendes Hörbuch auf Deutsch, das dich von der ersten Minute an fesselt: perfekte Mischung aus Thriller, Spannung und Nervenkitzel für alle, die packende Geschichten lieben. Ideal zum Einschlafen mit Story, für lange Autofahrten oder zum entspannten Zuhören zu Hause. Genieße dieses komplette Hörbuch kostenlos, lehne dich zurück und tauche ein in eine mitreißende Handlung voller Überraschungen, Wendungen und Emotionen. Abonniere den Kanal für mehr gratis Hörbücher in voller Länge auf Deutsch. Das Spiel beginnt Hörbuch, Hörbuch Das Spiel beginnt, Christian Gailus Das Spiel beginnt, Das Spiel beginnt Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Das Spiel beginnt.

Tags:
Das Spiel beginnt Hörbuch, Hörbuch Das Spiel beginnt, Christian Gailus Das Spiel beginnt, Das Spiel beginnt Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Das Spiel beginnt.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1C8IjFY4llVEbsIsz_RpHXZZFzgLkbDD6" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MTQbbJedrNuc2fBWWc5D9gySeWwkiFw6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661314429</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Hauptsach g'sund - Monika Gruber Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Hauptsach g'sund
Hauptsach g'sund von Monika Gruber ist ein humorvolles und zugleich tiefgründiges Hörbuch auf Bayerisch, das mit scharfem Witz den Alltag, Gesundheitshype und zwischenmenschliche Beziehungen unter die Lupe nimmt und dabei charmant über Familie, Älterwerden und gesellschaftliche Erwartungen reflektiert. Ideal für Fans von bayerischem Kabarett, die ein authentisches, lustiges und ehrliches Hörbuch suchen, voll pointierter Beobachtungen, Lebensweisheiten und origineller Anekdoten aus dem wahren Leben. Perfekt zum Lachen, Abschalten und Wiedererkennen – ein Muss für alle, die Monika Gruber lieben. Hauptsach g'sund Hörbuch, Hörbuch Hauptsach g'sund, Monika Gruber Hauptsach g'sund, Hauptsach g'sund Monika Gruber, Hörbuch Monika Gruber Hauptsach g'sund.

Tags:
Hauptsach g'sund Hörbuch, Hörbuch Hauptsach g'sund, Monika Gruber Hauptsach g'sund, Hauptsach g'sund Monika Gruber, Hörbuch Monika Gruber Hauptsach g'sund.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aJCjciCV3fOThnmaO6uLSgMtrZmToUL9" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:38 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1byv_Pp3nP9TcL-PpV-TdcdhxKuYwUBgZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664898827</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) - Mario Barth Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Männer sind faul, sagen die Frauen (Live)
Erlebe mit "Männer sind faul, sagen die Frauen (Live)" von Mario Barth ein urkomisches Hörbuch voller treffsicherer Alltagsbeobachtungen über Beziehungen, Liebe und den ewigen Unterschied zwischen Mann und Frau. Der Comedy-Star analysiert mit scharfem Humor, warum Frauen sagen, dass Männer faul sind, und sorgt mit seinen Live-Pointen für beste Unterhaltung. Perfekt geeignet zum Abschalten, Lachen und Wiedererkennen typischer Partnerschaftssituationen. Ideal für Fans von deutscher Comedy, Stand-up und humorvollen Hörbüchern. Jetzt das komplette Live-Hörbuch genießen und Mario Barth in Bestform erleben. Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Hörbuch, Hörbuch Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Mario Barth, Hörbuch Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live).

Tags:
Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Hörbuch, Hörbuch Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Mario Barth, Hörbuch Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live).</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lz4XzIvkgZdHNutNhDV2BiWk2_Lp2vqF" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:42 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=191aXHcqC-0D9h1MLfEeVlnmPvH1eiHqR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664902986</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auris 3 - Sebastian Fitzek Hörbuch</title>
  <description>KOMPLETTES KOSTENLOSES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Auris 3
Tauche ein in Auris 3 von Sebastian Fitzek, dem packenden Psychothriller als komplettes Hörbuch auf Deutsch, perfekt zum Entspannen, Pendeln oder Einschlafen. Dieses spannende Audiobook fesselt dich mit unerwarteten Wendungen, intensiver Atmosphäre und brillanter Inszenierung, ideal für alle Fans von Fitzek-Hörbüchern. Genieße Auris 3 als kostenloses Hörbuch und erlebe Nervenkitzel pur, egal ob auf dem Smartphone, Tablet oder PC. Hör jetzt rein und entdecke, warum Sebastian Fitzek zu den erfolgreichsten Thriller-Autoren im deutschsprachigen Raum gehört. Auris 3 Hörbuch, Hörbuch Auris 3, Sebastian Fitzek Auris 3, Auris 3 Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris 3.

Tags:
Auris 3 Hörbuch, Hörbuch Auris 3, Sebastian Fitzek Auris 3, Auris 3 Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris 3.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JQExZeyQ8req82Vb0NwmsD5HZ-PKbLda" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rybpV_G59FKwpJ3v8oKq31NxO5MvppyP" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664907040</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 1 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Monster 1983 - Tag 1
Tauche ein in die düstere Welt von „Monster 1983 - Tag 1“ von Ivar Leon Menger, dem fesselnden Horror-Hörbuch, das dich von der ersten Minute an in seinen Bann zieht. Erlebe eine unheimliche Kleinstadt, mysteriöse Ereignisse und nervenaufreibende Spannung, perfekt für Fans von Thriller, Mystery und Horror-Hörspielen. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch bietet Kino für die Ohren mit professionellen Sprechern, packender Atmosphäre und filmreifer Soundkulisse. Ideal zum Hören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen – wenn du dich traust. Monster 1983 - Tag 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 1, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1, Monster 1983 - Tag 1 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1.

Tags:
Monster 1983 - Tag 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 1, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1, Monster 1983 - Tag 1 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fR4ppg-UQfw_BhBf9YxNfezF3W4SXa1w" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:40 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1GfSsM1hf-jYbIScSePeupwpLOmhJMec3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668500129</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Let's Talk About Feelings - Leif Randt Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Let's Talk About Feelings
Let's Talk About Feelings von Leif Randt als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine feinfühlige, zeitgenössische Geschichte über Beziehungen, Emotionen und Selbstwahrnehmung in der modernen Welt. Dieses ungekürzte Hörbuch erkundet, wie wir über Gefühle sprechen, sie verarbeiten und im Alltag leben – zwischen Intimität, Distanz, Freundschaft und Liebe. Perfekt zum entspannten Zuhören, zum Nachdenken und als Begleitung im Alltag. Ideal für Fans moderner deutscher Literatur, psychologischer Romane und tiefgründiger Charakterstudien. Jetzt anhören und in die Gefühlswelt von Leif Randt eintauchen. Let’s Talk About Feelings Hörbuch, Hörbuch Let’s Talk About Feelings, Leif Randt Let’s Talk About Feelings, Let’s Talk About Feelings Leif Randt, Hörbuch Leif Randt Let’s Talk About Feelings.

Tags:
Let’s Talk About Feelings Hörbuch, Hörbuch Let’s Talk About Feelings, Leif Randt Let’s Talk About Feelings, Let’s Talk About Feelings Leif Randt, Hörbuch Leif Randt Let’s Talk About Feelings.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MpaVODE8XjOOe8lSRJOH6N5xyUD2ITBD" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rkYWdZUVcstnEF0Yqd-1MqVyRuGzACi1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668503823</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Rattenfänger - Staffel 1 - Anthony Khaseria Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Der Rattenfänger - Staffel 1
Tauche ein in die düstere und packende Welt von „Der Rattenfänger - Staffel 1“ von Anthony Khaseria, einem fesselnden Hörbuch voller Spannung, Geheimnisse und unerwarteter Wendungen. Diese komplette Hörbuchfassung auf Deutsch entführt dich in eine mysteriöse Stadt, in der nichts ist, wie es scheint, und ein unheimlicher Rattenfänger die Grenzen zwischen Legende und Realität verwischt. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen – für Fans von Thriller, Mystery und psychologischer Spannung. Sichere dir jetzt das ganze Hörbuch gratis und erlebe die Geschichte in voller Länge. Der Rattenfänger - Staffel 1 Hörbuch, Hörbuch Der Rattenfänger - Staffel 1, Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1, Der Rattenfänger - Staffel 1 Anthony Khaseria, Hörbuch Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1.

Tags:
Der Rattenfänger - Staffel 1 Hörbuch, Hörbuch Der Rattenfänger - Staffel 1, Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1, Der Rattenfänger - Staffel 1 Anthony Khaseria, Hörbuch Anthony Khaseria Der Rattenfänger - Staffel 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BhxDhuvO9zHZumNBZvfdr_xUeo4KUdx4" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 03:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DuIZj2UCtmIoSN9yET8kFB988z4qNEcB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767668507451</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Selfie von Mutti - Chris Tall Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Selfie von Mutti
Selfie von Mutti von Chris Tall ist das urkomische Hörbuch über peinliche Eltern, verrückte Alltagsmomente und die skurrilsten Missverständnisse zwischen Mutter und Sohn. Erlebe den beliebten Comedian Chris Tall in Bestform, wenn er Geschichten aus seinem Leben erzählt, die jeder kennt: WhatsApp-Fails, Social Media Chaos, Familienfeiern und natürlich das legendäre Selfie von Mutti. Perfekt zum Lachen im Auto, zu Hause oder unterwegs, ideal für Fans von Comedy-Hörbüchern und Stand-up. Jetzt anhören und den humorvollen Blick auf Familie und Erziehung genießen. Selfie von Mutti Hörbuch, Hörbuch Selfie von Mutti, Chris Tall Selfie von Mutti, Selfie von Mutti Chris Tall, Hörbuch Chris Tall Selfie von Mutti.

Tags:
Selfie von Mutti Hörbuch, Hörbuch Selfie von Mutti, Chris Tall Selfie von Mutti, Selfie von Mutti Chris Tall, Hörbuch Chris Tall Selfie von Mutti.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JnoJK2_wsMENqGgn7qQLeclCLXGr9_7l" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K_1ff7AFEJ8rSeYd-dtsQoLFJMjIcafv" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672094344</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Gerade war der Himmel noch blau - Florian Illies Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Gerade war der Himmel noch blau
"Gerade war der Himmel noch blau" von Florian Illies ist ein fesselndes Hörbuch über Liebe, Vergänglichkeit und die flüchtigen Momente des Glücks, erzählt mit feinem Humor und klarem Blick für die Widersprüche des modernen Lebens; ideal für alle, die literarische Hörbücher auf Deutsch lieben und gern in eine poetische, melancholische und zugleich tröstliche Atmosphäre eintauchen, perfekt zum Entspannen, Nachdenken oder als Begleitung im Alltag, im Auto oder vor dem Einschlafen, für Fans anspruchsvoller deutscher Literatur und sensibler Geschichten. Gerade war der Himmel noch blau Hörbuch, Hörbuch Gerade war der Himmel noch blau, Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau, Gerade war der Himmel noch blau Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau.

Tags:
Gerade war der Himmel noch blau Hörbuch, Hörbuch Gerade war der Himmel noch blau, Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau, Gerade war der Himmel noch blau Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Gerade war der Himmel noch blau.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xP9em9F_MJNvLc6HMs80h89xNwfulcZO" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CLTtDsHfQ8WMJ1qjHxhY1S4bPGUrBBad" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672097987</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Be My Match - Anna Basener Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Be My Match
Be My Match von Anna Basener ist ein fesselndes Hörbuch voller Humor, Gefühl und moderner Liebesgeschichte, perfekt für alle, die romantische Komödien mit Tiefgang lieben. Tauche ein in eine Welt aus Online-Dating, schrägen Begegnungen und echten Gefühlen, in der Matching-Algorithmen auf chaotische Realität treffen. Dieses Hörbuch auf Deutsch ist ideal zum Entspannen, Pendeln oder Einschlafen und bietet Unterhaltung, Emotionen und charmante Charaktere. Jetzt das vollständige Hörbuch genießen und in die Geschichte von Be My Match eintauchen. Be My Match Hörbuch, Hörbuch Be My Match, Anna Basener Be My Match, Be My Match Anna Basener, Hörbuch Anna Basener Be My Match.

Tags:
Be My Match Hörbuch, Hörbuch Be My Match, Anna Basener Be My Match, Be My Match Anna Basener, Hörbuch Anna Basener Be My Match.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=191hC0Z5IYQ8JY_Im5-j4I3BylxoHic41" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 04:01:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rq8GzB-Rp90smD4QPwm9vtmzsF9g0_pp" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767672101835</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Das Geheimnis der Weltstars - Heiko Schrang Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Das Geheimnis der Weltstars
Das Geheimnis der Weltstars von Heiko Schrang enthüllt, welche verborgenen Kräfte hinter Ruhm, Erfolg und dem Glanz der internationalen Elite wirken und wie du dieses Wissen für dein eigenes Leben nutzen kannst. In diesem vollständigen deutschen Hörbuch erfährst du, welche Strategien, Glaubenssätze und geistigen Gesetze wahre Weltstars anwenden, um ihre Visionen zu verwirklichen, und was sie konsequent anders machen als die Masse. Ideal zum Anhören für alle, die sich für Persönlichkeitsentwicklung, Erfolg, Bewusstsein und Spiritualität interessieren. Das Geheimnis der Weltstars Hörbuch, Hörbuch Das Geheimnis der Weltstars, Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars, Das Geheimnis der Weltstars Heiko Schrang, Hörbuch Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars.

Tags:
Das Geheimnis der Weltstars Hörbuch, Hörbuch Das Geheimnis der Weltstars, Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars, Das Geheimnis der Weltstars Heiko Schrang, Hörbuch Heiko Schrang Das Geheimnis der Weltstars.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14vlXGkl0Bk17iBonOQtCgoJNQKxnic4s" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:44 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wnUZu_YSY72vXXvlHRU8qWANfBbGVBOp" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675704408</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Mit alten Männern spiel' ich nicht - Bertram Engel Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Mit alten Männern spiel' ich nicht
Mit alten Männern spiel' ich nicht von Bertram Engel ist ein fesselndes Hörbuch über Beziehungen, Generationskonflikte, Lebenslügen und späte Wahrheiten, das mit feinem Humor und psychologischem Tiefgang überzeugt und Hörer von der ersten Minute an in seinen Bann zieht; ideal für alle, die anspruchsvolle deutsche Literatur, charakterstarke Figuren und authentische Dialoge lieben und sich für Themen wie Familie, Liebe, Altern und die Suche nach dem eigenen Weg interessieren; jetzt das komplette Hörbuch anhören, entspannen und in diese bewegende Geschichte eintauchen. Mit alten Männern spiel' ich nicht Hörbuch, Hörbuch Mit alten Männern spiel' ich nicht, Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht, Mit alten Männern spiel' ich nicht Bertram Engel, Hörbuch Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht.

Tags:
Mit alten Männern spiel' ich nicht Hörbuch, Hörbuch Mit alten Männern spiel' ich nicht, Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht, Mit alten Männern spiel' ich nicht Bertram Engel, Hörbuch Bertram Engel Mit alten Männern spiel' ich nicht.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nk_Nywq3pQ5X-UsBRIMeV4j408uTRseI" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10ZCEkGehXoFFKPZOwceq2n494PgC6gL8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675709551</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 1 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Monster 1983 - Folge 1
Monster 1983 - Folge 1 von Raimon Weber als fesselndes Hörbuch entführt dich in ein geheimnisvolles Kleinstadtidyll der 80er-Jahre, in dem düstere Kreaturen, rätselhafte Vorfälle und beklemmende Spannung auf dich warten, perfekt für Fans von Mystery, Horror und packenden Thrillern. Erlebe authentische Charaktere, atmosphärische Soundkulissen und ein Hörspiel-Erlebnis, das dich von der ersten Minute an fesselt. Dieses Hörbuch ist ideal zum Einschalten, Zurücklehnen und Eintauchen in eine andere Welt, ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Monster 1983 - Folge 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 1, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1, Monster 1983 - Folge 1 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1.

Tags:
Monster 1983 - Folge 1 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 1, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1, Monster 1983 - Folge 1 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 1.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1VVwQjO40z8ZIasDPIIw7O3proujc6SUh" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xeVfq0xzKXhmwzPuqNIEV5fFdFaiueT_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767675714700</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ripper's Daughters 2 - Markus Heitz Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/

Ripper's Daughters 2

Ripper's Daughters 2 von Markus Heitz ist ein fesselndes Hörbuch voller Spannung, düsterer Atmosphäre und unerwarteter Wendungen, perfekt für Fans von Thrillern, Dark Fantasy und Mystery. Tauche ein in eine Welt aus Geheimnissen, blutigen Spuren und kompromisslosen Figuren, in der jede Entscheidung tödliche Folgen haben kann. Dieses ungekürzte Hörbuch in deutscher Sprache ist ideal zum entspannten Lauschen unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Erlebe die hochkarätige Erzählkunst von Markus Heitz in Audioform und entdecke, warum seine Stories Millionen von Hörerinnen und Hörern begeistern. Ripper's Daughters 2 Hörbuch, Hörbuch Ripper's Daughters 2, Markus Heitz Ripper's Daughters 2, Ripper's Daughters 2 Markus Heitz, Hörbuch Markus Heitz Ripper's Daughters 2.

Tags:
Ripper's Daughters 2 Hörbuch, Hörbuch Ripper's Daughters 2, Markus Heitz Ripper's Daughters 2, Ripper's Daughters 2 Markus Heitz, Hörbuch Markus Heitz Ripper's Daughters 2.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10AJE1SHmUOJMOHmQ1WBQGJmnVid4BK_q" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MHPwjqJQoDHCbjtVB_XVAYIDTill8gGs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679296825</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Zauber der Stille - Florian Illies Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Zauber der Stille
Zauber der Stille von Florian Illies als vollständiges Hörbuch auf Deutsch lädt dich ein zu einer kontemplativen Reise in die Welt der Ruhe, Achtsamkeit und inneren Sammlung. Tauche ein in poetische Beobachtungen, feine Stimmungsbilder und inspirierende Gedanken über Stille im Alltag, Naturerlebnisse und die Kunst des Innehaltens. Dieses Hörbuch ist ideal zum Entspannen, Einschlafen, Meditieren oder als literarische Begleitung in ruhigen Momenten. Perfekt für alle, die entschleunigen, loslassen und sich von Sprache verzaubern lassen möchten. Zauber der Stille Hörbuch, Hörbuch Zauber der Stille, Florian Illies Zauber der Stille, Zauber der Stille Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Zauber der Stille.

Tags:
Zauber der Stille Hörbuch, Hörbuch Zauber der Stille, Florian Illies Zauber der Stille, Zauber der Stille Florian Illies, Hörbuch Florian Illies Zauber der Stille.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ZyT_uKGGd1g27UxLTyqySoUK5BgCPEjw" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:40 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1N4eDM6p6O0foa-kkG6Uhij6eKGfiSXMO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679300742</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Jonah - Der Aufstieg - Rebecca Gablé Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Jonah - Der Aufstieg
Tauche ein in „Jonah - Der Aufstieg“ von Rebecca Gablé, einem fesselnden historischen Roman voller Intrigen, Machtspiele und großer Gefühle, jetzt als kostenloses vollständiges Hörbuch auf Deutsch. Erlebe die spannende Entwicklung von Jonah, politischen Aufstieg, gefährliche Allianzen und den Kampf um Loyalität in einer detailreich gezeichneten Epoche. Dieses Hörbuch ist perfekt für alle Fans von Mittelalter-Romanen, packenden Familiengeschichten und der Bestsellerautorin Rebecca Gablé. Ideal zum Einschlafen, auf Reisen oder beim Entspannen – genieße Stunden hochwertiger Unterhaltung. Jonah - Der Aufstieg Hörbuch, Hörbuch Jonah - Der Aufstieg, Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg, Jonah - Der Aufstieg Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg.

Tags:
Jonah - Der Aufstieg Hörbuch, Hörbuch Jonah - Der Aufstieg, Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg, Jonah - Der Aufstieg Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Der Aufstieg.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DkcGX7H5tsWeF-fVsXGV8P_0CJy2XOsO" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:01:44 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NBZcJbpGvezr5sVbpOkN1n9Dfxj5JYdh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767679304270</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Botschafter des guten Geschmacks - Günter Grünwald Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Der Botschafter des guten Geschmacks
Der Botschafter des guten Geschmacks von Günter Grünwald als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Genieße diesen einzigartigen Mix aus feinem Humor, scharfem Witz und treffender Gesellschaftssatire, perfekt für alle Fans intelligenter Comedy und bayerischen Kabaretts. Dieses ungekürzte Audiobook lädt dich ein, in die charmant-skurrile Welt von Günter Grünwald einzutauchen – ideal zum Anhören unterwegs, beim Entspannen oder vor dem Einschlafen. Abonniere den Kanal, um keine weiteren kostenlosen Hörbücher und Comedy-Hörspiele zu verpassen und unterstütze hochwertige Unterhaltung auf Deutsch. Der Botschafter des guten Geschmacks Hörbuch, Hörbuch Der Botschafter des guten Geschmacks, Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks, Der Botschafter des guten Geschmacks Günter Grünwald, Hörbuch Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks.

Stichwörter:
Der Botschafter des guten Geschmacks Hörbuch, Hörbuch Der Botschafter des guten Geschmacks, Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks, Der Botschafter des guten Geschmacks Günter Grünwald, Hörbuch Günter Grünwald Der Botschafter des guten Geschmacks.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ls_aaik9C-2etYjhscB2Ucg8oyFFoazv" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PJrszeJPrAeEECmdlxNXS9qYsP5wJxTx" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682894890</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins - Quichotte Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins
Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins von Quichotte als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine kluge, humorvolle und tiefgründige Geschichte über Selbstbestimmung, Abgrenzung und die Kunst, Nein zu sagen. Dieses Hörbuch erkundet Beziehungen, Erwartungen und die Freiheit, eigene Entscheidungen zu treffen – mit feiner Ironie und psychologischem Feingefühl. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Perfekt für alle, die literarische Hörbücher lieben und moderne deutsche Prosa entdecken wollen. Jetzt anhören, entspannen und inspirieren lassen. Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Hörbuch, Hörbuch Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Quichotte, Hörbuch Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins.

Tags:
Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Hörbuch, Hörbuch Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins, Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins Quichotte, Hörbuch Quichotte Die unerträgliche Leichtigkeit des Neins.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lGwT9oCGoSP9Ue36r2g3tId5Sel2JoOG" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zqgsqDus59O6RDgcUTbbCBunb1-aAQFM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682899154</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel
Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel von Tommy Krappweis als komplettes Hörbuch: Erlebe die rasante, witzige und leicht gruselige Geschichte rund um Tom, der plötzlich Erbe eines Geister‑Vergnügungsparks wird. Perfekt für alle, die humorvolle Fantasy, skurrile Charaktere und spannende Abenteuer lieben. Dieses deutsche Hörbuch ist ideal zum Einschlafen, für lange Autofahrten oder einfach zum Abschalten und Eintauchen in eine andere Welt. Jetzt die komplette erste Staffel ungekürzt genießen und in das Ghostsitter-Universum eintauchen. Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 1. Staffel.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XC38RdAz9pZbadN0XIdkost_MkZ_lqvf" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:01:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1agLS7HtqwNIhttmF5bzqb-supgNIYHVO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767682903344</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel
Tauche ein in Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel von Tommy Krappweis, dem humorvollen und spannenden Hörbuch-Abenteuer voller schräger Geister, überraschender Wendungen und liebenswerter Charaktere. Dieses komplette Hörbuch ist perfekt für Fans von Fantasy, Comedy und Mystery, die clevere Dialoge, skurrile Situationen und eine mitreißende Story lieben. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen – für Jung und Alt. Erlebe alle Folgen der dritten Staffel am Stück und verpasse keinen Gag und keinen Gänsehautmoment. Sichere dir jetzt das vollständige Hörvergnügen online. Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 3. Staffel.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X9SWswdWDOaRmaodmBRU1m6M6vmvLksR" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:46 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Kh91Fz-EFhpAWg-qo5zB3Ke5HmSNDS0f" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686506761</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Zauberhafte Kochkunst - Barbara van den Speulhof Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES VOLLSTÄNDIGES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Zauberhafte Kochkunst
Tauche ein in „Zauberhafte Kochkunst“ von Barbara van den Speulhof, ein fantasievolles Hörbuch voller kulinarischer Magie, das die Freude am Kochen mit spannenden Geschichten verbindet und Groß und Klein in eine Welt aus Düften, Aromen und Abenteuern entführt; perfekt zum Entspannen, Lernen und Inspirieren in der Küche, ideal für Fans von Kinderhörbüchern, Familiengeschichten, fantasievollen Erzählungen und liebevoll gestalteten Kochmärchen, jetzt als vollständiges kostenloses Hörbuch auf Deutsch verfügbar, optimiert für alle, die nach neuen Hörbucherlebnissen und märchenhaften Rezeptideen suchen. Zauberhafte Kochkunst Hörbuch, Hörbuch Zauberhafte Kochkunst, Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst, Zauberhafte Kochkunst Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst.

Tags:
Zauberhafte Kochkunst Hörbuch, Hörbuch Zauberhafte Kochkunst, Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst, Zauberhafte Kochkunst Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Zauberhafte Kochkunst.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nMzZXH3J6TUXGbizgqGGbxTTuUVswSpi" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:01:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gxiF3EH8tXD3NB0uIsrvB_n6INlDAtoh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767686511907</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Isaac &amp; Eleanor - Befreiung - Rebecca Gablé Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  

Isaac & Eleanor - Befreiung

Isaac & Eleanor - Befreiung von Rebecca Gablé entführt dich in eine fesselnde historische Welt voller Liebe, Verrat und Hoffnung. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch bietet spannende Charaktere, intensive Schicksale und eine detailreich erzählte Geschichte, die dich von der ersten Minute an packt. Ideal für Fans von Mittelalter-Romanen, historischen Epen und gefühlvollen Liebesgeschichten. Perfekt zum Einschlafen, für lange Autofahrten oder gemütliche Hörbuch-Abende. Jetzt reinhören, entspannen und in die Welt von Isaac und Eleanor eintauchen – als ungekürztes Hörbuch in voller Länge. Isaac & Eleanor - Befreiung Hörbuch, Hörbuch Isaac & Eleanor - Befreiung, Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung, Isaac & Eleanor - Befreiung Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung.

Tags:
Isaac & Eleanor - Befreiung Hörbuch, Hörbuch Isaac & Eleanor - Befreiung, Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung, Isaac & Eleanor - Befreiung Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Isaac & Eleanor - Befreiung.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WTSUwd_F0XCk8xikXWBFf36p0pzIvHu1
" />
  <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 16:22:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1L6YdPCwURE_quIA6rjbBwCVhVaMWuw0d" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768494163283</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Jonah - Das Imperium - Rebecca Gablé Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Jonah - Das Imperium
Tauche ein in „Jonah - Das Imperium“ von Rebecca Gablé, dem fesselnden historischen Hörbuch über Macht, Intrigen und Schicksal im mittelalterlichen England. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch entführt dich in eine Welt aus Herrschaft, Loyalität und gefährlichen Bündnissen, meisterhaft erzählt und perfekt zum entspannten Zuhören zu Hause, unterwegs oder vor dem Einschlafen. Ideal für Fans von Mittelalter-Romanen, historischen Hörbüchern und packenden Familiensagas. Entdecke jetzt die ganze Geschichte von Jonah und seinem Imperium in voller Länge als kostenloses Hörbuch. Jonah - Das Imperium Hörbuch, Hörbuch Jonah - Das Imperium, Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium, Jonah - Das Imperium Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium.

Tags:
Jonah - Das Imperium Hörbuch, Hörbuch Jonah - Das Imperium, Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium, Jonah - Das Imperium Rebecca Gablé, Hörbuch Rebecca Gablé Jonah - Das Imperium.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vfHMCZ8UW9dNAOML8bRX_MXeS4Fov-kv
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 22:48:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ff0dlk8gRqq541D1B17xechmx7_v5jVO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768776533464</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 2 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 2
Tauche ein in Monster 1983 - Tag 2 von Raimon Weber, einem fesselnden Horror-Hörbuch auf Deutsch, das dich mit packender Atmosphäre, geheimnisvollen Ereignissen und nervenaufreibender Spannung in den Bann zieht, während dunkle Geheimnisse einer Kleinstadt ans Licht kommen und unheimliche Kreaturen die Nacht beherrschen; perfekt für Fans von Thrillern, Mystery und Gruselgeschichten, die ein hochwertiges Hörbuch-Erlebnis mit professionellen Sprechern, kinoreifer Soundkulisse und intensiver Story suchen, ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Monster 1983 - Tag 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 2, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2, Monster 1983 - Tag 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2.

Tags:
Monster 1983 - Tag 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 2, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2, Monster 1983 - Tag 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 2.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Am6hoMUD6v7PxiCBx8sKiK8ROZtSswOb
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:00:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gt877IaowhNXGyRCq_qS-WCDTvTNinVF" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768777249085</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Bittere Wahrheit - Barbara van den Speulhof Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Bittere Wahrheit
"Bittere Wahrheit" von Barbara van den Speulhof als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine packende Geschichte voller Emotionen, Geheimnisse und intensiver Momente, die nachdenklich macht und noch lange nachhallt. Dieses Hörbuch ist ideal für alle, die tiefgründige Romane, psychologische Spannung und authentische Charaktere lieben. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Entdecke jetzt die bitteren Wahrheiten, die das Leben der Protagonisten für immer verändern. Hör jetzt "Bittere Wahrheit" als komplettes Hörbuch online und genieße literarische Spannung in bester Audioqualität. Bittere Wahrheit Hörbuch, Hörbuch Bittere Wahrheit, Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit, Bittere Wahrheit Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit.

Tags:
Bittere Wahrheit Hörbuch, Hörbuch Bittere Wahrheit, Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit, Bittere Wahrheit Barbara van den Speulhof, Hörbuch Barbara van den Speulhof Bittere Wahrheit.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Aqf0t33uGbeTh6nCUD3zGysCR17IBCcU
" />
  <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:48:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tov-K6DS-JO6GptbfBzxq7MuVQq5JK_B" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768780131687</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Glashaus: Die komplette 1. Staffel - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Glashaus: Die komplette 1. Staffel
Tauche ein in die packende Welt von „Glashaus: Die komplette 1. Staffel“ von Christian Gailus – jetzt als komplettes Hörbuch auf Deutsch. Spannende Charaktere, nervenaufreibende Wendungen und fesselnde Thriller-Atmosphäre machen dieses Hörbuch zur perfekten Wahl für alle Fans von Mystery, Spannung und dystopischen Stories. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen, mit professioneller Vertonung für ein intensives Hörerlebnis. Erlebe die gesamte erste Staffel am Stück und lass dich in ein gefährliches Spiel aus Macht, Intrigen und Geheimnissen hineinziehen. Glashaus: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Glashaus: Die komplette 1. Staffel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel.

Tags:
Glashaus: Die komplette 1. Staffel Hörbuch, Hörbuch Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel, Glashaus: Die komplette 1. Staffel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Glashaus: Die komplette 1. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hE5xuZgfhvv5d_hOxTZbgi09JEs44kvG
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hxOeOoiYBFamKPi7tR37pMNt34zjqWOb" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768780849718</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 3 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES GRATIS-HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 3
Monster 1983 - Tag 3 von Raimon Weber als fesselndes Hörbuch entführt dich in eine atmosphärische Mystery-Welt voller Spannung, düsterer Geheimnisse und nervenaufreibender Wendungen. Perfekt für Fans von Thrillern, Horror und packenden Serien-Hörspielen, die hochwertige deutsche Hörbücher lieben. Erlebe professionelle Sprecher, beeindruckende Soundkulisse und eine Geschichte, die dich bis zur letzten Minute packt. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Tauche ein in die Welt von Monster 1983 und genieße dieses Hörbuch komplett auf Deutsch. Monster 1983 - Tag 3 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 3, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3, Monster 1983 - Tag 3 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3.

Stichwörter:
Monster 1983 - Tag 3 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 3, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3, Monster 1983 - Tag 3 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 3.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ahblzPZa76i9W0swbJLxKhJHGMtBfBH3
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18kX0G5LDKbpv-tB3h6PGfEbN4xWASXyg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768783732239</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen - Johann König Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen
„Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen“ von Johann König als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: ein humorvolles, ehrliches und zugleich berührendes Buch über das Leben mit Kindern, Alltagschaos, Erziehung und Familienwahnsinn. Perfekt geeignet für alle Eltern, Mütter, Väter und werdende Eltern, die über den Stress des Familienlebens lachen wollen. Genieße beste deutsche Comedy-Literatur als Hörbuch, ideal zum Anhören im Auto, zu Hause oder unterwegs, und entdecke Johann Königs einzigartigen Blick auf Familie und Kinder. Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Hörbuch, Hörbuch Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Johann König, Hörbuch Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen.

Tags:
Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Hörbuch, Hörbuch Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen, Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen Johann König, Hörbuch Johann König Kinder sind was Wunderbares: Das muss man sich nur IMMER WIEDER sagen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15KZgX72Xq8M6qbkqTioZaopwE7jCFhxw
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 01:00:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1H1isMDrybNdqfGlv2YLfAB_GL5gOUoNk" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768784451842</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die toten Augen von London - Edgar Wallace Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Die toten Augen von London
Tauche ein in den düsteren Krimiklassiker "Die toten Augen von London" von Edgar Wallace als komplettes Hörbuch auf Deutsch: nebelverhangene Straßen, unheimliche Morde und eine geheimnisvolle Bande, die London in Angst versetzt. Dieses Hörbuch bietet Spannung, Atmosphäre und klassische Detektivarbeit für alle Fans von Edgar Wallace, Hörspielen und alten Krimis. Perfekt zum Einschlafen, Entspannen oder für lange Fahrten, mit professioneller Lesung und hochwertigem Klang. Erlebe einen der bekanntesten Fälle aus der Welt der britischen Kriminalliteratur jetzt gratis als vollständiges Hörbuch. Die toten Augen von London Hörbuch, Hörbuch Die toten Augen von London, Edgar Wallace Die toten Augen von London, Die toten Augen von London Edgar Wallace, Hörbuch Edgar Wallace Die toten Augen von London.

Tags:
Die toten Augen von London Hörbuch, Hörbuch Die toten Augen von London, Edgar Wallace Die toten Augen von London, Die toten Augen von London Edgar Wallace, Hörbuch Edgar Wallace Die toten Augen von London.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nv497WNPc_IH8DcqD0UGItx1wRiewykI
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 01:48:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TwBXJt2gLzsAbgLMVlHjsrcTq__eycfB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768787329631</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 4 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 4
Monster 1983 - Tag 4 von Anette Strohmeyer ist ein fesselndes Hörbuch-Thriller-Erlebnis, das dich mitten in die mysteriösen Ereignisse rund um das Jahr 1983 zieht und mit packender Atmosphäre, spannenden Wendungen und starken Charakteren begeistert. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen, bietet dieses deutsche Hörbuch Gänsehaut, Nostalgie und intensiven Nervenkitzel in Kinoqualität für die Ohren. Erlebe eine mitreißende Story voller Geheimnisse, düsterer Atmosphäre und unheimlicher Spannung, ideal für Fans von Mystery, Horror und Serienformaten. Monster 1983 - Tag 4 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 4, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4, Monster 1983 - Tag 4 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4.

Tags:
Monster 1983 - Tag 4 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 4, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4, Monster 1983 - Tag 4 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 4.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1voM5cr0IeR4NMQND-cP1WbxbkU5LxOjN
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 02:00:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19DIpSqbE-g-59aSq2Vw5CxNG0PO0mi4J" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768788053068</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 7 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 7
Monster 1983 - Tag 7 von Ivar Leon Menger ist ein fesselndes Hörbuch auf Deutsch, das dich mitten in eine nervenaufreibende Mystery- und Horror-Geschichte zieht, voll düsterer Atmosphäre, Spannung und überraschender Wendungen, perfekt für alle Fans von Thrillern, Grusel-Storys und packenden Hörspielen, ideal zum Einschalten, Zurücklehnen und Eintauchen in eine cineastische Audioerfahrung, ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen, jetzt als komplettes Hörbuch kostenlos genießen und die unheimlichen Ereignisse von Monster 1983 in voller Länge erleben. Monster 1983 - Tag 7 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 7, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7, Monster 1983 - Tag 7 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7.

Tags:
Monster 1983 - Tag 7 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 7, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7, Monster 1983 - Tag 7 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 7.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16E8LYJyAfnI-Cgl_0rAU_CnEgOx-5aHv
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 02:48:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11u3H9r7ZTjvB66Mjq8wHqe1tr2sXgHR6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768790934031</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 6 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 6
Tauche ein in Monster 1983 - Tag 6 von Anette Strohmeyer, einem fesselnden Hörbuch-Thriller auf Deutsch, der dich mit packender Atmosphäre, spannenden Wendungen und nervenaufreibender Spannung in den Bann zieht. Dieses komplette Hörbuch entführt dich in eine mysteriöse Kleinstadt voller Geheimnisse, gefährlicher Begegnungen und dunkler Mächte, perfekt für Fans von Horror, Mystery und packenden Serienformaten. Ideal zum Anhören unterwegs, beim Einschlafen oder gemütlich zu Hause, optimiert für alle, die nach kostenlosen deutschen Hörbüchern und spannenden Audio-Serien suchen. Monster 1983 - Tag 6 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 6, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6, Monster 1983 - Tag 6 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6.

Tags:
Monster 1983 - Tag 6 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 6, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6, Monster 1983 - Tag 6 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 6.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1a7TgiX_FG-DjR3TbDpOXDhlP77NN91xa
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 03:00:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TVCIgDedvrCFbbCEC6f_2yJrgFhNBjWW" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768791655285</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Game Over - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Game Over
Game Over von Christian Gailus ist ein fesselndes Hörbuch auf Deutsch, das dich von der ersten Minute an in eine düstere, spannungsgeladene Welt hineinzieht, in der nichts ist, wie es scheint und jede Entscheidung über Leben und Tod entscheidet; perfekt für alle, die packende Thriller, fiese Wendungen und intensive Charaktere lieben, ideal zum Anhören beim Pendeln, Sport oder Entspannen, und optimal, um in die packende Story von Christian Gailus einzutauchen, ganz ohne zu lesen, als komplettes Hörbuch auf Deutsch. Game Over Hörbuch, Hörbuch Game Over, Christian Gailus Game Over, Game Over Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Game Over.

Tags:
Game Over Hörbuch, Hörbuch Game Over, Christian Gailus Game Over, Game Over Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Game Over.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FOkMjpIK2VLIj9F34ZlQcAiDghofo7K4
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 03:48:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-0_DVCmc7-kcIpyCPMqQFSAFuT-3_DAm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768794530602</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auris - Sebastian Fitzek Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Auris
Auris von Sebastian Fitzek ist ein packender Psychothriller als vollständiges Hörbuch auf Deutsch, der dich von der ersten Minute an fesselt. Tauche ein in die düstere Welt der Geräusche, in der jedes Detail zählt und nichts dem Zufall überlassen wird. Dieses Auris Hörbuch bietet dir Spannung pur, perfektes Kopfkino und ein intensives Hörerlebnis für alle Fans von Thrillern und True-Crime-Atmosphäre. Ideal zum Einschalten, Zurücklehnen und Miträtseln – ob unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Erlebe Auris von Sebastian Fitzek jetzt als komplettes Hörbuch. Auris Hörbuch, Hörbuch Auris, Sebastian Fitzek Auris, Auris Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris.

Tags:
Auris Hörbuch, Hörbuch Auris, Sebastian Fitzek Auris, Auris Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10KfiUh5JpVa4s_TV128UeDS-SfJf4cxb
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 04:00:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1n0dcLQg5J6rUf0r8LUZvbQyd7eS5GGm8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768795259195</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Sherlock Holmes - Die Monographien &amp; die Abenteuer 1 - Sir Arthur Conan Doyle Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1
Tauche ein in die faszinierende Welt von Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 von Sir Arthur Conan Doyle, meisterhaft erzählt als komplettes deutsches Hörbuch. Erlebe spannende Kriminalfälle, brillante Deduktionen und die legendäre Partnerschaft zwischen Sherlock Holmes und Dr. Watson in dieser hochwertigen Hörbuchfassung. Ideal zum Entspannen, Lernen oder Begleiten auf Reisen, ist dieses Hörbuch perfekt für alle Fans von klassischen Detektivgeschichten, Mystery und viktorianischer Literatur. Abonniere den Kanal für weitere vollständige Hörbücher auf Deutsch und genieße stundenlange Spannung. Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Hörbuch, Hörbuch Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Sir Arthur Conan Doyle, Hörbuch Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1.

Tags:
Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Hörbuch, Hörbuch Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1, Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1 Sir Arthur Conan Doyle, Hörbuch Sir Arthur Conan Doyle Sherlock Holmes - Die Monographien & die Abenteuer 1.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rD6KpNofF47ZFLaRm3yFxOsHKr5GlmkA
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 04:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Npq4d3Fql8RhvvfV6ndMRq-8kYykhc_N" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768798132987</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Assassin&apos;s Creed: Gold - Anthony del Col Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Assassin's Creed: Gold
Assassin's Creed: Gold von Anthony del Col als spannendes Hörbuch auf Deutsch entführt dich in eine Welt aus Assassinen, Templern und einer gefährlichen Jagd durch Vergangenheit und Gegenwart, perfekt für Fans der Assassin’s-Creed-Reihe, historischer Thriller und packender Action, ideal zum Nebenbei-Hören beim Pendeln, Sport oder Entspannen; erlebe eine fesselnde Story voller Intrigen, Geheimnisse und überraschender Wendungen, optimiere dein Hörerlebnis mit diesem kompletten Hörbuch und tauche tief ein in das Assassin’s-Creed-Universum mit professioneller Vertonung auf höchstem Niveau. Assassin's Creed: Gold Hörbuch, Hörbuch Assassin's Creed: Gold, Anthony del Col Assassin's Creed: Gold, Assassin's Creed: Gold Anthony del Col, Hörbuch Anthony del Col Assassin's Creed: Gold.

Tags:
Assassin's Creed: Gold Hörbuch, Hörbuch Assassin's Creed: Gold, Anthony del Col Assassin's Creed: Gold, Assassin's Creed: Gold Anthony del Col, Hörbuch Anthony del Col Assassin's Creed: Gold.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FV8pPQfoMyQOpAGlXMPU4ft_fq2Qmgr8
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:00:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o5PPhK98ivXxGpqHd4s0_cC3LGH3X0FQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768798859017</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Krassvieldrinpaket 2012-2018 - Sebastian Pufpaff Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Krassvieldrinpaket 2012-2018
Krassvieldrinpaket 2012-2018 von Sebastian Pufpaff als komplettes Hörbuch: Erlebe scharfsinnige Satire, bissigen Humor und gnadenlose Gesellschaftskritik in dieser einzigartigen Best-of-Sammlung aus den Jahren 2012 bis 2018. Perfekt zum Anhören unterwegs, zu Hause oder im Auto – dieses Hörbuch bietet intelligente Unterhaltung, politische Pointen und pointierte Beobachtungen unserer Zeit. Ideal für Fans von Kabarett, Comedy und Pufpaffs außergewöhnlichem Stil. Höre jetzt die besten Nummern in voller Länge und tauche ein in eine Zeitreise durch sechs Jahre scharfzüngiger Unterhaltung. Krassvieldrinpaket 2012-2018 Hörbuch, Hörbuch Krassvieldrinpaket 2012-2018, Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018, Krassvieldrinpaket 2012-2018 Sebastian Pufpaff, Hörbuch Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018.

Tags:
Krassvieldrinpaket 2012-2018 Hörbuch, Hörbuch Krassvieldrinpaket 2012-2018, Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018, Krassvieldrinpaket 2012-2018 Sebastian Pufpaff, Hörbuch Sebastian Pufpaff Krassvieldrinpaket 2012-2018.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QV1vuDlRXDJWPn-inkV2GWMvIvFoVxE_
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lEOHjyzPPzPCNpUkG9FIybu1RvRecylA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768801732011</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Planet des Todes - Hans Kneifel Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Planet des Todes
Planet des Todes von Hans Kneifel ist ein fesselndes Science-Fiction-Hörbuch auf Deutsch, das dich in eine gefährliche fremde Welt voller Geheimnisse, tödlicher Kreaturen und spannender Abenteuer entführt. Dieses komplette Hörbuch ist ideal für alle Fans klassischer SF, Perry-Rhodan-Leser und Hörer, die packende Weltraumabenteuer mit dichter Atmosphäre lieben. Entdecke die faszinierende Erzählkunst von Hans Kneifel, lehne dich zurück und genieße diesen Roman als vollständiges Hörbuch in deutscher Sprache, perfekt zum Nebenbei-Hören, Entspannen oder Einschlafen. Planet des Todes Hörbuch, Hörbuch Planet des Todes, Hans Kneifel Planet des Todes, Planet des Todes Hans Kneifel, Hörbuch Hans Kneifel Planet des Todes.

Tags:
Planet des Todes Hörbuch, Hörbuch Planet des Todes, Hans Kneifel Planet des Todes, Planet des Todes Hans Kneifel, Hörbuch Hans Kneifel Planet des Todes.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1EqvYU624EanhdAzMTS3wJ_1OIY9fAXff
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 06:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DClLRW5jIyauFUgEyPEMDT61LbGG_liz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768805332050</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Midlife Crisis - Dieter Tappert Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Midlife Crisis
Midlife Crisis von Dieter Tappert als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine humorvolle und zugleich nachdenkliche Geschichte über das Älterwerden, Selbstfindung und zweite Chancen im Leben. Dieses Hörbuch beleuchtet mit Witz und Tiefgang die typischen Herausforderungen der Lebensmitte, Beziehungen, Karriere und persönliche Träume. Ideal zum Anhören im Auto, zuhause oder unterwegs, perfekt für alle, die Unterhaltung mit Niveau lieben und sich in den Figuren wiedererkennen. Genieße dieses Midlife-Crisis-Hörbuch in voller Länge und entdecke neue Perspektiven auf dein eigenes Leben. Midlife Crisis Hörbuch, Hörbuch Midlife Crisis, Dieter Tappert Midlife Crisis, Midlife Crisis Dieter Tappert, Hörbuch Dieter Tappert Midlife Crisis.

Tags:
Midlife Crisis Hörbuch, Hörbuch Midlife Crisis, Dieter Tappert Midlife Crisis, Midlife Crisis Dieter Tappert, Hörbuch Dieter Tappert Midlife Crisis.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aGuiBzzttx3VoFclY79yXx4RhAjN98Ne
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:00:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ty4oMJAq-KZ-Nj35d2N54T7GBaJq5b0X" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768806056428</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel
Tauche ein in die zweite Staffel von „Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel“ von Tommy Krappweis, dem genialen Mix aus Hörspiel und Hörbuch voller Humor, Spannung und übernatürlicher Abenteuer. Begleite Tom und seine Geister-Crew durch neue, skurrile Fälle, turbulente Begegnungen und jede Menge schaurig-lustige Momente für die ganze Familie. Dieses komplette Hörbuch ist perfekt zum Bingen, für lange Autofahrten, zum Einschlafen oder einfach zum Wegträumen in eine verrückte Geisterwelt. Ideal für Fans von witzigen Fantasy-Geschichten, Jugendhörbüchern und kreativen Serienformaten. Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 2. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T-OXNIDMuUmrT-IBH6yYi9SBqstr1LwG
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:48:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HK_Ym9a2Ho28G3byNos5CkNe6r4ZJsWf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768808936245</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel - Tommy Krappweis Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel
Tauche ein in „Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel“ von Tommy Krappweis, dem urkomischen und spannenden Hörbuch-Abenteuer voller Geister, Gags und Gefühl. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch bietet dir alle Episoden der vierten Staffel in einem Durchlauf – perfekt zum Bingen für Fans von Fantasy, Humor und jungen Hörern, die übernatürliche Geschichten lieben. Erlebe neue Geister, verrückte Situationen und jede Menge Chaos, ideal als Einschlafbegleitung, für lange Autofahrten oder entspannte Nachmittage. Hörbuch-Fans von Tommy Krappweis kommen hier voll auf ihre Kosten. Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel.

Tags:
Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Hörbuch, Hörbuch Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel, Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel Tommy Krappweis, Hörbuch Tommy Krappweis Ghostsitter: Die komplette 4. Staffel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wqGAKBfCS6aig_nscDHI2wMk8iBf8U7L
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 08:49:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1r-V2TLxLY8qg_arygqCoGsrgEFxXuPw1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768812544778</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Frühstück bei Stefanie - Harald Wehmeier Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Frühstück bei Stefanie
Frühstück bei Stefanie von Harald Wehmeier ist das kultige Hörbuch zur beliebten norddeutschen Comedy-Serie: erlebe Stefanie, Udo, Opa Gehrke und Herrn Ahlers beim täglichen Klönschnack im Imbiss, voll trockenen Humors, schräger Dialoge und liebevoll gezeichneter Originale. Dieses vollständige Hörbuch auf Deutsch ist ideal zum Nebenbei-Hören, zum Einschlafen oder für lange Autofahrten, und bringt Dir den typischen norddeutschen Charme direkt nach Hause. Perfekt für Fans von Comedy-Hörbüchern, Radio-Sketchen und humorvoller Alltagsbeobachtung. Frühstück bei Stefanie Hörbuch, Hörbuch Frühstück bei Stefanie, Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie, Frühstück bei Stefanie Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie.

Tags:
Frühstück bei Stefanie Hörbuch, Hörbuch Frühstück bei Stefanie, Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie, Frühstück bei Stefanie Harald Wehmeier, Hörbuch Harald Wehmeier Frühstück bei Stefanie.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1i7mvbtolAE7b9bvyTeIUV29XnC_9M8-G
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:01:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13KdMG7i2dz07q9M4sXH1EK3ITL-YdRuy" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768813272810</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern - Karl May Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern
Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern ist ein humorvolles Hörbuch-Erlebnis frei nach Karl May, das die legendären Figuren Winnetou und Old Shatterhand mit einem Augenzwinkern in ein modernes Comedy-Abenteuer versetzt. Perfekt zum Entspannen, Lachen und Eintauchen in eine neue, witzige Interpretation des Wilden Westens, bietet dieses Hörbuch unterhaltsame Dialoge, Situationskomik und kreative Anspielungen auf die Klassiker. Ideal für Fans von Karl May, Comedy-Hörbüchern und satirischen Adaptionen deutscher Literatur. Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Hörbuch, Hörbuch Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Karl May, Hörbuch Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern.

Tags:
Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Hörbuch, Hörbuch Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern, Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern Karl May, Hörbuch Karl May Frei nach Karl May - Ja uff erstmal Winnetou unter Comedy-Geiern.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IddYcj_4ybLjg0powAgeONsKwaajWEag
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:48:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W_55S3xjLhMvVzEdXI8msLZDkdcLsSBe" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768816135294</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 10 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 10
Tauche ein in die spannende Welt von Monster 1983 - Tag 10 von Ivar Leon Menger, einem fesselnden Hörbuch-Thriller auf Deutsch, voller Nervenkitzel, Mystery und unerwarteter Wendungen, perfekt für Fans von Hörspielen, Krimis und düsteren Serien. Erlebe packende Dialoge, filmreife Soundeffekte und eine dichte Atmosphäre, die dich von der ersten bis zur letzten Minute in den Bann zieht. Ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Schlafengehen. Jetzt das komplette Hörbuch Monster 1983 - Tag 10 kostenlos streamen und die dunklen Geheimnisse der Kleinstadt entdecken. Monster 1983 - Tag 10 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 10, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10, Monster 1983 - Tag 10 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10.

Tags:
Monster 1983 - Tag 10 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 10, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10, Monster 1983 - Tag 10 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 10.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1qa6_0Tnn-p6beGu0EmvDx93PMaSz07uh
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:00:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LRaUYkwQzUpM8W8chOmKX1pTsCgFM592" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768816858388</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 9 - Ivar Leon Menger Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 9
Tauche ein in die unheimliche Welt von Monster 1983 - Tag 9 von Ivar Leon Menger, einem fesselnden Hörbuch-Thriller auf Deutsch, der dich mit atmosphärischer Spannung, mysteriösen Ereignissen und packender Story bis zur letzten Sekunde mitreißt. Dieses komplette Hörbuch entführt dich in eine Kleinstadt voller Geheimnisse, düsterer Gestalten und nervenaufreibender Wendungen – perfekt für Fans von Mystery, Horror und spannender Unterhaltung. Höre jetzt Monster 1983 - Tag 9 gratis als vollständiges Hörbuch online und genieße professionelle Sprecher, filmmusikalische Inszenierung und kinoreife Soundeffekte. Monster 1983 - Tag 9 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 9, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9, Monster 1983 - Tag 9 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9.

Tags:
Monster 1983 - Tag 9 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 9, Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9, Monster 1983 - Tag 9 Ivar Leon Menger, Hörbuch Ivar Leon Menger Monster 1983 - Tag 9.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1qdUisXx_ymz4GRJMR99LBWWJ6BWgj_J2
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:48:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Z9_Z6X4XfEjcCJsCdAUuowtpcS71CiaQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768819732566</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Folge 2 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES HÖRBUCH KOSTENLOS HIER 👉  
Monster 1983 - Folge 2
Monster 1983 - Folge 2 von Raimon Weber entführt dich in ein spannendes Horror-Hörspiel voller Nervenkitzel, Mystery und Gänsehaut-Momente. Tauche ein in die düstere Kleinstadt-Atmosphäre der 80er Jahre, in der unheimliche Ereignisse, dunkle Geheimnisse und tödliche Monster das Leben der Bewohner bedrohen. Dieses Hörbuch ist ideal für Fans von packenden Thrillern, Horrorserien und Mystery-Krimis, die fesselnde Geschichten mit starken Charakteren lieben. Perfekt zum Anhören unterwegs, vor dem Schlafengehen oder an langen Abenden. Hör jetzt Monster 1983 - Folge 2 als vollständiges Hörbuch online. Monster 1983 - Folge 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 2, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2, Monster 1983 - Folge 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2.

Tags:
Monster 1983 - Folge 2 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Folge 2, Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2, Monster 1983 - Folge 2 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Folge 2.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FxHCI4RzqYuIkTc-xc2ILofZtYmQHFos
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:00:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_VldR2x0Ulv8GNjTk26F8zm9VlLZ2iS5" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768820457481</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Junge mit der Muschel - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Der Junge mit der Muschel
Der Junge mit der Muschel von Christian Gailus als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in eine packende Geschichte voller Emotionen, Geheimnisse und überraschender Wendungen, perfekt zum Entspannen, Einschlafen oder nebenbei Hören. Dieses ungekürzte Audiobook bietet dir spannendes Kopfkino für zu Hause, unterwegs oder auf Reisen und ist ideal für Fans bewegender Jugendromane und moderner deutscher Literatur. Jetzt anhören, zurücklehnen und die Geschichte von Der Junge mit der Muschel in bester Audioqualität genießen – kostenlos und in voller Länge als Hörbuch. Der Junge mit der Muschel Hörbuch, Hörbuch Der Junge mit der Muschel, Christian Gailus Der Junge mit der Muschel, Der Junge mit der Muschel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Junge mit der Muschel.

Tags:
Der Junge mit der Muschel Hörbuch, Hörbuch Der Junge mit der Muschel, Christian Gailus Der Junge mit der Muschel, Der Junge mit der Muschel Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Junge mit der Muschel.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Q85lh80QVl029q0nfip8-UU2pQewRS_n
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:48:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11jRMI7Pq--7Oo0yMjUbOjaCUBE4IujSs" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768823333554</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Der Maulwurf - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Der Maulwurf
Der Maulwurf von Christian Gailus als fesselndes Hörbuch entführt dich in einen packenden Thriller voller Spannung, Geheimnisse und unerwarteter Wendungen, perfekt zum Anhören beim Autofahren, Entspannen oder Einschlafen; entdecke die düstere Welt des Maulwurfs, lausche der intensiven Atmosphäre und genieße dieses komplette Hörbuch in deutscher Sprache, ideal für Fans von spannenden Krimis und psychologischen Thrillern, die hochwertige Unterhaltung und starke Charaktere lieben, und nutze dieses kostenlose Hörbuch-Erlebnis, um in die Geschichte von Der Maulwurf von Christian Gailus einzutauchen. Der Maulwurf Hörbuch, Hörbuch Der Maulwurf, Christian Gailus Der Maulwurf, Der Maulwurf Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Maulwurf.

Tags:
Der Maulwurf Hörbuch, Hörbuch Der Maulwurf, Christian Gailus Der Maulwurf, Der Maulwurf Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Der Maulwurf.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=193pjQobasZVN9BNVnhO4C-6tyIx3uk2O
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:01:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yND3WQe2zdySb2o1qBEZacvwPRS9QM69" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768824060378</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: &quot;Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück&quot; - Telefonate mit meinen Eltern - Sebastian Lehmann Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  

"Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern

"Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern ist ein humorvolles und zugleich berührendes Hörbuch von Sebastian Lehmann, das den alltäglichen Wahnsinn der Familienkommunikation am Telefon einfängt, voller bissiger Pointen, liebevoller Beobachtungen und Wiedererkennungsmomente für alle Generationen; perfekt zum Lachen, Nachdenken und als Begleitung im Auto, zu Hause oder unterwegs für Fans moderner deutschsprachiger Literatur, Comedy und authentischer Familiengeschichten. "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Hörbuch, Hörbuch "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Sebastian Lehmann, Hörbuch Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern.

Tags:
"Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Hörbuch, Hörbuch "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern, "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern Sebastian Lehmann, Hörbuch Sebastian Lehmann "Mit deinem Bruder hatten wir ja Glück" - Telefonate mit meinen Eltern.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=140KFiurEnBVQgHK-U7fFn4keJ5BZR3s-
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:48:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pDXqKq2vsYdJ6jfrkvHQ3gkIPkHEQxal" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768826937828</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Zeit für Rebellen - Olaf Schubert Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Zeit für Rebellen
Zeit für Rebellen von Olaf Schubert ist ein pointiertes, humorvolles und zugleich nachdenkliches Hörbuch über Aufbruch, Widerstand und den Mut, anders zu sein. Dieses komplette Hörbuch auf Deutsch verbindet scharfe Gesellschaftssatire mit tiefgründigen Beobachtungen und typischem Olaf-Schubert-Witz. Ideal zum Anhören für alle, die sich für politische Kabarettliteratur, rebellisches Denken und kluge Unterhaltung interessieren. Perfekt zum Entspannen, Nachdenken und Lachen – ob unterwegs, zu Hause oder nebenbei. Tauche ein in die Welt der Rebellen und entdecke neue Perspektiven auf unseren Alltag. Zeit für Rebellen Hörbuch, Hörbuch Zeit für Rebellen, Olaf Schubert Zeit für Rebellen, Zeit für Rebellen Olaf Schubert, Hörbuch Olaf Schubert Zeit für Rebellen.

Tags:
Zeit für Rebellen Hörbuch, Hörbuch Zeit für Rebellen, Olaf Schubert Zeit für Rebellen, Zeit für Rebellen Olaf Schubert, Hörbuch Olaf Schubert Zeit für Rebellen.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UDIog2njhXpzBjobNoN0ivmfcofKqhg9
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:00:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BJLKCb45qb6WH-FvYigELamYWLtKRYuk" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768827656138</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die Welt ist nicht immer Freitag - Horst Evers Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[HÖRBUCH KOMPLETT KOSTENLOS HIER 👉  
Die Welt ist nicht immer Freitag
Die Welt ist nicht immer Freitag von Horst Evers ist ein humorvolles Hörbuch voller skurriler Alltagsgeschichten, überraschender Wendungen und pointierter Beobachtungen über das moderne Leben. Perfekt zum Entspannen, Lachen und Abschalten, bietet dieses komplette Hörbuch auf Deutsch beste Unterhaltung für alle Fans von Satire, Kurzgeschichten und intelligentem Witz. Tauche ein in Horst Evers’ einzigartige Sicht auf die Welt, erlebe komische Missgeschicke, absurde Situationen und charmante Figuren, meisterhaft gelesen und ideal zum Anhören unterwegs, zu Hause oder vor dem Einschlafen. Die Welt ist nicht immer Freitag Hörbuch, Hörbuch Die Welt ist nicht immer Freitag, Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag, Die Welt ist nicht immer Freitag Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag.

Tags:
Die Welt ist nicht immer Freitag Hörbuch, Hörbuch Die Welt ist nicht immer Freitag, Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag, Die Welt ist nicht immer Freitag Horst Evers, Hörbuch Horst Evers Die Welt ist nicht immer Freitag.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FcxCrtCOH7dlwRu6pGfkLScHquh93kaJ
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:48:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CJl0PjwlpJjrcGXaLa3ZowgUL2oZ5Uzg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768830539665</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 8 - Anette Strohmeyer Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 8
Monster 1983 - Tag 8 von Anette Strohmeyer entführt dich in ein spannendes Mystery-Abenteuer voller düsterer Geheimnisse, unheimlicher Begegnungen und nervenaufreibender Wendungen, perfekt als Hörbuch für Fans von Thriller, Horror und spannender Unterhaltung. Tauche ein in eine fesselnde Atmosphäre, in der sich das Böse langsam nähert und jede Minute zählt, ideal zum Anhören unterwegs, beim Entspannen oder vor dem Schlafengehen. Genieße dieses Hörbuch in deutscher Sprache in voller Länge und erlebe hochwertigen Hörgenuss mit professioneller Vertonung und intensiver Story. Monster 1983 - Tag 8 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 8, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8, Monster 1983 - Tag 8 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8.

Tags:
Monster 1983 - Tag 8 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 8, Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8, Monster 1983 - Tag 8 Anette Strohmeyer, Hörbuch Anette Strohmeyer Monster 1983 - Tag 8.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RVOeaHyB5MF2_ojKl-caXZwmXrfi2Ot0
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:48:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LJ5lMZeoCnwagTNBkUTcxWSiAsBGjn8F" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768834137633</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Nuhr auf Tour UPDATE - Dieter Nuhr Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOMPLETTES HÖRBUCH KOSTENLOS HIER 👉  
Nuhr auf Tour UPDATE
Nuhr auf Tour UPDATE von Dieter Nuhr als komplettes Hörbuch: Erlebe den einzigartigen Mix aus Kabarett, Comedy und scharfsinniger Gesellschaftskritik, der Nuhr so berühmt gemacht hat. Perfekt zum Lachen, Nachdenken und Genießen unterwegs, im Auto oder zu Hause, ist dieses ungekürzte Hörbuch die ideale Begleitung für Fans intelligenter Unterhaltung. Entdecke Nuhrs besten Live-Humor, pointierte Alltagsbeobachtungen und aktuelle Themen in deutscher Sprache, optimiert für alle, die nach „Nuhr auf Tour UPDATE Hörbuch“ oder „Dieter Nuhr Hörbuch“ suchen und das ganze Programm kostenlos streamen möchten. Nuhr auf Tour UPDATE Hörbuch, Hörbuch Nuhr auf Tour UPDATE, Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE, Nuhr auf Tour UPDATE Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE.

Tags:
Nuhr auf Tour UPDATE Hörbuch, Hörbuch Nuhr auf Tour UPDATE, Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE, Nuhr auf Tour UPDATE Dieter Nuhr, Hörbuch Dieter Nuhr Nuhr auf Tour UPDATE.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MtD-v8UjFdUr3aQh3fMjekOE4vi3P8ek
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 15:00:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15b3XlJcdTouifS2hcMDwWsNlc-vbjg8_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768834856430</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Monster 1983 - Tag 5 - Raimon Weber Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Monster 1983 - Tag 5
Tauche ein in das packende Hörbuch „Monster 1983 - Tag 5“ von Raimon Weber, ein fesselnder Mystery-Thriller voller Spannung, düsterer Geheimnisse und unerklärlicher Ereignisse in einer scheinbar idyllischen Kleinstadt. Erlebe professionelle Sprecher, atmosphärische Geräuschkulissen und kinoreifes Sounddesign, das dich mitten in die Welt von „Monster 1983“ zieht. Perfekt zum Anhören beim Pendeln, Entspannen oder vor dem Schlafengehen. Wenn du Hörspiele, Horror, Mystery und Thriller liebst, ist dieses Hörbuch genau das Richtige für dich. Jetzt reinhören und die Serie „Monster 1983“ neu entdecken. Monster 1983 - Tag 5 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 5, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5, Monster 1983 - Tag 5 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5.

Tags:
Monster 1983 - Tag 5 Hörbuch, Hörbuch Monster 1983 - Tag 5, Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5, Monster 1983 - Tag 5 Raimon Weber, Hörbuch Raimon Weber Monster 1983 - Tag 5.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W1Gg-sSeNZroU9ATxzhES5_3V5iNydDb
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:00:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1P8-55OI8GuoApUELlXpeL1xkWneKtJUW" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768838455576</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie - Kai Schwind Hörbuch</title>
  <description><![CDATA[KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  
Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie
Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie von Kai Schwind ist das perfekte Hörbuch für alle, die humorvolle, spannende und nostalgische Ferienabenteuer lieben. Erlebe die chaotische Ferienbande in ihren witzigsten und verrücktesten Fällen, voller Parodien auf klassische Jugendhörspiele, skurriler Figuren und temporeicher Dialoge. Dieses Hörbuch auf Deutsch bietet beste Unterhaltung für Fans von Hörspielen, Comedy und cleveren Anspielungen, ideal zum Durchbingen in den Ferien oder unterwegs. Tauche ein in die ultimative Sammlung der Ferienbande und genieße stundenlangen Hörspaß mit Kultfaktor. Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Hörbuch, Hörbuch Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Kai Schwind, Hörbuch Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie.

Tags:
Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Hörbuch, Hörbuch Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie, Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie Kai Schwind, Hörbuch Kai Schwind Die unglaublich ultimative Ferienbande Anthologie.]]></description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fd0m832tdb9FX1c4UvHhSgXCSVmWTLE-
" />
  <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 16:48:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KL-OgXe4F9qnTolmrINjA3Mly7hkoJB8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1768841330865</guid>
</item>

</channel>
</rss>

