<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hörwort DE</title>
    <link>https://github.com/sonorbooksauto/Audible_SpotifyAutomation</link>
    <description>Kurze, klare Zusammenfassungen legendärer Hörbücher – spoilerarm und auf den Punkt. Erfahre Handlung, Kernthemen und warum jedes Werk bis heute ein Klassiker ist.</description>
    <language>de</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Sonorbooks</itunes:author>
    <itunes:summary>Kurze, klare Zusammenfassungen legendärer Hörbücher – spoilerarm und auf den Punkt. Erfahre Handlung, Kernthemen und warum jedes Werk bis heute ein Klassiker ist.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Sonorbooks</itunes:name>
      <itunes:email>sonorbooksauto@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/horwort-de/cover.png" />

    <atom:link href="https://sonorbooksauto.github.io/Audible_SpotifyAutomation/horwort-de/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Dummy item (remove once n8n adds real episodes) -->
    <item>
      <title>Testfolge</title>
      <description>Feed-Check. Diese Folge kannst du löschen, sobald n8n echte Episoden veröffentlicht.</description>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://www.soundhelix.com/examples/mp3/SoundHelix-Song-1.mp3" length="0" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">sonorbooks-de-test-001</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Hörbuch: Stimmen der Vergangenheit - Markus Heitz Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TK_tanEdwy5n1ArRx1dnR8JnUIT5G5ol" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1et-r0o_jkhXubI8Jstcz7vkfTkFtfJHQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621072980</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Vermisst - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1f4ZCwqGeOAjQrxp1kgN6vVzqqa2ZJn39" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AqTDwOssWZPI5oq_xjDS_G32QpC8WEoo" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621073773</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: 8000 Arten, als Mutter zu versagen - Carolin Kebekus Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hxgBbPhQl5AQzm7Yw9Jb6KeGUf0yiMri" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:51:14 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Y1e9ySbmJprJRXmCGl75X3gI39ZHXfLu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767621074499</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Freispruch! - Live - Martin Rütter Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Kf2RXaYC_7i5Ce64FOqLUQyG_j_ibs31" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YkO5pn3RkwaYADWJI4w98XTZMuhHpcCu" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625432899</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Männer sind peinlich, Frauen manchmal auch! - Mario Barth Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X9zZXMC7r-_zxbuQIDLpKBjYDrax_LEl" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MVzOr29x5LIAOLyDVdJ1P3tSds6mGmqZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625433846</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Bill Bo und seine Bande. Die komplette 1. Staffel - Joseph Göhlen Hörbuch</title>
  <description>https://decisioninformada.org/</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LC1ehcy0qLL4LNU43FRqwp93KH4Zr-UR" />
  <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:03:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FcvqSHHMj1Rg_7QjwVkyuICCHhetDijT" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767625434841</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle - Anna Helena Reimann Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle von Anna Helena Reimann als komplettes Hörbuch auf Deutsch: Tauche ein in die bewegende Geschichte von Ferris, der scheinbar alles hat und doch das Gefühl, sein Leben nicht unter Kontrolle zu haben. Perfekt zum Entspannen, zum Anhören unterwegs oder als Begleitung im Alltag. Dieses ungekürzte Hörbuch bietet tiefgründige Charaktere, emotionale Wendungen und eine fesselnde Handlung, ideal für Fans moderner deutscher Romane. Höre jetzt das komplette Hörbuch kostenlos online und genieße beste Unterhaltung. Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Hörbuch, Hörbuch Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Anna Helena Reimann, Hörbuch Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle.

Tags:
Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Hörbuch, Hörbuch Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle, Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle Anna Helena Reimann, Hörbuch Anna Helena Reimann Ferris - Ich habe alles außer Kontrolle.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SE_nzZ2Zr46uANkmpQkOQjhxdQBUDItD" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PRrwhJQIaYMoThpePh68YQUWVgByJpJg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661305909</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Alles auf Anfang! - Paul Panzer Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Alles auf Anfang!

Alles auf Anfang! von Paul Panzer als vollständiges Hörbuch auf Deutsch: Genieße beste Comedy-Unterhaltung, skurrile Alltagsgeschichten und pointierten Humor in diesem unverwechselbaren Paul-Panzer-Stil, perfekt zum Lachen im Auto, zu Hause oder unterwegs. Dieses komplette Audiobuch bietet Spaß, Entspannung und gute Laune für alle Fans von Comedy-Hörbüchern und deutschsprachigem Humor. Tauche ein in Paul Panzers Welt, abonniere den Kanal für mehr kostenlose Hörbücher und teile das Video mit Freunden, die gerne lachen und abschalten möchten. Alles auf Anfang! Hörbuch, Hörbuch Alles auf Anfang!, Paul Panzer Alles auf Anfang!, Alles auf Anfang! Paul Panzer, Hörbuch Paul Panzer Alles auf Anfang!.

Tags:
Alles auf Anfang! Hörbuch, Hörbuch Alles auf Anfang!, Paul Panzer Alles auf Anfang!, Alles auf Anfang! Paul Panzer, Hörbuch Paul Panzer Alles auf Anfang!.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YYoLogPMwwRtjGC7Fvyrim2uBUAeXNle" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_0tzFdJe8ECaR_DO6QosDZk_w8D7DKfY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661309690</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Das Spiel beginnt - Christian Gailus Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Das Spiel beginnt
Das Spiel beginnt von Christian Gailus ist ein spannendes Hörbuch auf Deutsch, das dich von der ersten Minute an fesselt: perfekte Mischung aus Thriller, Spannung und Nervenkitzel für alle, die packende Geschichten lieben. Ideal zum Einschlafen mit Story, für lange Autofahrten oder zum entspannten Zuhören zu Hause. Genieße dieses komplette Hörbuch kostenlos, lehne dich zurück und tauche ein in eine mitreißende Handlung voller Überraschungen, Wendungen und Emotionen. Abonniere den Kanal für mehr gratis Hörbücher in voller Länge auf Deutsch. Das Spiel beginnt Hörbuch, Hörbuch Das Spiel beginnt, Christian Gailus Das Spiel beginnt, Das Spiel beginnt Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Das Spiel beginnt.

Tags:
Das Spiel beginnt Hörbuch, Hörbuch Das Spiel beginnt, Christian Gailus Das Spiel beginnt, Das Spiel beginnt Christian Gailus, Hörbuch Christian Gailus Das Spiel beginnt.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1C8IjFY4llVEbsIsz_RpHXZZFzgLkbDD6" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 01:01:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MTQbbJedrNuc2fBWWc5D9gySeWwkiFw6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767661314429</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Hauptsach g'sund - Monika Gruber Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Hauptsach g'sund
Hauptsach g'sund von Monika Gruber ist ein humorvolles und zugleich tiefgründiges Hörbuch auf Bayerisch, das mit scharfem Witz den Alltag, Gesundheitshype und zwischenmenschliche Beziehungen unter die Lupe nimmt und dabei charmant über Familie, Älterwerden und gesellschaftliche Erwartungen reflektiert. Ideal für Fans von bayerischem Kabarett, die ein authentisches, lustiges und ehrliches Hörbuch suchen, voll pointierter Beobachtungen, Lebensweisheiten und origineller Anekdoten aus dem wahren Leben. Perfekt zum Lachen, Abschalten und Wiedererkennen – ein Muss für alle, die Monika Gruber lieben. Hauptsach g'sund Hörbuch, Hörbuch Hauptsach g'sund, Monika Gruber Hauptsach g'sund, Hauptsach g'sund Monika Gruber, Hörbuch Monika Gruber Hauptsach g'sund.

Tags:
Hauptsach g'sund Hörbuch, Hörbuch Hauptsach g'sund, Monika Gruber Hauptsach g'sund, Hauptsach g'sund Monika Gruber, Hörbuch Monika Gruber Hauptsach g'sund.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aJCjciCV3fOThnmaO6uLSgMtrZmToUL9" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:38 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1byv_Pp3nP9TcL-PpV-TdcdhxKuYwUBgZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664898827</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) - Mario Barth Hörbuch</title>
  <description>KOSTENLOSES KOMPLETTES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Männer sind faul, sagen die Frauen (Live)
Erlebe mit "Männer sind faul, sagen die Frauen (Live)" von Mario Barth ein urkomisches Hörbuch voller treffsicherer Alltagsbeobachtungen über Beziehungen, Liebe und den ewigen Unterschied zwischen Mann und Frau. Der Comedy-Star analysiert mit scharfem Humor, warum Frauen sagen, dass Männer faul sind, und sorgt mit seinen Live-Pointen für beste Unterhaltung. Perfekt geeignet zum Abschalten, Lachen und Wiedererkennen typischer Partnerschaftssituationen. Ideal für Fans von deutscher Comedy, Stand-up und humorvollen Hörbüchern. Jetzt das komplette Live-Hörbuch genießen und Mario Barth in Bestform erleben. Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Hörbuch, Hörbuch Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Mario Barth, Hörbuch Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live).

Tags:
Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Hörbuch, Hörbuch Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live), Männer sind faul, sagen die Frauen (Live) Mario Barth, Hörbuch Mario Barth Männer sind faul, sagen die Frauen (Live).</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lz4XzIvkgZdHNutNhDV2BiWk2_Lp2vqF" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:42 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=191aXHcqC-0D9h1MLfEeVlnmPvH1eiHqR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664902986</guid>
</item>


<item>
  <title>Hörbuch: Auris 3 - Sebastian Fitzek Hörbuch</title>
  <description>KOMPLETTES KOSTENLOSES HÖRBUCH HIER 👉  https://decisioninformada.org/
Auris 3
Tauche ein in Auris 3 von Sebastian Fitzek, dem packenden Psychothriller als komplettes Hörbuch auf Deutsch, perfekt zum Entspannen, Pendeln oder Einschlafen. Dieses spannende Audiobook fesselt dich mit unerwarteten Wendungen, intensiver Atmosphäre und brillanter Inszenierung, ideal für alle Fans von Fitzek-Hörbüchern. Genieße Auris 3 als kostenloses Hörbuch und erlebe Nervenkitzel pur, egal ob auf dem Smartphone, Tablet oder PC. Hör jetzt rein und entdecke, warum Sebastian Fitzek zu den erfolgreichsten Thriller-Autoren im deutschsprachigen Raum gehört. Auris 3 Hörbuch, Hörbuch Auris 3, Sebastian Fitzek Auris 3, Auris 3 Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris 3.

Tags:
Auris 3 Hörbuch, Hörbuch Auris 3, Sebastian Fitzek Auris 3, Auris 3 Sebastian Fitzek, Hörbuch Sebastian Fitzek Auris 3.</description>
  <itunes:image href="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JQExZeyQ8req82Vb0NwmsD5HZ-PKbLda" />
  <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 02:01:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rybpV_G59FKwpJ3v8oKq31NxO5MvppyP" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1767664907040</guid>
</item>

</channel>
</rss>

